{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/h0J6mlUrLs", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelcorralvid/status/1191692342044090368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h0J6mlUrLs", "media_key": "3_1191692330631344128"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Riazor"}, {"start": 197, "end": 214, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Corral Vide"}]}, "id": "1191692342044090368", "text": "\"Atardecer en Riazor\".\n\nDende a n\u00faa rocha\na sombra enorme\ndo home\nlatexa ao ritmo\ndas ondas afastadas.\n\nAgora,\nchegar\u00e1 o sol\nqueimando\ncon xesto namorado\ne suicida, fuxindo\npolo horizonte febril.\n\nManuel Corral Vide https://t.co/h0J6mlUrLs", "lang": "pt", "author_id": "600338918", "created_at": "2019-11-05T12:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692342044090368"]}, {"id": "1191692225752838144", "text": "RT @rob_canani: @irreverenteyq @ivan_gav @peru21noticias Acaso la prensa fall\u00f3 a favor de Odebrecht o fueron los abogados, o fueron los con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "ivan_gav", "id": "286509651"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191669569926127616"}], "author_id": "544633532", "created_at": "2019-11-05T12:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692225752838144"]}, {"in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1191691997440028672", "text": "@VEJA O governo nao necessita de oposi\u00e7\u00e3o, aje como um suicida", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191565532777959425"}], "author_id": "1042064308568567808", "created_at": "2019-11-05T12:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691997440028672"]}, {"id": "1191691920269025280", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "719200482758156288", "created_at": "2019-11-05T12:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691920269025280"]}, {"in_reply_to_user_id": "1162353312500539397", "id": "1191691914820673537", "text": "@Epigraffe @fyohena @ArmentiaJuan @DarioEpstein @gneffa En el caso 1 cuanto te queda despues de facturar y pagar impuestos. Hace los n\u00fameros. Sabes la estructura q hay q tener para facturar eso bien. Y sin estrstificar vos tiras esos pesos al mcdo de capitales adem\u00e1s (+ controles). Suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "fyohena", "id": "479166176"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "ArmentiaJuan", "id": "2832089574"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "DarioEpstein", "id": "270960840"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "gneffa", "id": "73199566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191538047072063493"}], "author_id": "1105803902732173314", "created_at": "2019-11-05T12:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691914820673537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/56gp4yEyQn", "expanded_url": "http://ow.ly/Bffx30pPXFx", "display_url": "ow.ly/Bffx30pPXFx"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ld8u46W6m5", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1191691675523047425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ld8u46W6m5", "media_key": "3_1191691673727832064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "ElPa\u00edsHOY"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Monci\u00f3n"}]}, "id": "1191691675523047425", "text": "#Peri\u00f3dicoHOY  Se\u00f1ora 61 a\u00f1os suicida por depresi\u00f3n en Monci\u00f3n #ElPa\u00edsHOY  https://t.co/56gp4yEyQn https://t.co/Ld8u46W6m5", "lang": "es", "author_id": "43534995", "created_at": "2019-11-05T12:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691675523047425"]}, {"id": "1191691618920882178", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "2338794779", "created_at": "2019-11-05T12:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691618920882178"]}, {"id": "1191691552524890112", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1173641670795169794", "created_at": "2019-11-05T12:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691552524890112"]}, {"id": "1191691453854081025", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "748476233176977408", "created_at": "2019-11-05T12:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691453854081025"]}, {"id": "1191691384958410752", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2327698999", "created_at": "2019-11-05T12:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691384958410752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1176852003697385477", "id": "1191691356101591040", "text": "E o grilo que era proposital? \nA palestra \u00e9 sobre idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda e a palestrante disse que no mundo, um suic\u00eddio ocorre a cada 40 segundos.\n\nE O GRILINHO GRITAVA A CADA 40 SEGUNDOS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191684090426212352"}], "author_id": "1176852003697385477", "created_at": "2019-11-05T12:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191691356101591040"]}, {"id": "1191690948293677057", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "702758072629010432", "created_at": "2019-11-05T12:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690948293677057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/o7YtbvujPb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Cf3Fnd", "display_url": "bit.ly/2Cf3Fnd"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TkXgJJCmRm", "expanded_url": "https://twitter.com/don_Diario/status/1191690944980168704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TkXgJJCmRm", "media_key": "3_1191690939582078977"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "incendio"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Heroes"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "Sucesos"}]}, "id": "1191690944980168704", "text": "La heroica madre que salv\u00f3 con una maniobra casi suicida a sus dos hijas en un incendio \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/o7YtbvujPb\n\n#incendio #Heroes #Sucesos https://t.co/TkXgJJCmRm", "lang": "es", "author_id": "29679074", "created_at": "2019-11-05T12:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690944980168704"]}, {"id": "1191690919461953538", "text": "RT @FelesFerox: As\u00ed es, pero es normal entre los comunistas que a terroristas y asesinos en serie como al \u201cChe\u201d los eleven a los altares co\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191685786615324674"}], "author_id": "1169420226309570560", "created_at": "2019-11-05T12:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690919461953538"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088882313843429377", "id": "1191690843511541761", "text": "@Barcelona189915 Arthur tem comprometimento zero com o clube (prefere festas do Neymar) j\u00e1 Rakitic sempre se matou em campo, quantas assist\u00eancia tem Arthur desde que chegou ao bar\u00e7a, tenho curiosidade desse dado, algu\u00e9m sabe?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Barcelona189915", "id": "1088882313843429377"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6028, "type": "Organization", "normalized_text": "bar\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191446576713125891"}], "author_id": "929162418042875904", "created_at": "2019-11-05T12:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690843511541761"]}, {"in_reply_to_user_id": "895221666065862656", "id": "1191690787928596482", "text": "@sineufe Pero es que no veo m\u00e1s salida. Esto es el d\u00eda de la marmota. Si S\u00e1nchez pacta con Ps e indepes se suicida. Si Casado apoya o deja gobernar a S\u00e1nchez, se suicida Casado. Rivera ya se ha suicidado. Esto es el acabose.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sineufe", "id": "895221666065862656"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191689477279932416"}], "author_id": "417008331", "created_at": "2019-11-05T12:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690787928596482"]}, {"id": "1191690787488174081", "text": "RT @Meg_lion17: @loiradedireita1 @Cidadao_S S\u00f3 trouxa pra achar que uma delegada viria pro Twitter falar sobre o que est\u00e1 investigando. S\u00f3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "loiradedireita1", "id": "1051034161509801984"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Cidadao_S", "id": "847410540079063040"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191655657700757505"}], "author_id": "2875035997", "created_at": "2019-11-05T12:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690787488174081"]}, {"id": "1191690751094247424", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "283160584", "created_at": "2019-11-05T12:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690751094247424"]}, {"id": "1191690689211437056", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1227284359", "created_at": "2019-11-05T12:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690689211437056"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093532858130550787", "id": "1191690584559407105", "text": "@Patrici05246486 @DanRosa14 @CarlosBolsonaro @felipeneto Doeu Mona? Que di\u00e1logo enh! Voc\u00ea \u00e9 o cara. Amea\u00e7ar? Vai come\u00e7ar a se vitimizar e gritar que est\u00e1 sofrendo com a mil\u00edcia virtual? Que eu saiba o Lula que matou Celso Daniel... ain seu escroto!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrici05246486", "id": "1093532858130550787"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "DanRosa14", "id": "904457102705471500"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "Mona"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191689964515418112"}], "author_id": "1119666306750529538", "created_at": "2019-11-05T12:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690584559407105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "id": "1191690518671056896", "text": "@mrwhite939gmai1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1191544888665542657", "created_at": "2019-11-05T12:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690518671056896"]}, {"id": "1191690443001651201", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "3027664722", "created_at": "2019-11-05T12:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690443001651201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2jGQ5cXJth", "expanded_url": "https://twitter.com/PoleoRafael/status/1191680194223824896", "display_url": "twitter.com/PoleoRafael/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}]}, "id": "1191690274881363968", "text": "La Unidad solo se suicida por los $ de los Boliburgueses, no es as\u00ed Rafael? https://t.co/2jGQ5cXJth", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191680194223824896"}], "author_id": "51484228", "created_at": "2019-11-05T12:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690274881363968"]}, {"id": "1191690257344937984", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "431085342", "created_at": "2019-11-05T12:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690257344937984"]}, {"id": "1191690092185817090", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "4888571943", "created_at": "2019-11-05T12:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690092185817090"]}, {"id": "1191689922341724167", "text": "RT @antonio_neto23: O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todos os dias", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191115013601275904"}], "author_id": "2765562322", "created_at": "2019-11-05T12:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689922341724167"]}, {"in_reply_to_user_id": "59145115", "id": "1191689858101792775", "text": "@KarlaEnAccion @elsacasas En ningun momento se ve que lo prende fuego un manifestante, por mala manipulacion por si sola, que descaro para desprestigiar a la marcha, Elsa Casas aprendio de su jefe suicida #AG", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 208, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elsacasas", "id": "17793462"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 175, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa Casas"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191498811241357312"}], "author_id": "624173998", "created_at": "2019-11-05T12:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689858101792775"]}, {"id": "1191689699548635136", "text": "RT @tomlawyerok: De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamiz\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191515910269476864"}], "author_id": "970497546", "created_at": "2019-11-05T12:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689699548635136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "id": "1191689497391566848", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-05T12:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689497391566848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1025765833971310592", "id": "1191689168046432256", "text": "@AssassinoPato @konohadadepre @na1zada O trabalho dele era treinar os sannins, n\u00e3o controlar a mente deles, como o Jiraya que treinou o pain, que matou ele, tamb\u00e9m n\u00e3o podemos esquecer do Itachi que matou o pr\u00f3prio Clan, sob a mesma promessa do Minato, e ele n\u00e3o se focou em nenhum dos dois, que hoje s\u00e3o os mais fortes", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "konohadadepre", "id": "933849474518147072"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "na1zada", "id": "847190678870396930"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Clan"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Minato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191659369483702272"}], "author_id": "942500646342848513", "created_at": "2019-11-05T12:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689168046432256"]}, {"id": "1191689076191244288", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "993830784049008641", "created_at": "2019-11-05T12:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689076191244288"]}, {"id": "1191689071183183873", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "author_id": "309145377", "created_at": "2019-11-05T12:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689071183183873"]}, {"id": "1191688913620021248", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "377453064", "created_at": "2019-11-05T12:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191688913620021248"]}, {"id": "1191688868145385473", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2289048803", "created_at": "2019-11-05T12:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191688868145385473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6MN7KzIPRp", "expanded_url": "https://t.co/6MN7KzIPRp", "display_url": "t.co/6MN7KzIPRp"}]}, "id": "1191688228656631813", "text": "se matou certeza https://t.co/6MN7KzIPRp", "lang": "pt", "author_id": "3895672756", "created_at": "2019-11-05T12:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191688228656631813"]}, {"id": "1191688166685790209", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "931027058846822401", "created_at": "2019-11-05T12:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191688166685790209"]}, {"id": "1191688116547002368", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "949636603160481792", "created_at": "2019-11-05T12:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191688116547002368"]}, {"id": "1191688065074511872", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "984340977874857984", "created_at": "2019-11-05T12:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191688065074511872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153097213515620352", "id": "1191687806537605125", "text": "@GuapaDelTuiter Esta pobre mujer se suicida donde vaya a la Costa, Cali o Medell\u00edn, donde hasta las mujeres le dir\u00e1n ese tipo de cosas, debe entender el contexto y la ideosincracia. Creo que le falta un poquito de amor!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuapaDelTuiter", "id": "1153097213515620352"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5825, "type": "Place", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191536376593797120"}], "author_id": "619645462", "created_at": "2019-11-05T12:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191687806537605125"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666"}]}, "id": "1191687646562656257", "text": "RT @PapeDiaw2013: Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396779721404417"}], "author_id": "821245141184823296", "created_at": "2019-11-05T12:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191687646562656257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/GlbuiBnG4l", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1191606583857438720", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "id": "1191687639742726144", "text": "E esses dias a Folha falando que era resist\u00eancia....\n\nNessa eu n\u00e3o caio, passando pano pra fascismo miliciano pq se agradam da agenda econ\u00f4mica suicida do Guedes. https://t.co/GlbuiBnG4l", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606583857438720"}], "author_id": "837117507198668800", "created_at": "2019-11-05T12:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191687639742726144"]}, {"in_reply_to_user_id": "875460569956061184", "id": "1191687378747965440", "text": "ser\u00e1 isso um pensamento suicida??????????????? Google pesquisar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191687376772435968"}], "author_id": "875460569956061184", "created_at": "2019-11-05T12:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191687378747965440"]}, {"id": "1191687116545253376", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "author_id": "1040564656853671937", "created_at": "2019-11-05T12:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191687116545253376"]}, {"id": "1191686855688884224", "text": "RT @Kimi_Grinnan: \"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\". Ele escreveu isso para mim, 6 semanas antes de morrer. Como um homen vai de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Kimi_Grinnan", "id": "761324029550690305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191666649008680960"}], "author_id": "1065000296726888454", "created_at": "2019-11-05T12:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686855688884224"]}, {"id": "1191686852857749505", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2232213336", "created_at": "2019-11-05T12:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686852857749505"]}, {"id": "1191686762923474946", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "285863679", "created_at": "2019-11-05T12:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686762923474946"]}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1191686685244952577", "text": "@BolsonaroSP se voc\u00eas interferiram deliberadamente nas quest\u00f5es do Enem desse ano deve ser por esse justo motivo que n\u00e3o houveram quest\u00f5es sobre a ditadura militar ou at\u00e9 sobre Get\u00falio Vargas, est\u00e3o tentando apagar isso assim como est\u00e3o tentando apagar as provas sobre quem matou marielle?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7557, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416351241523200"}], "author_id": "3294975402", "created_at": "2019-11-05T12:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686685244952577"]}, {"id": "1191686606215925766", "text": "Lo m\u00e1s suicida que se puede hacer es recortar en educaci\u00f3n. Y si hay crisis, m\u00e1s suicida a\u00fan. Pues no les entra la idea a ninguno \ud83d\ude15\n#Alcorc\u00f3n #Madrid", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "Alcorc\u00f3n"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Madrid"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "Alcorc\u00f3n"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.5584, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "author_id": "3148708054", "created_at": "2019-11-05T12:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686606215925766"]}, {"id": "1191686595910483970", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}], "author_id": "2400085754", "created_at": "2019-11-05T11:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686595910483970"]}, {"id": "1191686584229224448", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1384544000", "created_at": "2019-11-05T11:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686584229224448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1003132329643204609", "id": "1191686578688741376", "text": "@KatheObando17 Antes de tirarte del puente pues busca quien te d\u00e9 duro por ese culote y para seguir siendo mas famosa tirate del nuevo puente pumarejo en barranquilla,asi diran que eres la primera suicida de ese lugar", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 165, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "barranquilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191575681244835840"}], "author_id": "201424335", "created_at": "2019-11-05T11:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686578688741376"]}, {"id": "1191686546975608832", "text": "RT @capdevilaaaa: @asburygirl67 @SpaniardZone Hablas de respeto y lo pides, pero luego dices que la inmigraci\u00f3n musulmana (por el simple he\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "capdevilaaaa", "id": "520719614"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "asburygirl67", "id": "1260532568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191631033747345413"}], "author_id": "373565760", "created_at": "2019-11-05T11:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686546975608832"]}, {"id": "1191686189805387777", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1154469217095360513", "created_at": "2019-11-05T11:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686189805387777"]}, {"id": "1191686070615732224", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "766047092066443265", "created_at": "2019-11-05T11:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191686070615732224"]}, {"id": "1191685916030636032", "text": "RT @FelesFerox: As\u00ed es, pero es normal entre los comunistas que a terroristas y asesinos en serie como al \u201cChe\u201d los eleven a los altares co\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191685786615324674"}], "author_id": "98767093", "created_at": "2019-11-05T11:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685916030636032"]}, {"id": "1191685829829316608", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "4181776161", "created_at": "2019-11-05T11:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685829829316608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gviN5YWSWo", "expanded_url": "https://twitter.com/CesiaDonato/status/1191548974894911488", "display_url": "twitter.com/CesiaDonato/st\u2026"}]}, "id": "1191685821449015296", "text": "Porque me doli\u00f3 como la CONCHA de LA LORA HIJO DE REMIL PUTA. NO TRABAJES NUNCA DE AYUDA AL SUICIDA https://t.co/gviN5YWSWo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191548974894911488"}], "author_id": "936215273165803520", "created_at": "2019-11-05T11:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685821449015296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KzPBL5RQxv", "expanded_url": "https://twitter.com/arubi003/status/1191681102030790661", "display_url": "twitter.com/arubi003/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1191685786615324674", "text": "As\u00ed es, pero es normal entre los comunistas que a terroristas y asesinos en serie como al \u201cChe\u201d los eleven a los altares como si fuese gente buena y piadosa, lo mismo hicieron con Allende, en vez de suicida, corrupto, incapaz y borracho pas\u00f3 a su mitolog\u00eda como v\u00edctima dem\u00f3crata. https://t.co/KzPBL5RQxv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191681102030790661"}], "author_id": "49821852", "created_at": "2019-11-05T11:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685786615324674"]}, {"id": "1191685667375505410", "text": "RT @Junior_0311: @hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA El Apra no lo matan se suicida...Mulder de regreso? Ptm...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495631648501760"}], "author_id": "49366886", "created_at": "2019-11-05T11:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685667375505410"]}, {"in_reply_to_user_id": "1100163696926605313", "id": "1191685597548683269", "text": "@Soyunbottfake @GloriaZ98329971 Convergencia suicida por los animales\ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "GloriaZ98329971", "id": "1099591997629874176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191225215017201664"}], "author_id": "2751387789", "created_at": "2019-11-05T11:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685597548683269"]}, {"id": "1191685539776356355", "text": "Porra tanto gajo e tanta gaja a dizer que se querem matar, que idiotice, \"ai a gaja que eu gosto nao olha para mim\", ou entao \"ai eu pedi a minha mae uma peca de roupa e ela disse que nao\", ent qual \u00e9 a solucao? Suicidioooo. Ha gente que sofre asserio e nao se suicida!!!", "lang": "pt", "author_id": "875644606003650560", "created_at": "2019-11-05T11:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685539776356355"]}, {"id": "1191685482012463104", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "122498258", "created_at": "2019-11-05T11:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685482012463104"]}, {"id": "1191685380862554113", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1266649207", "created_at": "2019-11-05T11:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685380862554113"]}, {"id": "1191685322901532672", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1092923184", "created_at": "2019-11-05T11:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685322901532672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/mMn2pIsCjK", "expanded_url": "https://twitter.com/TerezaFerrato/status/1191647227929931776", "display_url": "twitter.com/TerezaFerrato/\u2026"}]}, "id": "1191685277632356353", "text": "65 ANOS SE PASSARAM E, ATE HOJE NINGU\u00c9M SOUBE EXPLICAR QUEM MATOU GET\u00daLIO VARGAS.\n]JAMAIS ELE SERIA CAPAZ DE SUICIDAR...TODOS SABEM DISSO https://t.co/mMn2pIsCjK", "lang": "pt", "author_id": "1037822828", "created_at": "2019-11-05T11:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685277632356353"]}, {"id": "1191685073361391616", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "945399213650784257", "created_at": "2019-11-05T11:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685073361391616"]}, {"id": "1191685044726833152", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "901024626402357248", "created_at": "2019-11-05T11:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685044726833152"]}, {"id": "1191685037776932864", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "159600226", "created_at": "2019-11-05T11:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685037776932864"]}, {"id": "1191684996408459264", "text": "Llegar 5 minutos antes es ser puntual, llegar en hora es ser suicida y llegar tarde es haber muerto para quien esperaba.", "lang": "es", "author_id": "176531658", "created_at": "2019-11-05T11:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684996408459264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/bAsLhKlW8q", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4e5cZknlx0EMR0gVeCRlbAkLEds40etllqbQA0/?igshid=hwyefdg05ywp", "display_url": "instagram.com/p/B4e5cZknlx0E\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "Matou"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "brabo"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "s\u00f3ob\u00e1sico"}, {"start": 78, "end": 94, "tag": "naofuieufoideus"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Bugan Paiva"}]}, "id": "1191684971263668224", "text": "Se o pensamento \u00e9 positivo, a mar\u00e9 \u00e9 sempre boa. \ud83e\udd19\ud83c\udffc #Matou #brabo #s\u00f3ob\u00e1sico  #naofuieufoideus  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc em Bugan Paiva https://t.co/bAsLhKlW8q", "lang": "pt", "author_id": "65806185", "created_at": "2019-11-05T11:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684971263668224"]}, {"in_reply_to_user_id": "246844320", "id": "1191684911037657089", "text": "@enekoruizj Hummm \u00bf\"Joker\" la \u00faltima entra en franquicia? Yo tiro hacia el si, pero tambi\u00e9n me hace dudar porque han sacado todo fuera de la peli anterior de \"Escuadr\u00f3n Suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enekoruizj", "id": "246844320"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191664507787067394"}], "author_id": "1295525305", "created_at": "2019-11-05T11:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684911037657089"]}, {"id": "1191684581726007298", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "56511791", "created_at": "2019-11-05T11:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684581726007298"]}, {"id": "1191684393800220673", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "266697850", "created_at": "2019-11-05T11:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684393800220673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/F1iMWDyVMO", "expanded_url": "http://bit.ly/33ivlnb", "display_url": "bit.ly/33ivlnb"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 80, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1191684215185825792", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Realmente aterrador!!!\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/F1iMWDyVMO", "lang": "es", "author_id": "98742283", "created_at": "2019-11-05T11:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684215185825792"]}, {"in_reply_to_user_id": "64019370", "id": "1191684023350943746", "text": "@XSalaimartin Pregunta:si un \u00f1ordo agafa hepatitis i queda groc... Es suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XSalaimartin", "id": "64019370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191613813025628160"}], "author_id": "1008650343511707648", "created_at": "2019-11-05T11:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684023350943746"]}, {"in_reply_to_user_id": "625986053", "id": "1191683971215691776", "text": "@_mercadologa El que se suicida es J y despu\u00e9s de eso empiezan a morir los amigos de Trabajo incluido Jk, no hay ning\u00fan ship en realidad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 35, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "J"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "Trabajo"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Jk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191682242411712512"}], "author_id": "1147174006191251456", "created_at": "2019-11-05T11:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191683971215691776"]}, {"id": "1191683705393369088", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2447717504", "created_at": "2019-11-05T11:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191683705393369088"]}, {"id": "1191683574233260034", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "767333519634890752", "created_at": "2019-11-05T11:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191683574233260034"]}, {"id": "1191683564686974976", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "3131549915", "created_at": "2019-11-05T11:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191683564686974976"]}, {"id": "1191683518369337345", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "3091177797", "created_at": "2019-11-05T11:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191683518369337345"]}, {"id": "1191683471623827456", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}], "author_id": "1857284010", "created_at": "2019-11-05T11:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191683471623827456"]}, {"id": "1191683076335771648", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "978067887171751939", "created_at": "2019-11-05T11:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191683076335771648"]}, {"in_reply_to_user_id": "4845810688", "id": "1191682984967131136", "text": "@Mar_Deza El @APRA_Oficial  junto con el suicida @AlanGarciaPeru no eran los que controlaban el PODER JUDICIAL??? Total????", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mar_Deza", "id": "4845810688"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191486613769076742"}], "author_id": "125511544", "created_at": "2019-11-05T11:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682984967131136"]}, {"id": "1191682712412786690", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "79059407", "created_at": "2019-11-05T11:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682712412786690"]}, {"in_reply_to_user_id": "415613156", "id": "1191682689960742913", "text": "@TNFamosos @todonoticias Yo tambi\u00e9n quisiera que m\u00ed hijo estuviera avergonzado por una foto en bikini pero pobrecito se suicida ja ja \nPendeja rompe bolas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TNFamosos", "id": "415613156"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557140051300352"}], "author_id": "4198183773", "created_at": "2019-11-05T11:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682689960742913"]}, {"id": "1191682555852005376", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "author_id": "77737292", "created_at": "2019-11-05T11:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682555852005376"]}, {"id": "1191682456484794368", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1187813201607573504", "created_at": "2019-11-05T11:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682456484794368"]}, {"id": "1191682408220954624", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1178733412947025921", "created_at": "2019-11-05T11:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682408220954624"]}, {"in_reply_to_user_id": "1147174006191251456", "id": "1191682242411712512", "text": "@RedVodkajk Pero quien es el que se suicida T o J? Porque yo le\u00ed uno pero es T el que se suicida pero es porque creo que J sal\u00eda con JK", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 44, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "T"}, {"start": 121, "end": 121, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "J"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654150406320128"}], "author_id": "625986053", "created_at": "2019-11-05T11:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682242411712512"]}, {"id": "1191682185511739393", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "915714473343819776", "created_at": "2019-11-05T11:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682185511739393"]}, {"id": "1191681764688908291", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "author_id": "107556739", "created_at": "2019-11-05T11:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681764688908291"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/100mDdXJVH", "expanded_url": "https://twitter.com/carliferro/status/1191661140356542465", "display_url": "twitter.com/carliferro/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 174, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1191681761840967680", "text": "\u00a1NO PODES SER + H.D.REMILPTAS \"ALBERTITA\"! TU PATRONA VACIO EL PAIS, LO SAQUEO.. HACETE EL MACHIRULO QUE EN DOS A\u00d1ITOS \"TE SUICIDA\".. Yo tengo mucha bronca con @mauriciomacri XQ LOS ZURDOS NO SE VAN MAS, reconozco q es 1 tipo HONESTO PERO BOLUDAZO! https://t.co/100mDdXJVH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191661140356542465"}], "author_id": "1148288484177788933", "created_at": "2019-11-05T11:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681761840967680"]}, {"id": "1191681756958724096", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "4910276475", "created_at": "2019-11-05T11:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681756958724096"]}, {"id": "1191681680958001152", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "41401760", "created_at": "2019-11-05T11:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681680958001152"]}, {"in_reply_to_user_id": "1058526794893135872", "id": "1191681379374948352", "text": "@JoaoQueiroz152 Quem matou Celso Daniel? Quem \u00e9 o mandante da facada de Jair Bolsonaro? Quem roubou o pa\u00eds todo? Cala boca sua imprest\u00e1vel. Sorte tua que ainda n\u00e3o temos homens sem estar corrompido pela maior quadrilha do pa\u00eds, se n\u00e3o voc\u00ea j\u00e1 estaria onde merece, na cadeia....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoaoQueiroz152", "id": "1058526794893135872"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191402510344491009"}], "author_id": "244101522", "created_at": "2019-11-05T11:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681379374948352"]}, {"id": "1191681204925411333", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "262366937", "created_at": "2019-11-05T11:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681204925411333"]}, {"id": "1191681150575693826", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "876791389199192065", "created_at": "2019-11-05T11:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681150575693826"]}, {"id": "1191681144925892608", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "992280477921771521", "created_at": "2019-11-05T11:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681144925892608"]}, {"id": "1191681127913799680", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "2806188339", "created_at": "2019-11-05T11:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681127913799680"]}, {"id": "1191681057118134272", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "381182375", "created_at": "2019-11-05T11:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681057118134272"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1191680917502414850", "text": "@jairbolsonaro Ningu\u00e9m quer saber quem matou Marielle . Eles querem tir\u00e1-lo da presid\u00eancia da republica. N\u00e3o o deixam governar . Contam nas espreitas como apoio do STF e maioria no Congresso. Se toca presidente, s\u00f3 voc\u00ea est\u00e1 no mundo da democracia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9471, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654946732683264"}], "author_id": "53042341", "created_at": "2019-11-05T11:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680917502414850"]}, {"id": "1191680851865690113", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "author_id": "17468303", "created_at": "2019-11-05T11:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680851865690113"]}, {"id": "1191680802444259330", "text": "RT @JanaCaballito: Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JanaCaballito", "id": "1003274631275597824"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188557034674905095"}], "author_id": "1733652480", "created_at": "2019-11-05T11:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680802444259330"]}, {"id": "1191680546885296129", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "892067028", "created_at": "2019-11-05T11:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680546885296129"]}, {"id": "1191680434712788992", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1038909791966572549", "created_at": "2019-11-05T11:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680434712788992"]}, {"in_reply_to_user_id": "112023352", "id": "1191680412227125248", "text": "@amariadanielaa Isso foi desleal, desrespeitoso com quem se matou de estudar o ano inteiro. Investiu dinheiro e tempo. Eles fizeram uma prova s\u00f3 de interpreta\u00e7\u00e3o de uns textos ferrados, pra manter a gente bem alienado, taxar a gente de burro... Enem sempre foi injusto, errado, mas dessa vez...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amariadanielaa", "id": "112023352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191640608215052288"}], "author_id": "2888587835", "created_at": "2019-11-05T11:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680412227125248"]}, {"id": "1191680275937419266", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2641493758", "created_at": "2019-11-05T11:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680275937419266"]}, {"id": "1191680210011394049", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1103950146436513792", "created_at": "2019-11-05T11:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680210011394049"]}, {"id": "1191680162779353095", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2880084795", "created_at": "2019-11-05T11:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680162779353095"]}, {"id": "1191679614604759041", "text": "La ojos de boliche, feminista, indigenista, socialista, tree hugger, pet lover, taciturna y con fuertes problemas psicol\u00f3gicos @NanyPardo, me ha bloqueado. \n\n*Se suicida tir\u00e1ndose al r\u00edo Magdalena y encuentran el cuerpo en el ca\u00f1o de la ahuyama*\n\n@GalloMatrix", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 137, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "GalloMatrix", "id": "973570582058020865"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 195, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}]}, "author_id": "1129509309342265350", "created_at": "2019-11-05T11:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191679614604759041"]}, {"id": "1191679583290118144", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1173786062470221824", "created_at": "2019-11-05T11:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191679583290118144"]}, {"id": "1191679521105285121", "text": "El instinto suicida no est\u00e1 exento de glamour. Hay que trabajar eso.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "glamour"}]}, "author_id": "308119301", "created_at": "2019-11-05T11:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191679521105285121"]}, {"id": "1191679324442767360", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1122519966002163717", "created_at": "2019-11-05T11:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191679324442767360"]}, {"id": "1191679010331381760", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1158173247181152257", "created_at": "2019-11-05T11:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191679010331381760"]}, {"id": "1191678783432069121", "text": "RT @NOTIELMOMENTO: De acuerdo @PedroHSavavedra:El ag\u00f3nico APRA,ahora tiene como capos a@Mauriciomulder y  @JorgeDCG,para defender la memori\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "memori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191531699269750784"}], "author_id": "1362233180", "created_at": "2019-11-05T11:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678783432069121"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1191678548240678913", "text": "@jairbolsonaro \u00c9 o Queiroz (o outro amigo do senhor, n\u00e3o o miliciano que matou a #MarielleFranco) que est\u00e1 comandando o gabinete da economia, n\u00e9? Se vendendo carro, ele ficou rico. Imagina vendendo a alma e entregando todas as riquezas do Brasil, n\u00e9?", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 96, "tag": "MarielleFranco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478538345549829"}], "author_id": "63307071", "created_at": "2019-11-05T11:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678548240678913"]}, {"id": "1191678400659959809", "text": "RT @KeoKurrencia3: Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLY\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191546190816567296"}], "author_id": "382582233", "created_at": "2019-11-05T11:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678400659959809"]}, {"id": "1191678379898130434", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "author_id": "1602011353", "created_at": "2019-11-05T11:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678379898130434"]}, {"id": "1191678143381331969", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1144185346961416193", "created_at": "2019-11-05T11:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678143381331969"]}, {"id": "1191678124590878721", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "472361456", "created_at": "2019-11-05T11:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678124590878721"]}, {"id": "1191678112951685120", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1380163632", "created_at": "2019-11-05T11:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678112951685120"]}, {"id": "1191678090528866304", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1111287126933549056", "created_at": "2019-11-05T11:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678090528866304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/I4GCOtYupp", "expanded_url": "https://twitter.com/llimgfunbot/status/1191671850067091456", "display_url": "twitter.com/llimgfunbot/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "honoka"}]}, "id": "1191678063534313472", "text": "honoka suicida fodase https://t.co/I4GCOtYupp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191671850067091456"}], "author_id": "811644112684404736", "created_at": "2019-11-05T11:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191678063534313472"]}, {"id": "1191677648843530240", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1063745202", "created_at": "2019-11-05T11:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191677648843530240"]}, {"in_reply_to_user_id": "778278203701989376", "id": "1191677629822357504", "text": "@MidHedge Il problema \u00e8 che puntando in questo modo sui giovani, invece che valutarli  vengono svalutarli. Ma a chi \u00e8 venuto in mente di fare questo progetto suicida?", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191670953815752704"}], "author_id": "902473112259895296", "created_at": "2019-11-05T11:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191677629822357504"]}, {"id": "1191677493759086592", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1439494730", "created_at": "2019-11-05T11:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191677493759086592"]}, {"id": "1191677164632125441", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "3293371906", "created_at": "2019-11-05T11:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191677164632125441"]}, {"id": "1191677157090697216", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2574266145", "created_at": "2019-11-05T11:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191677157090697216"]}, {"id": "1191677090170572801", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "author_id": "596477531", "created_at": "2019-11-05T11:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191677090170572801"]}, {"id": "1191677083791044608", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "921745458598465541", "created_at": "2019-11-05T11:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191677083791044608"]}, {"id": "1191676988886540299", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "84359336", "created_at": "2019-11-05T11:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676988886540299"]}, {"id": "1191676929667149824", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "730022698609479680", "created_at": "2019-11-05T11:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676929667149824"]}, {"id": "1191676921899339776", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1036035940718989313", "created_at": "2019-11-05T11:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676921899339776"]}, {"id": "1191676918782922752", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "author_id": "2762477110", "created_at": "2019-11-05T11:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676918782922752"]}, {"id": "1191676866467368961", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "author_id": "2704342148", "created_at": "2019-11-05T11:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676866467368961"]}, {"id": "1191676797068419075", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "589343726", "created_at": "2019-11-05T11:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676797068419075"]}, {"id": "1191676557531762688", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "4088905551", "created_at": "2019-11-05T11:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676557531762688"]}, {"in_reply_to_user_id": "767776197866651648", "id": "1191676522228256768", "text": "@elena_giusini Peggio... Un cane che si suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elena_giusini", "id": "767776197866651648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191675957142343680"}], "author_id": "990614590156308480", "created_at": "2019-11-05T11:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676522228256768"]}, {"id": "1191676368037113856", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "286222433", "created_at": "2019-11-05T11:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676368037113856"]}, {"id": "1191676360001032192", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2715689925", "created_at": "2019-11-05T11:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676360001032192"]}, {"id": "1191676157843914752", "text": "RT @klaralonso: En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "klaralonso", "id": "301424273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191675166776053761"}], "author_id": "98884845", "created_at": "2019-11-05T11:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676157843914752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/1mHgITBTuo", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9051, "type": "Organization", "normalized_text": "ibex"}]}, "id": "1191676084108046336", "text": "Podr\u00edais estar gobernando, pero os arrodill\u00e1is a los medios y al ibex.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/1mHgITBTuo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}], "author_id": "140084400", "created_at": "2019-11-05T11:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676084108046336"]}, {"id": "1191676018454601734", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "706381651652116481", "created_at": "2019-11-05T11:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676018454601734"]}, {"id": "1191675777588350981", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "227316021", "created_at": "2019-11-05T11:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675777588350981"]}, {"id": "1191675771053596672", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "780439778454011904", "created_at": "2019-11-05T11:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675771053596672"]}, {"id": "1191675694834696192", "text": "Tava no quarto e a l\u00e2mpada explodiu \n\nTadinha n\u00e3o aguentou meu brilho e se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1155951539128852480", "created_at": "2019-11-05T11:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675694834696192"]}, {"id": "1191675626111094784", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1032368360523288576", "created_at": "2019-11-05T11:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675626111094784"]}, {"id": "1191675480409346048", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "928277517621964800", "created_at": "2019-11-05T11:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675480409346048"]}, {"id": "1191675453586759680", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "author_id": "1524258589", "created_at": "2019-11-05T11:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675453586759680"]}, {"id": "1191675392677076992", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1151996497283751936", "created_at": "2019-11-05T11:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675392677076992"]}, {"in_reply_to_user_id": "3199323189", "id": "1191675167057043456", "text": "@Crvg_Caio7 O meu celular \u00e9 suicida, as vezes t\u00e1 em cima da mesa quando vou ver j\u00e1 t\u00e1 no ch\u00e3o \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crvg_caio7", "id": "3199323189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191460622187352065"}], "author_id": "927096049948352513", "created_at": "2019-11-05T11:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675167057043456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/H8WVd74oQs", "expanded_url": "http://europeanforum.eu", "display_url": "europeanforum.eu"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dJuYcGNxEP", "expanded_url": "https://twitter.com/klaralonso/status/1191675166776053761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJuYcGNxEP", "media_key": "7_1191675111088304128"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 219, "tag": "BEF19"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "BEF19"}]}, "id": "1191675166776053761", "text": "En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a la Europa suicida en la vivimos. \nNos vemos el finde por Bruselas https://t.co/H8WVd74oQs #BEF19 https://t.co/dJuYcGNxEP", "lang": "es", "author_id": "301424273", "created_at": "2019-11-05T11:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675166776053761"]}, {"id": "1191675141467639808", "text": "RT @Bobcontroversia: N\u00e3o seremos o narradores de uma fragmento de nossas vidas que vem de outras Africas, de um fragmento de uma grande his\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bobcontroversia", "id": "187250867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155414220386304"}], "author_id": "1153299295245873152", "created_at": "2019-11-05T11:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675141467639808"]}, {"in_reply_to_user_id": "987826038712487936", "id": "1191675078452400128", "text": "@Claudio12990802 @Katheoe @evoespueblo @OEA_oficial @soyfdelrincon @CNNEE @Almagro_OEA2015 Pasa como en muchos sitios ten\u00e9is pruebas que se pueden fabricar e ignorais la evidencia, asesinan a un juez que va a presentar acusaciones graves, se suicida un fiscal....eso es percata minuta, rien de rien. Pero si no amas a tu pa\u00eds,pobre.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudio12990802", "id": "987826038712487936"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Katheoe", "id": "111027693"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 67, "end": 73, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191670587170721793"}], "author_id": "1105269764488916997", "created_at": "2019-11-05T11:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675078452400128"]}, {"id": "1191675051961131008", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "108327908", "created_at": "2019-11-05T11:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675051961131008"]}, {"id": "1191674983912787969", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "787992135236775937", "created_at": "2019-11-05T11:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674983912787969"]}, {"in_reply_to_user_id": "1696514148", "id": "1191674960768589824", "text": "@BritaBay Un expolicia viejo que se suicida pero luego lo resucitan en otro cuerpo joven y tiene como poderes pero no son poderes. Y lo primero que hace es enrollarse con una rubia. Y cuando se duerme vuelve a morir o algo as\u00ed.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191662028429185024"}], "author_id": "717768570", "created_at": "2019-11-05T11:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674960768589824"]}, {"in_reply_to_user_id": "976488096299708416", "id": "1191674950316371968", "text": "@NicolasSchrodi1 @amagi_lu Como dijo el Baltasar Brum de la New Age un batllista jam\u00e1s votar\u00eda a un herrerista se qued\u00f3 en 1900, si el verdadero Baltasar Brum revive, se suicida de nuevo al ver a un Batllista votando al PP", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NicolasSchrodi1", "id": "976488096299708416"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "amagi_lu", "id": "50741155"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Baltasar Brum"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "New Age"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Baltasar Brum"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "Batllista"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.8493, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191423862539456512"}], "author_id": "399616006", "created_at": "2019-11-05T11:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674950316371968"]}, {"id": "1191674852794621953", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1264956056", "created_at": "2019-11-05T11:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674852794621953"]}, {"id": "1191674697454358528", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "3034944341", "created_at": "2019-11-05T11:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674697454358528"]}, {"id": "1191674593163055104", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "4890487557", "created_at": "2019-11-05T11:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674593163055104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/19FS91Pih8", "expanded_url": "https://twitter.com/OSCanosa/status/1191674545515696130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/19FS91Pih8", "media_key": "3_1191674534971219969"}]}, "id": "1191674545515696130", "text": "Na seguinte dir\u00e1n que ti\u00f1a un primo chino e as\u00ed seguimos creando odio. Se matou a s\u00faa nai \u00e9 un asasino e da igual a nacionalidade. https://t.co/19FS91Pih8", "lang": "es", "author_id": "301692070", "created_at": "2019-11-05T11:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674545515696130"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1191674348005986304", "text": "@UOLNoticias Meu amor, assassino \u00e9 assassino, n\u00e3o importa se matou 1 ou 20, corrup\u00e7\u00e3o do mesmo jeito, n\u00e3o importa se roubou 10.000 ou 10 milh\u00f5es", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191555424442560514"}], "author_id": "2181099153", "created_at": "2019-11-05T11:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674348005986304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "id": "1191674341639032833", "text": "Mas agora s\u00f3 nos resta uma escolha\nAceitarmos nossos reais criadores\nAqueles que nos querem vivos\nOu aqueles ditos bons\nQue para eles, n\u00e3o somos nada\n\nBy.: Uma mente suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191674340036816898"}], "author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-11-05T11:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674341639032833"]}, {"id": "1191674197887639552", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "author_id": "599264293", "created_at": "2019-11-05T11:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674197887639552"]}, {"id": "1191674125527519234", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "373948618", "created_at": "2019-11-05T11:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674125527519234"]}, {"id": "1191674078509355008", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1109031587520368640", "created_at": "2019-11-05T11:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674078509355008"]}, {"id": "1191673920518328321", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "author_id": "18315128", "created_at": "2019-11-05T11:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673920518328321"]}, {"id": "1191673920275001344", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2808580811", "created_at": "2019-11-05T11:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673920275001344"]}, {"id": "1191673793460224000", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1913668014", "created_at": "2019-11-05T11:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673793460224000"]}, {"id": "1191673732328296451", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "419420053", "created_at": "2019-11-05T11:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673732328296451"]}, {"id": "1191673687453446144", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "165039712", "created_at": "2019-11-05T11:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673687453446144"]}, {"id": "1191673653122994176", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "110590116", "created_at": "2019-11-05T11:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673653122994176"]}, {"id": "1191673553583771648", "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "author_id": "1088877084", "created_at": "2019-11-05T11:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673553583771648"]}, {"id": "1191673548533829633", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "274189486", "created_at": "2019-11-05T11:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673548533829633"]}, {"id": "1191673523942629376", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1102793317841059840", "created_at": "2019-11-05T11:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673523942629376"]}, {"id": "1191673462089232385", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2597712899", "created_at": "2019-11-05T11:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673462089232385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "id": "1191673292089901056", "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "lang": "es", "author_id": "321090249", "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"]}, {"id": "1191673247080865793", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "117701249", "created_at": "2019-11-05T11:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673247080865793"]}, {"id": "1191673243238883334", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1063035958914961410", "created_at": "2019-11-05T11:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673243238883334"]}, {"id": "1191673231075360768", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "71780642", "created_at": "2019-11-05T11:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673231075360768"]}, {"id": "1191673005333762048", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "889545234174148608", "created_at": "2019-11-05T11:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673005333762048"]}, {"id": "1191672965341036544", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}], "author_id": "2904724089", "created_at": "2019-11-05T11:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672965341036544"]}, {"id": "1191672893039611905", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "4227017272", "created_at": "2019-11-05T11:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672893039611905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}]}, "id": "1191672792506359809", "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "author_id": "939975206717751297", "created_at": "2019-11-05T11:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672792506359809"]}, {"id": "1191672492508753920", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-11-05T11:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672492508753920"]}, {"id": "1191672379409350656", "text": "RT @JesucristianYT: \u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesucristianYT", "id": "719919780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191654223647268864"}], "author_id": "1186431556937814017", "created_at": "2019-11-05T11:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672379409350656"]}, {"id": "1191672295925923840", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "829490411685163008", "created_at": "2019-11-05T11:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672295925923840"]}, {"id": "1191672272714645508", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "author_id": "1145517031", "created_at": "2019-11-05T11:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672272714645508"]}, {"id": "1191672253299281920", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "243815554", "created_at": "2019-11-05T11:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672253299281920"]}, {"id": "1191671984914128897", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1354633818", "created_at": "2019-11-05T11:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671984914128897"]}, {"id": "1191671935337476099", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "285333000", "created_at": "2019-11-05T11:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671935337476099"]}, {"id": "1191671917121548288", "text": "Mamad\u00f3n suicida #PelisConMamadas", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "PelisConMamadas"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "PelisConMamadas"}]}, "lang": "es", "author_id": "401564270", "created_at": "2019-11-05T11:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671917121548288"]}, {"id": "1191671892270301184", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "123726781", "created_at": "2019-11-05T11:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671892270301184"]}, {"id": "1191671865019777024", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "96655373", "created_at": "2019-11-05T11:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671865019777024"]}, {"id": "1191671838180564992", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "32499511", "created_at": "2019-11-05T11:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671838180564992"]}, {"id": "1191671794614329344", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "author_id": "1901718156", "created_at": "2019-11-05T11:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671794614329344"]}, {"id": "1191671717120413696", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1299394213", "created_at": "2019-11-05T11:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671717120413696"]}, {"id": "1191671660488716288", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1125396301540020224", "created_at": "2019-11-05T11:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671660488716288"]}, {"id": "1191671442355687424", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1116424016103968769", "created_at": "2019-11-05T10:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671442355687424"]}, {"in_reply_to_user_id": "19593634", "id": "1191671422797660160", "text": "@revistaforum Suicida em potencial. Costumam dar sinais...", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191176655995375616"}], "author_id": "25863274", "created_at": "2019-11-05T10:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671422797660160"]}, {"id": "1191671283597168640", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "859852302064267265", "created_at": "2019-11-05T10:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671283597168640"]}, {"id": "1191671275124641793", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1132765700647530502", "created_at": "2019-11-05T10:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671275124641793"]}, {"id": "1191671264999555072", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "331240454", "created_at": "2019-11-05T10:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671264999555072"]}, {"in_reply_to_user_id": "312910780", "id": "1191671143385710592", "text": "@MarceloLins68 Marcelo, pra que comentar esse assunto se vc sabe que o presidente \u00e9 inocente? Todo mundo sabe quem matou e mandou matar Marielle. Vc quer criar confus\u00e3o pra que? Vc n\u00e3o \u00e9 jornalista de verdade?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191466016049651713"}], "author_id": "966775104888885249", "created_at": "2019-11-05T10:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671143385710592"]}, {"id": "1191671100045955073", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "3295490578", "created_at": "2019-11-05T10:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671100045955073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/k8yl6YZocM", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_i92/status/1191522030509801472", "display_url": "twitter.com/juan_i92/statu\u2026"}]}, "id": "1191671024657584132", "text": "Quien es el suicida que hace estas fotos? https://t.co/k8yl6YZocM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191522030509801472"}], "author_id": "1779426954", "created_at": "2019-11-05T10:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671024657584132"]}, {"id": "1191670982873890818", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2223081331", "created_at": "2019-11-05T10:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670982873890818"]}, {"id": "1191670926364033025", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "389738857", "created_at": "2019-11-05T10:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670926364033025"]}, {"id": "1191670670138183685", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "241539247", "created_at": "2019-11-05T10:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670670138183685"]}, {"id": "1191670643399507968", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "3439277913", "created_at": "2019-11-05T10:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670643399507968"]}, {"id": "1191670471412072448", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "210447340", "created_at": "2019-11-05T10:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670471412072448"]}, {"id": "1191670218487144448", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "254027351", "created_at": "2019-11-05T10:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670218487144448"]}, {"id": "1191670151139254277", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}], "author_id": "1107860267369750528", "created_at": "2019-11-05T10:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670151139254277"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "id": "1191669966086529024", "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "author_id": "2968139219", "created_at": "2019-11-05T10:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669966086529024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/mDiLhBf5He", "expanded_url": "https://t.co/mDiLhBf5He", "display_url": "t.co/mDiLhBf5He"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1191669891864170496", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida. \u2620\ufe0f https://t.co/mDiLhBf5He", "lang": "es", "author_id": "1205134705", "created_at": "2019-11-05T10:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669891864170496"]}, {"id": "1191669851036803072", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2235543567", "created_at": "2019-11-05T10:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669851036803072"]}, {"id": "1191669729385164803", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "929249360", "created_at": "2019-11-05T10:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669729385164803"]}, {"id": "1191669661777235968", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "893677103245406208", "created_at": "2019-11-05T10:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669661777235968"]}, {"id": "1191669629824974850", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1151182261104140289", "created_at": "2019-11-05T10:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669629824974850"]}, {"in_reply_to_user_id": "153198729", "id": "1191669569926127616", "text": "@irreverenteyq @ivan_gav @peru21noticias Acaso la prensa fall\u00f3 a favor de Odebrecht o fueron los abogados, o fueron los congresistas de la se\u00f1ora K o fue el suicida. \ud83d\ude11", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ivan_gav", "id": "286509651"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478927308382208"}], "author_id": "56487165", "created_at": "2019-11-05T10:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669569926127616"]}, {"id": "1191669421699452928", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}], "author_id": "445339983", "created_at": "2019-11-05T10:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669421699452928"]}, {"id": "1191669407325577216", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1122942577580417030", "created_at": "2019-11-05T10:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669407325577216"]}, {"id": "1191669097517453318", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1179269438669037568", "created_at": "2019-11-05T10:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669097517453318"]}, {"in_reply_to_user_id": "2843475976", "id": "1191668954030366721", "text": "@carlatoscan @diogo_abdalla Simplificando o debate pra \u201cquem matou o Celso Daniel\u201d a compara\u00e7\u00e3o \u00e9 essa. Tu j\u00e1 chegou a olhar as replies da tabata? Olha l\u00e1 o \u201camor\u201d da esquerda e da direita e me diz se tem alguma diferen\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "diogo_abdalla", "id": "36096958"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191668485358833665"}], "author_id": "189328752", "created_at": "2019-11-05T10:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191668954030366721"]}, {"in_reply_to_user_id": "1142920728897101829", "id": "1191668700144918529", "text": "@joao_lucass03 Se matou Akakkakakakakak me afinei", "geo": {"place_id": "15855c81c77f0ef5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joao_lucass03", "id": "1142920728897101829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557156782379008"}], "author_id": "930578319019593729", "created_at": "2019-11-05T10:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191668700144918529"]}, {"id": "1191668676866560004", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "1135576136", "created_at": "2019-11-05T10:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191668676866560004"]}, {"id": "1191668611427061760", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "928881373959675909", "created_at": "2019-11-05T10:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191668611427061760"]}, {"id": "1191668513037017088", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "806509344", "created_at": "2019-11-05T10:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191668513037017088"]}, {"id": "1191667891629961216", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2607164627", "created_at": "2019-11-05T10:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667891629961216"]}, {"id": "1191667868762554369", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "743184110194135040", "created_at": "2019-11-05T10:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667868762554369"]}, {"id": "1191667773400866816", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "455324158", "created_at": "2019-11-05T10:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667773400866816"]}, {"id": "1191667668161585154", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "295459995", "created_at": "2019-11-05T10:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667668161585154"]}, {"id": "1191667608153669632", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "475911247", "created_at": "2019-11-05T10:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667608153669632"]}, {"id": "1191667546912673867", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "906862319300431872", "created_at": "2019-11-05T10:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667546912673867"]}, {"id": "1191667499177324544", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "author_id": "1082743762953162755", "created_at": "2019-11-05T10:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667499177324544"]}, {"id": "1191667312992169985", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "author_id": "796075852043784192", "created_at": "2019-11-05T10:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667312992169985"]}, {"id": "1191667273943199745", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "815621094770143234", "created_at": "2019-11-05T10:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667273943199745"]}, {"id": "1191667202832961538", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "245813205", "created_at": "2019-11-05T10:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667202832961538"]}, {"id": "1191666970732777472", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "author_id": "813597161602613248", "created_at": "2019-11-05T10:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666970732777472"]}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "id": "1191666872221077505", "text": "@MarceloFreixo \u00c9 que existe investiga\u00e7\u00f5es mais importantes do que a dela acredito eu!? Ela se foi com muito pesar, por\u00e9m acho que est\u00e3o certos, \u00e9 mais importante saber sobre o caixa 2 da campanha de voc\u00eas, ou, Isso n\u00e3o mata muito mais gente na fila do SUS do que quem matou essa mo\u00e7a\u00bf??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191319415846866944"}], "author_id": "845622287860744193", "created_at": "2019-11-05T10:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666872221077505"]}, {"id": "1191666744764456961", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "lang": "en", "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-11-05T10:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666744764456961"]}, {"id": "1191666649008680960", "text": "\"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\". Ele escreveu isso para mim, 6 semanas antes de morrer. Como um homen vai de \"absolutamente tranquilo\" a suicida em 6 semanas? \n\n- Com amor, Van Gogh", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "author_id": "761324029550690305", "created_at": "2019-11-05T10:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666649008680960"]}, {"id": "1191666631258386432", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "292012086", "created_at": "2019-11-05T10:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666631258386432"]}, {"id": "1191666543526064130", "text": "Mano q mundo \u00e9 esse o cara ACHOU q a namorada dle tava traindo ele e ela tava cnv com um viado ele pegou a arma do tio dele q era policial mandou foto da arma no pesco\u00e7o e se matou z\ud83d\ude13", "lang": "pt", "author_id": "782950865191796737", "created_at": "2019-11-05T10:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666543526064130"]}, {"id": "1191666453881200640", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "author_id": "298735204", "created_at": "2019-11-05T10:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666453881200640"]}, {"id": "1191666252105895938", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "940481338255331329", "created_at": "2019-11-05T10:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666252105895938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}]}, "id": "1191666165707354112", "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "author_id": "244633577", "created_at": "2019-11-05T10:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666165707354112"]}, {"id": "1191666072929345536", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2716515155", "created_at": "2019-11-05T10:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666072929345536"]}, {"id": "1191666062925979648", "text": "Faz exatos 3 meses que meu padrinho se suicidou, ontem a noite tive a not\u00edcia que outra pessoa pr\u00f3xima fez a mesma coisa\n\nN\u00e3o consigo acreditar", "lang": "pt", "author_id": "872572201", "created_at": "2019-11-05T10:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666062925979648"]}, {"id": "1191665907728371712", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2376041347", "created_at": "2019-11-05T10:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665907728371712"]}, {"id": "1191665779319685121", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "909125834618830848", "created_at": "2019-11-05T10:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665779319685121"]}, {"id": "1191665770461368321", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "910679322347831298", "created_at": "2019-11-05T10:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665770461368321"]}, {"id": "1191665563262693377", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "2590895711", "created_at": "2019-11-05T10:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665563262693377"]}, {"id": "1191665522867363841", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1097854211369455617", "created_at": "2019-11-05T10:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665522867363841"]}, {"id": "1191665377220149248", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "532302047", "created_at": "2019-11-05T10:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665377220149248"]}, {"id": "1191665298694377472", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "301404752", "created_at": "2019-11-05T10:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665298694377472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}]}, "id": "1191665289747976192", "text": "Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "lang": "es", "author_id": "270487539", "created_at": "2019-11-05T10:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665289747976192"]}, {"id": "1191665208344940550", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "746053497750228993", "created_at": "2019-11-05T10:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665208344940550"]}, {"id": "1191664950885916672", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2359508945", "created_at": "2019-11-05T10:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664950885916672"]}, {"id": "1191664886260084738", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2224794707", "created_at": "2019-11-05T10:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664886260084738"]}, {"id": "1191664781457051648", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "author_id": "375573123", "created_at": "2019-11-05T10:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664781457051648"]}, {"id": "1191664714352336901", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1142191580658450433", "created_at": "2019-11-05T10:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664714352336901"]}, {"id": "1191664703216504832", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2758301148", "created_at": "2019-11-05T10:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664703216504832"]}, {"id": "1191664552502550529", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "370836302", "created_at": "2019-11-05T10:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664552502550529"]}, {"id": "1191664503290810368", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "329642528", "created_at": "2019-11-05T10:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664503290810368"]}, {"id": "1191664392858996736", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2349006565", "created_at": "2019-11-05T10:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664392858996736"]}, {"id": "1191664331483701248", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "author_id": "960608306703294464", "created_at": "2019-11-05T10:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664331483701248"]}, {"id": "1191664227863400449", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "830834103033458689", "created_at": "2019-11-05T10:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664227863400449"]}, {"id": "1191664176546111489", "text": "RT @soldadaBraga: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soldadaBraga", "id": "1021871763746115585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487532036481026"}], "author_id": "1146147820044464128", "created_at": "2019-11-05T10:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664176546111489"]}, {"id": "1191664172280487937", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "4843479802", "created_at": "2019-11-05T10:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664172280487937"]}, {"id": "1191664086175698946", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "author_id": "2535811256", "created_at": "2019-11-05T10:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664086175698946"]}, {"id": "1191664061718683649", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "3439750456", "created_at": "2019-11-05T10:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664061718683649"]}, {"id": "1191664013790326784", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "794310907300106242", "created_at": "2019-11-05T10:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664013790326784"]}, {"id": "1191663950921961472", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1050677662954344450", "created_at": "2019-11-05T10:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663950921961472"]}, {"id": "1191663826523099137", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "2591121472", "created_at": "2019-11-05T10:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663826523099137"]}, {"id": "1191663712140181504", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "725026224272203777", "created_at": "2019-11-05T10:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663712140181504"]}, {"id": "1191663705043427329", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "987081220730380289", "created_at": "2019-11-05T10:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663705043427329"]}, {"id": "1191663419327430656", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "410835924", "created_at": "2019-11-05T10:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663419327430656"]}, {"id": "1191663411429543936", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "376997744", "created_at": "2019-11-05T10:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663411429543936"]}, {"id": "1191663265455247365", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2265590368", "created_at": "2019-11-05T10:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663265455247365"]}, {"id": "1191663221658279936", "text": "RT @enylcemattos: @EdOMedeiros @sradosafogados @lolaescreva \u00c9 estarrecedor. Se o \" v\u00f4mito\" confessar que matou Mariele,eles ir\u00e3o defend\u00ea- l\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "enylcemattos", "id": "2947222809"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "EdOMedeiros", "id": "59981135"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "sradosafogados", "id": "951084152547397632"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191643742865952768"}], "author_id": "951084152547397632", "created_at": "2019-11-05T10:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663221658279936"]}, {"id": "1191663036349718528", "text": "c\u00f3mo vas a querer que todo vuelva a la normalidad cuando un abuelito se suicida porque la pensi\u00f3n no le da para vivir y las farmacias se lo cagan como quieren", "lang": "es", "author_id": "2674329312", "created_at": "2019-11-05T10:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191663036349718528"]}, {"id": "1191662992766775297", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "author_id": "961264440485318656", "created_at": "2019-11-05T10:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662992766775297"]}, {"id": "1191662898030039040", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "957325419887423488", "created_at": "2019-11-05T10:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662898030039040"]}, {"id": "1191662578696630272", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1160969335801823234", "created_at": "2019-11-05T10:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662578696630272"]}, {"id": "1191662489370542081", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "3373103099", "created_at": "2019-11-05T10:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662489370542081"]}, {"id": "1191662324152750081", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2464385681", "created_at": "2019-11-05T10:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662324152750081"]}, {"id": "1191662275398164480", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "911566266107924480", "created_at": "2019-11-05T10:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662275398164480"]}, {"id": "1191662106950733824", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "author_id": "86535323", "created_at": "2019-11-05T10:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662106950733824"]}, {"id": "1191662095642890246", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2319384493", "created_at": "2019-11-05T10:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662095642890246"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/wNo6NMiTpt", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1191661954538061824", "text": "Espa\u00f1ol y militar. https://t.co/wNo6NMiTpt", "lang": "es", "author_id": "18432416", "created_at": "2019-11-05T10:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661954538061824"]}, {"id": "1191661952646430720", "text": "RT @Biazinhaaa19: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Biazinhaaa19", "id": "718889276579135488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495648899715073"}], "author_id": "3134381987", "created_at": "2019-11-05T10:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661952646430720"]}, {"id": "1191661882555457537", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1036738357819256832", "created_at": "2019-11-05T10:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661882555457537"]}, {"id": "1191661835478618113", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "718230699229233152", "created_at": "2019-11-05T10:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661835478618113"]}, {"id": "1191661598831792128", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1063130497763680257", "created_at": "2019-11-05T10:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661598831792128"]}, {"id": "1191661570943856640", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "910573874944921600", "created_at": "2019-11-05T10:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661570943856640"]}, {"id": "1191661545958395904", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1188617265987686400", "created_at": "2019-11-05T10:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661545958395904"]}, {"id": "1191661317293260801", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2343512623", "created_at": "2019-11-05T10:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661317293260801"]}, {"id": "1191661253325983745", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "47936582", "created_at": "2019-11-05T10:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661253325983745"]}, {"in_reply_to_user_id": "18762875", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1EOL2zE9T3", "expanded_url": "https://twitter.com/mrmnft/status/1191661230022447105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1EOL2zE9T3", "media_key": "3_1191661221931626497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "id": "1191661230022447105", "text": "@matteorenzi Caro signor \"Vivo d'Italia\" ma che polemica suicida \u00e8 mai questa \ud83d\ude09 eccole la risposta. https://t.co/1EOL2zE9T3", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191448781063106563"}], "author_id": "1379962796", "created_at": "2019-11-05T10:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661230022447105"]}, {"id": "1191661169809018881", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "760607864", "created_at": "2019-11-05T10:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661169809018881"]}, {"in_reply_to_user_id": "1651318873", "id": "1191661046643204096", "text": "@garciajuliaaa KAKDKEKFKR E TU ESTUDOU PRA CARALHOOOO SE MATOU", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "garciajuliaaa", "id": "1651318873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191553987465662465"}], "author_id": "2523182911", "created_at": "2019-11-05T10:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661046643204096"]}, {"id": "1191660860873363456", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1120789400277925888", "created_at": "2019-11-05T10:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660860873363456"]}, {"id": "1191660768569253888", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "920490892452093952", "created_at": "2019-11-05T10:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660768569253888"]}, {"id": "1191660709375094785", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1018205158474428416", "created_at": "2019-11-05T10:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660709375094785"]}, {"id": "1191660692400726017", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "483057175", "created_at": "2019-11-05T10:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660692400726017"]}, {"id": "1191660670862925825", "text": "RT @dai_vangaez: Seg\u00fan Ricardo Arjona de vez en mes una cigue\u00f1a se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dai_vangaez", "id": "980837249049866240"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191536834012049408"}], "author_id": "1186394592888918016", "created_at": "2019-11-05T10:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660670862925825"]}, {"in_reply_to_user_id": "234398308", "id": "1191660655067254785", "text": "@brumelianebrum Epstein n se matou.", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191587692053708800"}], "author_id": "22823579", "created_at": "2019-11-05T10:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660655067254785"]}, {"id": "1191660630475980800", "text": "RT @tomlawyerok: De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamiz\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191515910269476864"}], "author_id": "1010324119001452551", "created_at": "2019-11-05T10:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660630475980800"]}, {"id": "1191660574343610368", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1176280478531371009", "created_at": "2019-11-05T10:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660574343610368"]}, {"id": "1191660573978693632", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1131582340998795264", "created_at": "2019-11-05T10:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660573978693632"]}, {"id": "1191660454294249472", "text": "RT @SexoGratweeto: Depois de ler o primeiro volume do capital come\u00e7o a suspeitar que o Epstein n\u00e3o se matou. \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191499633794715648"}], "author_id": "22823579", "created_at": "2019-11-05T10:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660454294249472"]}, {"id": "1191660366285152256", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "378126778", "created_at": "2019-11-05T10:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660366285152256"]}, {"id": "1191660355933605888", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "978094542", "created_at": "2019-11-05T10:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660355933605888"]}, {"id": "1191660344978137088", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "113868118", "created_at": "2019-11-05T10:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660344978137088"]}, {"id": "1191660275658895365", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "844860175206920192", "created_at": "2019-11-05T10:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660275658895365"]}, {"id": "1191660269665234946", "text": "Voy guiando con el caf\u00e9 sin tapa, es casi un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "1092290834584821760", "created_at": "2019-11-05T10:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660269665234946"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/SEx9gaeJn6", "expanded_url": "https://larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html?outputType=amp", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}]}, "id": "1191660235821404160", "text": "Un militar apu\u00f1ala a su pareja y despu\u00e9s se suicida https://t.co/SEx9gaeJn6 via @larazon_es", "lang": "es", "author_id": "2203404986", "created_at": "2019-11-05T10:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660235821404160"]}, {"id": "1191660057483784193", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "903551454", "created_at": "2019-11-05T10:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191660057483784193"]}, {"id": "1191659722493087744", "text": "Desejar se afogar no chuveiro \u00e9 pensamento suicida?", "lang": "pt", "author_id": "1152765645299355649", "created_at": "2019-11-05T10:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659722493087744"]}, {"id": "1191659496051019776", "text": "Acho q s\u00f3 filme do esquadr\u00e3o suic\u00edda me deixou mais frustrado", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4251, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "773279523538427904", "created_at": "2019-11-05T10:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659496051019776"]}, {"in_reply_to_user_id": "735945090301087744", "id": "1191659456356110336", "text": "@ribeirokaeser @alfontenelle @GeracaodeValor Golpe comunista que nunca foi planejado pra acontecer, tiraram do cu que Jo\u00e3o goulart era comunista pra dar a desculpa do golpe, esse golpe j\u00e1 tava sendo planejado a tempos. Por exemplo teriam dado o golpe em vargas se ele n\u00e3o tivesse suicidado, mas como ele suicidou e a popu+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "alfontenelle", "id": "15615073"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o goulart"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191182674242756609"}], "author_id": "3361397164", "created_at": "2019-11-05T10:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659456356110336"]}, {"id": "1191659321031102465", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1127908674108784640", "created_at": "2019-11-05T10:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659321031102465"]}, {"id": "1191659319173009408", "text": "RT @MomentoAdiccion: \"Estamos creando una generaci\u00f3n lud\u00f3pata, hay gente que se suicida por el resultado de un partido de f\u00fatbol\" https://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MomentoAdiccion", "id": "3128884355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191633795033763840"}], "author_id": "1891118180", "created_at": "2019-11-05T10:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659319173009408"]}, {"id": "1191659180907782145", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "3380457351", "created_at": "2019-11-05T10:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659180907782145"]}, {"id": "1191659142349574144", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1060842458", "created_at": "2019-11-05T10:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659142349574144"]}, {"id": "1191659066109628416", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1103449924291756032", "created_at": "2019-11-05T10:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659066109628416"]}, {"id": "1191659013601157120", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1087365213266034689", "created_at": "2019-11-05T10:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191659013601157120"]}, {"id": "1191658967405084672", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "982728234583371776", "created_at": "2019-11-05T10:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658967405084672"]}, {"id": "1191658951676444672", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "875497870950105090", "created_at": "2019-11-05T10:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658951676444672"]}, {"id": "1191658719626571782", "text": "RT @PONCEDELVALLE: Que verg\u00fcenza. Los reyes de la meritocracia haciendo da\u00f1o hasta el \u00faltimo d\u00eda. Les queda poco. No invertir en un pa\u00eds en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PONCEDELVALLE", "id": "58119412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623529806581760"}], "author_id": "1129029216027258880", "created_at": "2019-11-05T10:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658719626571782"]}, {"id": "1191658597840818177", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1136567112", "created_at": "2019-11-05T10:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658597840818177"]}, {"id": "1191658573786419205", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2537933039", "created_at": "2019-11-05T10:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658573786419205"]}, {"id": "1191658548666740737", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "142679842", "created_at": "2019-11-05T10:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658548666740737"]}, {"id": "1191658537635786753", "text": "RT @FckEddye: -pais autorit\u00e1rios\n-bullying nas escolas\n-universidade: 1000 reais por m\u00eas \n-sal\u00e1rio R$998,00\n-padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n-po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FckEddye", "id": "753227171171278849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191586959589879810"}], "author_id": "1165998552977481728", "created_at": "2019-11-05T10:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658537635786753"]}, {"id": "1191658535177859072", "text": "RT @Foreverzando_: Miguel culpa tanto o Rog\u00e9rio que se esquece que foi ele mesmo que atropelou e matou duas pessoas enquanto dirigia alcool\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Foreverzando_", "id": "338756226"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191471415846936581"}], "author_id": "1081266926549118977", "created_at": "2019-11-05T10:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658535177859072"]}, {"id": "1191658355355463680", "text": "Me veio uma vontade louca e meramente suicida, pq se eu realmente fizesse saporra muita merda daria, de eu invadir a casa dos meus pais levando cmg um engradado de Soju, entrar na minha sala de dan\u00e7a trancando-me l\u00e1 dentro e ficar l\u00e1 escutando m\u00fasica e dan\u00e7ando enquanto bebo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Soju"}]}, "author_id": "1159310148818624512", "created_at": "2019-11-05T10:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658355355463680"]}, {"id": "1191658286879256581", "text": "RT @xfrancoromanx: Vi la peli escuadron suicida y que porquer\u00eda que es no entiendo c\u00f3mo se volvieron re fan\u00e1ticos cuando se estreno es m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xfrancoromanx", "id": "1123318812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191512819461754880"}], "author_id": "857949276869201920", "created_at": "2019-11-05T10:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658286879256581"]}, {"in_reply_to_user_id": "852888420208783360", "id": "1191658194965274624", "text": "@Smgomezits Kkkkkk meu pai, ela s\u00f3  comentou  a foto de amigos, Se ela descobrir que \u00e9 ele provavelmente s\u00f3 vai apagar e fim, sobre samuel ela deu explica\u00e7\u00e3o pq  a impressa tava soltando  noticia a doidado e os f\u00e3s  estavam indo na foto do Hunt falar besteira,matou dois coelhos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Smgomezits", "id": "852888420208783360"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Hunt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191651420921053184"}], "author_id": "923228251480317952", "created_at": "2019-11-05T10:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658194965274624"]}, {"id": "1191658163101155328", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "author_id": "356783116", "created_at": "2019-11-05T10:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658163101155328"]}, {"id": "1191658098898944000", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1168814913676075014", "created_at": "2019-11-05T10:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658098898944000"]}, {"id": "1191657960507891714", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1016280316699398144", "created_at": "2019-11-05T10:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657960507891714"]}, {"id": "1191657941524455424", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "2310049031", "created_at": "2019-11-05T10:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657941524455424"]}, {"in_reply_to_user_id": "897265175241347073", "id": "1191657892472070147", "text": "@flyyseokjin matou quem, carai?? teus neuronios s\u00f3 se for", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191380226393153536"}], "author_id": "883290144798900224", "created_at": "2019-11-05T10:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657892472070147"]}, {"id": "1191657856342405120", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1406268318", "created_at": "2019-11-05T10:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657856342405120"]}, {"id": "1191657847161073665", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "916065662191243264", "created_at": "2019-11-05T10:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657847161073665"]}, {"id": "1191657798075133953", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1101103217931440128", "created_at": "2019-11-05T10:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657798075133953"]}, {"id": "1191657759730782210", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "983417053", "created_at": "2019-11-05T10:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657759730782210"]}, {"id": "1191657756362788864", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "752953976270753794", "created_at": "2019-11-05T10:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657756362788864"]}, {"id": "1191657667716100096", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1064499251244351488", "created_at": "2019-11-05T10:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657667716100096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/riTH2IAm4E", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/#.XcFI5KezAgg.twitter", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "id": "1191657236755615744", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/riTH2IAm4E", "lang": "es", "author_id": "2574696093", "created_at": "2019-11-05T10:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657236755615744"]}, {"in_reply_to_user_id": "376596262", "id": "1191657031159222272", "text": "@1999dolf0 Get\u00falio Vargas era meu amigo, infelizmente se matou tadinho \ud83d\ude22", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191545222804705281"}], "author_id": "762409010825949185", "created_at": "2019-11-05T10:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657031159222272"]}, {"id": "1191656966948630528", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "2275572095", "created_at": "2019-11-05T10:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656966948630528"]}, {"in_reply_to_user_id": "27424640", "id": "1191656928306434048", "text": "@john_lopes Dos mesmos autores de quem foi o filho da puta que inventou de ter um segundo esquadr\u00e3o suicida????????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191656241812135936"}], "author_id": "32603304", "created_at": "2019-11-05T10:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656928306434048"]}, {"in_reply_to_user_id": "1143613111087357959", "id": "1191656881292492800", "text": "@Arquera2139 @pattleyt @inddhh @sebastianpinera @GobiernodeChile @CamaraDiputados @gblumel Los que adhieren a \u00e9sta cruzada son c\u00f3mplices.  Se gest\u00f3 con delincuencia y terrorismo son marchas violentas nadie puede ser t\u00edtere de un grupo que perdi\u00f3 en las urnas. O a favor \u00f3 en contra .hay que definirse.  La situaci\u00f3n es suicida.  #PazParaChile", "entities": {"hashtags": [{"start": 329, "end": 342, "tag": "PazParaChile"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "pattleyt", "id": "802323406733512704"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}, {"start": 82, "end": 90, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191498438082519040"}], "author_id": "2340875233", "created_at": "2019-11-05T10:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656881292492800"]}, {"id": "1191656845229875202", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "203159977", "created_at": "2019-11-05T10:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656845229875202"]}, {"in_reply_to_user_id": "1164315925367185409", "id": "1191656824430374912", "text": "@samaralimareal @Putzlilly_ @diegocgrossi trio de cobras que a torcida se matou para ele ficar, porque se n\u00e3o fosse a gente, ele estaria eliminado, n\u00e3o a Bif\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "diegocgrossi", "id": "744112771"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191578699507937280"}], "author_id": "704534795431313409", "created_at": "2019-11-05T10:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656824430374912"]}, {"id": "1191656671111778304", "text": "Chega nas \u00faltimas quest\u00f5es a\u00ed a pessoa qie se matou estudando, faz cena de ansiedade e os krl, vem falar qie quase morreu pra ler e responder as porra, se quer passar se escreve ate com a m\u00e3o,  valorize o ano de vcs que se doaram e pagaram cursinho krl", "lang": "pt", "author_id": "975330641779806208", "created_at": "2019-11-05T10:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656671111778304"]}, {"in_reply_to_user_id": "68847232", "id": "1191656632691896320", "text": "@AllanFrutuozo Reflex\u00e3o 2:\nSe o nazismo \u00e9 proibidos pois \u00e9 um s\u00edmbolo do crime contra a humanidade, pq o comunismo q matou mais q o nazismo n\u00e3o \u00e9 pro\u00edbido?\nDevemos lutar para proibir o comunismo e para isso precisamos fazer campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre essa ideol\u00f3gica nefasta!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AllanFrutuozo", "id": "68847232"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8008, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7495, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191559731367862272"}], "author_id": "1000794273393111040", "created_at": "2019-11-05T10:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656632691896320"]}, {"id": "1191656619400204291", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1113759035923337216", "created_at": "2019-11-05T10:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656619400204291"]}, {"id": "1191656618343239680", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "1626003907", "created_at": "2019-11-05T10:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656618343239680"]}, {"id": "1191656587829633025", "text": "RT @JesucristianYT: \u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesucristianYT", "id": "719919780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191654223647268864"}], "author_id": "1131645929096925184", "created_at": "2019-11-05T10:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656587829633025"]}, {"in_reply_to_user_id": "60632509", "id": "1191656483525742592", "text": "@aliriogabriel @CarlaZambelli17 Engano seu se for por ordem o primeiro \u00e9 quem matou Celso Daniel que no dia 18/01/02 foi assassinado e at\u00e9 nunca ficou claro esse caso , Marcos Val\u00e9rio j\u00e1 falou disse semana passada que foi o P\u00e9 de Cana (Lula)cad\u00ea as investiga\u00e7\u00f5es?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aliriogabriel", "id": "60632509"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 169, "end": 182, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9 de Cana"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191432609412341762"}], "author_id": "1164294179662520320", "created_at": "2019-11-05T10:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656483525742592"]}, {"id": "1191656371311255557", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2837498566", "created_at": "2019-11-05T09:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656371311255557"]}, {"in_reply_to_user_id": "350411337", "id": "1191656328592273408", "text": "@RAEinforma Y entonces qu\u00e9 significa suicida @RAEinforma #dudasRae", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "dudasRae"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "dudasRae"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191606087360929793"}], "author_id": "167970253", "created_at": "2019-11-05T09:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656328592273408"]}, {"id": "1191656313861869568", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "545504308", "created_at": "2019-11-05T09:59:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656313861869568"]}, {"id": "1191656101843849216", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}], "author_id": "1111236738754605056", "created_at": "2019-11-05T09:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656101843849216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ro3tjA26JH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kEkBDY-f0yQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=kEkBDY\u2026"}]}, "id": "1191656092809486336", "text": "Salvini: \"Raggi lontana dai romani. Immigrati? Politica suicida e anti-italiana del Governo\" https://t.co/ro3tjA26JH 56", "lang": "it", "author_id": "1454502163", "created_at": "2019-11-05T09:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656092809486336"]}, {"id": "1191656026526953472", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "347716088", "created_at": "2019-11-05T09:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656026526953472"]}, {"id": "1191656008931794944", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "3303962619", "created_at": "2019-11-05T09:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656008931794944"]}, {"id": "1191656008772444161", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "477045960", "created_at": "2019-11-05T09:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656008772444161"]}, {"id": "1191655999549116417", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1064559088103800832", "created_at": "2019-11-05T09:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655999549116417"]}, {"id": "1191655890824433664", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "599542875", "created_at": "2019-11-05T09:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655890824433664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/eBOqh5rfOz", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 169, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "id": "1191655728630681600", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera https://t.co/eBOqh5rfOz v\u00eda @Periodistadigit", "lang": "es", "author_id": "1173168117733888000", "created_at": "2019-11-05T09:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655728630681600"]}, {"in_reply_to_user_id": "1051034161509801984", "id": "1191655657700757505", "text": "@loiradedireita1 @Cidadao_S S\u00f3 trouxa pra achar que uma delegada viria pro Twitter falar sobre o que est\u00e1 investigando. S\u00f3 se ela fosse suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "loiradedireita1", "id": "1051034161509801984"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Cidadao_S", "id": "847410540079063040"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191640148322201600"}], "author_id": "873183083884937216", "created_at": "2019-11-05T09:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655657700757505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1191655458504880129", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "827911883604770816", "created_at": "2019-11-05T09:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655458504880129"]}, {"id": "1191655102165258240", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1075842035939184640", "created_at": "2019-11-05T09:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655102165258240"]}, {"id": "1191655073258123264", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}], "author_id": "193287791", "created_at": "2019-11-05T09:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655073258123264"]}, {"in_reply_to_user_id": "197221801", "id": "1191655046955573249", "text": "@annaromero20 Es que ah\u00ed dice sill\u00f3n suicida tengo 0 dudas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "annaromero20", "id": "197221801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654946954977280"}], "author_id": "924972080759787520", "created_at": "2019-11-05T09:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655046955573249"]}, {"id": "1191655005146796032", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1187286761774505986", "created_at": "2019-11-05T09:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655005146796032"]}, {"id": "1191654864784371713", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "3013489924", "created_at": "2019-11-05T09:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654864784371713"]}, {"id": "1191654859566723073", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1379962796", "created_at": "2019-11-05T09:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654859566723073"]}, {"id": "1191654595405262848", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "379782167", "created_at": "2019-11-05T09:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654595405262848"]}, {"id": "1191654581232640000", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "829360029685932032", "created_at": "2019-11-05T09:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654581232640000"]}, {"id": "1191654581173936129", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1115663132116934656", "created_at": "2019-11-05T09:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654581173936129"]}, {"id": "1191654448139001856", "text": "RT @JesucristianYT: \u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesucristianYT", "id": "719919780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191654223647268864"}], "author_id": "1145624982673903616", "created_at": "2019-11-05T09:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654448139001856"]}, {"id": "1191654422373437440", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "374179616", "created_at": "2019-11-05T09:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654422373437440"]}, {"id": "1191654408565772288", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "224272022", "created_at": "2019-11-05T09:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654408565772288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ebw5XXV2wk", "expanded_url": "https://twitter.com/JesucristianYT/status/1191654223647268864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebw5XXV2wk", "media_key": "7_1191654109906124800"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "jessie"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "showdown"}]}, "id": "1191654223647268864", "text": "\u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un bull suicida y una jessie que parecia que estaba jugando showdown https://t.co/ebw5XXV2wk", "lang": "es", "author_id": "719919780", "created_at": "2019-11-05T09:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654223647268864"]}, {"id": "1191654046685433857", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "3303712935", "created_at": "2019-11-05T09:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654046685433857"]}, {"id": "1191653928389267456", "text": "Alguien me suicida?", "lang": "es", "author_id": "255148753", "created_at": "2019-11-05T09:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653928389267456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xDuHmw4BUQ", "expanded_url": "https://codigopublico.com/opinion/15776/", "display_url": "codigopublico.com/opinion/15776/"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 244, "username": "NayEuu", "id": "260300214"}]}, "id": "1191653882960719872", "text": "Son muchos los mitos que rodean el tema del suicido y la conducta suicida. \nEn 15 a\u00f1os, las muertes por accidente de tr\u00e1fico pasaron de 6000 a 1900 con campa\u00f1as de concienciaci\u00f3n. \u00bfPor qu\u00e9 no se hace algo parecido con los suicidios? Por @NayEuu\nhttps://t.co/xDuHmw4BUQ", "lang": "es", "author_id": "860980694356566017", "created_at": "2019-11-05T09:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653882960719872"]}, {"id": "1191653793445928960", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "394729845", "created_at": "2019-11-05T09:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653793445928960"]}, {"id": "1191653782431698944", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "199348405", "created_at": "2019-11-05T09:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653782431698944"]}, {"id": "1191653756292796417", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}], "author_id": "420577222", "created_at": "2019-11-05T09:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653756292796417"]}, {"id": "1191653710763614208", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "21649633", "created_at": "2019-11-05T09:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653710763614208"]}, {"id": "1191653478810173440", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "author_id": "1160915013516877824", "created_at": "2019-11-05T09:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653478810173440"]}, {"id": "1191653465908531200", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}], "author_id": "120174366", "created_at": "2019-11-05T09:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653465908531200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/50vaMzeWCg", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1191493198331424774", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4126, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e1rnia \nEsquadr\u00e3o"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "tom Holland"}]}, "id": "1191653305379893249", "text": "Harry Potter \nN\u00e1rnia \nEsquadr\u00e3o suicida \nGuardi\u00f5es da gal\u00e1xia \nTodos os filmes do homem aranha estrelado pelo tom Holland . https://t.co/50vaMzeWCg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191493198331424774"}], "author_id": "148788091", "created_at": "2019-11-05T09:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653305379893249"]}, {"id": "1191653108465709056", "text": "No te hablar\u00eda m\u00e1s para sacarte de mi vida pero hija de puta sos tan linda distra\u00edda\nEse delineado cr\u00f3nico y tus piercings no se olvidan\nMe tienen como un alcoh\u00f3lico en crisis con la bebida\nEmpez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida\nPero se complico y ninguno de los dos quer\u00eda", "lang": "es", "author_id": "2755401880", "created_at": "2019-11-05T09:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191653108465709056"]}, {"id": "1191652977125318656", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1050393291739619333", "created_at": "2019-11-05T09:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652977125318656"]}, {"in_reply_to_user_id": "341268374", "id": "1191652939665989632", "text": "@aragonspears @perezreverte La inclinaci\u00f3n suicida domina la vida de mucha gente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aragonspears", "id": "341268374"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191651249877327875"}], "author_id": "808277323787227136", "created_at": "2019-11-05T09:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652939665989632"]}, {"id": "1191652886343831553", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "359300068", "created_at": "2019-11-05T09:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652886343831553"]}, {"id": "1191652605228978176", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "911369587811405824", "created_at": "2019-11-05T09:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652605228978176"]}, {"id": "1191652558097530880", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "827667874357641216", "created_at": "2019-11-05T09:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652558097530880"]}, {"in_reply_to_user_id": "437824506", "id": "1191652439230943232", "text": "@cafecomferri Suicida.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191526728176414720"}], "author_id": "950089263894409217", "created_at": "2019-11-05T09:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652439230943232"]}, {"id": "1191652406653804545", "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "author_id": "869548830148177922", "created_at": "2019-11-05T09:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652406653804545"]}, {"in_reply_to_user_id": "1102663115240587271", "id": "1191652402132389889", "text": "@flaviocarlucci2 @BrenoEP @UOL @EliasLaurindoP1 Me parece que vcs n\u00e3o querem saber quem mandou matar a mo\u00e7a mas querem escolher que a matou. Vc afirmou que o presidente mandou matar e cometeu crimes hediondos, vc nem se quer ponderou. S\u00f3 uma coisa realmente eu acho que tem q ser mto bem investigado essa morte.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "BrenoEP", "id": "34279346"}, {"start": 26, "end": 30, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "EliasLaurindoP1", "id": "1133074504069074944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191651729013690368"}], "author_id": "1102663115240587271", "created_at": "2019-11-05T09:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652402132389889"]}, {"id": "1191652250814492677", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "458763559", "created_at": "2019-11-05T09:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652250814492677"]}, {"id": "1191652229939372032", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "938887438663147522", "created_at": "2019-11-05T09:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652229939372032"]}, {"id": "1191652154450292737", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "author_id": "910911622763487232", "created_at": "2019-11-05T09:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652154450292737"]}, {"id": "1191652086003449856", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}], "author_id": "978741464", "created_at": "2019-11-05T09:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652086003449856"]}, {"id": "1191652012309590016", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1145548964", "created_at": "2019-11-05T09:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191652012309590016"]}, {"id": "1191651990792802305", "text": "E eu que tava olhando o uber Eats \u00e9 sem querer pedir uma pizza no cart\u00e3o de meu pai?????????\nEle s\u00f3 n\u00e3o me matou porque est\u00e1 embarcado, se tivesse aqui eu tava era fudida \ud83c\udf1a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9167, "type": "Organization", "normalized_text": "uber Eats"}]}, "author_id": "2846467294", "created_at": "2019-11-05T09:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651990792802305"]}, {"id": "1191651605931872257", "text": "Tem coisas que atingem tanto meu psicol\u00f3gico que ontem eu estava sendo afetada no trabalho por conta disso, pedi pra sair cedo pq eu n\u00e3o estava nada bem...\nDescobrir que uma pessoa que j\u00e1 passou pela sua vida, que j\u00e1 foi importante se suicidou \u00e9 uma not\u00edcia que eu acho que", "lang": "pt", "author_id": "221431163", "created_at": "2019-11-05T09:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651605931872257"]}, {"in_reply_to_user_id": "809427283673055234", "id": "1191651563170865159", "text": "@ailuigx vargas se matou com um avada kedavra e tenho dito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ailuigx", "id": "809427283673055234"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191517120988897283"}], "author_id": "1002063230460624897", "created_at": "2019-11-05T09:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651563170865159"]}, {"id": "1191651497026760704", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "956912991244570624", "created_at": "2019-11-05T09:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651497026760704"]}, {"id": "1191651478575943680", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1088425871042584576", "created_at": "2019-11-05T09:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651478575943680"]}, {"id": "1191651280688685058", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1022162130538323969", "created_at": "2019-11-05T09:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651280688685058"]}, {"id": "1191651272425914369", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "4128727409", "created_at": "2019-11-05T09:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651272425914369"]}, {"id": "1191651081459249152", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2002721", "created_at": "2019-11-05T09:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651081459249152"]}, {"id": "1191651037930762240", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "41544005", "created_at": "2019-11-05T09:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651037930762240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xOyhlE9qRF", "expanded_url": "http://www.benempol.com", "display_url": "benempol.com", "unwound_url": "http://www.benempol.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/y5gma7eczQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "id": "1191650930531414016", "text": "genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbactericida\nconyugicida\necocida\nespermicida\nfilicida\nfungicida\nherbicida\nvermicida\n\u00bfSe os ocurre alguna m\u00e1s?\ud83d\ude09\n\u00a1A por la 126! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/xOyhlE9qRF https://t.co/y5gma7eczQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "author_id": "940646823420669952", "created_at": "2019-11-05T09:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650930531414016"]}, {"id": "1191650897987866624", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "47781017", "created_at": "2019-11-05T09:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650897987866624"]}, {"id": "1191650641053130752", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1170131196577308672", "created_at": "2019-11-05T09:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650641053130752"]}, {"id": "1191650332662804480", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}], "author_id": "406939072", "created_at": "2019-11-05T09:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650332662804480"]}, {"id": "1191650305819197440", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "904970214558838784", "created_at": "2019-11-05T09:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650305819197440"]}, {"id": "1191650266694717440", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2922934845", "created_at": "2019-11-05T09:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650266694717440"]}, {"id": "1191650175531573249", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "1366781839", "created_at": "2019-11-05T09:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650175531573249"]}, {"id": "1191650158175494144", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "962082232692297728", "created_at": "2019-11-05T09:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650158175494144"]}, {"id": "1191650033193627650", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "2925117455", "created_at": "2019-11-05T09:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650033193627650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2Z3xTxlO4h", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 169, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "id": "1191649995654651907", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera https://t.co/2Z3xTxlO4h v\u00eda @Periodistadigit", "lang": "es", "author_id": "702796319", "created_at": "2019-11-05T09:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649995654651907"]}, {"id": "1191649951216029699", "text": "RT @periodicoaragon: VIOLENCIA MACHISTA EN ZARAGOZA. 'La joven herida en La Jota sufri\u00f3 un neumot\u00f3rax'. Por @LMGABAS  https://t.co/tAPIbVAS\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "LMGABAS", "id": "126908708"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.825, "type": "Place", "normalized_text": "ZARAGOZA"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "La Jota"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191586001816305664"}], "author_id": "710120017963163648", "created_at": "2019-11-05T09:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649951216029699"]}, {"id": "1191649794365775872", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Del\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191649151660036096"}], "author_id": "1455314346", "created_at": "2019-11-05T09:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649794365775872"]}, {"id": "1191649733758070784", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "719464188310134784", "created_at": "2019-11-05T09:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649733758070784"]}, {"id": "1191649681463529472", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "author_id": "149182781", "created_at": "2019-11-05T09:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649681463529472"]}, {"id": "1191649512818925568", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1118162996298121216", "created_at": "2019-11-05T09:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649512818925568"]}, {"id": "1191649400533053440", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "885326204", "created_at": "2019-11-05T09:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649400533053440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1191649320426254336", "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "author_id": "1015953409336401920", "created_at": "2019-11-05T09:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649320426254336"]}, {"id": "1191649250398130177", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1157441450", "created_at": "2019-11-05T09:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649250398130177"]}, {"id": "1191649104285310977", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "957269323890020352", "created_at": "2019-11-05T09:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649104285310977"]}, {"id": "1191649093346574336", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1515752197", "created_at": "2019-11-05T09:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649093346574336"]}, {"id": "1191649039483310080", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "371211573", "created_at": "2019-11-05T09:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649039483310080"]}, {"id": "1191649008386748417", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1039952823654469634", "created_at": "2019-11-05T09:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649008386748417"]}, {"id": "1191648810071732224", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "149182781", "created_at": "2019-11-05T09:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191648810071732224"]}, {"id": "1191648590357258240", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "910766330", "created_at": "2019-11-05T09:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191648590357258240"]}, {"id": "1191648566034522112", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1146187506053996546", "created_at": "2019-11-05T09:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191648566034522112"]}, {"id": "1191648505737166848", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "134319612", "created_at": "2019-11-05T09:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191648505737166848"]}, {"id": "1191648154820722689", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1183103310330585089", "created_at": "2019-11-05T09:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191648154820722689"]}, {"id": "1191647962348343296", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "547913674", "created_at": "2019-11-05T09:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647962348343296"]}, {"id": "1191647878965596161", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "author_id": "575697893", "created_at": "2019-11-05T09:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647878965596161"]}, {"id": "1191647838935101440", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "408777270", "created_at": "2019-11-05T09:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647838935101440"]}, {"id": "1191647756286341121", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "364376901", "created_at": "2019-11-05T09:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647756286341121"]}, {"id": "1191647743808286720", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "922496788220796933", "created_at": "2019-11-05T09:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647743808286720"]}, {"id": "1191647676317782016", "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "author_id": "715262147329187840", "created_at": "2019-11-05T09:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647676317782016"]}, {"id": "1191647607132692485", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "956148034773110784", "created_at": "2019-11-05T09:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647607132692485"]}, {"id": "1191647236805009408", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1944599437", "created_at": "2019-11-05T09:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647236805009408"]}, {"id": "1191647154592526338", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "907326476101484544", "created_at": "2019-11-05T09:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647154592526338"]}, {"id": "1191647118303346688", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "author_id": "1622795984", "created_at": "2019-11-05T09:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647118303346688"]}, {"id": "1191647045955837952", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "896481234611785732", "created_at": "2019-11-05T09:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647045955837952"]}, {"id": "1191647028377509890", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "1185972390116896768", "created_at": "2019-11-05T09:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191647028377509890"]}, {"id": "1191646955589525504", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "author_id": "1004835042290487298", "created_at": "2019-11-05T09:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191646955589525504"]}, {"id": "1191646874400444416", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "492363993", "created_at": "2019-11-05T09:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191646874400444416"]}, {"id": "1191646745140375552", "text": "RT @AloMarrom_: - eu ouvi um barulho e tinha ceeeeerrteza q era barata kkkkkk ainda bem q arielen acordou e matou, se n eu ia morrer sufoca\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "arielen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191587450755436544"}], "author_id": "1003292224522739713", "created_at": "2019-11-05T09:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191646745140375552"]}, {"id": "1191646657525497856", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}], "author_id": "610854605", "created_at": "2019-11-05T09:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191646657525497856"]}, {"id": "1191646491321995265", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "366776058", "created_at": "2019-11-05T09:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191646491321995265"]}, {"id": "1191646149473689600", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "2970604204", "created_at": "2019-11-05T09:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191646149473689600"]}, {"in_reply_to_user_id": "1002567732171296768", "id": "1191645967386398720", "text": "@Pacheeequito @Cupida65452877 @folhape compara a prova do Enem do ano passado e a desse ano\n\n0 quest\u00f5es padr\u00e3o de hist\u00f3ria q vc estuda no ensino m\u00e9dio\n\ntipo, n\u00e3o tinha ditadura, 1\u00b0 e 2\u00b0 guerra, guerra fria, etc. O pessoal que se matou de estudar p prova tomou no cu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pacheeequito", "id": "1002567732171296768"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "folhape", "id": "61752537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191619729984757761"}], "author_id": "938748045478555648", "created_at": "2019-11-05T09:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645967386398720"]}, {"id": "1191645806996021254", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "author_id": "4464432502", "created_at": "2019-11-05T09:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645806996021254"]}, {"id": "1191645785093550080", "text": "RT @meowmeowgii: kpopper \u00e9 muito emocionado pqp quando o BTS n\u00e3o recebe o hate que eles queriam q os meninos recebessem, os fudidos fazem q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meowmeowgii", "id": "832634414785900544"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7062, "type": "Other", "normalized_text": "kpopper"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191645653937594369"}], "author_id": "3792555623", "created_at": "2019-11-05T09:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645785093550080"]}, {"id": "1191645653937594369", "text": "kpopper \u00e9 muito emocionado pqp quando o BTS n\u00e3o recebe o hate que eles queriam q os meninos recebessem, os fudidos fazem quest\u00e3o de reclamar e COBRAR hate\n\nengra\u00e7ado q quando idol se suicida temos q cuidar da sa\u00fade mental deles pq s\u00e3o seres humanos aiai a hipocrisia sem limites", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "kpopper"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "author_id": "832634414785900544", "created_at": "2019-11-05T09:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645653937594369"]}], "includes": {"users": [{"name": "manuel corral vide", "username": "manuelcorralvid", "id": "600338918", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4933, "tweet_count": 10039, "listed_count": 20}}, {"name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"name": "Golden Lion", "username": "rob_canani", "id": "56487165", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"name": "Claudio Otavio Vieira", "username": "ClaudioOtavioV1", "id": "1042064308568567808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 5001, "tweet_count": 36988, "listed_count": 1}}, {"name": "VEJA", "username": "VEJA", "id": "17715048", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8979118, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}}, {"name": "FTorres Selecci\u00f3n", "username": "SeleccionTorres", "id": "719200482758156288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 31, "tweet_count": 43873, "listed_count": 0}}, {"name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "username": "ivanedlm", "id": "48976307", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}}, {"name": "Agus", "username": "AgustinFla", "id": "1105803902732173314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 372, "tweet_count": 12252, "listed_count": 2}}, {"name": "Evilsito", "username": "Evilsitoo", "id": "1162353312500539397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 608, "tweet_count": 4351, "listed_count": 9}}, {"name": "Peri\u00f3dico Hoy", "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995", "verified": true, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 831464, "following_count": 2067, "tweet_count": 308816, "listed_count": 1826}}, {"name": "Henrry Carlos Villarroel", "username": "HenrryVillar", "id": "2338794779", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102479, "listed_count": 3}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Tony", "username": "Tonyogui", "id": "1173641670795169794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 899, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}}, {"name": "JOSE", "username": "okiwey", "id": "748476233176977408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 745, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabi\u00ae\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c", "username": "Gabiruizlo", "id": "2327698999", "verified": false, "location": "En un lugar de la Mancha...", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 3538, "tweet_count": 88606, "listed_count": 3}}, {"name": "m\u00a1le \u00b7 \u1d50\u1da4\u1d48\u1db0\u1da4\u1d4d\u02b0\u1d57\u02e2", "username": "ierophobica", "id": "1176852003697385477", "verified": false, "location": "she/her \u00b7 22yo", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 1695, "tweet_count": 42730, "listed_count": 27}}, {"name": "Danilo Pinasco", "username": "PinascoDanilo", "id": "702758072629010432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 905, "tweet_count": 146854, "listed_count": 2}}, {"name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}}, {"name": "donDiario.com", "username": "don_Diario", "id": "29679074", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44543, "following_count": 80, "tweet_count": 182420, "listed_count": 1170}}, {"name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "username": "Shatov_", "id": "1169420226309570560", "verified": false, "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85370, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd3a\ud83d\udee1Consigliere\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udee1\ud83e\udeac", "username": "FelidaeFerox", "id": "49821852", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 20070, "following_count": 22054, "tweet_count": 516092, "listed_count": 208}}, {"name": "Gertulio Vituriano Pires", "username": "GertoPires", "id": "929162418042875904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 696, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}}, {"name": "Barcelona Brasil 1899", "username": "Barcelona189915", "id": "1088882313843429377", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5855, "following_count": 1112, "tweet_count": 9914, "listed_count": 12}}, {"name": "Hezmick", "username": "hezmick", "id": "417008331", "verified": false, "location": "A bordo de la Bounty", "public_metrics": {"followers_count": 7826, "following_count": 2407, "tweet_count": 130780, "listed_count": 79}}, {"name": "Sin Eufemismos", "username": "sineufe", "id": "895221666065862656", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 490, "tweet_count": 11423, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92\ud83c\udf3b", "username": "LuzCortizo", "id": "2875035997", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 14740, "following_count": 12647, "tweet_count": 277109, "listed_count": 25}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meg_3.8#gotrump", "username": "Meg_Lion38", "id": "873183083884937216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1082, "tweet_count": 39190, "listed_count": 0}}, {"name": "blancasal", "username": "97LOBO", "id": "283160584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 27, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto Nobile", "username": "Ernesto_Nobile", "id": "1227284359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1056, "tweet_count": 6280, "listed_count": 4}}, {"name": "J\u00fanior", "username": "cadtech6", "id": "1119666306750529538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1377, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}}, {"name": "@Jo\u00e3oPatr\u00edcio", "username": "Patrici05246486", "id": "1093532858130550787", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 317, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}}, {"name": "", "username": "mrwhite939gmai1", "id": "1191544888665542657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1310, "tweet_count": 43426, "listed_count": 2}}, {"name": "Carol Arellanos", "username": "ArellanosCarol", "id": "3027664722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60162, "listed_count": 0}}, {"name": "L.G.M.M \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "lgmm1", "id": "51484228", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 4023, "tweet_count": 207816, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Poleo", "username": "PoleoRafael", "id": "307549658", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}}, {"name": "JCJ08", "username": "JCJ08", "id": "431085342", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 94, "tweet_count": 36091, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda del rosario su", "username": "Maradel07044308", "id": "4888571943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98", "username": "theuxfernandes", "id": "2765562322", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15739, "following_count": 14745, "tweet_count": 46753, "listed_count": 8}}, {"name": "Flor\u00eancio", "username": "antoniofnet0", "id": "1051869012706119685", "verified": false, "location": "Ibirama, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 677, "tweet_count": 2904, "listed_count": 1}}, {"name": "beltran zavala garay", "username": "beltranzavalag1", "id": "624173998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 472, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}}, {"name": "Karla Rubilar Barahona", "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 282887, "following_count": 6435, "tweet_count": 61216, "listed_count": 812}}, {"name": "Ale PG\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "alepg97", "id": "970497546", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3897, "tweet_count": 35256, "listed_count": 3}}, {"name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2577, "tweet_count": 45905, "listed_count": 9}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "LN\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "luanchn", "id": "942500646342848513", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 2979, "tweet_count": 4369, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CH_AM1", "id": "993830784049008641", "verified": false, "location": "V. Calder\u00f3n, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2569, "tweet_count": 10818, "listed_count": 2}}, {"name": "Palace", "username": "futurosociologo", "id": "309145377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1303, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro Fernandez Almendras", "username": "pollodiantres", "id": "321090249", "verified": false, "location": "Chillan, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1233, "tweet_count": 5570, "listed_count": 17}}, {"name": "Ana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a..VOX", "username": "Ana54610", "id": "377453064", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1037, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}}, {"name": "Wasilla 21\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "wasilla21", "id": "2289048803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 2774, "tweet_count": 35303, "listed_count": 1}}, {"name": "mia\u2600\ufe0f", "username": "_cnnmia_", "id": "3895672756", "verified": false, "location": "h=h(block)", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 643, "tweet_count": 19983, "listed_count": 5}}, {"name": "Lady Cian se lava las manos y no sale de casa", "username": "acquadipazzo", "id": "931027058846822401", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 894, "tweet_count": 17304, "listed_count": 0}}, {"name": "Tessa Rosenfeld", "username": "calenda_r", "id": "949636603160481792", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 569, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}}, {"name": "Duque de Alba III \u271d\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "username": "DuquedeAlba4", "id": "984340977874857984", "verified": false, "location": "Castilla, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2608, "tweet_count": 31496, "listed_count": 1}}, {"name": "Olafo", "username": "0LAF0H", "id": "619645462", "verified": false, "location": "Las Vergas - Nervada", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 455, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}}, {"name": "Dafne Alc\u00e1ntara", "username": "GuapaDelTuiter", "id": "1153097213515620352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14812, "following_count": 116, "tweet_count": 33030, "listed_count": 19}}, {"name": "IlSankarista", "username": "il_sankarista", "id": "821245141184823296", "verified": false, "location": "Mondo", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 917, "tweet_count": 36120, "listed_count": 2}}, {"name": "Pape Diaw", "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4380, "tweet_count": 31917, "listed_count": 19}}, {"name": "vinic", "username": "vini_centeno", "id": "837117507198668800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 541, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551814, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}}, {"name": "taylone $", "username": "TayloneLopes", "id": "875460569956061184", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 266, "tweet_count": 4556, "listed_count": 0}}, {"name": "Monique Santana", "username": "Monique21494688", "id": "1040564656853671937", "verified": false, "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 41, "tweet_count": 5712, "listed_count": 0}}, {"name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100", "verified": true, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}}, {"name": "SCPZ3\ud83c\udf41\ud83c\udf43", "username": "23Sociopata", "id": "1065000296726888454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 488, "tweet_count": 10245, "listed_count": 0}}, {"name": "Kimi Grinnan", "username": "Kimi_Grinnan", "id": "761324029550690305", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 95, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}}, {"name": "Newton Stone", "username": "Stone1_0", "id": "2232213336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 305, "tweet_count": 101220, "listed_count": 72}}, {"name": "Juli\u00e1n Garc\u00eda", "username": "Julii1985", "id": "285863679", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2394, "tweet_count": 61986, "listed_count": 3}}, {"name": "gio", "username": "i2tomIinson", "id": "3294975402", "verified": false, "location": "222", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 1625, "tweet_count": 48479, "listed_count": 24}}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"name": "Rufus T.", "username": "RuffusTF", "id": "3148708054", "verified": false, "location": "Alcorc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1054, "tweet_count": 58432, "listed_count": 12}}, {"name": "sheila dolores  loba", "username": "sheiladoloreslo", "id": "2400085754", "verified": false, "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 995, "tweet_count": 106304, "listed_count": 11}}, {"name": "vicky heck", "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489", "verified": false, "location": "anything for salinas", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 109, "tweet_count": 91890, "listed_count": 4}}, {"name": "Roberto Botella", "username": "botella_roberto", "id": "1384544000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1538, "tweet_count": 72511, "listed_count": 10}}, {"name": "WIWI ORIGINAL", "username": "willdormdavid", "id": "201424335", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 3521, "tweet_count": 21378, "listed_count": 0}}, {"name": "Reina Solenopsis", "username": "ReinaSolenopsis", "id": "373565760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4983, "tweet_count": 192053, "listed_count": 0}}, {"name": "camal capdevilaaaa", "username": "capdevilaaaa", "id": "520719614", "verified": false, "location": "Mijas(M\u00e1laga)-C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 587, "tweet_count": 31262, "listed_count": 2}}, {"name": "Edgargm", "username": "Edgargm48731905", "id": "1154469217095360513", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}}, {"name": "Arcoiris", "username": "arcoiris1413", "id": "766047092066443265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}}, {"name": "Clau", "username": "ClauditaBR", "id": "98767093", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 6468, "tweet_count": 81658, "listed_count": 9}}, {"name": "Fany St Michel\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "username": "FrasqueGracia", "id": "4181776161", "verified": false, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2570, "tweet_count": 119639, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcc9\ud835\udcbd\u212f \ud835\udcb8\ud835\udcbd\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcce \ud835\udca2\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcc1", "username": "Arguuello_Ok", "id": "936215273165803520", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 957, "tweet_count": 13762, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2640", "username": "CesiaDonato", "id": "1011749920825593857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1057, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Mar\u00eda", "username": "arubi003", "id": "2560652577", "verified": false, "location": "varias", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 129, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco", "id": "49366886", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 5}}, {"name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "id": "361402893", "verified": false, "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd62\ud83c\udd63\ud83c\udd61\ud83c\udd5e\ud83c\udd3d\ud83c\udd34\ud83c\udd45\ud83c\udd34\ud83c\udd42\ud83d\udc9a", "username": "HARRIO1980", "id": "2751387789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1765, "tweet_count": 9940, "listed_count": 3}}, {"name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313", "verified": false, "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}}, {"name": "Guilherme Guerreiro [6\u03c96)", "username": "YM_lil_G", "id": "875644606003650560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 0, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}}, {"name": "Emilioisraeel", "username": "EmilioIsraeel", "id": "122498258", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 910, "tweet_count": 10847, "listed_count": 9}}, {"name": "Mattia, libert\u00e0!\u23f3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "DriverMattia198", "id": "1266649207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 995, "tweet_count": 135976, "listed_count": 39}}, {"name": "Mercurio", "username": "hernikbank", "id": "1092923184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4154, "tweet_count": 193267, "listed_count": 7}}, {"name": "APOSENTADOS QUEREM REAJUSTE SALARIO REAL", "username": "PICTUREBRAZIL", "id": "1037822828", "verified": false, "location": "brasil/atrela pre\u00e7os ao dolar", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 581, "tweet_count": 50305, "listed_count": 4}}, {"name": "Gaby", "username": "alsur_del_sur", "id": "945399213650784257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 371, "tweet_count": 8040, "listed_count": 0}}, {"name": "Max \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "max_pell", "id": "901024626402357248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 454, "tweet_count": 42619, "listed_count": 1}}, {"name": "Consuelo \ud83d\udc9a", "username": "conchuelo111", "id": "159600226", "verified": false, "location": "Oakland, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1253, "tweet_count": 115667, "listed_count": 9}}, {"name": "Fernando Mieres", "username": "fernando_mieres", "id": "176531658", "verified": false, "location": "Uruguay-Montevideo-Buceo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 81, "tweet_count": 25330, "listed_count": 4}}, {"name": "Brayner", "username": "VicttorBrayner", "id": "65806185", "verified": false, "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 692, "tweet_count": 1241, "listed_count": 3}}, {"name": "Saranik \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Nuk_Nuik221", "id": "1295525305", "verified": false, "location": "Couto Mixto", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 245, "tweet_count": 97121, "listed_count": 17}}, {"name": "Eneko Ruiz Jim\u00e9nez", "username": "enekoruizj", "id": "246844320", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 1719, "tweet_count": 36144, "listed_count": 120}}, {"name": "\ud83e\udd8b", "username": "awinterchild", "id": "56511791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 311, "tweet_count": 44918, "listed_count": 12}}, {"name": "MARTA #LaLibertadNoSePide", "username": "NoPidasLibertad", "id": "266697850", "verified": false, "location": "P. de Sagunto, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1604, "tweet_count": 35674, "listed_count": 3}}, {"name": "Ra\u00fal Lacalle", "username": "lacalleraul", "id": "98742283", "verified": false, "location": "Ordizia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 764, "tweet_count": 3190, "listed_count": 3}}, {"name": "Loreto Pica", "username": "loreto_pica", "id": "1008650343511707648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 62, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}}, {"name": "Xavier Sala-i-Martin", "username": "XSalaimartin", "id": "64019370", "verified": true, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 524084, "following_count": 442, "tweet_count": 31413, "listed_count": 3619}}, {"name": "scar", "username": "thvdelicate", "id": "1147174006191251456", "verified": false, "location": "tetas", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 792, "tweet_count": 51512, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\udea2", "username": "fershy_Koo", "id": "625986053", "verified": false, "location": "Still With You  \u2022Only Army\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1046, "tweet_count": 43598, "listed_count": 9}}, {"name": "massimo depascale", "username": "masdepasca2", "id": "2447717504", "verified": false, "location": "Consulente aziendale", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 894, "tweet_count": 7650, "listed_count": 0}}, {"name": "Pfaustoc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Pfaustoc", "id": "767333519634890752", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 594, "tweet_count": 53734, "listed_count": 2}}, {"name": "Monica", "username": "MonicaGipsy", "id": "3131549915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 177, "tweet_count": 57683, "listed_count": 34}}, {"name": "Jorge Laurent", "username": "LaurentJorge", "id": "3091177797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 63, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}}, {"name": "Agnaldo Gon\u00e7alves", "username": "agnaldog58", "id": "1857284010", "verified": false, "location": "O amor de Deus \u00e9 para todos...", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 4975, "tweet_count": 21373, "listed_count": 1}}, {"name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pastorotimar", "id": "358226052", "verified": false, "location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}}, {"name": "Carlos Nakata", "username": "CarlosNakata69", "id": "978067887171751939", "verified": false, "location": "Norte Del Peru", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 434, "tweet_count": 35669, "listed_count": 1}}, {"name": "Sapa Inqa", "username": "lexter_sc", "id": "125511544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2242, "tweet_count": 15223, "listed_count": 0}}, {"name": "Lili Mar", "username": "Mar_Deza", "id": "4845810688", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 301, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}}, {"name": "ottomorales", "username": "OttoMorales", "id": "79059407", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 285, "tweet_count": 8286, "listed_count": 1}}, {"name": "ely", "username": "ebcardinal", "id": "4198183773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 364, "tweet_count": 133571, "listed_count": 2}}, {"name": "TN Show", "username": "TNFamosos", "id": "415613156", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217500, "following_count": 1246, "tweet_count": 51903, "listed_count": 320}}, {"name": "Aislei Medeiros", "username": "AisleiMedeiros", "id": "77737292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}}, {"name": "MBM", "username": "MBM12642398", "id": "1187813201607573504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 891, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}}, {"name": "Zazuk", "username": "Next59363384", "id": "1178733412947025921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 238, "tweet_count": 77401, "listed_count": 1}}, {"name": "JuanPatrio", "username": "JuanVMPatrio", "id": "915714473343819776", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 685, "tweet_count": 61473, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriel Jara \ud83c\udf33", "username": "gabjara", "id": "107556739", "verified": false, "location": "Quilpu\u00e9, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 893, "tweet_count": 7192, "listed_count": 1}}, {"name": "Abuela Orgullosa9", "username": "AOrgullosa9", "id": "1148288484177788933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 714, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos F3RRO", "username": "carliferro", "id": "104239450", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 2877, "tweet_count": 10547, "listed_count": 5}}, {"name": "#S\u00e1nchezVeteYa", "username": "CapeHole", "id": "4910276475", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2589, "tweet_count": 23100, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronald Buena\u00f1o", "username": "ronaldbg", "id": "41401760", "verified": false, "location": "Peru -Lima", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 389, "tweet_count": 10065, "listed_count": 1}}, {"name": "Anderson (And_PDR_Gold_Hammer) \u2744\ud83d\udd28 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "derso4100", "id": "244101522", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 428, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Queiroz", "username": "JoaoQueiroz152", "id": "1058526794893135872", "verified": false, "location": "Cear\u00e1- Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 5002, "tweet_count": 50765, "listed_count": 1}}, {"name": "\u258c\u258c\u258cRandom kom Trikru", "username": "ParawhorePride", "id": "262366937", "verified": false, "location": "Ragnar\u00f6k", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 182, "tweet_count": 111876, "listed_count": 9}}, {"name": "Fonsi Loaiza", "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}}, {"name": "Jaume Calix", "username": "JaumeCalix", "id": "876791389199192065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 313, "tweet_count": 3603, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna Alli", "username": "AlliataAnna", "id": "992280477921771521", "verified": false, "location": "Borgomanero, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 334, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}}, {"name": "Edwin Borda", "username": "EdwinBordaMeza", "id": "2806188339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 321, "tweet_count": 16107, "listed_count": 1}}, {"name": "ACERO AZUL \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "ROGER_DE_LAURIA", "id": "381182375", "verified": false, "location": "SPAIN IS DIFFERENT \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1940, "tweet_count": 9015, "listed_count": 6}}, {"name": "'Edson Martins", "username": "edsonmartinsfer", "id": "53042341", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 491, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426177, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}}, {"name": "cristian salinas", "username": "cristiansalinas", "id": "17468303", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 572, "tweet_count": 11998, "listed_count": 0}}, {"name": "Amo a perros y gatos", "username": "amoperrosygatos", "id": "1733652480", "verified": false, "location": "CABA. Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 1672, "tweet_count": 2160, "listed_count": 13}}, {"name": "Jana", "username": "JanaCaballito", "id": "1003274631275597824", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 516, "tweet_count": 4229, "listed_count": 1}}, {"name": "LauraMD\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "leopardo94", "id": "892067028", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1019, "tweet_count": 30329, "listed_count": 11}}, {"name": "Elisabetta Varatta", "username": "Elisabe94838092", "id": "1038909791966572549", "verified": false, "location": "Alexandria, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 118, "tweet_count": 98021, "listed_count": 0}}, {"name": "Helo\u00edsa \ud83c\udf1f", "username": "helobombaa", "id": "2888587835", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 426, "tweet_count": 31318, "listed_count": 1}}, {"name": "Dani \u2b50 13\u2665\ufe0f", "username": "amariadanielaa", "id": "112023352", "verified": false, "location": "Diadema- SP", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 205, "tweet_count": 9228, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456", "id": "2641493758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}}, {"name": "Blanca", "username": "Blanca20836568", "id": "1103950146436513792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1548, "tweet_count": 126668, "listed_count": 0}}, {"name": "simonetta", "username": "75simonetta", "id": "2880084795", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 430, "tweet_count": 84330, "listed_count": 29}}, {"name": "Chepa Corredera", "username": "ChepaCorredera", "id": "1129509309342265350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 247, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Gutierrez chavez", "username": "PabloGu95255952", "id": "1173786062470221824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 193, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Buend\u00eda", "username": "danibm7", "id": "308119301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1047, "tweet_count": 66837, "listed_count": 14}}, {"name": "Mar\u00eda Isabel", "username": "AgoizS", "id": "1122519966002163717", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 5308, "tweet_count": 103798, "listed_count": 1}}, {"name": "Llacye", "username": "NyxNochi", "id": "1158173247181152257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 981, "tweet_count": 15053, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "username": "avengerstaehy", "id": "1179729454387650565", "verified": false, "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}}, {"name": "Fernando Diaz", "username": "megaauditor", "id": "1362233180", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}}, {"name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"name": "Eliel Almeida 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc19\u2764\ufe0f", "username": "eliel_almeida", "id": "63307071", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 777, "tweet_count": 6367, "listed_count": 1}}, {"name": "RobeR ReboR", "username": "El__errante", "id": "382582233", "verified": false, "location": "#TropaK", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1802, "tweet_count": 168187, "listed_count": 9}}, {"name": "Maria", "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 32298, "following_count": 32051, "tweet_count": 313760, "listed_count": 102}}, {"name": "MAURICIO ZAMORANO", "username": "zamoanf10", "id": "1602011353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 906, "tweet_count": 42728, "listed_count": 0}}, {"name": "Ulises Saona Meza", "username": "Ulises83892908", "id": "1144185346961416193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 364, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "cristinamic6", "id": "472361456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7679, "following_count": 8395, "tweet_count": 33126, "listed_count": 2}}, {"name": "(((Attila))) \ud83d\ude9c", "username": "AttilaAzureRive", "id": "1380163632", "verified": false, "location": "si vede dove passo ", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1709, "tweet_count": 265726, "listed_count": 33}}, {"name": "@ feligarciamore", "username": "fligarciamore", "id": "1111287126933549056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 121, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}}, {"name": "Ludwig", "username": "DarthDosPru", "id": "811644112684404736", "verified": false, "location": "Chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 362, "tweet_count": 26514, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30e9\u30d6\u30e9\u30a4\u30d6\uff01gif\u753b\u50cf", "username": "llimgfunbot", "id": "3914719099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 34541, "tweet_count": 26334, "listed_count": 106}}, {"name": "wilmascampini", "username": "wilmascampini", "id": "1063745202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 610, "tweet_count": 59899, "listed_count": 4}}, {"name": "Zio Elio", "username": "milanro97", "id": "902473112259895296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 999, "tweet_count": 21603, "listed_count": 3}}, {"name": "Antonio", "username": "p__antonio", "id": "778278203701989376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 802, "tweet_count": 19633, "listed_count": 15}}, {"name": "Ald Q", "username": "Kapiushon2195", "id": "1439494730", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 374, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCA", "username": "jcamay26", "id": "3293371906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 4997, "tweet_count": 180756, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Petrulli", "username": "laura_petrulli", "id": "2574266145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 190, "tweet_count": 23916, "listed_count": 28}}, {"name": "Roblopmer", "username": "roblopmer", "id": "596477531", "verified": false, "location": "Pucela", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 4948, "tweet_count": 45603, "listed_count": 0}}, {"name": "Jupol Zaragoza", "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}}, {"name": "Albert Santasusana\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "santaalbert1714", "id": "921745458598465541", "verified": false, "location": "Matar\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 383, "tweet_count": 33829, "listed_count": 3}}, {"name": "Henry HL", "username": "Blackratos2", "id": "84359336", "verified": false, "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 463, "tweet_count": 6284, "listed_count": 0}}, {"name": "Walter Gaztea", "username": "WGaztea", "id": "730022698609479680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 173, "tweet_count": 23649, "listed_count": 4}}, {"name": "Eva", "username": "Eva05249218", "id": "1036035940718989313", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1160, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}}, {"name": "Tonk\u00e13c \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83e\ude7a", "username": "Tonka3c", "id": "2762477110", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1197, "tweet_count": 11645, "listed_count": 1}}, {"name": "Maripazv", "username": "maripazvg", "id": "2704342148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 70, "tweet_count": 8652, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "afernb", "id": "702298741651447808", "verified": true, "location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}}, {"name": "PilarS\u00e1nchezVicente", "username": "psanchezvicente", "id": "589343726", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Principado de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1093, "tweet_count": 36823, "listed_count": 22}}, {"name": "Fernando Henriquez \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "tengojilorio", "id": "4088905551", "verified": false, "location": "Islas Canarias ", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3792, "tweet_count": 83138, "listed_count": 2}}, {"name": "#POLiticamenteScorretto\ud83c\udfb9", "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 5975, "tweet_count": 78699, "listed_count": 31}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2744\ufe0fElena #FBPE #datecivoce", "username": "elena_giusini", "id": "767776197866651648", "verified": false, "location": "Felicizia", "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 3372, "tweet_count": 40451, "listed_count": 14}}, {"name": "Janire Garc\u00eda", "username": "JanireGarcisan", "id": "286222433", "verified": false, "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1590, "tweet_count": 75806, "listed_count": 12}}, {"name": "Sveva Delgado\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ufe0f", "username": "DelgadoSveva", "id": "2715689925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 204, "tweet_count": 76300, "listed_count": 1}}, {"name": "perico #NoTTIP \ud83d\udd3b", "username": "twotones77", "id": "98884845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 2502, "tweet_count": 52100, "listed_count": 0}}, {"name": "klaralonso\ud83d\udd3b", "username": "klaralonso", "id": "301424273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6434, "following_count": 1059, "tweet_count": 5719, "listed_count": 123}}, {"name": "Cristina Gonz\u00e1lez", "username": "CrisG127", "id": "140084400", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 339, "tweet_count": 44929, "listed_count": 5}}, {"name": "Patricia Chavez", "username": "ChavezdeSotelo", "id": "706381651652116481", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 359, "tweet_count": 11189, "listed_count": 0}}, {"name": "francesca.r.fuxa", "username": "frafuxa", "id": "227316021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 921, "tweet_count": 15906, "listed_count": 3}}, {"name": "CHIHUAHUAPOLICE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "chihuahuapolice", "id": "780439778454011904", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 37, "tweet_count": 53011, "listed_count": 0}}, {"name": "Vulgoloira", "username": "EvelynVendrami2", "id": "1155951539128852480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 193, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"name": "La_Vox_de_Pinto \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "la_vox_de_pinto", "id": "1032368360523288576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7380, "following_count": 5761, "tweet_count": 15799, "listed_count": 5}}, {"name": "M\u00aa Jes\u00fas", "username": "17Mjess", "id": "928277517621964800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 101, "tweet_count": 744, "listed_count": 0}}, {"name": "Brio", "username": "dprietoz76", "id": "1524258589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 143, "tweet_count": 2383, "listed_count": 2}}, {"name": "BENEMPOL", "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 7019, "tweet_count": 7478, "listed_count": 15}}, {"name": "Sra.Jeon \ud83d\udc9c", "username": "ARMY_FOREVER_98", "id": "1151996497283751936", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1773, "tweet_count": 71053, "listed_count": 1}}, {"name": "Pretinn", "username": "Moura_pedro_", "id": "927096049948352513", "verified": false, "location": "Outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 591, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}}, {"name": "CAI\u00c3O", "username": "crvg_caio7", "id": "3199323189", "verified": false, "location": "Jacarepagua, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 1589, "tweet_count": 58657, "listed_count": 0}}, {"name": "Midia 4P", "username": "4pMidia", "id": "1153299295245873152", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 19, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}}, {"name": "Bob Controversista", "username": "Bobcontroversia", "id": "187250867", "verified": false, "location": "Francisco Morato", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 157, "tweet_count": 15452, "listed_count": 9}}, {"name": "Ana Del Olmo", "username": "AnaDelOlmo10", "id": "1105269764488916997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1172, "tweet_count": 76962, "listed_count": 5}}, {"name": "Claudio", "username": "Claudio12990802", "id": "987826038712487936", "verified": false, "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 468, "tweet_count": 5678, "listed_count": 0}}, {"name": "Didak", "username": "didak_cs", "id": "108327908", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 317, "tweet_count": 119230, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna Iesu", "username": "IesuAnna", "id": "787992135236775937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2037, "tweet_count": 169220, "listed_count": 3}}, {"name": "Goku el westy \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "CandeMoor", "id": "717768570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1268, "tweet_count": 16579, "listed_count": 2}}, {"name": "BeeDeLaCroix \ud83e\udd84", "username": "_BeeDeLaCroixx_", "id": "1696514148", "verified": false, "location": "Te Sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 812, "tweet_count": 28774, "listed_count": 11}}, {"name": "Mr Heineken", "username": "querovoce2", "id": "399616006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 138, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicol\u00e1s", "username": "NicolasSchrodi1", "id": "976488096299708416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 887, "tweet_count": 18935, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Alonso", "username": "Edualonso1977", "id": "1264956056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 4934, "tweet_count": 66893, "listed_count": 1}}, {"name": "Julio Guissa", "username": "jguissa", "id": "3034944341", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 700, "tweet_count": 7335, "listed_count": 1}}, {"name": "Carla Isabel \ud83c\udf3a", "username": "carlaisabel31", "id": "4890487557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 264, "tweet_count": 10299, "listed_count": 0}}, {"name": "O .", "username": "OSCanosa", "id": "301692070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1761, "tweet_count": 13574, "listed_count": 10}}, {"name": "camelo79 \ud83d\udc2b", "username": "cameloce79", "id": "2181099153", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 654, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "id": "14594698", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669722, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}}, {"name": "PoeminhasPoemeus", "username": "PPoemeus", "id": "1163070168945299456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"name": "FTGC\ud83d\udc9a\ud83d\udcd7", "username": "Lydiamateo_", "id": "599264293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 279, "tweet_count": 7775, "listed_count": 4}}, {"name": "Poe Dameron \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "DameronFighter", "id": "373948618", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 616, "tweet_count": 116671, "listed_count": 3}}, {"name": "Rafael Frasquet", "username": "FrasquetRafael", "id": "1109031587520368640", "verified": false, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 188, "tweet_count": 31233, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonz", "username": "GonzEffect", "id": "18315128", "verified": false, "location": "Llay-Llay, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2870, "tweet_count": 17369, "listed_count": 15}}, {"name": "EM", "username": "EduardoMigallon", "id": "2808580811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1823, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}}, {"name": "Dave", "username": "davegiramondo", "id": "1913668014", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 683, "tweet_count": 40505, "listed_count": 1}}, {"name": "Pepe William Munny", "username": "PepeWilliamMunn", "id": "419420053", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 378001, "listed_count": 48}}, {"name": "Carlos", "username": "carlosemanglano", "id": "165039712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 3775, "tweet_count": 19880, "listed_count": 8}}, {"name": "Pepevi Fayos", "username": "jvfayos", "id": "110590116", "verified": false, "location": "Reino de Val\u00e9ncia", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1140, "tweet_count": 36502, "listed_count": 8}}, {"name": "fco", "username": "elactorestrella", "id": "1088877084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1527, "tweet_count": 11383, "listed_count": 0}}, {"name": "Valentin", "username": "mateospot", "id": "274189486", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"name": "Yolanda Tena Sola-Vera", "username": "SolaTena", "id": "1102793317841059840", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 642, "tweet_count": 3062, "listed_count": 0}}, {"name": "A.Glez ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "00b922be14374d2", "id": "2597712899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 3971, "tweet_count": 217176, "listed_count": 23}}, {"name": "Mit\u00ec Vigliero", "username": "Miti_Vigliero", "id": "117701249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22289, "following_count": 9890, "tweet_count": 651343, "listed_count": 684}}, {"name": "Curunquela \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "curunquela", "id": "1063035958914961410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 179, "tweet_count": 4612, "listed_count": 1}}, {"name": "Manuel Contreras \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 14 \ud83c\udfc6", "username": "mabeto44", "id": "71780642", "verified": false, "location": "Marbella, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2030, "tweet_count": 18280, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Carlettito\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "new_man_RM", "id": "889545234174148608", "verified": false, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 918, "tweet_count": 44147, "listed_count": 1}}, {"name": "Leighton", "username": "cilz2203", "id": "2904724089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1059, "tweet_count": 15212, "listed_count": 4}}, {"name": "Silvia Sciorilli Borrelli", "username": "silvia_sb_", "id": "4227017272", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45023, "following_count": 1098, "tweet_count": 10188, "listed_count": 380}}, {"name": "\u0f12\u262c\ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\u262c\u0f12", "username": "Ljonditter", "id": "939975206717751297", "verified": false, "location": "Ringerike, Norge", "public_metrics": {"followers_count": 8552, "following_count": 6829, "tweet_count": 105664, "listed_count": 3}}, {"name": "David Breijo", "username": "ArtanisD", "id": "270487539", "verified": false, "location": "L. A. Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5849, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}}, {"name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}}, {"name": "Aaronzomb", "username": "Aaronzomb1", "id": "1186431556937814017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"name": "TheJesucristian", "username": "JesucristianYT", "id": "719919780", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 57706, "following_count": 433, "tweet_count": 31010, "listed_count": 18}}, {"name": "\u00c1lvaro R.", "username": "espanagrande1", "id": "829490411685163008", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 3307, "tweet_count": 15925, "listed_count": 1}}, {"name": "Pamela", "username": "PamelaPamelit", "id": "1145517031", "verified": false, "location": " Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1895, "tweet_count": 11547, "listed_count": 7}}, {"name": "CarpeDiem", "username": "bav77", "id": "243815554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 248, "tweet_count": 24427, "listed_count": 0}}, {"name": "Gian Luca", "username": "FinDicitore", "id": "1354633818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1174, "tweet_count": 17817, "listed_count": 5}}, {"name": "Cara Estaca 2.0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CaraEstaca20", "id": "285333000", "verified": false, "location": "Edtropolis \ud83d\udc38\ud83d\udc38\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 4988, "tweet_count": 221526, "listed_count": 4}}, {"name": "Antonio Garrido", "username": "GarridoAgc", "id": "401564270", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba~Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1238, "tweet_count": 26655, "listed_count": 5}}, {"name": "Concy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "concym", "id": "123726781", "verified": false, "location": " Resistencia! Mujer Venezolana", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1281, "tweet_count": 252942, "listed_count": 2}}, {"name": "dr Strange", "username": "EquidadMd", "id": "96655373", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1435, "tweet_count": 79004, "listed_count": 11}}, {"name": "Alessia", "username": "LexieVillanelle", "id": "32499511", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 971, "tweet_count": 109035, "listed_count": 26}}, {"name": "Fran Prior", "username": "Franprior75", "id": "1901718156", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 624, "tweet_count": 6028, "listed_count": 6}}, {"name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "username": "ragorom", "id": "279563024", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}}, {"name": "M5S No Grazie", "username": "M5S_No_Grazie", "id": "1299394213", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 870, "tweet_count": 116261, "listed_count": 59}}, {"name": "alfaromeo21@gmail.com", "username": "alfaromeo21gma1", "id": "1125396301540020224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 1173, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}}, {"name": "Camilo", "username": "Camilo06726839", "id": "1116424016103968769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2860, "tweet_count": 152051, "listed_count": 4}}, {"name": "Marcelo Siqueira", "username": "vadebike", "id": "25863274", "verified": false, "location": "sampa", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1384, "tweet_count": 14853, "listed_count": 69}}, {"name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451496, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2162}}, {"name": "Laura Recalde", "username": "itslauraar", "id": "859852302064267265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 261, "tweet_count": 4912, "listed_count": 0}}, {"name": "Clair", "username": "Clair50421140", "id": "1132765700647530502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 66, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"name": "Riruan \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "Riruan_73", "id": "331240454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 798, "tweet_count": 69171, "listed_count": 0}}, {"name": "ivana macedo cardoso", "username": "ivanamacedocar1", "id": "966775104888885249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 61, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Lins", "username": "MarceloLins68", "id": "312910780", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152681, "following_count": 9917, "tweet_count": 24213, "listed_count": 502}}, {"name": "Yun Ping On\ud83e\udde2", "username": "pemembrillo", "id": "3295490578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2527, "tweet_count": 56722, "listed_count": 4}}, {"name": "ROMA", "username": "SantiagoRomanii", "id": "1779426954", "verified": false, "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 668, "tweet_count": 11087, "listed_count": 0}}, {"name": ". j", "username": "juan_i92", "id": "1016004650309423105", "verified": false, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 69, "tweet_count": 19489, "listed_count": 6}}, {"name": "itsJoa134\u2020\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ronaldojoa7", "id": "2223081331", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 796, "tweet_count": 76650, "listed_count": 4}}, {"name": "Jes\u00fas M.C \u0646", "username": "up_spain", "id": "389738857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 48826, "listed_count": 6}}, {"name": "Ramon Martin Barroso #VOX", "username": "Ramapetrea", "id": "241539247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1049, "tweet_count": 109220, "listed_count": 12}}, {"name": "Jorge Jer\u00ed \ud83d\udc12", "username": "jojema3", "id": "3439277913", "verified": false, "location": "Rimac Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 320, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}}, {"name": "loserus", "username": "loseur", "id": "210447340", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1300, "tweet_count": 25093, "listed_count": 6}}, {"name": "Vittorio De Marco \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f", "username": "Vit_DeMarco", "id": "254027351", "verified": false, "location": "Napoli, Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1748, "tweet_count": 20873, "listed_count": 1}}, {"name": "Lucia Cabral", "username": "LuciaCa83596362", "id": "1107860267369750528", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 447, "tweet_count": 26327, "listed_count": 0}}, {"name": "CTXT", "username": "ctxt_es", "id": "2910853983", "verified": true, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"name": "roberta", "username": "robertavale71", "id": "2968139219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 217, "tweet_count": 3247, "listed_count": 1}}, {"name": "Nicola Morra", "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936", "verified": true, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 96774, "following_count": 362, "tweet_count": 12750, "listed_count": 418}}, {"name": "UNICORNico\ud83e\udd84", "username": "adri_unicornico", "id": "1205134705", "verified": false, "location": "Uno con \"Proyecto 2501\"", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 148, "tweet_count": 46661, "listed_count": 37}}, {"name": "Josefina", "username": "finacapacete", "id": "2235543567", "verified": false, "location": " Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 4541, "tweet_count": 128284, "listed_count": 12}}, {"name": "xblunotte", "username": "xblunotte", "id": "929249360", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200576, "listed_count": 81}}, {"name": "Julieta Silva", "username": "Julieta14737611", "id": "893677103245406208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}}, {"name": "BUONO", "username": "manonfesso", "id": "1151182261104140289", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 511, "tweet_count": 43323, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio", "username": "irreverenteyq", "id": "153198729", "verified": false, "location": "Santa Clara, PE", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}}, {"name": "elvira g g", "username": "eelviragg", "id": "445339983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1870, "tweet_count": 2394, "listed_count": 5}}, {"name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}}, {"name": "Maria Jesus Alonso", "username": "MariaJesusAH", "id": "1122942577580417030", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 74, "tweet_count": 7223, "listed_count": 0}}, {"name": "ALESSANDRA TERLETSKA", "username": "ALESSANDRATERL1", "id": "1179269438669037568", "verified": false, "location": "Marcellina, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 656, "tweet_count": 10877, "listed_count": 1}}, {"name": "Na ira", "username": "nairax_", "id": "189328752", "verified": false, "location": "Fortaleza-CE", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 786, "tweet_count": 30593, "listed_count": 5}}, {"name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan", "id": "2843475976", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}}, {"name": "castrinho", "username": "Lukinha_castr0", "id": "930578319019593729", "verified": false, "location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 603, "tweet_count": 20644, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Lucas", "username": "joao_lucass03", "id": "1142920728897101829", "verified": false, "location": "A onde vcs passam as f\u00e9rias ", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 133, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}}, {"name": "Nin63 \ud83c\udf97\ud83d\udc9c", "username": "Nin631", "id": "1135576136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 303, "tweet_count": 22006, "listed_count": 2}}, {"name": "AsturLeones", "username": "TomasFe14020511", "id": "928881373959675909", "verified": false, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2714, "tweet_count": 94007, "listed_count": 4}}, {"name": "Enric Torres", "username": "etb1968", "id": "806509344", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 586, "tweet_count": 12862, "listed_count": 7}}, {"name": "Belen del Pozo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "belenpozobarrio", "id": "2607164627", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 2490, "tweet_count": 28702, "listed_count": 1}}, {"name": "CA", "username": "ArroyoTell", "id": "743184110194135040", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 91, "tweet_count": 330465, "listed_count": 20}}, {"name": "Jose A R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "_JARINCON", "id": "455324158", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 4999, "tweet_count": 151779, "listed_count": 15}}, {"name": "ENRIQUE777", "username": "ENRRIQUE132830", "id": "295459995", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 309, "tweet_count": 30151, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivan", "username": "Ivantejero22", "id": "475911247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 218, "tweet_count": 1625, "listed_count": 1}}, {"name": "Solidus Rock", "username": "Solidus_Snaker", "id": "906862319300431872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 938, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}}, {"name": "MC_Sierra", "username": "M_sierraGC", "id": "1082743762953162755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 207, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos", "username": "mofy2015", "id": "796075852043784192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 297, "tweet_count": 22142, "listed_count": 0}}, {"name": "Marianella \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Marianellacapr1", "id": "815621094770143234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1658, "tweet_count": 257830, "listed_count": 2}}, {"name": "To\u00f1i la fant\u00e1stica\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Lokuelaa", "id": "245813205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3032, "tweet_count": 167426, "listed_count": 1}}, {"name": "papi", "username": "JSophian6", "id": "813597161602613248", "verified": false, "location": "la D ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 195, "tweet_count": 16161, "listed_count": 0}}, {"name": "Alan Morales", "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659", "verified": false, "location": "Trc mx ", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}}, {"name": "Marcelo Guedes", "username": "Marguedes1969", "id": "845622287860744193", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 59, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894994, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}}, {"name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416", "verified": false, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"name": "Anda que.....\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "Huktheim", "id": "292012086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1010, "tweet_count": 129987, "listed_count": 12}}, {"name": "Lombradinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "McCacathy", "id": "782950865191796737", "verified": false, "location": "Venda Nova, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 544, "tweet_count": 10383, "listed_count": 1}}, {"name": "M\u00aa Angeles", "username": "marivasb", "id": "298735204", "verified": false, "location": "M\u00e1laga. ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2144, "tweet_count": 69831, "listed_count": 0}}, {"name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "username": "paterjm", "id": "2455544106", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}}, {"name": "Ana M. V. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Grande_Ana_M", "id": "940481338255331329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2433, "tweet_count": 52743, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a", "username": "DirtyHarry155", "id": "244633577", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2876, "tweet_count": 283022, "listed_count": 29}}, {"name": "Jes\u00fas \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "setepower", "id": "2716515155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 657, "tweet_count": 64810, "listed_count": 3}}, {"name": "lucas | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd34", "username": "luccruzz", "id": "872572201", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 362, "tweet_count": 33154, "listed_count": 2}}, {"name": "gabriel ioan", "username": "gabrielioan100", "id": "2376041347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 265, "tweet_count": 17151, "listed_count": 0}}, {"name": "Patrizia Magri", "username": "patrizia_magri", "id": "909125834618830848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 189, "tweet_count": 5892, "listed_count": 0}}, {"name": "Dictadura v.3.03", "username": "AciD_MuSh_303", "id": "910679322347831298", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 4961, "tweet_count": 61726, "listed_count": 0}}, {"name": "Jack", "username": "mark2022pe", "id": "2590895711", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1477, "tweet_count": 16769, "listed_count": 0}}, {"name": "I \u2665 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio Berbel \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "AntonioBerbel3", "id": "1097854211369455617", "verified": false, "location": "England, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 8230, "following_count": 7122, "tweet_count": 88123, "listed_count": 8}}, {"name": "Alessandro Porta", "username": "aleappo53", "id": "532302047", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1369, "tweet_count": 28466, "listed_count": 4}}, {"name": "elotrogarzon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Socialismo es MUERTE", "username": "elotrogarzon", "id": "301404752", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 4995, "tweet_count": 209044, "listed_count": 22}}, {"name": "Isabella -", "username": "Isabella_tos", "id": "746053497750228993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1534, "tweet_count": 42869, "listed_count": 2}}, {"name": "F\u00e9lix G", "username": "felix_1953fg", "id": "2359508945", "verified": false, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 249, "tweet_count": 52381, "listed_count": 1}}, {"name": "Enzo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "EnzoMas48", "id": "2224794707", "verified": false, "location": "dal Lazio alla Sardegna, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5828, "following_count": 4342, "tweet_count": 35716, "listed_count": 13}}, {"name": "Fonch38LasalianCrist \u271d\ufe0f\ufe0f", "username": "Fonch2", "id": "375573123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 5001, "tweet_count": 180956, "listed_count": 29}}, {"name": "Juan Emilio Varela Martinez", "username": "JuanEmilioVare2", "id": "1142191580658450433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 5001, "tweet_count": 71876, "listed_count": 3}}, {"name": "Peppe Fabor", "username": "peppefab", "id": "2758301148", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 455, "tweet_count": 10511, "listed_count": 1}}, {"name": "Emilio Valero", "username": "emilio_valero", "id": "370836302", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4903, "tweet_count": 56530, "listed_count": 14}}, {"name": "Jose Francisco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "josefrancisc186", "id": "329642528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 796, "tweet_count": 99814, "listed_count": 15}}, {"name": "VOX Noticias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "voxnoticias_es", "id": "2349006565", "verified": false, "location": "\u00a1Af\u00edliate o colabora!", "public_metrics": {"followers_count": 42083, "following_count": 2105, "tweet_count": 83954, "listed_count": 264}}, {"name": "Opositora", "username": "OpositoraGC93", "id": "960608306703294464", "verified": false, "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 224, "tweet_count": 1922, "listed_count": 7}}, {"name": "Franco OFF BASTA SANZIONI \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "francoliver2", "id": "830834103033458689", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 1982, "tweet_count": 160117, "listed_count": 3}}, {"name": "Luzia\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "username": "CrvgLuziaNjt_3", "id": "1146147820044464128", "verified": false, "location": "Vasco da Gama, meu orgulho\ud83d\udca2\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 711, "tweet_count": 30953, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udcab\ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud83d\udc9b\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f", "username": "soldadaBraga", "id": "1021871763746115585", "verified": false, "location": "Brasil Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 1662, "tweet_count": 8397, "listed_count": 2}}, {"name": "Ang\u00e9lica G.G.", "username": "Angelic18418525", "id": "4843479802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 3784, "tweet_count": 214068, "listed_count": 21}}, {"name": "Goretti 2.0", "username": "987Goretti", "id": "2535811256", "verified": false, "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 4999, "tweet_count": 306296, "listed_count": 40}}, {"name": "Maurizio Mer", "username": "MaurizioMer", "id": "3439750456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 465, "tweet_count": 28092, "listed_count": 46}}, {"name": "raquel", "username": "Ijungshln", "id": "794310907300106242", "verified": false, "location": "She/her ", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 768, "tweet_count": 26704, "listed_count": 0}}, {"name": "TheClairvoyant \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "TheClairvoyan11", "id": "1050677662954344450", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 4470, "tweet_count": 36170, "listed_count": 4}}, {"name": "Edwin Medina Concha", "username": "emedinaconcha1", "id": "2591121472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 156, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorenzo", "username": "LorenzoLcas", "id": "725026224272203777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 100, "tweet_count": 3154, "listed_count": 4}}, {"name": "Decot", "username": "Decot17653190", "id": "987081220730380289", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 290, "tweet_count": 9584, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Darwin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "XefeAstur", "id": "410835924", "verified": false, "location": "B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1330, "tweet_count": 24848, "listed_count": 0}}, {"name": "Paco \uf8ff \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Pacowx59", "id": "376997744", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1834, "tweet_count": 34237, "listed_count": 7}}, {"name": "Groucho\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "GrouchoMarcos", "id": "2265590368", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 2426, "tweet_count": 115043, "listed_count": 5}}, {"name": "coc\u00f4livre", "username": "sradosafogados", "id": "951084152547397632", "verified": false, "location": "A esquerda \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1151, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}}, {"name": "E M..", "username": "enylcemattos", "id": "2947222809", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2642, "tweet_count": 38175, "listed_count": 5}}, {"name": "rena.", "username": "abrqmswift", "id": "2674329312", "verified": false, "location": "20. she/her. \u200f\u064b  MCU. ", "public_metrics": {"followers_count": 7733, "following_count": 1835, "tweet_count": 149574, "listed_count": 50}}, {"name": "\ud83e\ude90arianalana\ud83e\ude90", "username": "slashfangirl", "id": "961264440485318656", "verified": false, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 4973, "tweet_count": 65033, "listed_count": 0}}, {"name": "tom\u00e1s", "username": "sancheztomi", "id": "197605627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}}, {"name": "marta009", "username": "marta0092", "id": "957325419887423488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 269, "tweet_count": 174981, "listed_count": 1}}, {"name": "Vic", "username": "fireooflies", "id": "1160969335801823234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 227, "tweet_count": 3561, "listed_count": 2}}, {"name": "Pablo Sanchez", "username": "Pablojsm09", "id": "3373103099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 130, "tweet_count": 26262, "listed_count": 1}}, {"name": "Nicola De Silla", "username": "Nicoladesilla", "id": "2464385681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 309, "tweet_count": 9265, "listed_count": 2}}, {"name": "La Lluna en un cove", "username": "SPHopeVB", "id": "911566266107924480", "verified": false, "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 4761, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}}, {"name": "Nilton Jos\u00e9 Ribeiro", "username": "NiltonIF", "id": "86535323", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 237, "tweet_count": 36064, "listed_count": 3}}, {"name": "araceli lluvia", "username": "aracelilluvia", "id": "2319384493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1885, "tweet_count": 31874, "listed_count": 1}}, {"name": "rosaferol", "username": "rosaferol", "id": "18432416", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1}}, {"name": "C\u2728\ud83e\udd8b", "username": "clariceealmeida", "id": "3134381987", "verified": false, "location": "Pavuna/rocha Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1273, "tweet_count": 102314, "listed_count": 1}}, {"name": "Bia Lopes", "username": "Biazinhaaa19", "id": "718889276579135488", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 573, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}}, {"name": "Mom\u00edn7\ud83d\udc9a", "username": "Momn76", "id": "1036738357819256832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2024, "tweet_count": 48511, "listed_count": 0}}, {"name": "Bernab\u00e9 Gonz\u00e1les \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Bernabe_GG", "id": "718230699229233152", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 353, "tweet_count": 21591, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EAM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Maaaamaem", "id": "1063130497763680257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 365, "tweet_count": 79272, "listed_count": 1}}, {"name": "Olga Mu\u00f1oz Villas", "username": "OlgaOlgatrix", "id": "910573874944921600", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 201, "tweet_count": 17849, "listed_count": 1}}, {"name": "Alice", "username": "alssxy", "id": "1188617265987686400", "verified": false, "location": "morta", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 38, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"name": "Annina", "username": "anninavigneto", "id": "2343512623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 631, "tweet_count": 78344, "listed_count": 10}}, {"name": "Yuna Hikari", "username": "yuna_hikari", "id": "47936582", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 354, "tweet_count": 74242, "listed_count": 13}}, {"name": "STIV . Ora tutti MANICHEI", "username": "mrmnft", "id": "1379962796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 288, "tweet_count": 190187, "listed_count": 0}}, {"name": "Matteo Renzi", "username": "matteorenzi", "id": "18762875", "verified": true, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3382685, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7556}}, {"name": "Amelia", "username": "ralh86", "id": "760607864", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 563, "tweet_count": 135247, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618", "username": "bthayy", "id": "2523182911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 334, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}}, {"name": "Julia", "username": "garciajuliaaa", "id": "1651318873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 215, "tweet_count": 16637, "listed_count": 1}}, {"name": "migueljusapol2019", "username": "migueljusapol21", "id": "1120789400277925888", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 2170, "tweet_count": 26706, "listed_count": 1}}, {"name": "Antonio79\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4d", "username": "antonio790602", "id": "920490892452093952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8556, "following_count": 8411, "tweet_count": 86260, "listed_count": 3}}, {"name": "Claudia G.T.V", "username": "GiuntiClaudia", "id": "1018205158474428416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 306, "tweet_count": 15771, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf39Lula\ud83c\udf39", "username": "AlfonsoLudmii2", "id": "1186394592888918016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 176, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Daira\u2022", "username": "dai_vangaez", "id": "980837249049866240", "verified": false, "location": "Rio grande, Tierra del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 992, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Silva", "username": "etyk", "id": "22823579", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 3303, "tweet_count": 4319, "listed_count": 8}}, {"name": "Eliane Brum", "username": "brumelianebrum", "id": "234398308", "verified": true, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc09C\u00e9sar\ud83d\udc32\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RealOskarAdad", "id": "1010324119001452551", "verified": false, "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1286, "tweet_count": 34858, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc45\ud835\udc9f\u2077", "username": "heartsopurple", "id": "1176280478531371009", "verified": false, "location": "\u1d0d\u1d00\u0262\u026a\u1d04 s\u029c\u1d0f\u1d18", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 152, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary 707", "username": "Mary60609881", "id": "1131582340998795264", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 42, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Trindade", "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19198, "following_count": 2103, "tweet_count": 170933, "listed_count": 57}}, {"name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGisbertArnal", "id": "378126778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}}, {"name": "Francesco", "username": "F_Sme", "id": "978094542", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3201, "tweet_count": 13103, "listed_count": 9}}, {"name": "RESAKA", "username": "LPbcn01", "id": "113868118", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 579, "tweet_count": 14750, "listed_count": 13}}, {"name": "Anselmo Del Duca", "username": "AnselmoDelDuca", "id": "844860175206920192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1045, "tweet_count": 14222, "listed_count": 24}}, {"name": "Kalixto \ud83e\udd40", "username": "DraKalixto", "id": "1092290834584821760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 168, "tweet_count": 7029, "listed_count": 1}}, {"name": "EUROCOPS", "username": "Eurocops1", "id": "2203404986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 401, "tweet_count": 58924, "listed_count": 55}}, {"name": "sabbatico2022", "username": "strapuntino00", "id": "903551454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 988, "tweet_count": 201714, "listed_count": 39}}, {"name": "sam", "username": "samzonha", "id": "1152765645299355649", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 809, "tweet_count": 13062, "listed_count": 7}}, {"name": "Jigglypuff Masoquista", "username": "DigBruno", "id": "773279523538427904", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 251, "tweet_count": 4821, "listed_count": 0}}, {"name": "sky / folie \ud83c\udff4", "username": "anarchasonic", "id": "3361397164", "verified": false, "location": "Destiny Islands", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1581, "tweet_count": 61080, "listed_count": 17}}, {"name": "Amarillo", "username": "bocatetaman", "id": "1127908674108784640", "verified": false, "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1022, "tweet_count": 74842, "listed_count": 0}}, {"name": "Macarena", "username": "CentroPsicogym", "id": "1891118180", "verified": false, "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 446, "tweet_count": 32857, "listed_count": 17}}, {"name": "MOMENTO ADICCIONES", "username": "MomentoAdiccion", "id": "3128884355", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2852, "tweet_count": 3364, "listed_count": 32}}, {"name": "Zascandil", "username": "zascandil66", "id": "3380457351", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 744, "tweet_count": 41937, "listed_count": 2}}, {"name": "Victoria Putovski \ud83d\udc44", "username": "FullAnarquia", "id": "1060842458", "verified": false, "location": "chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 520, "tweet_count": 59414, "listed_count": 1}}, {"name": "Mt", "username": "mariaaateresa", "id": "1103449924291756032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 100, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}}, {"name": "Spainger Things \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Spainger_Things", "id": "1087365213266034689", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1613, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}}, {"name": "N\u00faria", "username": "cuquipu", "id": "982728234583371776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 660, "tweet_count": 36826, "listed_count": 1}}, {"name": "Ani", "username": "Ani76680358", "id": "875497870950105090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1733, "tweet_count": 59787, "listed_count": 0}}, {"name": "antonio carrizo", "username": "antonio47839692", "id": "1129029216027258880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 4993, "tweet_count": 33441, "listed_count": 1}}, {"name": "NO NOS HAN VENCIDO", "username": "PONCEDELVALLE", "id": "58119412", "verified": false, "location": "Buenos Aires ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 6316, "following_count": 6402, "tweet_count": 57026, "listed_count": 12}}, {"name": "RVALSAN", "username": "valerosanC", "id": "1136567112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4831, "following_count": 4855, "tweet_count": 52941, "listed_count": 1}}, {"name": "PINOCHO S\u00e1nchez", "username": "Davescayo", "id": "2537933039", "verified": false, "location": "LA REPUBLICA NO EXISTE, IDIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1113, "tweet_count": 154175, "listed_count": 4}}, {"name": "Rub\u00e9n", "username": "inconcertus", "id": "142679842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}}, {"name": "menininha malvada \ud83d\udd1e", "username": "_lopesfb", "id": "1165998552977481728", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 582, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}}, {"name": "Eddye", "username": "FckEddye", "id": "753227171171278849", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 7058, "following_count": 1070, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}}, {"name": "Vicky Boyertica", "username": "Vicky68971097", "id": "1081266926549118977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 188, "tweet_count": 11767, "listed_count": 0}}, {"name": "Maluzinha", "username": "Foreverzando_", "id": "338756226", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 487, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}}, {"name": "Momie \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "PincesodoSenpai", "id": "1159310148818624512", "verified": false, "location": "Busan city", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 838, "tweet_count": 14339, "listed_count": 8}}, {"name": "micq", "username": "minoag1", "id": "857949276869201920", "verified": false, "location": "Argentina con coronavirus ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 451, "tweet_count": 5337, "listed_count": 1}}, {"name": "frank", "username": "xfrancoromanx", "id": "1123318812", "verified": false, "location": "El Sol", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 437, "tweet_count": 9312, "listed_count": 2}}, {"name": "Rare 10/01.", "username": "Jviana172", "id": "923228251480317952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 40, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}}, {"name": "Juanan L\u00f3pez Lastra", "username": "Juanan_Lop", "id": "356783116", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Alhaur\u00edn de la torre", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 420, "tweet_count": 1936, "listed_count": 3}}, {"name": "L\u00f3pez", "username": "Lpez07054534", "id": "1168814913676075014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2376, "tweet_count": 23800, "listed_count": 1}}, {"name": "G.in.perenne.politica", "username": "GPerenne", "id": "1016280316699398144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 847, "tweet_count": 80132, "listed_count": 4}}, {"name": "Tap ||*||", "username": "Mascara006", "id": "2310049031", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2338, "tweet_count": 35108, "listed_count": 2}}, {"name": "ketamina", "username": "666_keyy", "id": "883290144798900224", "verified": false, "location": "trench", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 728, "tweet_count": 9130, "listed_count": 0}}, {"name": "fany\u2077\u17f9 T.A \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073", "verified": false, "location": "\u627f: by JIN.", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 2498, "tweet_count": 194703, "listed_count": 47}}, {"name": "angie mendez", "username": "saoory_123", "id": "1406268318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 364, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}}, {"name": "Jackling", "username": "Jackie_yo_soy", "id": "916065662191243264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 330, "tweet_count": 22320, "listed_count": 0}}, {"name": "Arthur__Morgan", "username": "A_MorganRdr2", "id": "1101103217931440128", "verified": false, "location": "Blackwater", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 4467, "tweet_count": 33447, "listed_count": 3}}, {"name": "Will", "username": "GUILLERMOSOSPE", "id": "983417053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2159, "tweet_count": 44792, "listed_count": 11}}, {"name": "maria", "username": "ccclumsy", "id": "752953976270753794", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 199, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}}, {"name": "LadyM \u271d\ufe0f", "username": "Lady_Cayetana", "id": "1064499251244351488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 2563, "tweet_count": 37275, "listed_count": 2}}, {"name": "F. Garrido", "username": "florenciomrgro1", "id": "2574696093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"name": "baratabranca123", "username": "enzaowk", "id": "762409010825949185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 257, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}}, {"name": "hipop\u00f3tamo gloria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dolfinhahermes", "id": "376596262", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3125, "tweet_count": 181450, "listed_count": 0}}, {"name": "Vanesa Suarez Alelu", "username": "vanesssalelu", "id": "2275572095", "verified": false, "location": "torrevieja, Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1355, "tweet_count": 46739, "listed_count": 20}}, {"name": "Luci Titas", "username": "Lucitita", "id": "32603304", "verified": false, "location": "Galway, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 151, "tweet_count": 190728, "listed_count": 23}}, {"name": "Jo\u00e3o Lopes", "username": "john_lopes", "id": "27424640", "verified": false, "location": "Alcatraz Paulista - SP", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}}, {"name": "kamlin chang chong", "username": "kamlingunn", "id": "2340875233", "verified": false, "location": "Arica-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1246, "tweet_count": 9344, "listed_count": 3}}, {"name": "jose antonio jimeno", "username": "jose7278", "id": "203159977", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2492, "tweet_count": 32896, "listed_count": 6}}, {"name": "Tati", "username": "comentatati", "id": "704534795431313409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7753, "following_count": 324, "tweet_count": 64699, "listed_count": 23}}, {"name": "bolineadegorfe", "username": "Robertinho2019", "id": "975330641779806208", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 511, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabio10 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "F1082818922", "id": "1000794273393111040", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 254, "tweet_count": 23061, "listed_count": 0}}, {"name": "Aquileo", "username": "Aquileo47274006", "id": "1113759035923337216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1575, "tweet_count": 68030, "listed_count": 1}}, {"name": "@fenixblanc", "username": "fenixblanc", "id": "1626003907", "verified": false, "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 135, "tweet_count": 146009, "listed_count": 32}}, {"name": "Axel Gonzalez", "username": "AxelGon97097258", "id": "1131645929096925184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MauroFe78573777", "id": "1164294179662520320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 362, "tweet_count": 17391, "listed_count": 0}}, {"name": "AG\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "aliriogabriel", "id": "60632509", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1508, "tweet_count": 26331, "listed_count": 0}}, {"name": "JuanmaRBB", "username": "JuanmaRBB", "id": "2837498566", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1147, "tweet_count": 48910, "listed_count": 6}}, {"name": "MG", "username": "mgonzov", "id": "167970253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251199, "listed_count": 11}}, {"name": "RAE", "username": "RAEinforma", "id": "350411337", "verified": true, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2096656, "following_count": 208, "tweet_count": 474463, "listed_count": 7718}}, {"name": "Teresa Dopico", "username": "TeresaDopicoR", "id": "545504308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1490, "tweet_count": 117867, "listed_count": 0}}, {"name": "Dario Jugovic #ReleaseTheAyerCut", "username": "JugovicDario", "id": "1111236738754605056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 96, "tweet_count": 71324, "listed_count": 27}}, {"name": "Warner Channel", "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519", "verified": true, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1303066, "following_count": 10389, "tweet_count": 76804, "listed_count": 1997}}, {"name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "IacobellisT", "id": "1454502163", "verified": false, "location": "Bari, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950462, "listed_count": 20}}, {"name": "Niebla_19", "username": "niebla_19", "id": "347716088", "verified": false, "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 343, "tweet_count": 30843, "listed_count": 2}}, {"name": "M.Letizia", "username": "LietellalietaM", "id": "3303962619", "verified": false, "location": "Macondo ", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 994, "tweet_count": 46444, "listed_count": 1}}, {"name": "K R 9 7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "KininRamos97", "id": "477045960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1222, "tweet_count": 35380, "listed_count": 4}}, {"name": "Pablo", "username": "Pablo80464458", "id": "1064559088103800832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 929, "tweet_count": 32025, "listed_count": 0}}, {"name": "Migue", "username": "miguearmo", "id": "599542875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 327, "tweet_count": 35834, "listed_count": 3}}, {"name": "jose", "username": "jose14055271", "id": "1173168117733888000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}}, {"name": "M Rosa", "username": "mjomate1", "id": "827911883604770816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1897, "tweet_count": 52215, "listed_count": 0}}, {"name": "Emma", "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"name": "moved.", "username": "goobutera", "id": "1075842035939184640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 762, "tweet_count": 48605, "listed_count": 11}}, {"name": "Adventistas PE Leste", "username": "iasdape", "id": "193287791", "verified": false, "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 4684, "following_count": 797, "tweet_count": 20588, "listed_count": 10}}, {"name": "Mar\u00eda \ud83e\udd84", "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1065, "tweet_count": 11309, "listed_count": 4}}, {"name": "Ana I. Romero", "username": "annaromero20", "id": "197221801", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 287, "tweet_count": 33181, "listed_count": 10}}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ", "username": "MaraJos36272792", "id": "1187286761774505986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1631, "tweet_count": 154858, "listed_count": 1}}, {"name": "\u274cSigoSinCreerte\u274c", "username": "LocreoNome", "id": "3013489924", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, donde me da la gana.", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 4137, "tweet_count": 50907, "listed_count": 3}}, {"name": "NEVADAS", "username": "NEVADASPICO", "id": "379782167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1261, "tweet_count": 113179, "listed_count": 16}}, {"name": "MOT", "username": "SR_Pavao", "id": "829360029685932032", "verified": false, "location": "Viladecans, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 521, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}}, {"name": "El_facha_por_excelencia", "username": "es_fary", "id": "1115663132116934656", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 80, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaeger\ud83d\udc9c", "username": "Jaeger7u7", "id": "1145624982673903616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 177, "tweet_count": 11132, "listed_count": 0}}, {"name": "Grana\u00edno y de derec\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "toi_fadao", "id": "374179616", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 335, "tweet_count": 12236, "listed_count": 1}}, {"name": "ToroCel", "username": "celiadeltoro", "id": "224272022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 103, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}}, {"name": "Raul Palomo \ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83c\uddea\ud83c\udded \u200e", "username": "Raulpalomo1999", "id": "3303712935", "verified": false, "location": "Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 3718, "tweet_count": 46864, "listed_count": 3}}, {"name": "Depression Cherry \ud83c\udf52", "username": "Julipass", "id": "255148753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 298, "tweet_count": 53303, "listed_count": 7}}, {"name": "C\u00f3digo P\u00fablico", "username": "codigo_publico", "id": "860980694356566017", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 268, "tweet_count": 16670, "listed_count": 21}}, {"name": "Fax1974 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "fax1974", "id": "394729845", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 953, "tweet_count": 104878, "listed_count": 47}}, {"name": "Juan Carlos", "username": "juancar80", "id": "199348405", "verified": false, "location": "Sarno, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 4198, "tweet_count": 115603, "listed_count": 205}}, {"name": "Alfredo Brito", "username": "alfredo_brito", "id": "420577222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 56, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}}, {"name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Ivan_de_Vargas", "id": "21649633", "verified": false, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3488, "tweet_count": 155811, "listed_count": 39}}, {"name": "Beato Paolo", "username": "Gionsi2", "id": "1160915013516877824", "verified": false, "location": "Marche, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2313, "tweet_count": 7124, "listed_count": 1}}, {"name": "domenica sisto", "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}}, {"name": "El Pizzas", "username": "elseastiands", "id": "120174366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1421, "tweet_count": 19560, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83d\udd31 Marciano \ud83d\udd31", "username": "Marvinmgs", "id": "148788091", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 26, "tweet_count": 48424, "listed_count": 2}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122427, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "PupiMat \u00a9", "username": "Bikimgo", "id": "2755401880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 504, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}}, {"name": "berinjela", "username": "babyflowex", "id": "1050393291739619333", "verified": false, "location": "bem perto", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Saura Ramo", "username": "Alberrutilo", "id": "808277323787227136", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 177, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd87 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Aragorn Spears \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd9c", "username": "aragonspears", "id": "341268374", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 753, "tweet_count": 20467, "listed_count": 0}}, {"name": "SergiuCelibidache #VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "chelibidaque", "id": "359300068", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2109, "tweet_count": 44746, "listed_count": 9}}, {"name": "Ness", "username": "nness22", "id": "911369587811405824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 59, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}}, {"name": "Jesus Alberto \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udeb7\ud83d\udc0d", "username": "JChuquicondor", "id": "827667874357641216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 932, "tweet_count": 16245, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MatheusM4rtins", "id": "950089263894409217", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1171, "tweet_count": 5243, "listed_count": 4}}, {"name": "cafecomferri", "username": "cafecomferri", "id": "437824506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187588, "following_count": 654, "tweet_count": 99735, "listed_count": 1610}}, {"name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "username": "Iboveran", "id": "869548830148177922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 545, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}}, {"name": "Whatta", "username": "Whattarope", "id": "1102663115240587271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 90, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}}, {"name": "elduro", "username": "duraluchadiaria", "id": "458763559", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1789, "tweet_count": 19041, "listed_count": 0}}, {"name": "Blade Gunner", "username": "BladeGunner4", "id": "938887438663147522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 54, "tweet_count": 92913, "listed_count": 0}}, {"name": "EQUIPARACION SALARIAL", "username": "romeljuly", "id": "910911622763487232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 5000, "tweet_count": 723612, "listed_count": 3}}, {"name": "RIU\u00c0", "username": "Apitxat", "id": "978741464", "verified": false, "location": "Ribera del x\u00faquer, prim", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 496, "tweet_count": 195924, "listed_count": 42}}, {"name": "raffy", "username": "raffyfw1973", "id": "1145548964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2697, "tweet_count": 50699, "listed_count": 4}}, {"name": "Brenda \ud83d\udd25", "username": "brendsbraga", "id": "2846467294", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 164, "tweet_count": 1315, "listed_count": 1}}, {"name": "Ysa", "username": "Ysacorreia", "id": "221431163", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 500, "tweet_count": 27970, "listed_count": 0}}, {"name": "kalilo", "username": "lil_kazin", "id": "1002063230460624897", "verified": false, "location": "90\u00b0 da reta tangente ao plano", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 264, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}}, {"name": "Giulinha", "username": "ailuigx", "id": "809427283673055234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 208, "tweet_count": 10499, "listed_count": 1}}, {"name": "Araceli", "username": "Mari_Celi23", "id": "956912991244570624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 3030, "tweet_count": 329229, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis Tuno", "username": "granreserva56", "id": "1088425871042584576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1336, "tweet_count": 88521, "listed_count": 0}}, {"name": "SraL\u00f3pez", "username": "SraZius", "id": "1022162130538323969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2397, "tweet_count": 40258, "listed_count": 3}}, {"name": "VoxCiudadanosLibres\ud83d\udd3a\u274c", "username": "VoxLibres", "id": "4128727409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 3035, "tweet_count": 57633, "listed_count": 4}}, {"name": "dasar", "username": "dasar", "id": "2002721", "verified": false, "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2305, "tweet_count": 97609, "listed_count": 26}}, {"name": "Fabio Valenza", "username": "fabiovalenza", "id": "41544005", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 194, "tweet_count": 69065, "listed_count": 21}}, {"name": "stefano cafiero", "username": "cafifal", "id": "47781017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2477, "tweet_count": 177209, "listed_count": 26}}, {"name": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 SIEMPRE \ud83d\udc9a", "username": "AdelanteVox", "id": "1170131196577308672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1536, "tweet_count": 829, "listed_count": 2}}, {"name": "Paulo Fernando Gomes", "username": "PrPauloKi", "id": "406939072", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 1175, "tweet_count": 26742, "listed_count": 13}}, {"name": "INDEFENSO", "username": "unodemadrid2", "id": "904970214558838784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 1, "tweet_count": 42819, "listed_count": 1}}, {"name": "Gulag desde 14/03/2020 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Gulag2016", "id": "2922934845", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2376, "tweet_count": 64368, "listed_count": 0}}, {"name": "elBeren11", "username": "Berenguer86Jose", "id": "1366781839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 323, "tweet_count": 3935, "listed_count": 1}}, {"name": "Santiago", "username": "SantiKen1", "id": "962082232692297728", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 3945, "tweet_count": 42765, "listed_count": 0}}, {"name": "Vincenza E Salvatore", "username": "brongosalvatore", "id": "2925117455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2468, "tweet_count": 220813, "listed_count": 1}}, {"name": "Mayra#ChicasVox52\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MAYRA25012406", "id": "702796319", "verified": false, "location": "Junta de Andaluc\u00eda Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8293, "following_count": 8939, "tweet_count": 98711, "listed_count": 13}}, {"name": "Ceres", "username": "CaldaroneCeres", "id": "710120017963163648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4116, "tweet_count": 291237, "listed_count": 11}}, {"name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "username": "periodicoaragon", "id": "46668976", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277643, "listed_count": 917}}, {"name": "Daniel Isai", "username": "danielilquimich", "id": "1455314346", "verified": false, "location": "Chiclayo Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 709, "tweet_count": 11002, "listed_count": 10}}, {"name": "La Masa", "username": "DocGreen197", "id": "719464188310134784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1550, "tweet_count": 17276, "listed_count": 2}}, {"name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco", "id": "149182781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Romano", "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}}, {"name": "Margara", "username": "Marga06446271", "id": "1118162996298121216", "verified": false, "location": "Madrid, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 4880, "tweet_count": 38306, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaume I \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "seguimos101119", "id": "885326204", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1883, "tweet_count": 13166, "listed_count": 3}}, {"name": "AUGC Almer\u00eda", "username": "AugcAlmeria", "id": "1015953409336401920", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 828, "tweet_count": 10504, "listed_count": 6}}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"name": "gina", "username": "ginesa6", "id": "1157441450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2068, "tweet_count": 16131, "listed_count": 0}}, {"name": "@juntspeltampoc", "username": "rojodestenido", "id": "957269323890020352", "verified": false, "location": "Cornell\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 427, "tweet_count": 27189, "listed_count": 0}}, {"name": "jaime", "username": "78Jaimepol", "id": "1515752197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 128, "tweet_count": 21135, "listed_count": 0}}, {"name": "Jordi Querol Rielo", "username": "GammaTeruo", "id": "371211573", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1935, "tweet_count": 177167, "listed_count": 108}}, {"name": "Montserrat Castelao Suarez", "username": "CastelaoSuarez", "id": "1039952823654469634", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1590, "tweet_count": 22249, "listed_count": 0}}, {"name": "Hecho en Espa\u00f1a", "username": "Andeca_", "id": "910766330", "verified": false, "location": "Tabarnia (ESPA\u00d1A)", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 304, "tweet_count": 33916, "listed_count": 3}}, {"name": "Arena", "username": "Arena56122671", "id": "1146187506053996546", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2985, "tweet_count": 93835, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis D\u00edaz", "username": "DrConopoima", "id": "134319612", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1794, "tweet_count": 233635, "listed_count": 33}}, {"name": "Army_Ana", "username": "Ana98215832", "id": "1183103310330585089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfie", "username": "AlfieBarna", "id": "547913674", "verified": false, "location": "Vigogrado", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2369, "tweet_count": 59012, "listed_count": 9}}, {"name": "S\u00edlvia", "username": "s_silviapi", "id": "575697893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 394, "tweet_count": 28306, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Bienes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarlosBienes", "id": "408777270", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1904, "tweet_count": 59247, "listed_count": 1}}, {"name": "Santiago", "username": "SanWanche", "id": "364376901", "verified": false, "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 56, "tweet_count": 15603, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Reyes M.", "username": "VSevilla5169", "id": "922496788220796933", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2534, "tweet_count": 76168, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc26 tomate", "username": "T0m4tT", "id": "715262147329187840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 364, "tweet_count": 62395, "listed_count": 5}}, {"name": "primo do madara", "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}}, {"name": "Grego_Pintado", "username": "PintadoGrego", "id": "956148034773110784", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 4426, "tweet_count": 93886, "listed_count": 0}}, {"name": "Javi Bene \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "bene_javi", "id": "1944599437", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2502, "tweet_count": 31728, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristina\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "Cristin35742148", "id": "907326476101484544", "verified": false, "location": "Irun, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 3242, "tweet_count": 195554, "listed_count": 5}}, {"name": "Luchifer", "username": "EscuderoVasquez", "id": "1622795984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1104, "tweet_count": 63489, "listed_count": 2}}, {"name": "Lojom", "username": "Lojom2", "id": "896481234611785732", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 3949, "tweet_count": 231155, "listed_count": 0}}, {"name": "Susana Servert Buxad\u00f3s", "username": "SBuxados", "id": "1185972390116896768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 335, "tweet_count": 18152, "listed_count": 0}}, {"name": "laura\u00b9\u00b3", "username": "PandaFlopado13", "id": "1004835042290487298", "verified": false, "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 234, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}}, {"name": "bruno cassinari", "username": "bcassinari", "id": "492363993", "verified": false, "location": "Piacenza, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 190, "tweet_count": 4917, "listed_count": 1}}, {"name": "Mimo", "username": "EeMorena_", "id": "1003292224522739713", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 439, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}}, {"name": "n.", "username": "xxxxxxxnic", "id": "404952487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 63678, "listed_count": 0}}, {"name": "Scheherazade Malta", "username": "ScherazadeMalta", "id": "610854605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 261, "tweet_count": 57171, "listed_count": 7}}, {"name": "Manuel Morgoll\u00f3n", "username": "mmorgollon", "id": "366776058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 122, "tweet_count": 19814, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Garcia", "username": "70db17cd04734c0", "id": "2970604204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1850, "tweet_count": 100377, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd8a\u26e7", "username": "Mari_C_N", "id": "938748045478555648", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 277, "tweet_count": 27102, "listed_count": 1}}, {"name": "Pacheco", "username": "Pacheeequito", "id": "1002567732171296768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 488, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejo Tr\u00edas", "username": "ThePPolitician", "id": "4464432502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 724, "tweet_count": 15220, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2620", "username": "0moonHoney0", "id": "3792555623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 318, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}}, {"name": "namu\u2077", "username": "meowmeowgii", "id": "832634414785900544", "verified": false, "location": "uai", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 497, "tweet_count": 39409, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "153198729", "id": "1191669569926127616", "text": "@irreverenteyq @ivan_gav @peru21noticias Acaso la prensa fall\u00f3 a favor de Odebrecht o fueron los abogados, o fueron los congresistas de la se\u00f1ora K o fue el suicida. \ud83d\ude11", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ivan_gav", "id": "286509651"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478927308382208"}], "author_id": "56487165", "created_at": "2019-11-05T10:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191669569926127616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DxTHwhEubK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dKxn", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dKxn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Janaina Paschoal"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1191565532777959425", "text": "Janaina Paschoal v\u00ea risco de Bolsonaro n\u00e3o terminar mandato de presidente https://t.co/DxTHwhEubK", "lang": "pt", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-11-05T03:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 183, "like_count": 461, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1191565532777959425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "id": "1191614622853402624", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "lang": "es", "author_id": "48976307", "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"]}, {"in_reply_to_user_id": "479166176", "id": "1191538047072063493", "text": "@fyohena @ArmentiaJuan @DarioEpstein @gneffa 1) vendes los d\u00f3lares blue y con los pesos compras d\u00f3lares mep facturandolos.\n2) compras un par de terrenos escriturados x menos, construis d\u00faplex con materiales comprados en grone y mano de obra en grone y luego cobras alquiler en blanco o vendes las propiedades en white", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fyohena", "id": "479166176"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "ArmentiaJuan", "id": "2832089574"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DarioEpstein", "id": "270960840"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "gneffa", "id": "73199566"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 224, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "grone"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.4709, "type": "Organization", "normalized_text": "grone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191491455480713221"}], "author_id": "1162353312500539397", "created_at": "2019-11-05T02:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191538047072063493"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "id": "1191490259411845122", "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"]}, {"id": "1191684090426212352", "text": "Tem um grilo gritando no meio da palestra", "lang": "pt", "author_id": "1176852003697385477", "created_at": "2019-11-05T11:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191684090426212352"]}, {"id": "1191622995225251840", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "lang": "it", "author_id": "483057175", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KzPBL5RQxv", "expanded_url": "https://twitter.com/arubi003/status/1191681102030790661", "display_url": "twitter.com/arubi003/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1191685786615324674", "text": "As\u00ed es, pero es normal entre los comunistas que a terroristas y asesinos en serie como al \u201cChe\u201d los eleven a los altares como si fuese gente buena y piadosa, lo mismo hicieron con Allende, en vez de suicida, corrupto, incapaz y borracho pas\u00f3 a su mitolog\u00eda como v\u00edctima dem\u00f3crata. https://t.co/KzPBL5RQxv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191681102030790661"}], "author_id": "49821852", "created_at": "2019-11-05T11:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685786615324674"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fo8OJEIkfc", "expanded_url": "https://twitter.com/Barcelona189915/status/1191446576713125891/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fo8OJEIkfc", "media_key": "3_1191446564008542208"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}]}, "id": "1191446576713125891", "text": "Arthur fora dos relacionados! O cara prefere Rakitic.\n\nEsse treinador \u00e9 pat\u00e9tico. https://t.co/fo8OJEIkfc", "lang": "pt", "author_id": "1088882313843429377", "created_at": "2019-11-04T20:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 170, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1191446576713125891"]}, {"in_reply_to_user_id": "417008331", "id": "1191689477279932416", "text": "@hezmick Si hay terceras elecciones, yo misma iniciar\u00e9 un movimiento de insumisi\u00f3n electoral que promueva la abstenci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hezmick", "id": "417008331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191689098270060553"}], "author_id": "895221666065862656", "created_at": "2019-11-05T12:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689477279932416"]}, {"in_reply_to_user_id": "1051034161509801984", "id": "1191655657700757505", "text": "@loiradedireita1 @Cidadao_S S\u00f3 trouxa pra achar que uma delegada viria pro Twitter falar sobre o que est\u00e1 investigando. S\u00f3 se ela fosse suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "loiradedireita1", "id": "1051034161509801984"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Cidadao_S", "id": "847410540079063040"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191640148322201600"}], "author_id": "873183083884937216", "created_at": "2019-11-05T09:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191655657700757505"]}, {"in_reply_to_user_id": "1119666306750529538", "id": "1191689964515418112", "text": "@cadtech6 @DanRosa14 @CarlosBolsonaro @felipeneto kkkkkkkkkkkkk\nS\u00e9rio? Doeu mona?\n\nN\u00e3o consegue argumentos para defender um suspeito de envolvimento em assassinato, claramente fazendo amea\u00e7as.\n\nT\u00e1 querendo me amea\u00e7ar tamb\u00e9m? \nESCROTO!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cadtech6", "id": "1119666306750529538"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DanRosa14", "id": "904457102705471500"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191685712363577346"}], "author_id": "1093532858130550787", "created_at": "2019-11-05T12:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191689964515418112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/8V8vjs90rD", "expanded_url": "https://twitter.com/LoboLobonegro5/status/1191433038347067392", "display_url": "twitter.com/LoboLobonegro5\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "id": "1191680194223824896", "text": "Explico. Hay militares que se alzan por su cuenta, en un hermoso suicidio. Muchos porque, \"Si Ch\u00e1vez lo hizo, \u00bfpor qu\u00e9 no yo?\". La Unidad no puede suicidarse con ellos, porque su tarea no es inmolarse bellamente sino sacar al dictador. Espero preguntes de buena fe. https://t.co/8V8vjs90rD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191433038347067392"}], "author_id": "307549658", "created_at": "2019-11-05T11:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 91, "like_count": 59, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1191680194223824896"]}, {"id": "1191115013601275904", "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todos os dias", "geo": {"place_id": "ba3edc1882f6d54a"}, "lang": "pt", "author_id": "1051869012706119685", "created_at": "2019-11-03T22:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191115013601275904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SUIVx2Offt", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaEnAccion/status/1191498811241357312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SUIVx2Offt", "media_key": "7_1191498727837634560"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "PazParaChile"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1191498811241357312", "text": "Nuestras carabineras son tambi\u00e9n parte de Chile. \nAqu\u00ed vemos a 2 mujeres que como muchas tienen familia, sue\u00f1os y ganas de un Chile mejor. \nHoy s\u00f3lo por hacer su trabajo, les lanzaron una bomba que podr\u00eda haberlas matado. \nEs URGENTE #PazParaChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/SUIVx2Offt", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "lang": "es", "author_id": "59145115", "created_at": "2019-11-04T23:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5897, "reply_count": 7227, "like_count": 9360, "quote_count": 2137}, "edit_history_tweet_ids": ["1191498811241357312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ItcL3fE4Jq", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1191514734199214082", "display_url": "twitter.com/laderechadiari\u2026"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1191515910269476864", "text": "De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamizacion, terrorismo y jihad, van a resurgir grupos  como los nazis, xenofobia, etc. Europa se suicida, es hora de despertar, lo mismo pasa c Occidente y progres https://t.co/ItcL3fE4Jq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191514734199214082"}], "author_id": "2573089094", "created_at": "2019-11-05T00:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191515910269476864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "id": "1191673292089901056", "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "lang": "es", "author_id": "321090249", "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"]}, {"id": "1191536376593797120", "text": "Oigan hombres:\n\nA las mujeres no nos gusta que nos digan palabras como:\n\n\u2022 Mi amor\n\u2022 Mi coraz\u00f3n \n\u2022 Mi vida\n\u2022 Mi reina\n\u2022 Mi princesa\n\nY dem\u00e1s...\n\nSiendo que NO SOMOS NADA. Eso tambi\u00e9n es acoso.\n\nAnoten.", "lang": "es", "author_id": "1153097213515620352", "created_at": "2019-11-05T02:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 3436, "like_count": 3792, "quote_count": 1430}, "edit_history_tweet_ids": ["1191536376593797120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "id": "1191396779721404417", "text": "Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "lang": "it", "author_id": "1089465666", "created_at": "2019-11-04T16:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191396779721404417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/0bI7aoC23Q", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/na-direcao-correta.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579115469742936065/cL0cFhEE?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1599}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579115469742936065/cL0cFhEE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Na dire\u00e7\u00e3o correta - 05/11/2019 - Opini\u00e3o - Folha", "description": "Agenda de reformas visa a moderniza\u00e7\u00e3o do Estado e o controle do gasto p\u00fablico", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/na-direcao-correta.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1191606583857438720", "text": "Na dire\u00e7\u00e3o correta https://t.co/0bI7aoC23Q", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-11-05T06:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1058, "like_count": 533, "quote_count": 606}, "edit_history_tweet_ids": ["1191606583857438720"]}, {"id": "1191687376772435968", "text": "t\u00f4 imaginando o inferno na terra", "lang": "pt", "author_id": "875460569956061184", "created_at": "2019-11-05T12:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191687376772435968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}, "id": "1191429907361849347", "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "lang": "pt", "author_id": "22864100", "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"]}, {"id": "1191666649008680960", "text": "\"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\". Ele escreveu isso para mim, 6 semanas antes de morrer. Como um homen vai de \"absolutamente tranquilo\" a suicida em 6 semanas? \n\n- Com amor, Van Gogh", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "author_id": "761324029550690305", "created_at": "2019-11-05T10:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666649008680960"]}, {"id": "1191416351241523200", "text": "Algu\u00e9m com saudades de ENEM com quest\u00e3o sobre feminismo ideol\u00f3gico (Simone de Beauvoir) ou dicion\u00e1rio dos travestis?\n\nAl\u00f4 garotada que est\u00e1 no 1\u00ba ano do ensino m\u00e9dio, seu vestibular seguir\u00e1 a mesma linha deste de 2019. Estude para ele, esque\u00e7a as quest\u00f5es ideol\u00f3gicas do passado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Simone de Beauvoir"}]}, "author_id": "74756085", "created_at": "2019-11-04T18:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4532, "reply_count": 12725, "like_count": 37854, "quote_count": 16860}, "edit_history_tweet_ids": ["1191416351241523200"]}, {"id": "1191510250085666816", "text": "eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do Rodrigo por eles pra chegar agora numa poss\u00edvel ro\u00e7a do Lucas e geral abandonar o cara, manow, mtoooo injusto!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "823876797087551489", "created_at": "2019-11-05T00:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 16, "like_count": 196, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1191510250085666816"]}, {"in_reply_to_user_id": "1260532568", "id": "1191631033747345413", "text": "@asburygirl67 @SpaniardZone Hablas de respeto y lo pides, pero luego dices que la inmigraci\u00f3n musulmana (por el simple hecho de ser musulmana) es suicida y una locura.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asburygirl67", "id": "1260532568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191534348505354241"}], "author_id": "520719614", "created_at": "2019-11-05T08:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631033747345413"]}, {"id": "1191548974894911488", "text": "se supon\u00eda q me ten\u00edas q hacer sentir mejor (?", "lang": "es", "author_id": "1011749920825593857", "created_at": "2019-11-05T02:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191548974894911488"]}, {"in_reply_to_user_id": "49821852", "id": "1191681102030790661", "text": "@FelesFerox @melnicksergio El problema es que ahora en redes sociales aparece como el intachable profesor que no hizo nada. Incluso los de su misma especie lo defienden.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190044834469490689"}], "author_id": "2560652577", "created_at": "2019-11-05T11:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681102030790661"]}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1191495631648501760", "text": "@hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA El Apra no lo matan se suicida...Mulder de regreso? Ptm...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653749518688257"}], "author_id": "361402893", "created_at": "2019-11-04T23:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191495631648501760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "id": "1191225215017201664", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "lang": "es", "author_id": "1100163696926605313", "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/vHJvkzkRIc", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/11/04/opinion/martin-scorsese-marvel.html", "display_url": "nytimes.com/2019/11/04/opi\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}]}, "id": "1191664507787067394", "text": "Cuando habla Scorsese, yo me callo, incluso sin estar de acuerdo del todo. Pero \u00bfcu\u00e1ntos de los que compartan este art\u00edculo habr\u00e1n hecho el esfuerzo de pagar por una pel\u00edcula que no sea de franquicia este a\u00f1o? Creo que todos somos culpables del sistema https://t.co/vHJvkzkRIc", "lang": "es", "author_id": "246844320", "created_at": "2019-11-05T10:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191664507787067394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/j0fAv1JUm7", "expanded_url": "https://twitter.com/CasaReal/status/1191465809513717761", "display_url": "twitter.com/CasaReal/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1191613813025628160", "text": "Casa real  MANIPULADORA: Hab\u00e9is borrado el lazo amarillo que llevaba el matem\u00e1tico. Vuestro GRAN problema es que os pensais que escondiendo la realidad, la cambi\u00e1is. Pero no: en Espa\u00f1a hay presos pol\u00edticos y los catalanes queremos su libertad. Aunque borr\u00e9is el lazo de las fotos. https://t.co/j0fAv1JUm7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191465809513717761"}], "author_id": "64019370", "created_at": "2019-11-05T07:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6059, "reply_count": 380, "like_count": 9934, "quote_count": 162}, "edit_history_tweet_ids": ["1191613813025628160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1147174006191251456", "id": "1191682242411712512", "text": "@RedVodkajk Pero quien es el que se suicida T o J? Porque yo le\u00ed uno pero es T el que se suicida pero es porque creo que J sal\u00eda con JK", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 44, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "T"}, {"start": 121, "end": 121, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "J"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654150406320128"}], "author_id": "625986053", "created_at": "2019-11-05T11:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682242411712512"]}, {"id": "1191649151660036096", "text": "2 Cr.22:3\n\nDepois de Deus, a m\u00e3e \u00e9 a maior influ\u00eancia para o bem!\n\nA m\u00e3e do rei Acazias era Atalia, filha de Jezabel. Dela se diz:\n\n\u201cSua m\u00e3e [Atalia] era quem o aconselhava a proceder iniquamente.\u201d\n\nEla matou toda a descend\u00eancia real, exceto Jo\u00e1s! Esconderam-no no Templo!#rpSp", "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "rpSp"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Acazias"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.3695, "type": "Other", "normalized_text": "Jo\u00e1s"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}]}, "lang": "pt", "author_id": "358226052", "created_at": "2019-11-05T09:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191649151660036096"]}, {"id": "1191486613769076742", "text": "Humberto Abanto es probablemente el mejor abogado del Per\u00fa y hoy el gobierno de facto del se\u00f1or Vizcarra a trav\u00e9s del Poder Judicial el cual tambi\u00e9n controla le da en tiempo r\u00e9cord una prisi\u00f3n preventivo por un dice que dijeron.\n\nEsto es un esc\u00e1ndalo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Abanto"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.7146, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "author_id": "4845810688", "created_at": "2019-11-04T22:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 552, "like_count": 1215, "quote_count": 69}, "edit_history_tweet_ids": ["1191486613769076742"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/beAQNQS5Un", "expanded_url": "https://tn.com.ar/show/basicas/oriana-sabatini-avergonza-por-una-foto-sexy-de-cathy-fulop-en-bikini_1008146", "display_url": "tn.com.ar/show/basicas/o\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/show/novedades/2019/11/04/oriana-sabatini-avergonzada-por-una-foto-sexy-de-cathy-fulop-en-bikini/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Oriana Sabatini"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Fulop"}]}, "id": "1191557140051300352", "text": "Oriana Sabatini, avergonzada por una foto sexy de Cathy Fulop en bikini\nhttps://t.co/beAQNQS5Un", "lang": "es", "author_id": "415613156", "created_at": "2019-11-05T03:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1191557140051300352"]}, {"id": "1191654150406320128", "text": "Hab\u00eda un au donde el mejor amigo de Tae/hyung (aka J1m1n) seg\u00fan se hab\u00eda suicidado, el caso es que lo amigos de Ta3hyung empiezan a morir uno por uno y al final se descubre quien los mat\u00f3 a todos y porque, ay\u00fadenme a encontrarlo se los ruego", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "hyung"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "J1m1n"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Ta3hyung"}]}, "author_id": "1147174006191251456", "created_at": "2019-11-05T09:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654150406320128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zxpBqj0sSy", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1191481853535850496", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "id": "1191661140356542465", "text": "El odio de Albertito al periodismo es expl\u00edcito. https://t.co/zxpBqj0sSy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191481853535850496"}], "author_id": "104239450", "created_at": "2019-11-05T10:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 11, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1191661140356542465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/67iP2ZSJnW", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoQueiroz152/status/1191402510344491009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/67iP2ZSJnW", "media_key": "7_1191402320661221377"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Erika Kokai"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4822, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}]}, "id": "1191402510344491009", "text": "A Terrorista Lulista  Erika Kokai  incendiando o \u00f3dio na massa de estrumes de manobra , incentivando atos de terrorismo e de viol\u00eancia f\u00edsica at\u00e9 morte contra o Presidente Bolsonaro. Este v\u00eddeo tem que chegar aos militares, a PGR,AGU, Ministro MORO. Provid\u00eancias en\u00e9rgicas. https://t.co/67iP2ZSJnW", "lang": "pt", "author_id": "1058526794893135872", "created_at": "2019-11-04T17:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1505, "reply_count": 742, "like_count": 2711, "quote_count": 559}, "edit_history_tweet_ids": ["1191402510344491009"]}, {"id": "1191383383177408513", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "author_id": "94324983", "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1191654946732683264", "text": "- Obs.: poderia consultar a qualquer \u00e9poca a secret\u00e1ria eletr\u00f4nica, nada impede a qualquer morador tal procedimento, contudo s\u00f3 foi realizada tal consulta por mim depois de a TV Globo ter vazado um processo que estava em segredo de justi\u00e7a.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6345, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654840935559169"}], "author_id": "128372940", "created_at": "2019-11-05T09:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2710, "reply_count": 893, "like_count": 19553, "quote_count": 87}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654946732683264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/oVNNgFrQTj", "expanded_url": "https://twitter.com/JanaCaballito/status/1188557034674905095/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVNNgFrQTj", "media_key": "7_1188555829726855179"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Flopy"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Dra Finocchiaro"}]}, "id": "1188557034674905095", "text": "Paseo de reci\u00e9n con Flopy, mi perrita, tiene un tumor maligno en el paladar. Hace 15 d\u00edas la operaron y le sacaron lo q se pudo y le aplicaron un gen suicida.  Ahora una vacuna para matar al tumor una vez x semana q las hace la Dra Finocchiaro. Ojal\u00e1 mejore! \ud83d\udc3e\ud83d\udc9e https://t.co/oVNNgFrQTj", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "author_id": "1003274631275597824", "created_at": "2019-10-27T20:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188557034674905095"]}, {"in_reply_to_user_id": "2888587835", "id": "1191640608215052288", "text": "@helocfs Eu bem esperando a era Vargas, ditadura militar, revolu\u00e7\u00e3o e os caramba a 4.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "helocfs", "id": "1303494133634523150"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191539822604763137"}], "author_id": "112023352", "created_at": "2019-11-05T08:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191640608215052288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}]}, "id": "1191313311939383296", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "lang": "pt", "author_id": "1179729454387650565", "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EL2erXo00O", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHSaavedra1/status/1191529405341929472", "display_url": "twitter.com/PedroHSaavedra\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.6784, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1191531699269750784", "text": "De acuerdo @PedroHSavavedra:El ag\u00f3nico APRA,ahora tiene como capos a@Mauriciomulder y  @JorgeDCG,para defender la memoria del cobarde suicida AG.Estos forajidos calculan que uno de los dos llegar\u00e1 al Congreso.OJO ELECTORES. https://t.co/EL2erXo00O", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191529405341929472"}], "author_id": "240915178", "created_at": "2019-11-05T01:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191531699269750784"]}, {"id": "1191478538345549829", "text": "Bolsa de valores batendo mais um recorde. Confian\u00e7a no Brasil em alta e crescendo! Dever de casa sendo cumprido e temos que desfazer ainda muitos estragos! Vamos adiante!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-11-04T22:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7507, "reply_count": 2661, "like_count": 52735, "quote_count": 534}, "edit_history_tweet_ids": ["1191478538345549829"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "id": "1191546190816567296", "text": "Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLYING.\nES UNA HIJAPUTEZ APA\u00d1ADA X LOS ADULTOS YA SEA X COMPLICIDAD O POR INDIFERENCIA.\nhttps://t.co/bobVLV05l9", "lang": "es", "author_id": "2251900600", "created_at": "2019-11-05T02:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191546190816567296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4XwkYzdeqs", "expanded_url": "https://twitter.com/llimgfunbot/status/1191671850067091456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4XwkYzdeqs", "media_key": "16_1191671500681531393"}]}, "id": "1191671850067091456", "text": "https://t.co/4XwkYzdeqs", "lang": "zxx", "author_id": "3914719099", "created_at": "2019-11-05T11:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 2, "like_count": 365, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1191671850067091456"]}, {"id": "1191670953815752704", "text": "La gestione di Le\u00e3o imo, tralasciando il fatto che sia un mio pallino, \u00e8 imbarazzante. I giovani con talento che abbiamo andrebbero gestiti, bacchettati ma tutelati, non esposti in diretta nazionale, certi problemi andrebbero risolti nello spogliatoio non davanti le telecamere", "lang": "it", "author_id": "778278203701989376", "created_at": "2019-11-05T10:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670953815752704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}]}, "id": "1191327945996087297", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "author_id": "983270625182650368", "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"]}, {"id": "1191112642536103936", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "702298741651447808", "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"]}, {"in_reply_to_user_id": "990614590156308480", "id": "1191675957142343680", "text": "@PolScorr Un cane che si morde la coda. Nn se ne esce.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191672960932876288"}], "author_id": "767776197866651648", "created_at": "2019-11-05T11:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675957142343680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/H8WVd74oQs", "expanded_url": "http://europeanforum.eu", "display_url": "europeanforum.eu"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dJuYcGNxEP", "expanded_url": "https://twitter.com/klaralonso/status/1191675166776053761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJuYcGNxEP", "media_key": "7_1191675111088304128"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 219, "tag": "BEF19"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "BEF19"}]}, "id": "1191675166776053761", "text": "En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a la Europa suicida en la vivimos. \nNos vemos el finde por Bruselas https://t.co/H8WVd74oQs #BEF19 https://t.co/dJuYcGNxEP", "lang": "es", "author_id": "301424273", "created_at": "2019-11-05T11:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675166776053761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xOyhlE9qRF", "expanded_url": "http://www.benempol.com", "display_url": "benempol.com", "unwound_url": "http://www.benempol.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/y5gma7eczQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "id": "1191650930531414016", "text": "genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbactericida\nconyugicida\necocida\nespermicida\nfilicida\nfungicida\nherbicida\nvermicida\n\u00bfSe os ocurre alguna m\u00e1s?\ud83d\ude09\n\u00a1A por la 126! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/xOyhlE9qRF https://t.co/y5gma7eczQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "author_id": "940646823420669952", "created_at": "2019-11-05T09:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650930531414016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/XX2b2lNXx6", "expanded_url": "https://twitter.com/aryzonaaa/status/1191440560265056257", "display_url": "twitter.com/aryzonaaa/stat\u2026"}]}, "id": "1191460622187352065", "text": "Crl, o CELULAR N\u00c3O CAIU https://t.co/XX2b2lNXx6", "lang": "pt", "author_id": "3199323189", "created_at": "2019-11-04T21:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7766, "reply_count": 81, "like_count": 14692, "quote_count": 205}, "edit_history_tweet_ids": ["1191460622187352065"]}, {"in_reply_to_user_id": "187250867", "id": "1189155414220386304", "text": "N\u00e3o seremos o narradores de uma fragmento de nossas vidas que vem de outras Africas, de um fragmento de uma grande historia, n\u00e3o direi aos suspiros, a paisagem vista da janela, n\u00e3o distribuirei entorpecentes ou cartas de suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4387, "type": "Place", "normalized_text": "Africas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189155412920152069"}], "author_id": "187250867", "created_at": "2019-10-29T12:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189155414220386304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105269764488916997", "id": "1191670587170721793", "text": "@AnaDelOlmo10 @Katheoe @evoespueblo @OEA_oficial @soyfdelrincon @CNNEE @Almagro_OEA2015 Tenemos sobradas pruebas!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaDelOlmo10", "id": "1105269764488916997"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Katheoe", "id": "111027693"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 64, "end": 70, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191556982123253766"}], "author_id": "987826038712487936", "created_at": "2019-11-05T10:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191670587170721793"]}, {"in_reply_to_user_id": "717768570", "id": "1191662028429185024", "text": "@CandeMoor Danos pistas a ver si sabemos cual es!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CandeMoor", "id": "717768570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191645969399595009"}], "author_id": "1696514148", "created_at": "2019-11-05T10:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191662028429185024"]}, {"id": "1191423862539456512", "text": "Qu\u00e9 le pasa a la gente que escribe \"soy batllista pero ni loco/a voto al PN, votar\u00e9 a Mart\u00ednez\"? Estar\u00e1n esperando un aplauso? Un premio? Se\u00f1or/a es su voto, me importa 3 carajos \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}]}, "author_id": "976488096299708416", "created_at": "2019-11-04T18:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191423862539456512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/lOclB5i2ca", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1191555424442560514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOclB5i2ca", "media_key": "13_1191555015158247424"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 244, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Janaina Paschoal"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.8978, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.5004, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Tajra"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}]}, "id": "1191555424442560514", "text": "Janaina Paschoal sobre corrup\u00e7\u00e3o no PSL: \"O que houver quero que se apure e que se puna. Mas em termos de valores e amplitude, n\u00e3o d\u00e1 para comparar [com corrup\u00e7\u00e3o no PT]\".\n\nDeputada conversou com o rep\u00f3rter do UOL Alex Tajra depois do #RodaViva desta segunda (05) https://t.co/lOclB5i2ca", "lang": "pt", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-11-05T03:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 535, "like_count": 637, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1191555424442560514"]}, {"in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "id": "1191674340036816898", "text": "Bilh\u00f5es de vidas ou mortes, tanto faz\nMas os dem\u00f4nios, eles sim nos amam\nSabem da vida de cada um de n\u00f3s\nSe alimentam de nosso \u00f3dio e indiferen\u00e7a\nCorrompem o corpo e a mente", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191674338518478850"}], "author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-11-05T11:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191674340036816898"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}]}, "id": "1191665289747976192", "text": "Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "lang": "es", "author_id": "270487539", "created_at": "2019-11-05T10:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665289747976192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ebw5XXV2wk", "expanded_url": "https://twitter.com/JesucristianYT/status/1191654223647268864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebw5XXV2wk", "media_key": "7_1191654109906124800"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "jessie"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "showdown"}]}, "id": "1191654223647268864", "text": "\u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un bull suicida y una jessie que parecia que estaba jugando showdown https://t.co/ebw5XXV2wk", "lang": "es", "author_id": "719919780", "created_at": "2019-11-05T09:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654223647268864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}]}, "id": "1191357999471906816", "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "author_id": "279563024", "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PElF2KKH7f", "expanded_url": "http://bit.ly/34stnAy", "display_url": "bit.ly/34stnAy", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/redes-sociais/carluxo-posta-foto-com-revolver-ao-lado-do-computador-sobre-a-cama/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1191176655995375616", "text": "Carluxo posta foto com rev\u00f3lver ao lado do computador sobre a cama. O que ele quis dizer?\nhttps://t.co/PElF2KKH7f", "lang": "pt", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-11-04T02:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 606, "like_count": 742, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1191176655995375616"]}, {"id": "1191466016049651713", "text": "Segunda-feira e novas perguntas:\nDois porteiros e duas vers\u00f5es distintas  do interfone gate ?\nAs grava\u00e7\u00f5es que o presidente diz ter pego ( confiscado ? apreendido ? ) ser\u00e3o disponibilizadas , na \u00edntegra do arquivo, aos investigadores  ?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.5492, "type": "Organization", "normalized_text": "interfone gate"}]}, "author_id": "312910780", "created_at": "2019-11-04T21:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 21, "like_count": 539, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1191466016049651713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/lLiSpK9QCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jalres2/status/1191522030509801472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lLiSpK9QCZ", "media_key": "3_1191522024730112000"}]}, "id": "1191522030509801472", "text": "pero la re concha de la lora https://t.co/lLiSpK9QCZ", "lang": "es", "author_id": "1016004650309423105", "created_at": "2019-11-05T01:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3476, "reply_count": 90, "like_count": 15389, "quote_count": 1792}, "edit_history_tweet_ids": ["1191522030509801472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7XtV78qexl", "expanded_url": "http://bit.ly/2oJ8ZvQ", "display_url": "bit.ly/2oJ8ZvQ"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "id": "1191635360897482752", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os.\"\n https://t.co/7XtV78qexl", "lang": "es", "author_id": "2910853983", "created_at": "2019-11-05T08:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635360897482752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "id": "1187069682249015296", "text": "Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "lang": "it", "author_id": "1314728936", "created_at": "2019-10-23T18:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 15, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187069682249015296"]}, {"in_reply_to_user_id": "286509651", "id": "1191478927308382208", "text": "@ivan_gav @peru21noticias No es 'prensa', son delincuentes al servicio de la mafia Gra\u00f1a, su arma: un micr\u00f3fono, y sueldos para seguir encubriendo la mafia y asi seguir enquistados en los medios de comunicaci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivan_gav", "id": "286509651"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "mafia Gra\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191476403251888130"}], "author_id": "153198729", "created_at": "2019-11-04T22:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191478927308382208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1191277396202274817", "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "lang": "es", "author_id": "1043202326029377538", "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"]}, {"in_reply_to_user_id": "189328752", "id": "1191668485358833665", "text": "@nairax_ @diogo_abdalla A esquerda fala sobre comida na mesa do pobre, sobre empregos, sobre vagas em universidades, sobre o pr\u00e9-sal. Sobre o direito de se manifestar, sobre liberdade. Sobre FELICIDADE. A direita fala sobre \u00f3dio.", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nairax_", "id": "189328752"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "diogo_abdalla", "id": "36096958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191667835807944704"}], "author_id": "2843475976", "created_at": "2019-11-05T10:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191668485358833665"]}, {"id": "1191557156782379008", "text": "Bah q tombo eu ca\u00ed naquele piso do g7, canela t\u00e1 um ovo diz a\u00ed @Lukinha_castr0 kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 78, "username": "Lukinha_castr0", "id": "930578319019593729"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "canela"}]}, "author_id": "1142920728897101829", "created_at": "2019-11-05T03:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191557156782379008"]}, {"id": "1191233039482970112", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "2319611659", "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UFIB6b2F2a", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1191319415846866944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFIB6b2F2a", "media_key": "3_1191319408632893440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1191319415846866944", "text": "600 dias sem Marielle e Anderson. 600 sem respostas. Exigimos justi\u00e7a. Quem mandou matar Marielle? https://t.co/UFIB6b2F2a", "lang": "pt", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-11-04T11:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1099, "reply_count": 198, "like_count": 7065, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1191319415846866944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "id": "1191364684110319621", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "lang": "es", "author_id": "2455544106", "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"]}, {"id": "1191487532036481026", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "author_id": "1021871763746115585", "created_at": "2019-11-04T22:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191487532036481026"]}, {"in_reply_to_user_id": "59981135", "id": "1191643742865952768", "text": "@EdOMedeiros @sradosafogados @lolaescreva \u00c9 estarrecedor. Se o \" v\u00f4mito\" confessar que matou Mariele,eles ir\u00e3o defend\u00ea- lo. Disse para um bolsominion que foram eles e ele disse claramente: fez bem,ela era uma\ud83e\udd2cdo morro. Essa gente \u00e9 doente de \u00f3dio. S\u00e3o recalcadas, ignorantes,toscas.", "geo": {"place_id": "468741f7d6a760df"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdOMedeiros", "id": "59981135"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "sradosafogados", "id": "951084152547397632"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191551719773220865"}], "author_id": "2947222809", "created_at": "2019-11-05T09:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643742865952768"]}, {"id": "1191388270892068864", "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "author_id": "197605627", "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"]}, {"id": "1191495648899715073", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.......\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "718889276579135488", "created_at": "2019-11-04T23:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191495648899715073"]}, {"id": "1191448781063106563", "text": "Salvini ci attacca su #Ilva? Ridicolo. La norma usata come pretesto da Mittal \u00e8 stata votata dal SUO Governo grilloleghista. Non ho tempo per polemiche: Salvini vuole cercare un colpevole? Si faccia un selfie. Noi intanto lavoriamo per una soluzione. Ilva non deve chiudere", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Ilva"}]}, "lang": "it", "author_id": "18762875", "created_at": "2019-11-04T20:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 795, "like_count": 2610, "quote_count": 114}, "edit_history_tweet_ids": ["1191448781063106563"]}, {"id": "1191536834012049408", "text": "Seg\u00fan Ricardo Arjona de vez en mes una cigue\u00f1a se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}]}, "author_id": "980837249049866240", "created_at": "2019-11-05T02:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191536834012049408"]}, {"id": "1191587692053708800", "text": "601 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "234398308", "created_at": "2019-11-05T05:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1555, "reply_count": 106, "like_count": 7604, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1191587692053708800"]}, {"id": "1191499633794715648", "text": "Depois de ler o primeiro volume do capital come\u00e7o a suspeitar que o Epstein n\u00e3o se matou. \ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "27413251", "created_at": "2019-11-04T23:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191499633794715648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/UW3aC3Ubjb", "expanded_url": "https://www.granadadigital.es/granada-juego-casas-apuestas-futbol-ludopatia/", "display_url": "granadadigital.es/granada-juego-\u2026"}]}, "id": "1191633795033763840", "text": "\"Estamos creando una generaci\u00f3n lud\u00f3pata, hay gente que se suicida por el resultado de un partido de f\u00fatbol\" https://t.co/UW3aC3Ubjb", "lang": "es", "author_id": "3128884355", "created_at": "2019-11-05T08:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633795033763840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/HSE7RhBvey", "expanded_url": "https://twitter.com/matiaslongoni/status/1190618869297274883", "display_url": "twitter.com/matiaslongoni/\u2026"}]}, "id": "1190623529806581760", "text": "Que verg\u00fcenza. Los reyes de la meritocracia haciendo da\u00f1o hasta el \u00faltimo d\u00eda. Les queda poco. No invertir en un pa\u00eds en tecnolog\u00eda es un acto suicida. Cero investigaci\u00f3n y desarrollo. https://t.co/HSE7RhBvey", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190618869297274883"}], "author_id": "58119412", "created_at": "2019-11-02T13:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190623529806581760"]}, {"id": "1191586959589879810", "text": "-pais autorit\u00e1rios\n-bullying nas escolas\n-universidade: 1000 reais por m\u00eas \n-sal\u00e1rio R$998,00\n-padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n-poucas horas de sono\n-alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria\n\nNot\u00edcia: \u201ca juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida\u201d\n\nSociedade: \u201c\u00e9 o celular\u201d\n\nOk...........................", "lang": "pt", "author_id": "753227171171278849", "created_at": "2019-11-05T05:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191586959589879810"]}, {"id": "1191471415846936581", "text": "Miguel culpa tanto o Rog\u00e9rio que se esquece que foi ele mesmo que atropelou e matou duas pessoas enquanto dirigia alcoolizado. #AQueNaoPodiaAmar151", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 147, "tag": "AQueNaoPodiaAmar151"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 128, "end": 146, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "AQueNaoPodiaAmar151"}]}, "lang": "pt", "author_id": "338756226", "created_at": "2019-11-04T21:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191471415846936581"]}, {"id": "1191512819461754880", "text": "Vi la peli escuadron suicida y que porquer\u00eda que es no entiendo c\u00f3mo se volvieron re fan\u00e1ticos cuando se estreno es m\u00e1s aburrida q una cena familiar", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "1123318812", "created_at": "2019-11-05T00:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191512819461754880"]}, {"id": "1191380226393153536", "text": "comparar um caso onde uma pessoa teve que entrar em outra linha pra evitar carros que estavam estacionados ilegalmente e consequentemente acabou batendo em outro carro com uma pessoa que matou algu\u00e9m ou traficou mulheres \u00e9 no m\u00ednimo imbecil", "lang": "pt", "author_id": "897265175241347073", "created_at": "2019-11-04T15:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 19, "like_count": 990, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1191380226393153536"]}, {"id": "1191545222804705281", "text": "quem era Get\u00falio Vargas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "376596262", "created_at": "2019-11-05T02:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191545222804705281"]}, {"in_reply_to_user_id": "32603304", "id": "1191656241812135936", "text": "@Lucitita Quero saber quem foi que pediu que vou pessoalmente socar a cara", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lucitita", "id": "32603304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654411514331136"}], "author_id": "27424640", "created_at": "2019-11-05T09:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191656241812135936"]}, {"in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1191432609412341762", "text": "@CarlaZambelli17 Se for por ordem de chamada, vamos resolver primeiro o caso Marielle?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191428760291151872"}], "author_id": "60632509", "created_at": "2019-11-04T19:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191432609412341762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5j5D977RCO", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5j5D977RCO", "media_key": "3_1191606085695737857"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PalabraDelD\u00eda"}]}, "id": "1191606087360929793", "text": "#PalabraDelD\u00eda | biocida\n\nEl elemento \u00ab-cida\u00bb (del lat\u00edn \u00ab-c\u012bda\u00bb, de la ra\u00edz de \u00abcaed\u0115re\u00bb \u2018matar\u2019) aparece en otras voces del espa\u00f1ol:\n\npediculicida \u2018que mata piojos\u2019\nliberticida \u2018que mata o destruye la libertad\u2019\ngarrapaticida \u2018que mata garrapatas\u2019\n\n\u00bfSe les ocurren m\u00e1s casos? https://t.co/5j5D977RCO", "lang": "es", "author_id": "350411337", "created_at": "2019-11-05T06:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 65, "like_count": 412, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1191606087360929793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/S6Xfy4XzHJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ce4P2q", "display_url": "bit.ly/2Ce4P2q"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/W0vgsnARZd", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerChannelLA/status/1191505428472971265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0vgsnARZd", "media_key": "3_1191505423439777792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "id": "1191505428472971265", "text": "#InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edculas. \u00bfQu\u00e9 te parece su enfoque? \ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd21\ud83e\udde9\ud83c\udfa6\ud83e\udd14 https://t.co/S6Xfy4XzHJ https://t.co/W0vgsnARZd", "lang": "es", "author_id": "64505519", "created_at": "2019-11-05T00:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1191505428472971265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"in_reply_to_user_id": "924972080759787520", "id": "1191654946954977280", "text": "@MariaCFL que s\u00ed, que s\u00ed. Yo escuch\u00e9 eso. Pero tambi\u00e9n escuchaba sill\u00f3n en canci\u00f3n prohibida JAJAJAJA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654297865523201"}], "author_id": "197221801", "created_at": "2019-11-05T09:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654946954977280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "id": "1191439968683659264", "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "lang": "it", "author_id": "2228372482", "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/6nPA2cempb", "expanded_url": "https://twitter.com/WoofWoof_TV/status/1166743020181630976/video/1", "display_url": "twitter.com/WoofWoof_TV/st\u2026"}]}, "id": "1191493198331424774", "text": "que filme te faz ficar exatamente assim? https://t.co/6nPA2cempb", "lang": "pt", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-11-04T23:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 113, "like_count": 2096, "quote_count": 292}, "edit_history_tweet_ids": ["1191493198331424774"]}, {"in_reply_to_user_id": "111933542", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/h0nCaTXtXe", "expanded_url": "https://twitter.com/aragonspears/status/1191651249877327875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h0nCaTXtXe", "media_key": "16_1191651240809259008"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "id": "1191651249877327875", "text": "@perezreverte Si fu\u00e9ramos dinosaurios votar\u00edamos al meteorito.... https://t.co/h0nCaTXtXe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191650045474541569"}], "author_id": "341268374", "created_at": "2019-11-05T09:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651249877327875"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/H7LETiZDl1", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1191053700711821314", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "id": "1191526728176414720", "text": "Global raiz https://t.co/H7LETiZDl1", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191053700711821314"}], "author_id": "437824506", "created_at": "2019-11-05T01:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 21, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191526728176414720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1025541414283882496", "id": "1191651729013690368", "text": "@flaviocarlucci2 @BrenoEP @UOL @EliasLaurindoP1 N\u00e3o o porteiro n\u00e3o tem provas, o fato de ele ter dito n\u00e3o prova. Se fosse apenas por falar mais da metade dos pol\u00edticos desse pa\u00eds teriam que estar presos. O pr\u00f3prio Lula est\u00e1 sendo acusado d ser o mandante de um assassinato mas requer provas n\u00e3o apenas o fato de uma pessoa falar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "BrenoEP", "id": "34279346"}, {"start": 26, "end": 30, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "EliasLaurindoP1", "id": "1133074504069074944"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.991, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191586734439571457"}], "author_id": "1102663115240587271", "created_at": "2019-11-05T09:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191651729013690368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/ycf5UOrkMc", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerChannelBR/status/1191437524637540352", "display_url": "twitter.com/WarnerChannelB\u2026"}]}, "id": "1191517120988897283", "text": "aaaa https://t.co/ycf5UOrkMc", "lang": "qst", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191437524637540352"}], "author_id": "809427283673055234", "created_at": "2019-11-05T00:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191517120988897283"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aLo6bMsUlA", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191586001816305664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLo6bMsUlA", "media_key": "3_1191585995893948416"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "LMGABAS", "id": "126908708"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "ZARAGOZA"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "La Jota"}]}, "id": "1191586001816305664", "text": "VIOLENCIA MACHISTA EN ZARAGOZA. 'La joven herida en La Jota sufri\u00f3 un neumot\u00f3rax'. Por @LMGABAS  https://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/aLo6bMsUlA", "lang": "es", "author_id": "46668976", "created_at": "2019-11-05T05:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191586001816305664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "id": "1191174501066821633", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "lang": "es", "author_id": "839618836999598082", "created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "id": "1190703630619435009", "text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516351468331010"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516357231292416"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516362239287298"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516389460336640"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "id": "1191516391846895616", "text": "eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nakutagawa se matou 24 de julho \n\ntanizaki faz anivers\u00e1rio 24 de julho https://t.co/7wNXBq4jEf", "lang": "pt", "author_id": "1008770816467664896", "created_at": "2019-11-05T00:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191516391846895616"]}, {"id": "1191587450755436544", "text": "- eu ouvi um barulho e tinha ceeeeerrteza q era barata kkkkkk ainda bem q arielen acordou e matou, se n eu ia morrer sufocada em baixo das cobertas kkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.3649, "type": "Other", "normalized_text": "arielen"}]}, "author_id": "404952487", "created_at": "2019-11-05T05:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191587450755436544"]}, {"id": "1191309415321931777", "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}]}, "lang": "pt", "author_id": "358226052", "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"]}, {"id": "1191645653937594369", "text": "kpopper \u00e9 muito emocionado pqp quando o BTS n\u00e3o recebe o hate que eles queriam q os meninos recebessem, os fudidos fazem quest\u00e3o de reclamar e COBRAR hate\n\nengra\u00e7ado q quando idol se suicida temos q cuidar da sa\u00fade mental deles pq s\u00e3o seres humanos aiai a hipocrisia sem limites", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "kpopper"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "author_id": "832634414785900544", "created_at": "2019-11-05T09:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645653937594369"]}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Garopaba, Brasil", "id": "15855c81c77f0ef5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025765833971310592", "value": "1025765833971310592", "detail": "User has been suspended: [1025765833971310592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191659369483702272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191659369483702272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191659369483702272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1003132329643204609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003132329643204609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003132329643204609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191575681244835840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191575681244835840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191575681244835840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191553987465662465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191553987465662465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191553987465662465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735945090301087744", "value": "735945090301087744", "detail": "User has been suspended: [735945090301087744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191182674242756609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191182674242756609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191182674242756609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "852888420208783360", "value": "852888420208783360", "detail": "User has been suspended: [852888420208783360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191651420921053184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191651420921053184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191651420921053184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1143613111087357959", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143613111087357959].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143613111087357959", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191498438082519040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191498438082519040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191498438082519040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164315925367185409", "value": "1164315925367185409", "detail": "User has been suspended: [1164315925367185409].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191578699507937280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191578699507937280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191578699507937280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68847232", "value": "68847232", "detail": "User has been suspended: [68847232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191559731367862272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191559731367862272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191559731367862272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051034161509801984", "value": "1051034161509801984", "detail": "User has been suspended: [1051034161509801984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191640148322201600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191640148322201600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191640148322201600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191619729984757761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191619729984757761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191619729984757761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191692342044090368", "oldest_id": "1191645653937594369", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybyxzqekgnyqj2l6ukxcdian3x"}}