{"data": [{"author_id": "372344970", "edit_history_tweet_ids": ["1180276037864824833"], "id": "1180276037864824833", "created_at": "2019-10-05T00:18:30.000Z", "text": "Se ele n\u00e3o tivesse matado o cabra, com certeza ele cumpriria uma pena med\u00edocre, e ia sair e estuprar outras garotas.\n\nSem perd\u00e3o: pai que matou estuprador da filha \u00e9 condenado a 18 anos de cadeia https://t.co/Y4JoUWXcC6 via @Jusbrasil", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "Jusbrasil", "id": "37597175"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Y4JoUWXcC6", "expanded_url": "https://doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/761114860/sem-perdao-pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia", "display_url": "doutoradevogado.jusbrasil.com.br/noticias/76111\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363782926", "edit_history_tweet_ids": ["1180275996634894341"], "id": "1180275996634894341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:18:20.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2446802800", "edit_history_tweet_ids": ["1180275974392467461"], "id": "1180275974392467461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-05T00:18:15.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997988257", "edit_history_tweet_ids": ["1180275734096596992"], "id": "1180275734096596992", "created_at": "2019-10-05T00:17:18.000Z", "text": "DC: 10 cosas m\u00e1s heroicas que hizo el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TahyB7XQjh", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TahyB7XQjh", "expanded_url": "https://www.cultture.com/74041-dc-10-cosas-mas-heroicas-que-hizo-el-escuadron-suicida", "display_url": "cultture.com/74041-dc-10-co\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971874858169786368", "in_reply_to_user_id": "1142997548", "edit_history_tweet_ids": ["1180275725808615426"], "id": "1180275725808615426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180275167488040960"}], "created_at": "2019-10-05T00:17:16.000Z", "text": "@FabioNahuel23 @PuntoBocaRadio @BianMirandsil parecio hoy un trio de depresivos con pacto suicida. estaban muy bajoneados.\nBOCA NO TEME LUCHAR. SOMOS SUFRIDOS Y SUFRIREMOS TODA LA VIDA DEPORTIVA DEL CLUB.", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.4503, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabioNahuel23", "id": "1142997548"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "PuntoBocaRadio", "id": "1338059738"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "BianMirandsil", "id": "2241547100"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394120011", "edit_history_tweet_ids": ["1180275607185362950"], "id": "1180275607185362950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-05T00:16:47.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024053452308135937", "edit_history_tweet_ids": ["1180275590429118464"], "id": "1180275590429118464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:16:43.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783356517013659648", "edit_history_tweet_ids": ["1180275542139883520"], "id": "1180275542139883520", "created_at": "2019-10-05T00:16:32.000Z", "text": "Liza Guilbert: \u00abHace 15 o 20 a\u00f1os no hab\u00eda tanta ideaci\u00f3n suicida entre los j\u00f3venes\u00bb https://t.co/V7CYPi2SvX https://t.co/RnBwxYfa6g", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Liza Guilbert"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/V7CYPi2SvX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFXS1S", "display_url": "dlvr.it/RFXS1S"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/RnBwxYfa6g", "expanded_url": "https://twitter.com/Cde_ucabg/status/1180275542139883520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RnBwxYfa6g", "media_key": "3_1180275540860686337"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2695901073", "edit_history_tweet_ids": ["1180275532665118720"], "id": "1180275532665118720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-05T00:16:30.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1239893335", "edit_history_tweet_ids": ["1180275524607852545"], "id": "1180275524607852545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-05T00:16:28.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841077322321141760", "edit_history_tweet_ids": ["1180275507214143488"], "id": "1180275507214143488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:16:24.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824816047", "edit_history_tweet_ids": ["1180275454797852672"], "id": "1180275454797852672", "created_at": "2019-10-05T00:16:11.000Z", "text": "Uma servidora se matou \ud83d\ude2d estava com depress\u00e3o! Pessoal ficou mega pensativo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104179676518539265", "edit_history_tweet_ids": ["1180275420798885890"], "id": "1180275420798885890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-05T00:16:03.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3066054305", "edit_history_tweet_ids": ["1180275397495312385"], "id": "1180275397495312385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-05T00:15:57.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3434813722", "edit_history_tweet_ids": ["1180275324413718528"], "id": "1180275324413718528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-05T00:15:40.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3242517605", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1180275282718142469"], "id": "1180275282718142469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180229975158525952"}], "created_at": "2019-10-05T00:15:30.000Z", "text": "@gonzalesposadal T\u00edo cabez\u00f3n anda hasle misa a tu l\u00edder suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013634676349657088", "edit_history_tweet_ids": ["1180275235574177792"], "id": "1180275235574177792", "created_at": "2019-10-05T00:15:19.000Z", "text": "Agora eu entendo todo mundo que se suicida vei, se a pessoa tiver a mente fraca ela faz merda sem ver e quando ver ja foi tarde ...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178463022", "edit_history_tweet_ids": ["1180275178149961729"], "id": "1180275178149961729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:15:05.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68503636", "edit_history_tweet_ids": ["1180275149360250880"], "id": "1180275149360250880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-05T00:14:58.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380111492", "edit_history_tweet_ids": ["1180275132989706241"], "id": "1180275132989706241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "created_at": "2019-10-05T00:14:54.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302616540", "edit_history_tweet_ids": ["1180275053000351745"], "id": "1180275053000351745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:14:35.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297210293", "edit_history_tweet_ids": ["1180274960255860736"], "id": "1180274960255860736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:14:13.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123708830930616322", "edit_history_tweet_ids": ["1180274790856310784"], "id": "1180274790856310784", "created_at": "2019-10-05T00:13:33.000Z", "text": "Marico, me acuerdo cuando sali\u00f3 la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida Y qued\u00e9 empepada con las canciones", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Marico"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3228476174", "edit_history_tweet_ids": ["1180274757138358273"], "id": "1180274757138358273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-05T00:13:25.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1904914946", "edit_history_tweet_ids": ["1180274753136803840"], "id": "1180274753136803840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-05T00:13:24.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708754608", "edit_history_tweet_ids": ["1180274429345107968"], "id": "1180274429345107968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:12:07.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162067511", "edit_history_tweet_ids": ["1180274325204668417"], "id": "1180274325204668417", "created_at": "2019-10-05T00:11:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 226, "tag": "garotainterrompida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Georgina"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy"}]}, "text": "Susana, dist\u00farbio de personalidade \nLisa, sociopata \nGeorgina, mentirosa patol\u00f3gica \nDaisy, suic\u00edda \nCinthia, l\u00e9sbica n\u00e3o compreendida pelos pais\n\u2014\u2014\u2014, anor\u00e9xica \n\u2014\u2014\u2014, infantilizada por trauma de inc\u00eandio. \n\n#garotainterrompida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "fa8d805ce2d1dffe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2170492554", "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "edit_history_tweet_ids": ["1180273919132983296"], "id": "1180273919132983296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179910145972813829"}], "created_at": "2019-10-05T00:10:05.000Z", "text": "@YeniVilcatoma2 Hay que estar superdesesperado para compartir el post de alguien que de estar el poder, a ti y a todos tus compinches los fusilar\u00eda. Pero de por s\u00ed el fujimorismo es una propuesta delincuencial y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54674206", "edit_history_tweet_ids": ["1180273657530212353"], "id": "1180273657530212353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "created_at": "2019-10-05T00:09:03.000Z", "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111952305438576640", "edit_history_tweet_ids": ["1180273484565491712"], "id": "1180273484565491712", "created_at": "2019-10-05T00:08:21.000Z", "text": "Vivir por y para los dem\u00e1s es una misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3388112273", "edit_history_tweet_ids": ["1180273383881265152"], "id": "1180273383881265152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180188483534675968"}], "created_at": "2019-10-05T00:07:57.000Z", "text": "RT @SSnakeFHL: Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754386502411493376", "edit_history_tweet_ids": ["1180273246689779718"], "id": "1180273246689779718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-05T00:07:25.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222624608", "edit_history_tweet_ids": ["1180273181397078016"], "id": "1180273181397078016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:07:09.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3226775518", "edit_history_tweet_ids": ["1180273178226122752"], "id": "1180273178226122752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-05T00:07:08.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "498519423", "edit_history_tweet_ids": ["1180273109124993025"], "id": "1180273109124993025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-05T00:06:52.000Z", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "340769001", "edit_history_tweet_ids": ["1180273012601319424"], "id": "1180273012601319424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180206817319763968"}], "created_at": "2019-10-05T00:06:29.000Z", "text": "@eldiarionegro Siguen aumentando los hu\u00e9rfanos en el pa\u00eds....primero los f\u00e1mulos del suicida panz\u00f3n korrupto,....y ahora los asalariados cibern\u00e9ticos (con recursos del exkongrezoo) d Fuerza Bruta.", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 194, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Bruta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1678898886", "edit_history_tweet_ids": ["1180272994511474689"], "id": "1180272994511474689", "created_at": "2019-10-05T00:06:24.000Z", "text": "O debut do superm ta \u00e9pico... a musica em si em e um 6/10 mas o MV, a coreografia e os vocais est\u00e3o perfeitos.  Baekhyun me matou naquela high note e devemos falar do rap do mark ( n sei se \u00e9 esse o nome dele) mas t\u00f4 de olho nele desde aquele rap em cherry bomb", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "superm"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyun"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "cherry bomb"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119940606", "edit_history_tweet_ids": ["1180272933505261569"], "id": "1180272933505261569", "created_at": "2019-10-05T00:06:10.000Z", "text": "Tan mal le fue a Escuadr\u00f3n Suicida que vale 39 pesos en iTunes \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1277352805", "edit_history_tweet_ids": ["1180272884201218048"], "id": "1180272884201218048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-05T00:05:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959436888003301376", "in_reply_to_user_id": "227698881", "edit_history_tweet_ids": ["1180272883957977088"], "id": "1180272883957977088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179942343337754624"}], "created_at": "2019-10-05T00:05:58.000Z", "text": "@RusaIrina2019 Este tipo con un arma en la mano te suicida! Esto es s\u00f3lo una muestra de lo q se viene si estas lacras vuelven!!\nSepan Votar!!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RusaIrina2019", "id": "227698881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128482955586883585", "edit_history_tweet_ids": ["1180272724419268611"], "id": "1180272724419268611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-05T00:05:20.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2535166717", "edit_history_tweet_ids": ["1180272521029005315"], "id": "1180272521029005315", "created_at": "2019-10-05T00:04:32.000Z", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/kSuPEjh2WA", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kSuPEjh2WA", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbtdGj", "display_url": "bit.ly/2MbtdGj"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120015646610337792", "edit_history_tweet_ids": ["1180272470919647234"], "id": "1180272470919647234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "created_at": "2019-10-05T00:04:20.000Z", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164334791472373770", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "edit_history_tweet_ids": ["1180272357828636673"], "id": "1180272357828636673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180267343148179456"}], "created_at": "2019-10-05T00:03:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 296, "tag": "EuConfioEmBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Iraque"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "text": "@davidmirandario 60 mil brasileiros foram assassinados no ano passado! Nem no auge da guerra do Iraque se matou tanto qnt aki no Brasil. Quantos cidad\u00e3os de bem n\u00e3o tem o privil\u00e9gio de ter escolta armada, para exercer o direito constitucional, de ir e vir em seguran\u00e7a? Todos!#EuConfioEmBolsonaro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048574654288416769", "edit_history_tweet_ids": ["1180272154266308608"], "id": "1180272154266308608", "created_at": "2019-10-05T00:03:04.000Z", "text": "Os exemplos mais comuns de automutila\u00e7\u00e3o n\u00e3o suicida incluem\n\nCortar ou perfurar a pele com um objeto pontiagudo, por exemplo, uma faca, l\u00e2mina de barbear ou agulha\nQueimar a pele, normalmente com um cigarro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3314136703", "in_reply_to_user_id": "593363140", "edit_history_tweet_ids": ["1180272045336252416"], "id": "1180272045336252416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180271209180626944"}], "created_at": "2019-10-05T00:02:38.000Z", "text": "@sylvialuciap JJAJAJ EL SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sylvialuciap", "id": "593363140"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126406341", "edit_history_tweet_ids": ["1180272044203593728"], "id": "1180272044203593728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-05T00:02:38.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3305693530", "in_reply_to_user_id": "710218354720694272", "edit_history_tweet_ids": ["1180272006761189376"], "id": "1180272006761189376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180239515237138434"}], "created_at": "2019-10-05T00:02:29.000Z", "text": "@5litrotintoseco @Dhygogoh @anasunflowerp Vozes da minha cabe\u00e7a? Tu quer link da mulher que virou balde de agua fervendo no marido, a que arrancou o pau com uma faca, a que cortou a orelha de um, a que matou a amante, o um bilh\u00e3o de video de mulher se batendo na internet, tu acessa por Lan House ou se faz de cega?", "entities": {"annotations": [{"start": 287, "end": 295, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "Lan House"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "5litrotintoseco", "id": "710218354720694272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799775983188541441", "edit_history_tweet_ids": ["1180271994639699970"], "id": "1180271994639699970", "created_at": "2019-10-05T00:02:26.000Z", "text": "[4/10 21:00] Bruno Allan: \"vms seguir com o plano\"\n[4/10 21:01] Victor Barbosa \ud83e\udd34\ud83c\udffe: Passou de miss\u00e3o imposs\u00edvel, p miss\u00e3o suicida\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Allan"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Barbosa"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "273562863", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1180271764380749824"], "id": "1180271764380749824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180267126155829249"}], "created_at": "2019-10-05T00:01:31.000Z", "text": "@o_antagonista Se a l\u00f3gica for esta, sugiro aos Ilmo. Ministros , Advogados , esposas  e empregadas que tranquem a porta de seus quartos. A filha de um Ministro do TSE al\u00e9m de mata-lo, matou tamb\u00e9m a M\u00e3e advogada e a  empregada.https://t.co/mK1Zfa78M5.", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.7687, "type": "Organization", "normalized_text": "TSE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mK1Zfa78M5", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/filha-de-ex-ministro-do-tse-e-condenada-a-67-anos-por-homicidio/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/filha-d\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3078528114", "edit_history_tweet_ids": ["1180271625364787200"], "id": "1180271625364787200", "created_at": "2019-10-05T00:00:58.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805582219670646784", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1180271510000455682"], "id": "1180271510000455682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180101846775545858"}], "created_at": "2019-10-05T00:00:31.000Z", "text": "@RenattoBautista Ya KOMPA\u00d1ERO, el SUICIDA TE ESPERA. AP\u00daRA T\u00da VISITA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837999912788836352", "edit_history_tweet_ids": ["1180271346070282240"], "id": "1180271346070282240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-04T23:59:51.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050867709414699008", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1180271224955588608"], "id": "1180271224955588608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180259313744564225"}], "created_at": "2019-10-04T23:59:23.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe La destructiva postura pol\u00edtica, envenenada por el odio, del Nobel Vargas Llosa nos ayuda a entender porqu\u00e9 un ser humano puede convertirse en terrorista y hasta ser capaz de protagonizar un atentado suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "355740847", "edit_history_tweet_ids": ["1180271119955365888"], "id": "1180271119955365888", "created_at": "2019-10-04T23:58:58.000Z", "text": "Onde foram parar os \"conservadores\" que viviam falando do Islamismo quando Bolsonaro se re\u00fane com o pr\u00edncipe saudita que j\u00e1 prendeu e matou um monte de gente, inclusive familiares, e que apoia guerras jihadistas? Como voc\u00eas defendem uma sociedade judaico-crist\u00e3 agora?!", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15358894", "in_reply_to_user_id": "14039362", "edit_history_tweet_ids": ["1180271036539064323"], "id": "1180271036539064323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180223297654575106"}], "created_at": "2019-10-04T23:58:38.000Z", "text": "@claritsss @ivanbor El @LeonardoPrado83 dice que es un caso t\u00edpico de \"suicida hist\u00e9rica\" que grita \"Me quiero mataaaar\" solo para que la gente le diga \" No te mates!!!!\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "claritsss", "id": "14039362"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ivanbor", "id": "13438282"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "LeonardoPrado83", "id": "360986063"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351233509", "edit_history_tweet_ids": ["1180270740685414401"], "id": "1180270740685414401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:57:27.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157950747", "edit_history_tweet_ids": ["1180270718220689410"], "id": "1180270718220689410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:57:22.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117086718", "in_reply_to_user_id": "3021556996", "edit_history_tweet_ids": ["1180270565858447361"], "id": "1180270565858447361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179978195841372160"}], "created_at": "2019-10-04T23:56:45.000Z", "text": "@VillaMarcovilla Se eles foram pegar os proj\u00e9teis que matou a menina, ent\u00e3o eles estavam tentando acobertar algo...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VillaMarcovilla", "id": "3021556996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4287460517", "edit_history_tweet_ids": ["1180270558224760832"], "id": "1180270558224760832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:56:44.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3127522953", "edit_history_tweet_ids": ["1180270505024249857"], "id": "1180270505024249857", "created_at": "2019-10-04T23:56:31.000Z", "text": "balaam completou a miss\u00e3o dele e acabou desaparecendo. hilde se matou. e agr, kirell, t\u00e1 com o outro l\u00e1 q eu esqueci o nome", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3327, "type": "Other", "normalized_text": "balaam"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8276, "type": "Other", "normalized_text": "hilde"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "kirell"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177591371", "edit_history_tweet_ids": ["1180270408945287168"], "id": "1180270408945287168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:56:08.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152491939243184128", "in_reply_to_user_id": "1152491939243184128", "edit_history_tweet_ids": ["1180270383032864769"], "id": "1180270383032864769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180268023313305600"}], "created_at": "2019-10-04T23:56:02.000Z", "text": "Es medio suicida, se quiere tirar de la mesa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "374701613", "edit_history_tweet_ids": ["1180270339277955072"], "id": "1180270339277955072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "created_at": "2019-10-04T23:55:51.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219826815", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1180270304595267584"], "id": "1180270304595267584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179945190578163713"}], "created_at": "2019-10-04T23:55:43.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro mandar \u00e9 o de menos, o dif\u00edcil \u00e9 arrumar algum suicida que cumpra o mando.  Mas uma certeza eu tenho: s\u00f3 as pessoas do entorno do Bozo poderiam dar garantia de vida a ele. Se os simpatizantes do Bozo n\u00e3o tem d\u00f3 de atirar na menina agatha, por que teriam piedade do Ad\u00e9lio?", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "agatha"}, {"start": 282, "end": 287, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115131713208901632", "edit_history_tweet_ids": ["1180270213952094210"], "id": "1180270213952094210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T23:55:22.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87265307", "edit_history_tweet_ids": ["1180269914730516481"], "id": "1180269914730516481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T23:54:10.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939070314", "edit_history_tweet_ids": ["1180269865145421824"], "id": "1180269865145421824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:53:58.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078074780534870016", "edit_history_tweet_ids": ["1180269861588668418"], "id": "1180269861588668418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-04T23:53:58.000Z", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3379641484", "edit_history_tweet_ids": ["1180269321559384065"], "id": "1180269321559384065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T23:51:49.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801416487676346368", "edit_history_tweet_ids": ["1180269191951200261"], "id": "1180269191951200261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T23:51:18.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1606299530", "in_reply_to_user_id": "105617415", "edit_history_tweet_ids": ["1180268864959111173"], "id": "1180268864959111173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180261164296687616"}], "created_at": "2019-10-04T23:50:00.000Z", "text": "@Alex5107 @nacho8gonz Es el mismo doblador que el de Joaquin Phoenix pero el tono de voz que le quisieron dar a Leto fue horroroso. De acuerdo contigo que la culpa del Joker de Escuadron Suicida no fue de Leto", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alex5107", "id": "105617415"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "nacho8gonz", "id": "725970102009614337"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072916103599407105", "edit_history_tweet_ids": ["1180268846021787655"], "id": "1180268846021787655", "created_at": "2019-10-04T23:49:55.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734442735189536768", "edit_history_tweet_ids": ["1180268681076576262"], "id": "1180268681076576262", "created_at": "2019-10-04T23:49:16.000Z", "text": "queria TANTO assistir coringa pq ele e esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o os \u00fanicos filmes de her\u00f3i q eu gosto \ns\u00f3 q meus migos t\u00e3o complicando \numa tem fobia de palha\u00e7o e a outra prefere gastar dinheiro assistindo homem aranha do que coringa \neu acho isso um absurdo", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2833217741", "edit_history_tweet_ids": ["1180268591263944709"], "id": "1180268591263944709", "created_at": "2019-10-04T23:48:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "JPNvSAM"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "LesGoManu"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180267882229297153"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180267992820658176"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180268265651806208"}]}, "text": "Ia manuia tapenaga mo a taeo. Ia alofa Le Atua e foa'I atu le poto ma le malosi. Talitonu ma alofa le isi i le isi ma finau mai le amataga se'i o'o I le iuga. Foa'i atu matou talosaga ma alofa \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\u2764\u2764\n#JPNvSAM #LesGoManu \ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\u2764\ud83d\ude4f https://t.co/qEiLaM07Tl", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2829061723", "edit_history_tweet_ids": ["1180268469255843841"], "id": "1180268469255843841", "created_at": "2019-10-04T23:48:26.000Z", "text": "a vdd \u00e9,  todo mundo \u00e9 um suicida em potencial\n\nas pessoas s\u00f3 disfar\u00e7am MT bem atr\u00e1s de belos sorrisos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945882676845793280", "edit_history_tweet_ids": ["1180268322216202240"], "id": "1180268322216202240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180155545866719232"}], "created_at": "2019-10-04T23:47:50.000Z", "text": "Por favor se vc j\u00e1 matou uma lesma com sal saia daqui https://t.co/gGAYzibURJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gGAYzibURJ", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1180155545866719232", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1367752448", "edit_history_tweet_ids": ["1180268283985039360"], "id": "1180268283985039360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180267118127910914"}], "created_at": "2019-10-04T23:47:41.000Z", "text": "RT @SrVannnn: @brttOficial Pai sonhei q o jogo tava dif\u00edcil mas ngm tava sofrendo tanto, depois de uma luta que eles matam o rob\u00f4 e o Luci,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359619136", "edit_history_tweet_ids": ["1180268246651621377"], "id": "1180268246651621377", "created_at": "2019-10-04T23:47:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Suicida"}, {"start": 12, "end": 17, "tag": "Hijo"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Empresario"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "Apatzing\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6003, "type": "Place", "normalized_text": "Apatzing\u00e1n"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Hyiw0xRInv", "expanded_url": "http://ow.ly/gzgm30pFq4K", "display_url": "ow.ly/gzgm30pFq4K"}]}, "text": "Se #Suicida #Hijo de conocido #Empresario en #Apatzing\u00e1n - https://t.co/Hyiw0xRInv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4877786319", "edit_history_tweet_ids": ["1180268234710405123"], "id": "1180268234710405123", "created_at": "2019-10-04T23:47:30.000Z", "text": "Entrevista com Pedro Leopoldo, m\u00e9dico psiquiatra, onde buscamos responder \u00e0s perguntas: Existe prop\u00f3sito no suic\u00eddio? Como se forma a idea\u00e7\u00e3o suicida? Como se d\u00e1 o processo de tomada de decis\u00e3o no suic\u00eddio? Abordamos\u2026 https://t.co/Ep7g78LkBo", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Leopoldo"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Ep7g78LkBo", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3NxtqOlss2/?igshid=g0tvawnpl90t", "display_url": "instagram.com/p/B3NxtqOlss2/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "562066300", "edit_history_tweet_ids": ["1180268101188890625"], "id": "1180268101188890625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:46:58.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161859001", "edit_history_tweet_ids": ["1180268084218798085"], "id": "1180268084218798085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:46:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829851424230092804", "in_reply_to_user_id": "1169951468", "edit_history_tweet_ids": ["1180268014643625984"], "id": "1180268014643625984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180197242742935552"}], "created_at": "2019-10-04T23:46:37.000Z", "text": "@marav1lhosa jogaram a bola no quintal dela e ela ta reclamando que matou os humaninhos dela e dizendo q se cair bola la mais uma vez ela vai furar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033743103373598721", "in_reply_to_user_id": "892852096105672704", "edit_history_tweet_ids": ["1180268013733449730"], "id": "1180268013733449730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180265599517233153"}], "created_at": "2019-10-04T23:46:37.000Z", "text": "@jabos @Laurentino7 @wilsonwitzel Inconstitucional? Vc \u00e9 louco! Se \u00e9 uma coisa que eles respeitam \u00e9 a Constitui\u00e7\u00e3o deles que NUNCA foi mexida! Aqui, a Constitui\u00e7\u00e3o ja virou zona! Aqui N\u00c3O se respeita a Constitui\u00e7\u00e3o! Um garoto de 12 anos la matou um outro, FOI preso, vai pra casa de Cust\u00f3dia, E N\u00c3O SAI.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0660a2e6ec562086"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JaboS", "id": "1367094093696757765"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "Laurentino7", "id": "76499250"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1697723184", "in_reply_to_user_id": "1684010208", "edit_history_tweet_ids": ["1180267993558896640"], "id": "1180267993558896640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180262928462860289"}], "created_at": "2019-10-04T23:46:32.000Z", "text": "@phhherry Matou a matem\u00e1tica b\u00e1sica, sem contar que o pr\u00f3prio Medina falou que a capacidade se manteve a mesma, eles mudaram o local pra ter uma pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o que consiga atender todos.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phhherry", "id": "1684010208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086617513054617602", "edit_history_tweet_ids": ["1180267993063968769"], "id": "1180267993063968769", "created_at": "2019-10-04T23:46:32.000Z", "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 https://t.co/q39RcxPSGX via @YouTube", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 67, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/q39RcxPSGX", "expanded_url": "https://youtu.be/aTkFqD73yJI", "display_url": "youtu.be/aTkFqD73yJI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763579990365659137", "edit_history_tweet_ids": ["1180267896200712193"], "id": "1180267896200712193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:46:09.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991024901422223360", "edit_history_tweet_ids": ["1180267764713439233"], "id": "1180267764713439233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:45:38.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300319237", "edit_history_tweet_ids": ["1180267423066406912"], "id": "1180267423066406912", "created_at": "2019-10-04T23:44:16.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/h0gq13aJSq", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/h0gq13aJSq", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871885413086105602", "edit_history_tweet_ids": ["1180267372571189249"], "id": "1180267372571189249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:44:04.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "614241534", "edit_history_tweet_ids": ["1180267236080140288"], "id": "1180267236080140288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179875287162654725"}], "created_at": "2019-10-04T23:43:32.000Z", "text": "RT @EraseUnRuso: Xoxo para la 2da entrada.\n\nMcCann comete un error en un running suicida a 3ra base tras un toque de bola que sali\u00f3 de fren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.3709, "type": "Person", "normalized_text": "Xoxo"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "McCann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EraseUnRuso", "id": "941675502875619328"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084617272642207747", "in_reply_to_user_id": "292013793", "edit_history_tweet_ids": ["1180267118127910914"], "id": "1180267118127910914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180257564942045184"}], "created_at": "2019-10-04T23:43:03.000Z", "text": "@brttOficial Pai sonhei q o jogo tava dif\u00edcil mas ngm tava sofrendo tanto, depois de uma luta que eles matam o rob\u00f4 e o Luci, eles foram Baron o shrimp roubou e matou um cara jogando de Elise, vcs tava de xayah rakan e o rob\u00f4 de shen, Goku n\u00e3o lembro.\nSe acontecer algo pfvr algu\u00e9m me lembra", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "Baron"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "shrimp"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Elise"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "rakan"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4601910934", "edit_history_tweet_ids": ["1180267042047438851"], "id": "1180267042047438851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:42:45.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769940179", "edit_history_tweet_ids": ["1180266878406709248"], "id": "1180266878406709248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T23:42:06.000Z", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178734224179974145", "edit_history_tweet_ids": ["1180266860182417409"], "id": "1180266860182417409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:42:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017619627436847105", "edit_history_tweet_ids": ["1180266788745035776"], "id": "1180266788745035776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:41:45.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783233501424390144", "edit_history_tweet_ids": ["1180266727134957574"], "id": "1180266727134957574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:41:30.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2480222130", "edit_history_tweet_ids": ["1180266590660481024"], "id": "1180266590660481024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:40:58.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007227246199918593", "edit_history_tweet_ids": ["1180266243795931137"], "id": "1180266243795931137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180174681485332480"}], "created_at": "2019-10-04T23:39:35.000Z", "text": "RT @NietoMarianna: No puedo decir nada sin que suene muy cursi o muy suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NietoMarianna", "id": "2954151230"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058411972495073280", "in_reply_to_user_id": "810226391270752256", "edit_history_tweet_ids": ["1180266143564648453"], "id": "1180266143564648453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180266010890428416"}], "created_at": "2019-10-04T23:39:11.000Z", "text": "@pxx_caroline safada e suicida do jeito q o diabo gosta", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413002584", "in_reply_to_user_id": "2608333297", "edit_history_tweet_ids": ["1180266116465270784"], "id": "1180266116465270784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180265237800538112"}], "created_at": "2019-10-04T23:39:05.000Z", "text": "@diweirt Olha como foram irrespons\u00e1veis: \"Um Dia de F\u00faria: homem de meia-idade, desempregado, divorciando, carro quebra no engarrafamento, ele fica fica puto e sai matando todo mundo que encontra pela frente!\"\n\nCOMO ASSIM a humanidade n\u00e3o se identificou e se matou logo depois desse filme?", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00faria"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2306426371", "edit_history_tweet_ids": ["1180266033531240449"], "id": "1180266033531240449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:38:45.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406433712", "in_reply_to_user_id": "130630114", "edit_history_tweet_ids": ["1180265878220394496"], "id": "1180265878220394496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180264984988790784"}], "created_at": "2019-10-04T23:38:08.000Z", "text": "@joscaragui es verdad fuimos \"millonarios\"\n\u00bfgracias? al delincuente suicida\nAG ratala garcia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joscaragui", "id": "130630114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083527751359967233", "in_reply_to_user_id": "1153701076559941637", "edit_history_tweet_ids": ["1180265814907346947"], "id": "1180265814907346947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180190718884798464"}], "created_at": "2019-10-04T23:37:53.000Z", "text": "@kenjiherondale Tive que come\u00e7ar a trabalhar kkkkk mas eu tentarei ser forte. Se Crooked Kingdom n\u00e3o me matou, acho q consigo", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "Crooked Kingdom"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808875099231232000", "edit_history_tweet_ids": ["1180265758221389825"], "id": "1180265758221389825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T23:37:39.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179749155587145729", "in_reply_to_user_id": "146489523", "edit_history_tweet_ids": ["1180265679301287936"], "id": "1180265679301287936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180265503329308673"}], "created_at": "2019-10-04T23:37:20.000Z", "text": "@gabilliamisreal CON MI BEBE SUICIDA NO, DANIELA CRISTINA MARGARITA.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "DANIELA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabilliamisreal", "id": "146489523"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413002584", "in_reply_to_user_id": "1124447283616067584", "edit_history_tweet_ids": ["1180265651967025157"], "id": "1180265651967025157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179895396811902976"}], "created_at": "2019-10-04T23:37:14.000Z", "text": "@esperondo Olha como foram irrespons\u00e1veis: \"Um Dia de F\u00faria: homem de meia-idade, desempregado, divorciando, carro quebra no engarrafamento, ele fica fica puto e sai matando todo mundo que encontra pela frente!\"\n\nCOMO ASSIM a humanidade n\u00e3o se identificou e se matou logo depois desse filme?", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00faria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "esperondo", "id": "1124447283616067584"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413002584", "edit_history_tweet_ids": ["1180265534434226176"], "id": "1180265534434226176", "created_at": "2019-10-04T23:36:46.000Z", "text": "Olha como foram irrespons\u00e1veis: \"Um Dia de F\u00faria: homem de meia-idade, desempregado, divorciando, carro quebra no engarrafamento, ele fica fica puto e sai matando todo mundo que encontra pela frente!\"\n\nCOMO ASSIM a humanidade n\u00e3o se identificou e se matou logo depois desse filme?", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00faria"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2205658027", "edit_history_tweet_ids": ["1180265520135835648"], "id": "1180265520135835648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:36:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225916959", "edit_history_tweet_ids": ["1180265105734459393"], "id": "1180265105734459393", "created_at": "2019-10-04T23:35:04.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim d+++++", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1247404219", "edit_history_tweet_ids": ["1180265038277423104"], "id": "1180265038277423104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:48.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3197936439", "edit_history_tweet_ids": ["1180264975245418498"], "id": "1180264975245418498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:33.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010023970861510656", "edit_history_tweet_ids": ["1180264936729190400"], "id": "1180264936729190400", "created_at": "2019-10-04T23:34:23.000Z", "text": "minha m\u00e3e me contando toda feliz que a parada que ela se matou trabalhando deu certo e o trabalho dela ficou em primeiro lugar numa avalia\u00e7\u00e3o nacional me deu vontade de explodir de orgulho!!!\n\nnunca canso de dizer que meu maior \u00eddolo na vida mora na minha casa e \u00e9 minha m\u00e3e!!! \u2764", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110059833", "edit_history_tweet_ids": ["1180264933239529474"], "id": "1180264933239529474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:23.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870767639857172480", "edit_history_tweet_ids": ["1180264930030886914"], "id": "1180264930030886914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148384780066664449", "edit_history_tweet_ids": ["1180264912544784384"], "id": "1180264912544784384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:18.000Z", "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108487203708112896", "in_reply_to_user_id": "2208074551", "edit_history_tweet_ids": ["1180264902251991045"], "id": "1180264902251991045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180264778549415936"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:15.000Z", "text": "@jorge_7ucas @bbea_carvalho Ela j\u00e1 matou o Cl\u00f3vis hoje... vai ter q ser eu mesma", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00f3vis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jorge_7ucas", "id": "2208074551"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277226844", "edit_history_tweet_ids": ["1180264854722138112"], "id": "1180264854722138112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921523387356340224", "edit_history_tweet_ids": ["1180264793078403072"], "id": "1180264793078403072", "created_at": "2019-10-04T23:33:49.000Z", "text": "a\u00ed vei ontem mataram uma fam\u00edlia no bairro da minha v\u00f3 tipo mae pai e filho de 8 anos e o cara se matou depois e o motivo? o pai da fam\u00edlia ficava chamando ele de gay viado etc\ns\u00e9rio o mundo t\u00e1 perdido de verdade fiquei assustada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026362163219378177", "in_reply_to_user_id": "72048231", "edit_history_tweet_ids": ["1180264672890626048"], "id": "1180264672890626048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180264521568534528"}], "created_at": "2019-10-04T23:33:20.000Z", "text": "@marotamor Todo mundo t\u00e1 vendo e eu n\u00e3o assistir nem o esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marotamor", "id": "72048231"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1538869759", "edit_history_tweet_ids": ["1180264643215925253"], "id": "1180264643215925253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:33:13.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2570937114", "edit_history_tweet_ids": ["1180264547422212096"], "id": "1180264547422212096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}], "created_at": "2019-10-04T23:32:51.000Z", "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058099169435500544", "edit_history_tweet_ids": ["1180264536735191040"], "id": "1180264536735191040", "created_at": "2019-10-04T23:32:48.000Z", "text": "Se vc n\u00e3o \u00e9 nenhum desses \u00e9 pq tu j\u00e1 se suicidou https://t.co/2FoSppqDYJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2FoSppqDYJ", "expanded_url": "https://t.co/2FoSppqDYJ", "display_url": "t.co/2FoSppqDYJ"}]}}, {"author_id": "4617440056", "edit_history_tweet_ids": ["1180264401951248384"], "id": "1180264401951248384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-04T23:32:16.000Z", "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "441516093", "edit_history_tweet_ids": ["1180264366119088128"], "id": "1180264366119088128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T23:32:07.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1543778082", "edit_history_tweet_ids": ["1180264297705947137"], "id": "1180264297705947137", "created_at": "2019-10-04T23:31:51.000Z", "text": "Minha m\u00e3e doida falando que se nossa cachorra morrer ela suicida kkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3922263855", "in_reply_to_user_id": "3922263855", "edit_history_tweet_ids": ["1180264121792634886"], "id": "1180264121792634886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180263592043728896"}], "created_at": "2019-10-04T23:31:09.000Z", "text": "@DamagedLoup + pueblo esta lleno de cazadores.\n\n\u2014Maldito suicida. Ella se conformaba con saber que estaba vivo, si no pod\u00eda tenerle a su lado. Y parec\u00eda dispuesto a morir por sus est\u00fapidos problemas.\n\nTrat\u00f3 de detenerle, alzando una de sus manos para arrearle un manotazo en la cara. Quiz\u00e1s +", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DamagedLoup", "id": "1936860397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033525021", "edit_history_tweet_ids": ["1180264089932750849"], "id": "1180264089932750849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "created_at": "2019-10-04T23:31:01.000Z", "text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421426306", "edit_history_tweet_ids": ["1180264089446223872"], "id": "1180264089446223872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T23:31:01.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92630893", "edit_history_tweet_ids": ["1180264060136374273"], "id": "1180264060136374273", "created_at": "2019-10-04T23:30:54.000Z", "text": "John Ostrander \u00e9, p/ mim, um autor com a mesma import\u00e2ncia de outros mais famosos. Escreveu GrimJack, Lendas, Esquadr\u00e3o Suicida, Nuclear, O Ca\u00e7ador, O Espectro, Ca\u00e7ador de Marte e v\u00e1rias obras do universo Star Wars.\nTodos estas s\u00e9ries tem espa\u00e7o reservado em minha mem\u00f3ria afetiva https://t.co/pkwpV2E3Mj", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "GrimJack"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "Lendas"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Nuclear"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "O Ca\u00e7ador"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "O Espectro"}, {"start": 161, "end": 176, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "Ca\u00e7ador de Marte"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pkwpV2E3Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/jamersontiossi/status/1180264060136374273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkwpV2E3Mj", "media_key": "3_1180264043400970240"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3b98928d9fadc3f9"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1891233638", "edit_history_tweet_ids": ["1180264016347848710"], "id": "1180264016347848710", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180110199715221505"}], "created_at": "2019-10-04T23:30:44.000Z", "text": "diz isso pro meu melhor amigo que se matou h\u00e1 9 dias e deixou uma carta falando o quanto o mestrado tava desgra\u00e7ando a vida dele, idiota https://t.co/Wtx02mDHPC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Wtx02mDHPC", "expanded_url": "https://twitter.com/habrevv/status/1180110199715221505", "display_url": "twitter.com/habrevv/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1113824976589807617", "edit_history_tweet_ids": ["1180263935389384711"], "id": "1180263935389384711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:30:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326190923", "edit_history_tweet_ids": ["1180263918587002880"], "id": "1180263918587002880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T23:30:21.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701960805290528769", "in_reply_to_user_id": "701960805290528769", "edit_history_tweet_ids": ["1180263825238573057"], "id": "1180263825238573057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180258097161555969"}], "created_at": "2019-10-04T23:29:58.000Z", "text": "@gucas_labriel Na verdade a gente n\u00e3o deveria t\u00e1 feliz que vc se identificou com o muffin suicida. To come\u00e7ando a questionar o que fiz", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "muffin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gucas_labriel", "id": "1896952808"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1315477044", "edit_history_tweet_ids": ["1180263733198753797"], "id": "1180263733198753797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T23:29:36.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2936675547", "edit_history_tweet_ids": ["1180263559307124737"], "id": "1180263559307124737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:28:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565634325", "edit_history_tweet_ids": ["1180263394726862849"], "id": "1180263394726862849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:28:16.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3295898074", "edit_history_tweet_ids": ["1180262972993785856"], "id": "1180262972993785856", "created_at": "2019-10-04T23:26:35.000Z", "text": "Eu realmente entendo quem se suicida pq \u00e9 sufocante vc n ter controle e s\u00f3 chorar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58258325", "edit_history_tweet_ids": ["1180262960188547072"], "id": "1180262960188547072", "created_at": "2019-10-04T23:26:32.000Z", "text": "Qndo assisto Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 \u00fanica e exclusivamente por 3 motivos: Viola, Will Smith e Margot. Apenas.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Viola"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2210763140", "edit_history_tweet_ids": ["1180262869847420929"], "id": "1180262869847420929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:26:11.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257660618", "edit_history_tweet_ids": ["1180262864743014400"], "id": "1180262864743014400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T23:26:09.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938322747612164096", "in_reply_to_user_id": "1160319412957843456", "edit_history_tweet_ids": ["1180262683003760641"], "id": "1180262683003760641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180154130964369409"}], "created_at": "2019-10-04T23:25:26.000Z", "text": "@ffedericx D\u00e9cadas ahre. ni un dia no soy suicida dou", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ffedericx", "id": "1167289171783798785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "559396930", "edit_history_tweet_ids": ["1180262602309586944"], "id": "1180262602309586944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:25:07.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138930541603037185", "edit_history_tweet_ids": ["1180262564304969728"], "id": "1180262564304969728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "created_at": "2019-10-04T23:24:58.000Z", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129486277173219335", "edit_history_tweet_ids": ["1180262312038588416"], "id": "1180262312038588416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:23:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127329468694114304", "in_reply_to_user_id": "461654047", "edit_history_tweet_ids": ["1180262213652750337"], "id": "1180262213652750337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180165735693328386"}], "created_at": "2019-10-04T23:23:34.000Z", "text": "@ESCANTElOCURTO @suicida_roots @Murilo66075583 eu fazendo gol em voc\u00eas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ESCANTElOCURTO", "id": "461654047"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59494047", "edit_history_tweet_ids": ["1180262150163648512"], "id": "1180262150163648512", "created_at": "2019-10-04T23:23:19.000Z", "text": "Aquelas fotos BEM CLICH\u00caS que todo mundo que vai no @rockinrio precisa tirar, n\u00e9 \ud83e\udd18\ud83c\udffbAMOOO \ud83d\ude0d\n.\n.\nObs: olhando assim nem parece que tava s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola pq se matou ontem no show do @panicatthedisco kkk \ud83d\udc95\n.\n.\n\ud83d\udcf8 by\u2026 https://t.co/5ZvGw1gGPf", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39419365, -22.97783377]}, "place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "rabiola"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 62, "username": "rockinrio", "id": "14679798"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "PanicAtTheDisco", "id": "16213013"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/5ZvGw1gGPf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Nu8TCgDeV/?igshid=1cqjwaexbf2xx", "display_url": "instagram.com/p/B3Nu8TCgDeV/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186654109", "edit_history_tweet_ids": ["1180262124020535297"], "id": "1180262124020535297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:23:13.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3127109531", "edit_history_tweet_ids": ["1180262084824768512"], "id": "1180262084824768512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:23:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806053970133315584", "edit_history_tweet_ids": ["1180262020945367042"], "id": "1180262020945367042", "created_at": "2019-10-04T23:22:48.000Z", "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/VNdK2TE63E", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VNdK2TE63E", "expanded_url": "http://bit.ly/2MbtdGj", "display_url": "bit.ly/2MbtdGj"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077694172671418368", "edit_history_tweet_ids": ["1180261945531928576"], "id": "1180261945531928576", "created_at": "2019-10-04T23:22:30.000Z", "text": "Mas n\u00e3o mentimos n\u00e9, Nenhum filme da Marvel ganhou o Le\u00e3o de Ouro e a DC tem uma coisa muito interessante entre pr\u00eamios e Joker\nBatman: The Dark Knight = Primeiro Oscar de um filme de super-her\u00f3i\nEsquadr\u00e3o Suicida = Oscar de melhor maquiagem\nJoker = Le\u00e3o de Ouro ... https://t.co/fwcUAath3A", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.586, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 196, "end": 212, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/fwcUAath3A", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeGuilhermeF/status/1179870525243441152", "display_url": "twitter.com/ZeGuilhermeF/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960644564548800512", "edit_history_tweet_ids": ["1180261883921813506"], "id": "1180261883921813506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180256284244885505"}], "created_at": "2019-10-04T23:22:15.000Z", "text": "RT @elnacionalcat: Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills | Via @elcasocat\nhttps://t.co/f4w7mcTYpq", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/f4w7mcTYpq", "expanded_url": "http://bit.ly/30NvA7q", "display_url": "bit.ly/30NvA7q"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "750793050025291780", "edit_history_tweet_ids": ["1180261530891370496"], "id": "1180261530891370496", "created_at": "2019-10-04T23:20:51.000Z", "text": "man, e eu que fui tentar assistir esquadr\u00e3o suicida e n consegui kkkk oh filme ruim", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891804290737737728", "edit_history_tweet_ids": ["1180261471164477441"], "id": "1180261471164477441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-04T23:20:37.000Z", "text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4135924881", "edit_history_tweet_ids": ["1180261309344026624"], "id": "1180261309344026624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:19:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46273120", "edit_history_tweet_ids": ["1180261173255692288"], "id": "1180261173255692288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T23:19:26.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1578553718", "edit_history_tweet_ids": ["1180261154607763456"], "id": "1180261154607763456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:19:22.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045489185438814214", "edit_history_tweet_ids": ["1180261089348653059"], "id": "1180261089348653059", "created_at": "2019-10-04T23:19:06.000Z", "text": "Por un momento pens\u00e9 que declarar mis sentimientos me iba a sacar un peso grande, pero ac\u00e1 estoy modo suicida jeje", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "445087589", "edit_history_tweet_ids": ["1180261032343851012"], "id": "1180261032343851012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T23:18:52.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129944459989442561", "edit_history_tweet_ids": ["1180260878492618752"], "id": "1180260878492618752", "created_at": "2019-10-04T23:18:16.000Z", "text": "Mylena \"foi esse cara que matou uma pessoa?\"\nKaoanne \"n\u00e3o esse foi o Breno\"\nEu \"Kaoanne olha as pessoas que vc se envolve \"\nKaoanne \"Ele \u00e9 meu primo\"\nKKKKKK mano", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "Mylena"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "Kaoanne"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4284, "type": "Other", "normalized_text": "Breno"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Kaoanne"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "Kaoanne"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182969290", "edit_history_tweet_ids": ["1180260841981202433"], "id": "1180260841981202433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "created_at": "2019-10-04T23:18:07.000Z", "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896077196166660097", "edit_history_tweet_ids": ["1180260750226534400"], "id": "1180260750226534400", "created_at": "2019-10-04T23:17:45.000Z", "text": "quero s\u00f3 ver o que v\u00e3o fazer com a liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida sem um batman e joker", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1686018950", "in_reply_to_user_id": "224371808", "edit_history_tweet_ids": ["1180260567912767488"], "id": "1180260567912767488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179723072842207237"}], "created_at": "2019-10-04T23:17:02.000Z", "text": "@toniroldanm Por favor, por favor !!\nHay en la sala Alg\u00fan pol\u00edtico suicida que trate de justificar semejante exabrupto ??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "toniroldanm", "id": "224371808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497250743", "edit_history_tweet_ids": ["1180260458613366784"], "id": "1180260458613366784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:16:36.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1877352144", "edit_history_tweet_ids": ["1180260434638725122"], "id": "1180260434638725122", "created_at": "2019-10-04T23:16:30.000Z", "text": "Noche muuuuy suicida al parecer \ud83d\ude12", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748967346174300160", "edit_history_tweet_ids": ["1180260418381586434"], "id": "1180260418381586434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:16:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087468121395527681", "in_reply_to_user_id": "40053694", "edit_history_tweet_ids": ["1180260343517470720"], "id": "1180260343517470720", "created_at": "2019-10-04T23:16:08.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro acredite eu sei como transformar um vagabundo em um suicida perante a lei", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884432775318835202", "edit_history_tweet_ids": ["1180260282909757442"], "id": "1180260282909757442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:15:54.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1703821146", "edit_history_tweet_ids": ["1180260206082543616"], "id": "1180260206082543616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-04T23:15:35.000Z", "text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2312032806", "edit_history_tweet_ids": ["1180260158234075136"], "id": "1180260158234075136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:15:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896566956", "in_reply_to_user_id": "896566956", "edit_history_tweet_ids": ["1180259832865181696"], "id": "1180259832865181696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180259830977699841"}], "created_at": "2019-10-04T23:14:06.000Z", "text": "Se estren\u00f3 en cines Joker, prometiendo ser uno de los mejores filmes del a\u00f1o -siendo el que m\u00e1s se le acerca a las cintas incomparables de Nolan en los 00'- con Joaquin Pheonix reivindicando el personaje luego de la p\u00e9sima interpretaci\u00f3n de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Pheonix"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 255, "end": 271, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126489850809585664", "edit_history_tweet_ids": ["1180259786585182214"], "id": "1180259786585182214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T23:13:55.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472256341", "edit_history_tweet_ids": ["1180259778444103680"], "id": "1180259778444103680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:13:54.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204530800", "edit_history_tweet_ids": ["1180259678028288000"], "id": "1180259678028288000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:13:30.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239050752", "in_reply_to_user_id": "984926088789938177", "edit_history_tweet_ids": ["1180259595165556736"], "id": "1180259595165556736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180118526339751936"}], "created_at": "2019-10-04T23:13:10.000Z", "text": "@AtlanticoEmi Un borrach\u00f3n ve eso, y se suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AtlanticoEmi", "id": "984926088789938177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082799185945153538", "edit_history_tweet_ids": ["1180259582494593024"], "id": "1180259582494593024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T23:13:07.000Z", "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087657267", "edit_history_tweet_ids": ["1180259447387693057"], "id": "1180259447387693057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T23:12:35.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2359591766", "edit_history_tweet_ids": ["1180259277434478593"], "id": "1180259277434478593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:11:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122656992", "edit_history_tweet_ids": ["1180259234400935936"], "id": "1180259234400935936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:11:44.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141551903760887813", "edit_history_tweet_ids": ["1180259189823868928"], "id": "1180259189823868928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T23:11:33.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982813803598565376", "in_reply_to_user_id": "2564567218", "edit_history_tweet_ids": ["1180259039718100992"], "id": "1180259039718100992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180235719740137473"}], "created_at": "2019-10-04T23:10:57.000Z", "text": "@Cris1pereiraa Tem que se formar primeiro, seja uma suicida com diploma de Medicina", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cris1pereiraa", "id": "2564567218"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700493473410117635", "edit_history_tweet_ids": ["1180259034265460736"], "id": "1180259034265460736", "created_at": "2019-10-04T23:10:56.000Z", "text": "eu acho que uma pessoa se suicidou hoje no metr\u00f4 \n\nsegue a thread n\u00e3o t\u00e3o longa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3420930490", "edit_history_tweet_ids": ["1180258903675805696"], "id": "1180258903675805696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:10:25.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077214739846103041", "edit_history_tweet_ids": ["1180258846150926336"], "id": "1180258846150926336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:10:11.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275666277", "edit_history_tweet_ids": ["1180258816501436418"], "id": "1180258816501436418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:10:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289145957", "edit_history_tweet_ids": ["1180258779847434240"], "id": "1180258779847434240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180258704953892869"}], "created_at": "2019-10-04T23:09:55.000Z", "text": "RT @EnamoSiempre: @PNACIONAL @LuisLacallePou Mientras tanto, el FA se burla, ridiculiza, ataca, a la oposici\u00f3n tergiversando todo, mintiend\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48203165", "edit_history_tweet_ids": ["1180258753503006720"], "id": "1180258753503006720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}], "created_at": "2019-10-04T23:09:49.000Z", "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1385843886", "edit_history_tweet_ids": ["1180258722876141569"], "id": "1180258722876141569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:09:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289145957", "in_reply_to_user_id": "153146271", "edit_history_tweet_ids": ["1180258704953892869"], "id": "1180258704953892869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180242336707731457"}], "created_at": "2019-10-04T23:09:38.000Z", "text": "@PNACIONAL @LuisLacallePou Mientras tanto, el FA se burla, ridiculiza, ataca, a la oposici\u00f3n tergiversando todo, mintiendo... Habr\u00eda tanto para recordarle al Pueblo de este Gobierno Narco y Corrupto... pero no... seguimos con la \"positiva\" suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "Narco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144511572", "in_reply_to_user_id": "144511572", "edit_history_tweet_ids": ["1180258630341468160"], "id": "1180258630341468160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180258586590662656"}], "created_at": "2019-10-04T23:09:20.000Z", "text": "N\u00e3o coincidentemente, a ep\u00edgrafe de Segunda Queda \u00e9 um trecho do livro Queda Para o Alto, de Anderson Herzer (1962 \u2013 1982), escritor e poeta trans que se suicidou aos 20 anos.", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Queda"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "Queda Para o Alto"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Herzer"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042485749969371136", "edit_history_tweet_ids": ["1180258485264687105"], "id": "1180258485264687105", "created_at": "2019-10-04T23:08:45.000Z", "text": "Valentin... No tendr\u00e1s ingeniero\n\n*Valentin se suicida*", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.703, "type": "Other", "normalized_text": "Valentin"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7132, "type": "Other", "normalized_text": "Valentin"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167231087", "edit_history_tweet_ids": ["1180258271292264450"], "id": "1180258271292264450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:07:54.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020388173506121728", "edit_history_tweet_ids": ["1180258191252295682"], "id": "1180258191252295682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T23:07:35.000Z", "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173324425506230274", "in_reply_to_user_id": "1004487481453174784", "edit_history_tweet_ids": ["1180258172856082434"], "id": "1180258172856082434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889008740048898"}], "created_at": "2019-10-04T23:07:31.000Z", "text": "@esquizochanel Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esquizochanel", "id": "1004487481453174784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089520567768809475", "edit_history_tweet_ids": ["1180258157496545286"], "id": "1180258157496545286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:07:27.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757651716334620673", "edit_history_tweet_ids": ["1180258103792717824"], "id": "1180258103792717824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "created_at": "2019-10-04T23:07:14.000Z", "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066801511823548416", "edit_history_tweet_ids": ["1180257995495804928"], "id": "1180257995495804928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:06:48.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090621176", "edit_history_tweet_ids": ["1180257937073328138"], "id": "1180257937073328138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:06:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932707944", "edit_history_tweet_ids": ["1180257922498080769"], "id": "1180257922498080769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:06:31.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148717795", "in_reply_to_user_id": "916971379", "edit_history_tweet_ids": ["1180257794697711617"], "id": "1180257794697711617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180257510005100544"}], "created_at": "2019-10-04T23:06:01.000Z", "text": "@mucamuricoca O gato t\u00e1 invocando o poder olhar flamejante da pantera suicida, oloco meu", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3762, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mucamuricoca", "id": "916971379"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588033992", "edit_history_tweet_ids": ["1180257419278073856"], "id": "1180257419278073856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:04:31.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148694039010656256", "edit_history_tweet_ids": ["1180257358712324099"], "id": "1180257358712324099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:04:17.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177356024346533888", "edit_history_tweet_ids": ["1180257340572012544"], "id": "1180257340572012544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:04:12.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1286328026", "edit_history_tweet_ids": ["1180257304320626688"], "id": "1180257304320626688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:04:04.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180078447", "edit_history_tweet_ids": ["1180257247869452293"], "id": "1180257247869452293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "created_at": "2019-10-04T23:03:50.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819965914468782081", "edit_history_tweet_ids": ["1180257193188319232"], "id": "1180257193188319232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:03:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807783846649466880", "edit_history_tweet_ids": ["1180257186817232896"], "id": "1180257186817232896", "created_at": "2019-10-04T23:03:36.000Z", "text": "Despu\u00e9s de 3 a\u00f1os? Hoy me voy a ver escuadr\u00f3n suicida.. a ver cual era la pendejera de esa pel\u00edcula", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1583545596", "edit_history_tweet_ids": ["1180257087760273408"], "id": "1180257087760273408", "created_at": "2019-10-04T23:03:12.000Z", "text": "gente eu decidi\nvou ver esquadr\u00e3o suicida hoje", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7989, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180099655574720512", "in_reply_to_user_id": "226310559", "edit_history_tweet_ids": ["1180257009603616770"], "id": "1180257009603616770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180093250750881792"}], "created_at": "2019-10-04T23:02:53.000Z", "text": "@peter_vil @kaiquebritor @brunnosarttori Por acabar com a Alemanha como se fosse um suicida maluco, matando grande parte da popula\u00e7\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "peter_vil", "id": "226310559"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "kaiquebritor", "id": "1141148856593371137"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027010956369510400", "edit_history_tweet_ids": ["1180257009469399041"], "id": "1180257009469399041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:02:53.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028713306444455936", "edit_history_tweet_ids": ["1180256996710371328"], "id": "1180256996710371328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T23:02:50.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70821358", "edit_history_tweet_ids": ["1180256994898432000"], "id": "1180256994898432000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "created_at": "2019-10-04T23:02:50.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34503618", "edit_history_tweet_ids": ["1180256824228024320"], "id": "1180256824228024320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:02:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602937509", "edit_history_tweet_ids": ["1180256812995665920"], "id": "1180256812995665920", "created_at": "2019-10-04T23:02:06.000Z", "text": "Recenteme, na minha cidade um policial jovem se matou e eu n\u00e3o  sei o motivo, mas se ele tivesse apoio dos amigos e familiares, acredito que ele n\u00e3o faria isso.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4404, "type": "Other", "normalized_text": "Recenteme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3504318874", "edit_history_tweet_ids": ["1180256784986099712"], "id": "1180256784986099712", "created_at": "2019-10-04T23:02:00.000Z", "text": "Un hombre celoso se suicida y mata a sus dos hijos | V\u00eda @elcasocom https://t.co/cUpzrUpoHq", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 67, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cUpzrUpoHq", "expanded_url": "http://bit.ly/30Jn8WL", "display_url": "bit.ly/30Jn8WL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721886997422424064", "edit_history_tweet_ids": ["1180256693722259458"], "id": "1180256693722259458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:01:38.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1599021012", "edit_history_tweet_ids": ["1180256675757993984"], "id": "1180256675757993984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T23:01:34.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525588071", "edit_history_tweet_ids": ["1180256599509741573"], "id": "1180256599509741573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T23:01:16.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1339620134", "in_reply_to_user_id": "435612296", "edit_history_tweet_ids": ["1180256445742424071"], "id": "1180256445742424071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180253559872479238"}], "created_at": "2019-10-04T23:00:39.000Z", "text": "@VaaleriaSoto Jajajaajajjaajja Mariana suicida. Amiga sos una leona tranquila \ud83d\ude4c (yo casi mor\u00ed si)", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237047793", "edit_history_tweet_ids": ["1180256434560421893"], "id": "1180256434560421893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T23:00:36.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824436673396281348", "edit_history_tweet_ids": ["1180256369158557698"], "id": "1180256369158557698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T23:00:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3374563353", "edit_history_tweet_ids": ["1180256284244885505"], "id": "1180256284244885505", "created_at": "2019-10-04T23:00:00.000Z", "text": "Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills | Via @elcasocat\nhttps://t.co/f4w7mcTYpq", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f4w7mcTYpq", "expanded_url": "http://bit.ly/30NvA7q", "display_url": "bit.ly/30NvA7q"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "389738857", "edit_history_tweet_ids": ["1180255900428361729"], "id": "1180255900428361729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:58:29.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525559343", "edit_history_tweet_ids": ["1180255881180696576"], "id": "1180255881180696576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:58:24.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64813857", "edit_history_tweet_ids": ["1180255810347245568"], "id": "1180255810347245568", "created_at": "2019-10-04T22:58:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "OsPingosNosIs"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Toffolli"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "GMendes"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Lewandonoisnobico"}]}, "text": "Ouvinte do #OsPingosNosIs matou a charada: os ministros honestos (se \u00e9 que os h\u00e1) do STF deveriam pedir exonera\u00e7\u00e3o para n\u00e3o mais participar de um grupo onde est\u00e3o Toffolli, GMendes e Lewandonoisnobico.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068866774", "edit_history_tweet_ids": ["1180255729397178369"], "id": "1180255729397178369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:57:48.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399553357", "edit_history_tweet_ids": ["1180255715585335296"], "id": "1180255715585335296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "created_at": "2019-10-04T22:57:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2349831313", "edit_history_tweet_ids": ["1180255712389279745"], "id": "1180255712389279745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:57:44.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137541382", "edit_history_tweet_ids": ["1180255671549353992"], "id": "1180255671549353992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176977998936981504"}], "created_at": "2019-10-04T22:57:34.000Z", "text": "RT @AnaVillarroel: \u00abResistimos\nen su vientre suicida\nsu sed de devorarnos a todos.\n\nEn su caos hallo el m\u00edo propio.\nLa escucho en el grito\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaVillarroel", "id": "87316768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2496781356", "edit_history_tweet_ids": ["1180255650380689408"], "id": "1180255650380689408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:57:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058782226068971520", "in_reply_to_user_id": "201787832", "edit_history_tweet_ids": ["1180255358708846594"], "id": "1180255358708846594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180254703646629889"}], "created_at": "2019-10-04T22:56:20.000Z", "text": "@spljr Melhor interpreta\u00e7\u00e3o desde o criador e casou bem demais com a bosta do Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "spljr", "id": "201787832"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733545515271389185", "edit_history_tweet_ids": ["1180255328211849222"], "id": "1180255328211849222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "928066100860014592"}], "created_at": "2019-10-04T22:56:12.000Z", "text": "RT @PoetaImpostor: Aprend\u00ed que ninguna obsesi\u00f3n es buena. Ni siquiera las inocentes. O las que todo el mundo tiene.\nAprend\u00ed que todo en des\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PoetaImpostor", "id": "2150231376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898606412858892288", "edit_history_tweet_ids": ["1180255001085644800"], "id": "1180255001085644800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:54:54.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437806408", "edit_history_tweet_ids": ["1180254937311272960"], "id": "1180254937311272960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:54:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825993122", "edit_history_tweet_ids": ["1180254818092408832"], "id": "1180254818092408832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:54:11.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909687597848518657", "in_reply_to_user_id": "127667889", "edit_history_tweet_ids": ["1180254676488462337"], "id": "1180254676488462337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180250598844899329"}], "created_at": "2019-10-04T22:53:37.000Z", "text": "@CleberVG @Xande_Oliveira @xandinhamc @tiagoestefano @GDimenstein @LulaOficial Matou a pau!\nVai fingir dem\u00eancia!\n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nSe prepara pra receber os xingamentos e os memes de sempre.\n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CleberVG", "id": "127667889"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Xande_Oliveira", "id": "59049240"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "xandinhamc", "id": "128046818"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "tiagoestefano", "id": "253615175"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010202905801056261", "in_reply_to_user_id": "3195358007", "edit_history_tweet_ids": ["1180254617113911296"], "id": "1180254617113911296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180176852108922881"}], "created_at": "2019-10-04T22:53:23.000Z", "text": "@reyconbarba @hectorbecerrilr Como dijo un corrupto cobarde suicida: \"demuestrenlo pues IMB\u00c9CILES\"!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3252822237", "edit_history_tweet_ids": ["1180254519302729728"], "id": "1180254519302729728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:53:00.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902900828134154240", "edit_history_tweet_ids": ["1180254480576761856"], "id": "1180254480576761856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:52:50.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264930511", "edit_history_tweet_ids": ["1180254418509414401"], "id": "1180254418509414401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:52:36.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139135491", "in_reply_to_user_id": "764219808145629184", "edit_history_tweet_ids": ["1180254383780646912"], "id": "1180254383780646912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180108826219073536"}], "created_at": "2019-10-04T22:52:27.000Z", "text": "@msalazarcongres @CARLOSMESIA @EFEnoticias @ReutersEspana @TIME @elmundoes @NoticiasRCN @LANACION @nytimes @El_Universal_Mx @bbcmundo @eldiarioes @CNNEE Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez, operador jur\u00eddico del cobarde suicida Alan Garc\u00eda, indic\u00f3 en el Congreso que; \"al pueblo no se le escucha\"\n@EFEnoticias\n@ReutersEspana\n@TIME \n@elmundoes\n@NoticiasRCN \n@LANACION\n@NYTimes\n@El_Universal_Mx \n@bbcmundo \n@eldiarioes https://t.co/zcsC8PwPge @cnnee", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 172, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "ReutersEspana", "id": "330378776"}, {"start": 58, "end": 63, "username": "TIME", "id": "14293310"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 98, "end": 106, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 124, "end": 133, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 134, "end": 145, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 146, "end": 152, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 282, "end": 294, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 295, "end": 309, "username": "ReutersEspana", "id": "330378776"}, {"start": 310, "end": 315, "username": "TIME", "id": "14293310"}, {"start": 317, "end": 327, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 328, "end": 340, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}, {"start": 342, "end": 351, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 352, "end": 360, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 361, "end": 377, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 379, "end": 388, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 390, "end": 401, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 426, "end": 432, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 402, "end": 425, "url": "https://t.co/zcsC8PwPge", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/vizcarra-habria-procedido-mal-en-cuanto-a-la-constitucion-carlos-mesia-intv-conclusiones-fernando-rincon/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/vizcarra\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408815985", "edit_history_tweet_ids": ["1180254360766468096"], "id": "1180254360766468096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:52:22.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309175066", "edit_history_tweet_ids": ["1180254335248277504"], "id": "1180254335248277504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:52:16.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2281274042", "edit_history_tweet_ids": ["1180254310501928963"], "id": "1180254310501928963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:52:10.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885555923544150016", "edit_history_tweet_ids": ["1180254298783043584"], "id": "1180254298783043584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:52:07.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2568384330", "edit_history_tweet_ids": ["1180254254222716928"], "id": "1180254254222716928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179933072743116802"}], "created_at": "2019-10-04T22:51:56.000Z", "text": "Si pues hay que agradecer al suicida Alan Garc\u00eda de esto porque un juez los petroaudios lo declar\u00f3 como pruebas il\u00edcitas y no v\u00e1lidas quedo como precedente\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude24\ud83d\ude24 https://t.co/WpDH0U9eyZ", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/WpDH0U9eyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/luisthais1/status/1179933072743116802", "display_url": "twitter.com/luisthais1/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174333894751113216", "edit_history_tweet_ids": ["1180254093803184129"], "id": "1180254093803184129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:51:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2564959137", "edit_history_tweet_ids": ["1180254091697631232"], "id": "1180254091697631232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180252343323025408"}], "created_at": "2019-10-04T22:51:18.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: Las Palmas: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida - P\u00fablico https://t.co/EhKimtGuJV", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/EhKimtGuJV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093628294539431937", "edit_history_tweet_ids": ["1180253914249256960"], "id": "1180253914249256960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180252343323025408"}], "created_at": "2019-10-04T22:50:35.000Z", "text": "RT @__CarmenLopez: Las Palmas: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida - P\u00fablico https://t.co/EhKimtGuJV", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/EhKimtGuJV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105224991711395858", "in_reply_to_user_id": "2917461077", "edit_history_tweet_ids": ["1180253899598565376"], "id": "1180253899598565376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180093552241659904"}], "created_at": "2019-10-04T22:50:32.000Z", "text": "@_SantosTrinidad Y por qu\u00e9 no se suicida? No deber\u00eda soportar la idea de poluciones ella tambi\u00e9n, no? \nQ de ejemplo, viva en una cueva y coma brotes silvestres.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921320744", "edit_history_tweet_ids": ["1180253790043283461"], "id": "1180253790043283461", "created_at": "2019-10-04T22:50:06.000Z", "text": "Este es un puto joker de verdad joder, no la mierda del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1921803307", "edit_history_tweet_ids": ["1180253757042565120"], "id": "1180253757042565120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180248758484897792"}], "created_at": "2019-10-04T22:49:58.000Z", "text": "RT @BuenoMalaFeo: \ud83d\ude30 Es muy importante tener una buena comunicaci\u00f3n con los hijos, para evitar lamentables situaciones como esta \u2b07\n\nhttps://\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BuenoMalaFeo", "id": "2212979755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2807370659", "edit_history_tweet_ids": ["1180253476015738880"], "id": "1180253476015738880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:48:51.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963887820959043584", "edit_history_tweet_ids": ["1180253431107395590"], "id": "1180253431107395590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T22:48:40.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "509124056", "in_reply_to_user_id": "1148643824891133952", "edit_history_tweet_ids": ["1180253397003452417"], "id": "1180253397003452417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180166294034735104"}], "created_at": "2019-10-04T22:48:32.000Z", "text": "@ArturoHerrera_G @tatclouthier @cceoficialmx Exacto, EN ALGUNAS PARTES, en otras es casi suicida: calles empinadas, barrancas, baches... Ajusco, Iztapalapa, Contreras... No todo es Polanco ni Chapultepec.", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Ajusco"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Iztapalapa"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Contreras"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Polanco"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "Chapultepec"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoHerrera_G", "id": "1148643824891133952"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "cceoficialmx", "id": "1507677780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1502335218", "edit_history_tweet_ids": ["1180253306716872704"], "id": "1180253306716872704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:48:11.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "631099715", "edit_history_tweet_ids": ["1180253155004702720"], "id": "1180253155004702720", "created_at": "2019-10-04T22:47:34.000Z", "text": "Vizinho mata tr\u00eas pessoas da mesma fam\u00edlia e se suicida em Guaxup\u00e9 https://t.co/SLuDGbEhrE via @otempo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Vizinho"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7066, "type": "Place", "normalized_text": "Guaxup\u00e9"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 102, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SLuDGbEhrE", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/vizinho-mata-tres-pessoas-da-mesma-familia-e-se-suicida-em-guaxupe-1.2245153", "display_url": "otempo.com.br/cidades/vizinh\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134585760", "edit_history_tweet_ids": ["1180253077850509312"], "id": "1180253077850509312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:47:16.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2768125486", "edit_history_tweet_ids": ["1180253026315128832"], "id": "1180253026315128832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:47:04.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167510078649487361", "edit_history_tweet_ids": ["1180253021604896768"], "id": "1180253021604896768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:47:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "631099715", "edit_history_tweet_ids": ["1180253012704579589"], "id": "1180253012704579589", "created_at": "2019-10-04T22:47:00.000Z", "text": "Vizinho mata tr\u00eas pessoas da mesma fam\u00edlia e se suicida em Guaxup\u00e9 https://t.co/SLuDGbEhrE", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "Vizinho"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7204, "type": "Place", "normalized_text": "Guaxup\u00e9"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SLuDGbEhrE", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/vizinho-mata-tres-pessoas-da-mesma-familia-e-se-suicida-em-guaxupe-1.2245153", "display_url": "otempo.com.br/cidades/vizinh\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4829179547", "edit_history_tweet_ids": ["1180252995138805760"], "id": "1180252995138805760", "created_at": "2019-10-04T22:46:56.000Z", "text": "enquanto ela se ensinuava \nenquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois seguravam...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2525439758", "edit_history_tweet_ids": ["1180252942500274177"], "id": "1180252942500274177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:46:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269989151", "edit_history_tweet_ids": ["1180252879384391680"], "id": "1180252879384391680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:46:29.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1274901714", "edit_history_tweet_ids": ["1180252864406532098"], "id": "1180252864406532098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T22:46:25.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155860300", "edit_history_tweet_ids": ["1180252836959064066"], "id": "1180252836959064066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T22:46:19.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1242625394", "edit_history_tweet_ids": ["1180252815408734208"], "id": "1180252815408734208", "created_at": "2019-10-04T22:46:13.000Z", "text": "Nossa a amiga ali \u00e9 pepeca suicida kkkkk \"os bofes dela \" tudo morre \ud83d\ude33\ud83d\ude31", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1016324470548697089", "edit_history_tweet_ids": ["1180252762363351045"], "id": "1180252762363351045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180241119797547008"}], "created_at": "2019-10-04T22:46:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "real"}]}, "text": "RT @_purplehoodie_: quem quer formar um suicide squad mesmo #real esquadr\u00e3o su\u00edcida em que fazemos o que o nome indica \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56794546", "edit_history_tweet_ids": ["1180252691546722305"], "id": "1180252691546722305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:45:44.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055154030794731521", "in_reply_to_user_id": "894290280349925376", "edit_history_tweet_ids": ["1180252662769557504"], "id": "1180252662769557504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179930544567672832"}], "created_at": "2019-10-04T22:45:37.000Z", "text": "@marcellagdy Pode ter certeza q pra la vc n vai, e vc ainda n se matou pq sabe q tem muitos aqui q te amam e est\u00e3o destro\u00e7ados, eu estou pq eu ja passei pela mesma coisa, ninguem entende ser rejeitado pela mulher q vc mais ama", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcellagdy", "id": "894290280349925376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303367158", "edit_history_tweet_ids": ["1180252388327854083"], "id": "1180252388327854083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:44:32.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2513141443", "edit_history_tweet_ids": ["1180252381902184448"], "id": "1180252381902184448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:44:30.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3239745664", "edit_history_tweet_ids": ["1180252343323025408"], "id": "1180252343323025408", "created_at": "2019-10-04T22:44:21.000Z", "text": "Las Palmas: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida - P\u00fablico https://t.co/EhKimtGuJV", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/EhKimtGuJV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1935887594", "edit_history_tweet_ids": ["1180252283457691650"], "id": "1180252283457691650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:44:07.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4069958157", "edit_history_tweet_ids": ["1180252239778258945"], "id": "1180252239778258945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "created_at": "2019-10-04T22:43:56.000Z", "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2826287112", "edit_history_tweet_ids": ["1180252164209418241"], "id": "1180252164209418241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:43:38.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556415716", "edit_history_tweet_ids": ["1180252053538590727"], "id": "1180252053538590727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:43:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731864231818199040", "edit_history_tweet_ids": ["1180251953785430021"], "id": "1180251953785430021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:42:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280221643", "edit_history_tweet_ids": ["1180251930511237127"], "id": "1180251930511237127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:42:42.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034904122", "edit_history_tweet_ids": ["1180251862135660545"], "id": "1180251862135660545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:42:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384452733", "edit_history_tweet_ids": ["1180251756292460551"], "id": "1180251756292460551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:42:01.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707417063975944194", "edit_history_tweet_ids": ["1180251730069594112"], "id": "1180251730069594112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T22:41:55.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "376399794", "edit_history_tweet_ids": ["1180251657340379136"], "id": "1180251657340379136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:41:37.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794401453", "edit_history_tweet_ids": ["1180251654505058304"], "id": "1180251654505058304", "created_at": "2019-10-04T22:41:37.000Z", "text": "As vezes s\u00f3 queria meter a bala na minha cabe\u00e7a pra acabar com esse sofrimento\ud83d\ude2a mais sei que Deus n\u00e3o perdoa um suicida, te amo Deus  por vc eu fico viva \u2764", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1889326712", "edit_history_tweet_ids": ["1180251582476292097"], "id": "1180251582476292097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:41:19.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891041148881575936", "edit_history_tweet_ids": ["1180251572946776065"], "id": "1180251572946776065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:41:17.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179218063050379265", "edit_history_tweet_ids": ["1180251560120598534"], "id": "1180251560120598534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:41:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357120731", "edit_history_tweet_ids": ["1180251243639459845"], "id": "1180251243639459845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:39:59.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32167919", "edit_history_tweet_ids": ["1180251236458778625"], "id": "1180251236458778625", "created_at": "2019-10-04T22:39:57.000Z", "text": "El sem\u00e1foro de la pasoancho con 100 sentido norte-sur me dan ganas de provocar un atentado suicida, qu\u00e9 hijueputa estr\u00e9s.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "pasoancho"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7475, "type": "Place", "normalized_text": "sur"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3422504681", "edit_history_tweet_ids": ["1180251107781730304"], "id": "1180251107781730304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:39:26.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705859207791308801", "edit_history_tweet_ids": ["1180251077574320136"], "id": "1180251077574320136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:39:19.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393043850", "edit_history_tweet_ids": ["1180251047543148544"], "id": "1180251047543148544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:39:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4701947306", "edit_history_tweet_ids": ["1180251043281682432"], "id": "1180251043281682432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:39:11.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733545515271389185", "edit_history_tweet_ids": ["1180251009961971712"], "id": "1180251009961971712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "924290516669403136"}], "created_at": "2019-10-04T22:39:03.000Z", "text": "RT @DannsVega: Y cuando el sol se suicida en la tierra,  en tu mirada nace una bella puesta de sol. https://t.co/aic8dw2pOm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DannsVega", "id": "612676389"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aic8dw2pOm", "expanded_url": "https://twitter.com/DannsVega/status/924290516669403136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aic8dw2pOm", "media_key": "3_924290504300175360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1345388172", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1180250871063560194"], "id": "1180250871063560194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180231611608129536"}], "created_at": "2019-10-04T22:38:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "cuelloblanco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "text": "@Politica_ECpe Esa lacra #cuelloblanco , fujitopo arrastado y compinche de los prontuariados y fugados parece que lo freg\u00f3 la anemia del suicida AG @CONTIGO_pe @Pedro_Olaechea @SalvadorHeresi @TC_Peru", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863821123523411969", "edit_history_tweet_ids": ["1180250867578101760"], "id": "1180250867578101760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:38:29.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764532181", "edit_history_tweet_ids": ["1180250823546277890"], "id": "1180250823546277890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179889008740048898"}], "created_at": "2019-10-04T22:38:18.000Z", "text": "- TODOS OS FILMES DO HARRY POTTER \n- poderoso chef\u00e3o\n- clube da luta \n- todos os filmes da DC (com exce\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida) \n- La la land\n(S\u00f3 consigo lembrar desses) https://t.co/kqj11cGOY3", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY POTTER"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "La la land"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/kqj11cGOY3", "expanded_url": "https://twitter.com/esquizochanel/status/1179889008740048898", "display_url": "twitter.com/esquizochanel/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055729224626171904", "in_reply_to_user_id": "929486588521910273", "edit_history_tweet_ids": ["1180250775936802816"], "id": "1180250775936802816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180249834139389953"}], "created_at": "2019-10-04T22:38:07.000Z", "text": "@VladdKonev @JZaza_ Es cierto. Y por ah\u00ed le\u00ed en este sitio donde publican estudios acad\u00e9micos del tema (Yahoo Respuestas creo que se llama) que con un t\u00e9 de tilo se te acomodan los chakras y adi\u00f3s ideaci\u00f3n suicida. Lo confirmo porque le pregunt\u00e9 a mis rodillas y me dijeron que Sim\u00f3n \ud83d\ude44", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "Yahoo"}, {"start": 278, "end": 282, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Sim\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VladdKonev", "id": "929486588521910273"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "JZaza_", "id": "890421100919877632"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14137170", "edit_history_tweet_ids": ["1180250749906931712"], "id": "1180250749906931712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T22:38:01.000Z", "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2508386379", "edit_history_tweet_ids": ["1180250641324761089"], "id": "1180250641324761089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:37:35.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42747645", "edit_history_tweet_ids": ["1180250579244916736"], "id": "1180250579244916736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T22:37:20.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302274544", "in_reply_to_user_id": "470442585", "edit_history_tweet_ids": ["1180250484910821376"], "id": "1180250484910821376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180249889281859586"}], "created_at": "2019-10-04T22:36:58.000Z", "text": "@LuisDa_Santos Que suicida andas brodi", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisDa_Santos", "id": "470442585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2924058622", "edit_history_tweet_ids": ["1180250473925955584"], "id": "1180250473925955584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179804651409084421"}], "created_at": "2019-10-04T22:36:55.000Z", "text": "RT @JuanLuisCasCo: Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanLuisCasCo", "id": "34814904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87226057", "edit_history_tweet_ids": ["1180250354174365696"], "id": "1180250354174365696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:36:27.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "547016812", "edit_history_tweet_ids": ["1180250352509165568"], "id": "1180250352509165568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:36:26.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "458352634", "edit_history_tweet_ids": ["1180250296796270592"], "id": "1180250296796270592", "created_at": "2019-10-04T22:36:13.000Z", "text": "\"Una mujer y su hija de 2 a\u00f1os se precipitan...\"\n\nhttps://t.co/1gFHtKbfe4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/1gFHtKbfe4", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}}, {"author_id": "273559989", "edit_history_tweet_ids": ["1180250250302365699"], "id": "1180250250302365699", "created_at": "2019-10-04T22:36:02.000Z", "text": "Creo que no es muy bueno estar tan sensible los dias que tengo tela, porque mmmm suicida siempre", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720070799", "in_reply_to_user_id": "2466323197", "edit_history_tweet_ids": ["1180250199157018626"], "id": "1180250199157018626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179914984941326338"}], "created_at": "2019-10-04T22:35:50.000Z", "text": "@GuinaoBJ12 Alfaro antes de poner linea de 3 se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GuinaoBJ12", "id": "2466323197"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912357411503132673", "edit_history_tweet_ids": ["1180250124553015297"], "id": "1180250124553015297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:35:32.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924314839601868801", "edit_history_tweet_ids": ["1180250002398027777"], "id": "1180250002398027777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174434190047268864"}], "created_at": "2019-10-04T22:35:03.000Z", "text": "RT @Bie1Joker: - Vc joga Free Fire?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou com a pr\u00f3pria mina terrestre?\n\n- N\u00e3o\n\n- E VC JOGA FREE FIRE?", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3137785230", "edit_history_tweet_ids": ["1180249979677544448"], "id": "1180249979677544448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:34:57.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1452844892", "in_reply_to_user_id": "762408535863025664", "edit_history_tweet_ids": ["1180249920567152640"], "id": "1180249920567152640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180143804562776064"}], "created_at": "2019-10-04T22:34:43.000Z", "text": "@drihandrade @MomentsBrasil Num da, o Tony Stark desintegrou ele quando se matou :/", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Stark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DrihAndrade", "id": "1329630362818015233"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909857299585519617", "edit_history_tweet_ids": ["1180249681793896449"], "id": "1180249681793896449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636306436", "edit_history_tweet_ids": ["1180249608246747136"], "id": "1180249608246747136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:29.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321213421", "edit_history_tweet_ids": ["1180249590295126016"], "id": "1180249590295126016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:24.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3245666765", "edit_history_tweet_ids": ["1180249578630782976"], "id": "1180249578630782976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710487570149408768", "edit_history_tweet_ids": ["1180249556300251138"], "id": "1180249556300251138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:16.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3142591187", "edit_history_tweet_ids": ["1180249524461326337"], "id": "1180249524461326337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180162186976665601"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:09.000Z", "text": "RT @Pvsilva17: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pvsilva17", "id": "3142591187"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202923037", "edit_history_tweet_ids": ["1180249518744494080"], "id": "1180249518744494080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:07.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1175272997600616448", "edit_history_tweet_ids": ["1180249499719090176"], "id": "1180249499719090176", "created_at": "2019-10-04T22:33:03.000Z", "text": "T\u00e1 querendo saber se conseguiram\n\n\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/LzDeeNm9vl", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.3244, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LzDeeNm9vl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2778006081", "edit_history_tweet_ids": ["1180249488558088192"], "id": "1180249488558088192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:33:00.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "505139238", "edit_history_tweet_ids": ["1180249445369368576"], "id": "1180249445369368576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:32:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919736074611712002", "edit_history_tweet_ids": ["1180249406404284416"], "id": "1180249406404284416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T22:32:41.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57990114", "edit_history_tweet_ids": ["1180249377371242496"], "id": "1180249377371242496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:32:34.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868438268584632320", "edit_history_tweet_ids": ["1180249369720819712"], "id": "1180249369720819712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:32:32.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027579838255824897", "edit_history_tweet_ids": ["1180249341677785090"], "id": "1180249341677785090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T22:32:25.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2609386182", "edit_history_tweet_ids": ["1180249193056735232"], "id": "1180249193056735232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180246420089184259"}], "created_at": "2019-10-04T22:31:50.000Z", "text": "RT @GArchain: @jmartinianoduar Esto es el colmo.\nY vas a votar a FF.\nLamento decir que aparte de ignorante sos suicida!!", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GArchain", "id": "555452073"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jmartinianoduar", "id": "208722058"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "445804939", "edit_history_tweet_ids": ["1180249113100783622"], "id": "1180249113100783622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T22:31:31.000Z", "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "179127674", "edit_history_tweet_ids": ["1180249108809994240"], "id": "1180249108809994240", "created_at": "2019-10-04T22:31:30.000Z", "text": "Rusia https://t.co/esk0PmBeFu", "lang": "in", "geo": {"place_id": "b858babfb96ffae4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/esk0PmBeFu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}}, {"author_id": "1162119899109560320", "edit_history_tweet_ids": ["1180249078749380609"], "id": "1180249078749380609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T22:31:22.000Z", "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1314076664", "edit_history_tweet_ids": ["1180249052199493632"], "id": "1180249052199493632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:31:16.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156287315335110659", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1180248918539542533"], "id": "1180248918539542533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180086067807916033"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:44.000Z", "text": "@VasquezBazan Y eso que!!, es igual de corrupto como los que fueron disueltos !!, igual que la mafia ! ,defender a un suicida y a la mafia por haber sido disuelta no habla bien de el !\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4732, "type": "Organization", "normalized_text": "mafia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "mafia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092972479306444801", "edit_history_tweet_ids": ["1180248853116792832"], "id": "1180248853116792832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:29.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882228304333418496", "edit_history_tweet_ids": ["1180248822758416394"], "id": "1180248822758416394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:21.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3334803153", "edit_history_tweet_ids": ["1180248822536134656"], "id": "1180248822536134656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:21.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111808677856665600", "edit_history_tweet_ids": ["1180248818488623106"], "id": "1180248818488623106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:20.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164741692672495617", "edit_history_tweet_ids": ["1180248808556503040"], "id": "1180248808556503040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331243233", "edit_history_tweet_ids": ["1180248787673059329"], "id": "1180248787673059329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141315343", "edit_history_tweet_ids": ["1180248768136056833"], "id": "1180248768136056833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:08.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905406630107512832", "edit_history_tweet_ids": ["1180248763102908417"], "id": "1180248763102908417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:30:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2212979755", "edit_history_tweet_ids": ["1180248758484897792"], "id": "1180248758484897792", "created_at": "2019-10-04T22:30:06.000Z", "text": "\ud83d\ude30 Es muy importante tener una buena comunicaci\u00f3n con los hijos, para evitar lamentables situaciones como esta \u2b07\n\nhttps://t.co/MW4VBuJImP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MW4VBuJImP", "expanded_url": "https://www.univision.com/radio/el-bueno-la-mala-y-el-feo/joven-se-suicida-luego-de-que-se-difundieran-mensajes-exponiendo-su-identidad-sexual-video", "display_url": "univision.com/radio/el-bueno\u2026"}]}}, {"author_id": "1003802703464665088", "edit_history_tweet_ids": ["1180248656328323072"], "id": "1180248656328323072", "created_at": "2019-10-04T22:29:42.000Z", "text": "Se o passado n\u00e3o te matou, ele serviu para te fortalecer.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91103479", "edit_history_tweet_ids": ["1180248585906135045"], "id": "1180248585906135045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:29:25.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971373184334336000", "in_reply_to_user_id": "924754138541543429", "edit_history_tweet_ids": ["1180248528934838272"], "id": "1180248528934838272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179159667408289793"}], "created_at": "2019-10-04T22:29:11.000Z", "text": "@RauCastaneira yo recuerdo que en el escuadr\u00f3n suicida la cr\u00edtica feminista de H.Quinn fue bastante clara: representaci\u00f3n de los valores t\u00f3xicos y la alienaci\u00f3n femenina. No creo que cambien mucho el rumbo. Una mujer protagonista y l\u00edder no la hace feminista, sino que se lo digan a R.Monasterio", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "H.Quinn"}, {"start": 283, "end": 294, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "R.Monasterio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RauCastaneira", "id": "924754138541543429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140683906", "edit_history_tweet_ids": ["1180248093566091265"], "id": "1180248093566091265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:27:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836053046", "edit_history_tweet_ids": ["1180247835314397184"], "id": "1180247835314397184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:26:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146604880", "edit_history_tweet_ids": ["1180247802036793344"], "id": "1180247802036793344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:26:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192312751", "edit_history_tweet_ids": ["1180247699960078336"], "id": "1180247699960078336", "created_at": "2019-10-04T22:25:54.000Z", "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/YgIDAluAZK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YgIDAluAZK", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa1", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa1"}]}}, {"author_id": "1633662169", "edit_history_tweet_ids": ["1180247650031095809"], "id": "1180247650031095809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:25:42.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314428811", "edit_history_tweet_ids": ["1180247613481857026"], "id": "1180247613481857026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:25:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090562693403213826", "edit_history_tweet_ids": ["1180247603411337217"], "id": "1180247603411337217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-04T22:25:31.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3370103056", "edit_history_tweet_ids": ["1180247529616809984"], "id": "1180247529616809984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179972214139084800"}], "created_at": "2019-10-04T22:25:13.000Z", "text": "Morar sozinho tbm ...pq ir em show de suicida os pais emba\u00e7am https://t.co/wihFqC72yc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wihFqC72yc", "expanded_url": "https://twitter.com/sxicide_ph/status/1179972214139084800", "display_url": "twitter.com/sxicide_ph/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1260692526", "edit_history_tweet_ids": ["1180247466056306701"], "id": "1180247466056306701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-04T22:24:58.000Z", "text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127111973", "edit_history_tweet_ids": ["1180247370321317890"], "id": "1180247370321317890", "created_at": "2019-10-04T22:24:35.000Z", "text": "Toda vez q pe\u00e7o um xis passo meia hr conversando cm o motoboy, ja tivemos conversas tao profundas q descobri q meu av\u00f4  era amigo e vizinho do pai dele q se suicidou ha bastante tempo ja, tu v\u00ea  n\u00e9, e outra p xis \u00e9 tri bom e custa s\u00f3 dez conto cm a tele!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 211, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "xis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702798552", "edit_history_tweet_ids": ["1180247270933053441"], "id": "1180247270933053441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T22:24:11.000Z", "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167744248", "edit_history_tweet_ids": ["1180247216247709697"], "id": "1180247216247709697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:23:58.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183049408", "in_reply_to_user_id": "393070788", "edit_history_tweet_ids": ["1180247068964769792"], "id": "1180247068964769792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180244328440049665"}], "created_at": "2019-10-04T22:23:23.000Z", "text": "@ddephemeral Es lo \u00fanico que me diferencia del suicida promedio de Twitter.", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896427312", "in_reply_to_user_id": "732350105358094338", "edit_history_tweet_ids": ["1180246890312601603"], "id": "1180246890312601603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180244830431174662"}], "created_at": "2019-10-04T22:22:41.000Z", "text": "@_Babeboy todo mundo fala que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Babeboy", "id": "732350105358094338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415848539", "in_reply_to_user_id": "415848539", "edit_history_tweet_ids": ["1180246860583391232"], "id": "1180246860583391232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180246565195304962"}], "created_at": "2019-10-04T22:22:34.000Z", "text": "@GrimlockGTS @AlfiMD @StripMarvel Sin contar que eliminas la mitad, mas la gente que morira porque necesita de una persona que murio, la gente que se suicida, la gente que iba en avion y se le murio el piloto, el tipo que estaba haciendo la cirugia, el plan de Thanos es tontisimo a kilometros", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 266, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GrimlockGTS", "id": "3376820464"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "AlfiMD", "id": "103947276"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "486577498", "edit_history_tweet_ids": ["1180246842216472578"], "id": "1180246842216472578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:22:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "353854993", "edit_history_tweet_ids": ["1180246827691585536"], "id": "1180246827691585536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:22:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2524225426", "edit_history_tweet_ids": ["1180246708615286789"], "id": "1180246708615286789", "created_at": "2019-10-04T22:21:57.000Z", "text": "A Petrobras com administra\u00e7\u00e3o e presid\u00eancia indicada pelo Bolsonaro anunciou seu plano estrat\u00e9gico para 2040:\n\nBuscar o m\u00e1ximo lucro para seu acionista. \n\nOu seja a maior investidora em obras do Brasil nos \u00faltimos 50 anos virou um balc\u00e3o de neg\u00f3cios. Capitalismo suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5315, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3309321867", "edit_history_tweet_ids": ["1180246647076507648"], "id": "1180246647076507648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:21:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1278687823", "edit_history_tweet_ids": ["1180246620681723904"], "id": "1180246620681723904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:21:36.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339218718", "edit_history_tweet_ids": ["1180246609281638402"], "id": "1180246609281638402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:21:34.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141943866", "edit_history_tweet_ids": ["1180246595859812352"], "id": "1180246595859812352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:21:31.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1630843398", "edit_history_tweet_ids": ["1180246539932844032"], "id": "1180246539932844032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180245246216671239"}], "created_at": "2019-10-04T22:21:17.000Z", "text": "RT @cesaras132: @Pusycat2017 El abuelo Mon\u00f3poly @TubinoCarlos es suicida, est\u00e1 buscando irse al mas all\u00e1 https://t.co/e8Sf4jgh8g", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "Mon\u00f3poly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesaras132", "id": "3893219841"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/e8Sf4jgh8g", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1180245246216671239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8Sf4jgh8g", "media_key": "3_1180245242341199872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106920001", "edit_history_tweet_ids": ["1180246483125379075"], "id": "1180246483125379075", "created_at": "2019-10-04T22:21:04.000Z", "text": "Rio de Janeiro\n\nEnvergonhado, Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5186, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921436860265779201", "edit_history_tweet_ids": ["1180246475370123264"], "id": "1180246475370123264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:21:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "555452073", "in_reply_to_user_id": "208722058", "edit_history_tweet_ids": ["1180246420089184259"], "id": "1180246420089184259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916574305722369"}], "created_at": "2019-10-04T22:20:49.000Z", "text": "@jmartinianoduar Esto es el colmo.\nY vas a votar a FF.\nLamento decir que aparte de ignorante sos suicida!!", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jmartinianoduar", "id": "208722058"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842171703220396032", "edit_history_tweet_ids": ["1180246292963966976"], "id": "1180246292963966976", "created_at": "2019-10-04T22:20:18.000Z", "text": "sem vontade nenhuma de sai de casa essa escola vai me suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820698342", "in_reply_to_user_id": "877936280474185728", "edit_history_tweet_ids": ["1180246285317804032"], "id": "1180246285317804032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180173244038385665"}], "created_at": "2019-10-04T22:20:16.000Z", "text": "@aldatzjuan Porque estaba yo al lado pa frenarte suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aldatzjuan", "id": "877936280474185728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137409051", "edit_history_tweet_ids": ["1180246237146206213"], "id": "1180246237146206213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:20:05.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846154056309596165", "in_reply_to_user_id": "2773469313", "edit_history_tweet_ids": ["1180246212890562561"], "id": "1180246212890562561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180177630311714816"}], "created_at": "2019-10-04T22:19:59.000Z", "text": "@CRF_falcao Po mano se atingiu com certeza foi a policia que matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crf_falcao", "id": "1505459729027538946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309072522", "edit_history_tweet_ids": ["1180246203902169093"], "id": "1180246203902169093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:19:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916166304553406464", "edit_history_tweet_ids": ["1180246043725877249"], "id": "1180246043725877249", "created_at": "2019-10-04T22:19:19.000Z", "text": "O filme do coringa... \n\nMEUS AMIGOS...\n\nEu esperava um filme estilo esquadr\u00e3o suicida, e recebi um no estilo batman cavaleiro das trevas.\n\nADOREI! CARALHO, \u00c9 ASSIM Q FAZ FILME DC, OBRIGADO.\n\nPs: Quero ver romantizarem o coringa agr \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900714383642431488", "edit_history_tweet_ids": ["1180245992593076224"], "id": "1180245992593076224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:19:07.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4255661884", "edit_history_tweet_ids": ["1180245990160441344"], "id": "1180245990160441344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "created_at": "2019-10-04T22:19:06.000Z", "text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304223922", "in_reply_to_user_id": "845244014328795137", "edit_history_tweet_ids": ["1180245974226219008"], "id": "1180245974226219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180065639773474818"}], "created_at": "2019-10-04T22:19:02.000Z", "text": "@BincheButo Desde aqu\u00ed siento la opresi\u00f3n... Vayan a una marcha feminista (el reto suicida)...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BincheButo", "id": "845244014328795137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1374565849", "edit_history_tweet_ids": ["1180245946724159490"], "id": "1180245946724159490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180193157822255109"}], "created_at": "2019-10-04T22:18:56.000Z", "text": "RT @Chinobi_Ninja: Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2812936934", "in_reply_to_user_id": "19247625", "edit_history_tweet_ids": ["1180245941129007107"], "id": "1180245941129007107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180235416005427201"}], "created_at": "2019-10-04T22:18:54.000Z", "text": "@omalestafeito @dntwit Isso n\u00e3o \u00e9 bom, bom \u00e9 que o CDS se auto-suicidou. A Cristas se fosse esperta j\u00e1 tinha vindo demarcar-se do Elias.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6612, "type": "Organization", "normalized_text": "CDS"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "Cristas"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "omalestafeito", "id": "19247625"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "dntwit", "id": "395388847"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915601145569202176", "edit_history_tweet_ids": ["1180245890889596928"], "id": "1180245890889596928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:18:42.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700289948", "edit_history_tweet_ids": ["1180245864238981121"], "id": "1180245864238981121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:18:36.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713694163", "edit_history_tweet_ids": ["1180245793246236673"], "id": "1180245793246236673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T22:18:19.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710755534", "edit_history_tweet_ids": ["1180245762275495937"], "id": "1180245762275495937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:18:12.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1180245748245553153"], "id": "1180245748245553153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T22:18:08.000Z", "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157808174", "edit_history_tweet_ids": ["1180245706038284288"], "id": "1180245706038284288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "created_at": "2019-10-04T22:17:58.000Z", "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "463729324", "edit_history_tweet_ids": ["1180245659854737412"], "id": "1180245659854737412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "created_at": "2019-10-04T22:17:47.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955768256", "edit_history_tweet_ids": ["1180245544347799552"], "id": "1180245544347799552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:17:20.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133110276214153216", "edit_history_tweet_ids": ["1180245522243887104"], "id": "1180245522243887104", "created_at": "2019-10-04T22:17:15.000Z", "text": "Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills: salta amb ells des d'un nov\u00e8 pis via: @elcasocat https://t.co/1x5vwGECDH", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 96, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1x5vwGECDH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/marit-gelos-suicida-mata-fills-salta-nove-pis-russia_16948_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/m\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/marit-gelos-suicida-mata-fills-salta-nove-pis-russia_16948_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716386642404253697", "edit_history_tweet_ids": ["1180245441289555969"], "id": "1180245441289555969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3331456515", "edit_history_tweet_ids": ["1180245374491078657"], "id": "1180245374491078657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:39.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208651774", "edit_history_tweet_ids": ["1180245284309409794"], "id": "1180245284309409794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1320723487", "edit_history_tweet_ids": ["1180245277061582851"], "id": "1180245277061582851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:16.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3893219841", "in_reply_to_user_id": "1630843398", "edit_history_tweet_ids": ["1180245246216671239"], "id": "1180245246216671239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180225116594229248"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:09.000Z", "text": "@Pusycat2017 El abuelo Mon\u00f3poly @TubinoCarlos es suicida, est\u00e1 buscando irse al mas all\u00e1 https://t.co/e8Sf4jgh8g", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Mon\u00f3poly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8Sf4jgh8g", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1180245246216671239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8Sf4jgh8g", "media_key": "3_1180245242341199872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761863878", "edit_history_tweet_ids": ["1180245220237234176"], "id": "1180245220237234176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399685654", "edit_history_tweet_ids": ["1180245201866182656"], "id": "1180245201866182656", "created_at": "2019-10-04T22:15:58.000Z", "text": "Si suicida nel giorno della sua laurea: non aveva finito gli esami e non l'aveva detto ai genitori https://t.co/VbGxb4FWRX", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VbGxb4FWRX", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/studente-suicida-giorno-laurea-20191004464148/", "display_url": "tpi.it/esteri/student\u2026"}]}}, {"author_id": "3031652620", "in_reply_to_user_id": "1004487481453174784", "edit_history_tweet_ids": ["1180245193255198724"], "id": "1180245193255198724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889008740048898"}], "created_at": "2019-10-04T22:15:56.000Z", "text": "@esquizochanel esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esquizochanel", "id": "1004487481453174784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "487762737", "in_reply_to_user_id": "114782468", "edit_history_tweet_ids": ["1180245145956032513"], "id": "1180245145956032513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180080799196033027"}], "created_at": "2019-10-04T22:15:45.000Z", "text": "@carlquintanilla @0igr35 Alla faccia delle misure di sicurezza, questo \u00e8 un aspirante suicida!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlquintanilla", "id": "114782468"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "0igr35", "id": "145797928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3304138426", "edit_history_tweet_ids": ["1180245101391552512"], "id": "1180245101391552512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:15:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430212850", "edit_history_tweet_ids": ["1180245083020509184"], "id": "1180245083020509184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:15:30.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2338650705", "edit_history_tweet_ids": ["1180244979609980928"], "id": "1180244979609980928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:15:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311708810", "in_reply_to_user_id": "1177300763665739776", "edit_history_tweet_ids": ["1180244919358820352"], "id": "1180244919358820352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180138446498750464"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:51.000Z", "text": "@JuanBla74607115 @BumperCrop1 Su idea es conocida pero, rezurcida y empobrecida por el prejuicio, es suicida. No espero que coincida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "BumperCrop1", "id": "1366380860"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "811709310174687232", "edit_history_tweet_ids": ["1180244870344183810"], "id": "1180244870344183810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378999687", "edit_history_tweet_ids": ["1180244861188001792"], "id": "1180244861188001792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180153204467744769"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:37.000Z", "text": "Minha aposta tb \u00e9 o Pietro e a Anci\u00e3. Tem gente apostando na Nat mas acho q se for pra trazer ela de volta eles fariam isso num filme dela ou dos Vingadores.\n\nA Marvel s\u00f3 matou o Pietro pq meio q era um \"acordo invis\u00edvel\" de eles usarem e Feiticeira e a Fox usar o Merc\u00fario. https://t.co/2M0HAIe33e", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "Anci\u00e3"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "Nat"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5958, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}, {"start": 254, "end": 256, "probability": 0.4433, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Merc\u00fario"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2M0HAIe33e", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmarvete/status/1180153204467744769", "display_url": "twitter.com/centralmarvete\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2848951167", "edit_history_tweet_ids": ["1180244848831553536"], "id": "1180244848831553536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73351093", "edit_history_tweet_ids": ["1180244825104420864"], "id": "1180244825104420864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:28.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3069093483", "edit_history_tweet_ids": ["1180244787485646848"], "id": "1180244787485646848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:19.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3149235233", "edit_history_tweet_ids": ["1180244747136438282"], "id": "1180244747136438282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:10.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "992764858742517760", "edit_history_tweet_ids": ["1180244745672679425"], "id": "1180244745672679425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:09.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004907480927883265", "edit_history_tweet_ids": ["1180244722021015553"], "id": "1180244722021015553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:14:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2327082136", "edit_history_tweet_ids": ["1180244676688990215"], "id": "1180244676688990215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180201139339501570"}], "created_at": "2019-10-04T22:13:53.000Z", "text": "RT @luizaqs: t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/5d4vgj8P7g", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luizaqs", "id": "1119482186"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5d4vgj8P7g", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3323196071", "edit_history_tweet_ids": ["1180244636310351872"], "id": "1180244636310351872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:13:43.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877236050397147136", "edit_history_tweet_ids": ["1180244630627110913"], "id": "1180244630627110913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:13:42.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978986874470653953", "edit_history_tweet_ids": ["1180244582711402496"], "id": "1180244582711402496", "created_at": "2019-10-04T22:13:31.000Z", "text": "Mi perra se tiro desde las escaleras de alfonsina x ah\u00ed(para saltar y llegar a la vereda) y pum al piso x el costado, unos cuatro metros cay\u00f3 la pelotuda. Ese espiritu suicida AMO", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "alfonsina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3045228537", "edit_history_tweet_ids": ["1180244500419088384"], "id": "1180244500419088384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:13:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109997309155250176", "edit_history_tweet_ids": ["1180244463999950848"], "id": "1180244463999950848", "created_at": "2019-10-04T22:13:02.000Z", "text": "Mano os maluco gruda uns cartaz de \"Quem matou Marielle/Quem mandou matar Marielle\" na grade da casa dos Boldrini. Os caras literalmente se aproveitaram da morte de uma crian\u00e7a pra alavancar o movimentinho (que antes eu considerava legitimo, agora tenho ctz q \u00e9 porco),.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "Boldrini"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973602484047540224", "edit_history_tweet_ids": ["1180244455271600144"], "id": "1180244455271600144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:13:00.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3387383889", "edit_history_tweet_ids": ["1180244445364719616"], "id": "1180244445364719616", "created_at": "2019-10-04T22:12:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 154, "tag": "ElCuyano"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "Noticias"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "Argentina"}, {"start": 176, "end": 184, "tag": "Mendoza"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "SanLuis"}, {"start": 194, "end": 202, "tag": "SanJuan"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "LaRioja"}, {"start": 212, "end": 228, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 153, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "ElCuyano"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.516, "type": "Place", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "SanLuis"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "SanJuan"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "LaRioja"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/K64cZBcH96", "expanded_url": "https://www.elcuyano.com/?p=130631", "display_url": "elcuyano.com/?p=130631"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fEb4ltZUm5", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cuyano/status/1180244445364719616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fEb4ltZUm5", "media_key": "3_1180244442529198083"}]}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio-https://t.co/K64cZBcH96\n\n#ElCuyano #Noticias #Argentina #Mendoza #SanLuis #SanJuan #LaRioja #Internacionales https://t.co/fEb4ltZUm5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290671142", "edit_history_tweet_ids": ["1180244373805641729"], "id": "1180244373805641729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:12:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916703310400409600", "edit_history_tweet_ids": ["1180244350548267008"], "id": "1180244350548267008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:12:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120348614218461185", "edit_history_tweet_ids": ["1180244317056704512"], "id": "1180244317056704512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:12:27.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107676531361501184", "edit_history_tweet_ids": ["1180244201776308224"], "id": "1180244201776308224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T22:12:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167080359126806529", "edit_history_tweet_ids": ["1180244188304216066"], "id": "1180244188304216066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:11:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179108797132001283", "edit_history_tweet_ids": ["1180244172537827329"], "id": "1180244172537827329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T22:11:53.000Z", "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321317278", "edit_history_tweet_ids": ["1180244116413779969"], "id": "1180244116413779969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:11:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85202315", "edit_history_tweet_ids": ["1180244091822579712"], "id": "1180244091822579712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:11:34.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "542773110", "edit_history_tweet_ids": ["1180244045257412611"], "id": "1180244045257412611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:11:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850437128303636482", "edit_history_tweet_ids": ["1180243904827990022"], "id": "1180243904827990022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2945899984", "edit_history_tweet_ids": ["1180243886213603330"], "id": "1180243886213603330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:45.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1276434577", "edit_history_tweet_ids": ["1180243867393822727"], "id": "1180243867393822727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:40.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2838039490", "in_reply_to_user_id": "1025426596449083392", "edit_history_tweet_ids": ["1180243849509257216"], "id": "1180243849509257216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180124692964757505"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:36.000Z", "text": "@AvaFelix3 @Kasscabel Has le\u00eddo la continuaci\u00f3n por tu comentario parece que no, los dos son v\u00edctimas una por una acci\u00f3n del suicida y la otra por verse obligado a quitarse la vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AvaFelix3", "id": "1025426596449083392"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Kasscabel", "id": "796275180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114003310", "edit_history_tweet_ids": ["1180243753816281095"], "id": "1180243753816281095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155051881", "edit_history_tweet_ids": ["1180243744391680002"], "id": "1180243744391680002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:11.000Z", "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107050925447880710", "edit_history_tweet_ids": ["1180243738548932608"], "id": "1180243738548932608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:09.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2948695515", "edit_history_tweet_ids": ["1180243718605021184"], "id": "1180243718605021184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:05.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2907821819", "edit_history_tweet_ids": ["1180243707297177600"], "id": "1180243707297177600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:10:02.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153529552", "edit_history_tweet_ids": ["1180243662896324608"], "id": "1180243662896324608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:09:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780089524273737728", "edit_history_tweet_ids": ["1180243595934220290"], "id": "1180243595934220290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:09:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845779926", "edit_history_tweet_ids": ["1180243592943751169"], "id": "1180243592943751169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:09:35.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180250406", "edit_history_tweet_ids": ["1180243580255911936"], "id": "1180243580255911936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "created_at": "2019-10-04T22:09:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850398119745474560", "edit_history_tweet_ids": ["1180243554335113216"], "id": "1180243554335113216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:09:25.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1726099574", "edit_history_tweet_ids": ["1180243533439098881"], "id": "1180243533439098881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:09:20.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57652507", "edit_history_tweet_ids": ["1180243494176210944"], "id": "1180243494176210944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T22:09:11.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212950714", "edit_history_tweet_ids": ["1180243426354307072"], "id": "1180243426354307072", "created_at": "2019-10-04T22:08:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "#SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1344553944", "edit_history_tweet_ids": ["1180243229721141250"], "id": "1180243229721141250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:08:08.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990713907068092417", "in_reply_to_user_id": "1088245367710367744", "edit_history_tweet_ids": ["1180242980642414592"], "id": "1180242980642414592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180241884167442433"}], "created_at": "2019-10-04T22:07:09.000Z", "text": "@QueenMJ999 Hermandad suicida dir\u00edan por ah\u00ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636060796", "edit_history_tweet_ids": ["1180242925797675009"], "id": "1180242925797675009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:06:56.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825458049238368256", "edit_history_tweet_ids": ["1180242882457935878"], "id": "1180242882457935878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "created_at": "2019-10-04T22:06:45.000Z", "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986638434", "edit_history_tweet_ids": ["1180242830159175680"], "id": "1180242830159175680", "created_at": "2019-10-04T22:06:33.000Z", "text": "Que tristeza tanta maldad en el ser humanoDesde Discover de Google https://t.co/rfF5Sfa83i", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8198, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rfF5Sfa83i", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022649005711548416", "edit_history_tweet_ids": ["1180242664752664576"], "id": "1180242664752664576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T22:05:53.000Z", "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4905726941", "edit_history_tweet_ids": ["1180242635879063553"], "id": "1180242635879063553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178626859908640770"}], "created_at": "2019-10-04T22:05:46.000Z", "text": "RT @MariadelRioS: Que manera m\u00e1s terrible de empezar la semana, un hombre le quita la vida a su pareja. Un horror, 11 feminicidios ya en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariadelRioS", "id": "350015470"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3050010173", "in_reply_to_user_id": "1168686896958115840", "edit_history_tweet_ids": ["1180242618862751744"], "id": "1180242618862751744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180233216915054592"}], "created_at": "2019-10-04T22:05:42.000Z", "text": "@padmerises Todos t\u00eam. Ele matou mais que o Kylo, as coisas que ele s\u00e3o bem mais...N\u00e3o tenho nem palavras.\nPara mim se ele assumiu que o fez foi errado e abra\u00e7ou isso ele de alguma forma come\u00e7ou a se perdoar.\nEntende?", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1615737085", "edit_history_tweet_ids": ["1180242606120456193"], "id": "1180242606120456193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:05:39.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "427632191", "edit_history_tweet_ids": ["1180242495407456258"], "id": "1180242495407456258", "created_at": "2019-10-04T22:05:13.000Z", "text": "Todo aquel que entra a medicina es un suicida\n\n-Dr. Montes de Oca", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Montes de Oca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105962389869084672", "edit_history_tweet_ids": ["1180242473584615425"], "id": "1180242473584615425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}], "created_at": "2019-10-04T22:05:08.000Z", "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1250177731", "edit_history_tweet_ids": ["1180242445264666624"], "id": "1180242445264666624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "created_at": "2019-10-04T22:05:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991596800", "edit_history_tweet_ids": ["1180242326918184965"], "id": "1180242326918184965", "created_at": "2019-10-04T22:04:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "taleequaleshow"}]}, "text": "\u201cNo perch\u00e9 il mio personaggio si suicida nel film ma non fatelo a casa\u201d i disclaimer di Serena Rossi \ud83d\ude05  #taleequaleshow", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114734016811474946", "edit_history_tweet_ids": ["1180242290830381062"], "id": "1180242290830381062", "created_at": "2019-10-04T22:04:24.000Z", "text": "Muitos jovens se matandando , ou tentando acabar com suas vidas.triste. essa semana na minha cidade um jovem 22 anos se enforcou,  quando sua fam\u00edlia foi vasculhar suas redes sociais..ele estava tendo aulas de satanismo e ocultismo..volto a repetir, precisamos ficarmos alertas https://t.co/lD3Dko1IeM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lD3Dko1IeM", "expanded_url": "https://twitter.com/cristanoftavar1/status/1180239122717384704", "display_url": "twitter.com/cristanoftavar\u2026"}]}}, {"author_id": "328534217", "edit_history_tweet_ids": ["1180242211285454848"], "id": "1180242211285454848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T22:04:05.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031760984568942600", "edit_history_tweet_ids": ["1180242081253486592"], "id": "1180242081253486592", "created_at": "2019-10-04T22:03:34.000Z", "text": "Rusia ayuda a China a desarrollar sistema de alerta de ataque con misiles @estadoisrael https://t.co/j8lAdUvAN5 Rusia es SUICIDA?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/j8lAdUvAN5", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/internacional/rusia-china-ataque-misiles/", "display_url": "israelnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020523955432697857", "edit_history_tweet_ids": ["1180242069937381376"], "id": "1180242069937381376", "created_at": "2019-10-04T22:03:31.000Z", "text": "Despues de ver el peliculon del Joker me entero que la verga hormonal de Escuadron Suicida quiere sacar otra peli, me cag\u00f3 el d\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9077, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3176594760", "edit_history_tweet_ids": ["1180241882292596737"], "id": "1180241882292596737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "created_at": "2019-10-04T22:02:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1671196016", "edit_history_tweet_ids": ["1180241669926641665"], "id": "1180241669926641665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180241119797547008"}], "created_at": "2019-10-04T22:01:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "real"}]}, "text": "RT @_purplehoodie_: quem quer formar um suicide squad mesmo #real esquadr\u00e3o su\u00edcida em que fazemos o que o nome indica \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236628654", "in_reply_to_user_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1180241470038695936"], "id": "1180241470038695936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179946824578277377"}], "created_at": "2019-10-04T22:01:08.000Z", "text": "@brasil247 Isso \u00e9 s\u00f3 pra manter o comboio da manada. Magina se algu\u00e9m contrataria um assassino pra usar uma faca de papel num opera\u00e7\u00e3o suicida. Do jeito que os mach\u00f5es defendem o garanh\u00e3o, Ad\u00e9lio era pra ter sido executado, caso n\u00e3o fosse uma encena\u00e7\u00e3o.", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113508263562235904", "edit_history_tweet_ids": ["1180241466024747010"], "id": "1180241466024747010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T22:01:07.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174199812", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "edit_history_tweet_ids": ["1180241415718232065"], "id": "1180241415718232065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179939498840465409"}], "created_at": "2019-10-04T22:00:55.000Z", "text": "@EzeChilo Mili cuando me di de baja en la vida\n\nLa mili suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2498835565", "in_reply_to_user_id": "3442221202", "edit_history_tweet_ids": ["1180241311649189889"], "id": "1180241311649189889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180220563425517568"}], "created_at": "2019-10-04T22:00:31.000Z", "text": "@matheusallblue Eai Matheus, e se.\nEm Wano quando Ryuma matou o Drag\u00e3o da \"Lenda\", E se esse \"drag\u00e3o\" fosse um tenryuubito que tinha ingerido a Ryu Ryu No Mi, e por causa desse tenryuubito, que eles s\u00e3o conhecidos como \"Dragoes Celestiais \"", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Ryuma"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Ryu Ryu No Mi"}, {"start": 220, "end": 237, "probability": 0.6592, "type": "Other", "normalized_text": "Dragoes Celestiais"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031010389998362629", "edit_history_tweet_ids": ["1180241119797547008"], "id": "1180241119797547008", "created_at": "2019-10-04T21:59:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "real"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "text": "quem quer formar um suicide squad mesmo #real esquadr\u00e3o su\u00edcida em que fazemos o que o nome indica \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560304182", "edit_history_tweet_ids": ["1180241105880784896"], "id": "1180241105880784896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:59:42.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172410504343502849", "edit_history_tweet_ids": ["1180241095332155394"], "id": "1180241095332155394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "created_at": "2019-10-04T21:59:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302973430", "in_reply_to_user_id": "302973430", "edit_history_tweet_ids": ["1180241088436674561"], "id": "1180241088436674561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180240421890465793"}], "created_at": "2019-10-04T21:59:37.000Z", "text": "@elaburrido11 @silviacasorran Y estamos hablando de velocidad M\u00c1XIMA, a menos que el del patinete sea un suicida, no chocar\u00eda a 25km/h.\nSi miramos riesgo por numero de veh\u00edculos y por velocidad m\u00e1xima, a los que habr\u00eda que controlar es a las motos, especialmente las de alta cilindrada tan populares y sonoras.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elaburrido11", "id": "1547411333410426880"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "silviacasorran", "id": "283669214"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375625581", "edit_history_tweet_ids": ["1180241066836008965"], "id": "1180241066836008965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:59:32.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124348397", "in_reply_to_user_id": "2968333391", "edit_history_tweet_ids": ["1180240983805583361"], "id": "1180240983805583361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180240589805281281"}], "created_at": "2019-10-04T21:59:13.000Z", "text": "@HTRMZR2 Uufff si que te afecto el audio de 4 minutos ehhhh . Anda al gym ese que ponen la m\u00fasica suicida un rato plisss", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HTRMZR2", "id": "2968333391"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478724003", "edit_history_tweet_ids": ["1180240776476987393"], "id": "1180240776476987393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:58:23.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936782822349660161", "edit_history_tweet_ids": ["1180240737868353538"], "id": "1180240737868353538", "created_at": "2019-10-04T21:58:14.000Z", "text": "criei amizade com a fam\u00edlia de um paciente da cl\u00ednica e hj fico sabendo que ele se matou\nMDs eu to triste dms, s\u00f3 consigo pensar na fam\u00edlia maravilhosa que ele deixou \ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122546954", "in_reply_to_user_id": "773878250166743040", "edit_history_tweet_ids": ["1180240726153711616"], "id": "1180240726153711616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180240355964461056"}], "created_at": "2019-10-04T21:58:11.000Z", "text": "@orbeimaginario Se suicida el \u00fatero", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3146251474", "edit_history_tweet_ids": ["1180240689139011584"], "id": "1180240689139011584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:58:02.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300928438", "edit_history_tweet_ids": ["1180240661523685382"], "id": "1180240661523685382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "created_at": "2019-10-04T21:57:56.000Z", "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2824131406", "edit_history_tweet_ids": ["1180240512323862529"], "id": "1180240512323862529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-10-04T21:57:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3384400337", "edit_history_tweet_ids": ["1180240481541853186"], "id": "1180240481541853186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "created_at": "2019-10-04T21:57:13.000Z", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919284666456313858", "edit_history_tweet_ids": ["1180240468564742145"], "id": "1180240468564742145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T21:57:10.000Z", "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010704366628687874", "in_reply_to_user_id": "53486803", "edit_history_tweet_ids": ["1180240449208033281"], "id": "1180240449208033281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180093596806062080"}], "created_at": "2019-10-04T21:57:05.000Z", "text": "@palpitesdafran @caue_tuga O @caue_tuga parte de uma l\u00f3gica extremamente infantil que julga os meios independentemente dos fins. Para ele, se Mandela matou em nome da igualdade racial e Mussolini em nome do fascismo, ambos se equivalem em car\u00e1ter", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "ZilaHelena", "name": "Zil\u00e1Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "372344970", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73933, "following_count": 66312, "tweet_count": 110027, "listed_count": 40}}, {"username": "prtm2072", "name": "rosita", "id": "363782926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 473, "tweet_count": 11363, "listed_count": 0}}, {"username": "ktikariza", "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "id": "68238336", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}}, {"username": "ClaudioSenz", "name": "claudio s\u00e1enz f.", "id": "2446802800", "verified": false, "location": "Iquitos-Per\u00fa-R\u00edo Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 109, "tweet_count": 212222, "listed_count": 2}}, {"username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "id": "129305935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}}, {"username": "TodoSociedad", "name": "Todo Sociedad", "id": "997988257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 8166, "tweet_count": 59029, "listed_count": 73}}, {"username": "marcos71651169", "name": "MarkSGuevara vm \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 te voy extra\u00f1ar mucho mama\u00a1", "id": "971874858169786368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 377, "tweet_count": 46974, "listed_count": 0}}, {"username": "FabioNahuel23", "name": "Fabio", "id": "1142997548", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 384, "tweet_count": 13661, "listed_count": 11}}, {"username": "JuanRodrgue", "name": "juan emilio rodr\u00edgue", "id": "394120011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 318, "tweet_count": 49104, "listed_count": 2}}, {"username": "Reportero24", "name": "Reportero24", "id": "120873942", "verified": false, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}}, {"username": "jdmarinou", "name": "Daniel Mari\u00f1o", "id": "1024053452308135937", "verified": false, "location": "Bogota D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1587, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}}, {"username": "Cde_ucabg", "name": "Coord. Desarrollo Estudiantil", "id": "783356517013659648", "verified": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 199, "tweet_count": 2245, "listed_count": 2}}, {"username": "giadaanicola93", "name": "So\u10e7 Lago\ud83e\udd5b\ud83e\udde1", "id": "2695901073", "verified": false, "location": "Milan, MI", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 496, "tweet_count": 30997, "listed_count": 10}}, {"username": "femmefleurie", "name": "E.", "id": "622123429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}}, {"username": "gabrielly_india", "name": "\u00cdndia \ud804\udc4d", "id": "1239893335", "verified": false, "location": "Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 609, "tweet_count": 9558, "listed_count": 0}}, {"username": "iagofoster", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2967437679", "verified": false, "location": "100% vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}}, {"username": "30Mamerta", "name": "30 Veces SI", "id": "841077322321141760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 1089, "tweet_count": 398797, "listed_count": 5}}, {"username": "Laninhadacl", "name": "Allana Macedo", "id": "824816047", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 188, "tweet_count": 61279, "listed_count": 2}}, {"username": "sarti_fer", "name": "\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcef\ud835\udcee \u2601\ufe0f", "id": "1104179676518539265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 74, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}}, {"username": "princelilmeow", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd5a\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf11\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "3066054305", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 732, "tweet_count": 97586, "listed_count": 8}}, {"username": "ortegopolis", "name": "rodrigo ortega", "id": "12654382", "verified": true, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}}, {"username": "pebixa", "name": "C\u00e2mera(quase)man", "id": "3434813722", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 864, "tweet_count": 53678, "listed_count": 2}}, {"username": "insiraumnick", "name": "nick", "id": "970533641507016705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}}, {"username": "marisella_minan", "name": "Gandhi", "id": "3242517605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}}, {"username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"username": "braboo_01", "name": "portugu\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1013634676349657088", "verified": false, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 282, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}}, {"username": "DavidRacero", "name": "David Racero", "id": "178463022", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia  MAIS", "public_metrics": {"followers_count": 306982, "following_count": 7491, "tweet_count": 43909, "listed_count": 447}}, {"username": "fabriciosant", "name": "Fabricio Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "68503636", "verified": false, "location": "Salvador Bahia Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 4901, "tweet_count": 11169, "listed_count": 0}}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"username": "theodds_tsubasa", "name": "\u30c4\u30d0\u30b5", "id": "380111492", "verified": false, "location": "S Apollo  ", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 4222, "tweet_count": 155530, "listed_count": 0}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"username": "MartaBard", "name": "Marta Yom.", "id": "302616540", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1535, "tweet_count": 53937, "listed_count": 13}}, {"username": "ldpsincomplejos", "name": "Luis del Pino", "id": "241993704", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}}, {"username": "JUANPSOTO", "name": "JUAN PABLO", "id": "297210293", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 4176, "tweet_count": 34008, "listed_count": 3}}, {"username": "cacheticosnice", "name": "Besito e' coco \ud83e\udd65 (\ud83d\udcb8, \ud83d\udcb8)", "id": "1123708830930616322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4695, "following_count": 4218, "tweet_count": 27786, "listed_count": 19}}, {"username": "voidkookv", "name": "le\u00e4 \ud802\udd00", "id": "3228476174", "verified": false, "location": "HOGWARTS", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 2307, "tweet_count": 54409, "listed_count": 8}}, {"username": "SubtilCarolina", "name": "carol", "id": "1904914946", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2450, "tweet_count": 17583, "listed_count": 6}}, {"username": "fran_cien", "name": "fran", "id": "708754608", "verified": false, "location": "m\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2227, "tweet_count": 35808, "listed_count": 1}}, {"username": "DayseSepulvida", "name": "n\u00e3o_influencer", "id": "162067511", "verified": false, "location": "Picos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 325, "tweet_count": 4028, "listed_count": 2}}, {"username": "sr_oscuro666", "name": "Tratratrantifa", "id": "2170492554", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}}, {"username": "rodocarvajal", "name": "Rodo Carvajal \ud83d\udc3a\u2694\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "54674206", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 518, "tweet_count": 14571, "listed_count": 0}}, {"username": "taliaazcarate", "name": "Tal\u00eda Azc\u00e1rate", "id": "403916303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44780, "following_count": 501, "tweet_count": 6495, "listed_count": 116}}, {"username": "30CenturyM", "name": "Jorge \ud83c\udf0b", "id": "1111952305438576640", "verified": false, "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3238, "tweet_count": 44540, "listed_count": 10}}, {"username": "hellblazzr_", "name": "Camilo", "id": "3388112273", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 144, "tweet_count": 52962, "listed_count": 2}}, {"username": "SSnakeFHL", "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83", "id": "2196053907", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240634, "listed_count": 23}}, {"username": "soumareceu", "name": "SOUMAREC\u00c9U \ud83c\udfad", "id": "754386502411493376", "verified": false, "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 324, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}}, {"username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida", "id": "1015972843", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}}, {"username": "mariacaspirulet", "name": "Mar\u00eda Alejandra", "id": "222624608", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1. Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 905, "tweet_count": 12640, "listed_count": 4}}, {"username": "srta_mello0", "name": "13 no 2\u00b0 Turno! \u27b6\u2661\u2b51\ud80c\udde3", "id": "3226775518", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 728, "tweet_count": 13575, "listed_count": 0}}, {"username": "augustovevo", "name": "augusto", "id": "498519423", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 3072, "tweet_count": 66319, "listed_count": 12}}, {"username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}}, {"username": "eldiarionegro", "name": "Ra\u00fal Tola Pedraglio", "id": "340769001", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 338825, "following_count": 382, "tweet_count": 22123, "listed_count": 588}}, {"username": "wiplashes", "name": "Alexa", "id": "1678898886", "verified": false, "location": "in your area", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2408, "tweet_count": 221792, "listed_count": 29}}, {"username": "Edgarrivgarrido", "name": "Edgar RG \u270c\ud83c\udffd", "id": "119940606", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 879, "tweet_count": 56791, "listed_count": 22}}, {"username": "JLPZ44", "name": "FOCA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1277352805", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2234, "tweet_count": 59931, "listed_count": 3}}, {"username": "Canillitadeba", "name": "El Diario d Yrigoyen", "id": "212950714", "verified": false, "location": "Pacheco I Buenos Aires I", "public_metrics": {"followers_count": 26671, "following_count": 22047, "tweet_count": 72781, "listed_count": 28}}, {"username": "Mabymein", "name": "Mabymei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude37", "id": "959436888003301376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2358, "tweet_count": 24115, "listed_count": 1}}, {"username": "RusaIrina2019", "name": "Rusa Irina", "id": "227698881", "verified": false, "location": "Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2866, "tweet_count": 6824, "listed_count": 3}}, {"username": "EB24249764", "name": "EB", "id": "1128482955586883585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 372, "tweet_count": 16167, "listed_count": 0}}, {"username": "antonio63842531", "name": "antonio santos", "id": "2535166717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 81, "tweet_count": 16932, "listed_count": 0}}, {"username": "bedinha2", "name": "bedin", "id": "1120015646610337792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 136, "tweet_count": 7118, "listed_count": 0}}, {"username": "luisc_dias", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1151377514775924736", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}}, {"username": "AlexandreKemal", "name": "Kemal Alexandre", "id": "1164334791472373770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 66, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}}, {"username": "davidmirandario", "name": "David Miranda", "id": "2479861125", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384190, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}}, {"username": "carlotacasimiro", "name": "carlotam", "id": "1048574654288416769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 392, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}}, {"username": "andreagap5", "name": "andrea", "id": "3314136703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 246, "tweet_count": 56449, "listed_count": 3}}, {"username": "sylvialuciap", "name": "lucilou", "id": "593363140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 307, "tweet_count": 20588, "listed_count": 0}}, {"username": "IohannGO", "name": "Selascanto\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "126406341", "verified": false, "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 3129, "tweet_count": 43550, "listed_count": 2}}, {"username": "GhCavalari", "name": "Gustavo Cavalari", "id": "3305693530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 39, "tweet_count": 933, "listed_count": 1}}, {"username": "5litrotintoseco", "name": "\u2022 sofrosine \u2022", "id": "710218354720694272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 177, "tweet_count": 6449, "listed_count": 0}}, {"username": "vt7barbosa", "name": "VT BARBOSA \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "id": "799775983188541441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1522, "tweet_count": 97026, "listed_count": 0}}, {"username": "IsaurafrzIsaura", "name": "Isaura Fernandez", "id": "273562863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 78, "tweet_count": 9445, "listed_count": 0}}, {"username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536783, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}}, {"username": "BrunaCorr_", "name": "Bruna", "id": "3078528114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 100, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}}, {"username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"username": "joseveram1", "name": "Jos\u00e9 Veracierta", "id": "837999912788836352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 3580, "tweet_count": 255917, "listed_count": 2}}, {"username": "LiberioJustini", "name": "Liberio Justiniano", "id": "1050867709414699008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 701, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}}, {"username": "LuSN23", "name": "Lu SN", "id": "355740847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1264, "tweet_count": 24453, "listed_count": 4}}, {"username": "sendez", "name": "Duendez", "id": "15358894", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 1295, "tweet_count": 88736, "listed_count": 39}}, {"username": "claritsss", "name": "Clara B.", "id": "14039362", "verified": false, "location": "Tirinea", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1688, "tweet_count": 21799, "listed_count": 46}}, {"username": "ElvisAlvarez2", "name": "Capit\u00e1n Junin \ud83d\ude80", "id": "351233509", "verified": false, "location": "Greater Nazi Reich - JPS", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1561, "tweet_count": 180642, "listed_count": 1}}, {"username": "iPotter_", "name": "Alessia", "id": "157950747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 382, "tweet_count": 10881, "listed_count": 8}}, {"username": "ventusboy", "name": "Rodrigo", "id": "117086718", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 51, "tweet_count": 30642, "listed_count": 0}}, {"username": "VillaMarcovilla", "name": "Prof.Marco Antonio Villa", "id": "3021556996", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 750202, "following_count": 153, "tweet_count": 11249, "listed_count": 1004}}, {"username": "silvia_yucca", "name": "Yucca Silvia", "id": "4287460517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 3347, "tweet_count": 166630, "listed_count": 24}}, {"username": "nakedmyg", "name": "ali", "id": "3127522953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 2534, "tweet_count": 109290, "listed_count": 7}}, {"username": "nenaolafo", "name": "Diana Bermudez", "id": "177591371", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 304, "tweet_count": 11200, "listed_count": 2}}, {"username": "bineffcts", "name": "me fui\ud83d\udccc\ud83d\udccc@bihkyo", "id": "1152491939243184128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 79, "tweet_count": 12180, "listed_count": 2}}, {"username": "AnibalSoyYo", "name": "An\u00edbal Jos\u00e9", "id": "374701613", "verified": false, "location": " Puerto Ordaz\ud83d\udccd| Cuman\u00e1 \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 875, "tweet_count": 167454, "listed_count": 13}}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}}, {"username": "jmer22000", "name": "Jos\u00e9 Manoel Roldan", "id": "219826815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1808, "tweet_count": 21340, "listed_count": 5}}, {"username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2820315, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}}, {"username": "mentbrillant98", "name": "mentebrillante98", "id": "1115131713208901632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 345, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}}, {"username": "hiloinformativo", "name": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}}, {"username": "wendsman", "name": "Primeiro Wendsman, o highlander carioca no cerrado", "id": "87265307", "verified": false, "location": "4 8 15 16 23 42", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 691, "tweet_count": 19761, "listed_count": 14}}, {"username": "kuki1974", "name": "Sebastian de Prada", "id": "939070314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 116, "tweet_count": 95612, "listed_count": 1}}, {"username": "jrmpks", "name": "Janette Malave", "id": "1078074780534870016", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 538, "tweet_count": 21428, "listed_count": 0}}, {"username": "n3scaucereaI", "name": "Passo raiva \ud83e\udd21", "id": "3379641484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 235, "tweet_count": 51129, "listed_count": 0}}, {"username": "lut_gonzalez", "name": "Ludt Viviana", "id": "801416487676346368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 990, "tweet_count": 99924, "listed_count": 1}}, {"username": "carlosmormir", "name": "Max power", "id": "1606299530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 357, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"username": "Alex5107", "name": "\u2663Alex\u2663", "id": "105617415", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 2336, "tweet_count": 157848, "listed_count": 14}}, {"username": "alimamolina", "name": "alessandra", "id": "1072916103599407105", "verified": false, "location": "Itaqui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 395, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}}, {"username": "hereisadonkeyy", "name": "amanda", "id": "734442735189536768", "verified": false, "location": "ammonia", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 318, "tweet_count": 32236, "listed_count": 3}}, {"username": "PALAAF", "name": "Fosi Pala'amo", "id": "2833217741", "verified": false, "location": "Dublin Ireland ", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 882, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}}, {"username": "_pqpnasci", "name": "nasci", "id": "2829061723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 720, "tweet_count": 53127, "listed_count": 0}}, {"username": "letiiciatav", "name": "sua loirinha", "id": "945882676845793280", "verified": false, "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 310, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}}, {"username": "apaginafoda", "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "id": "4850197355", "verified": false, "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 111149, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}}, {"username": "DiogoIima", "name": "Diogo", "id": "1367752448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1106, "tweet_count": 32616, "listed_count": 0}}, {"username": "van157_", "name": "Van \ud83d\udcab", "id": "1084617272642207747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 139, "tweet_count": 23000, "listed_count": 0}}, {"username": "90gradosmx", "name": "Noventa Grados", "id": "359619136", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170623, "listed_count": 95}}, {"username": "dpf_renato", "name": "Renato Menezes", "id": "4877786319", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 132, "tweet_count": 520, "listed_count": 3}}, {"username": "muridigirasoli", "name": "\u2022 Mel \u2022", "id": "562066300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2264, "tweet_count": 44736, "listed_count": 9}}, {"username": "NELLYMONTENEGRO", "name": "nelly  haydee", "id": "161859001", "verified": false, "location": "santiago del estero", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1530, "tweet_count": 99390, "listed_count": 8}}, {"username": "fsilvasz_", "name": "Felipe \ud83c\udf42", "id": "829851424230092804", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 697, "tweet_count": 27688, "listed_count": 3}}, {"username": "BETHSIL53692821", "name": "BETHSILVA", "id": "1033743103373598721", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 12, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}}, {"username": "bruno_hfep", "name": "Bruno", "id": "1697723184", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 36413, "following_count": 2533, "tweet_count": 6574, "listed_count": 13}}, {"username": "phhherry", "name": "philipe Lula 13", "id": "1684010208", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 1767, "tweet_count": 252797, "listed_count": 26}}, {"username": "Romalh2", "name": "Romalh", "id": "1086617513054617602", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 2371, "tweet_count": 23664, "listed_count": 1}}, {"username": "MiltonArdila5", "name": "Zafiro & Acero", "id": "763579990365659137", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1688, "tweet_count": 53533, "listed_count": 1}}, {"username": "ClaudiaMariaRa7", "name": "Claudia Ram\u00edrez", "id": "991024901422223360", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4380, "tweet_count": 50404, "listed_count": 3}}, {"username": "PFranciscana", "name": "Prensa Franciscana Peru", "id": "300319237", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1213, "tweet_count": 10397, "listed_count": 0}}, {"username": "a_heerze", "name": "A. Merino Heerze", "id": "871885413086105602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 926, "tweet_count": 267544, "listed_count": 0}}, {"username": "ddarias1", "name": "Daniel Darias", "id": "614241534", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 860, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}}, {"username": "EraseUnRuso", "name": "El T\u00edo Ruso \u26be\ufe0f", "id": "941675502875619328", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1268, "tweet_count": 9711, "listed_count": 23}}, {"username": "brttOficial", "name": "Felipe Gon\u00e7alves", "id": "292013793", "verified": true, "location": "www.rexpeita.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 1057547, "following_count": 450, "tweet_count": 35450, "listed_count": 500}}, {"username": "PacoBernalll", "name": "Paco", "id": "4601910934", "verified": false, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 428, "tweet_count": 8579, "listed_count": 18}}, {"username": "ynasor", "name": "\u2640\ufe0f\ud83e\udee7", "id": "769940179", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1499, "tweet_count": 168987, "listed_count": 5}}, {"username": "Penelop19779749", "name": "@Penelope", "id": "1178734224179974145", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 782, "tweet_count": 150215, "listed_count": 0}}, {"username": "WalterVides333", "name": "Walter Vides", "id": "1017619627436847105", "verified": false, "location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6804, "following_count": 6734, "tweet_count": 15662, "listed_count": 2}}, {"username": "Francesca2084", "name": "Francesca\ud83d\udc3a\ud83e\udeb6\ud83c\udfa9", "id": "783233501424390144", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1563, "tweet_count": 12474, "listed_count": 3}}, {"username": "MaraRWat", "name": "\ud83c\udf3a Mara Away \ud83d\udd4a", "id": "2480222130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6075, "tweet_count": 39853, "listed_count": 6}}, {"username": "brionesvm", "name": "briones \u2661\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "1007227246199918593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 314, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}}, {"username": "NietoMarianna", "name": "Spooky Nieto \ud83c\udf83", "id": "2954151230", "verified": false, "location": "Hollywoo ", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1340, "tweet_count": 19563, "listed_count": 0}}, {"username": "Pxxsill", "name": "Hermosa \ud83d\udc1d", "id": "1058411972495073280", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica da Rebolada", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 878, "tweet_count": 50786, "listed_count": 1}}, {"username": "marcioQmaciel", "name": "marcio.IMPOSTOS.DBF", "id": "413002584", "verified": false, "location": "Gama, DF", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 494, "tweet_count": 35549, "listed_count": 14}}, {"username": "franjaba2", "name": "francisco javier bar", "id": "2306426371", "verified": false, "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4320, "tweet_count": 76636, "listed_count": 4}}, {"username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "verified": false, "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"username": "joscaragui", "name": "Oscar Aguirre", "id": "130630114", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa-South America", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1404, "tweet_count": 13602, "listed_count": 1}}, {"username": "ltscupcake", "name": "bru. bru Venda de Livros \ud83e\udd8a", "id": "1083527751359967233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 373, "tweet_count": 9392, "listed_count": 5}}, {"username": "zoyastorm", "name": "evajacks", "id": "1153701076559941637", "verified": false, "location": "ZOYALAI EVAJACKS RINEZHA", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 1325, "tweet_count": 55925, "listed_count": 46}}, {"username": "Florababylon", "name": "Flora", "id": "808875099231232000", "verified": true, "location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 46574, "following_count": 3246, "tweet_count": 113421, "listed_count": 80}}, {"username": "gabinotbraun", "name": "Gabi\u2728 (not afraid of chanclas \ud83e\ude74)", "id": "1179749155587145729", "verified": false, "location": "AOT / Shaman King spoilers", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 639, "tweet_count": 22760, "listed_count": 18}}, {"username": "gabilliamisreal", "name": "dani saporta way\u2661", "id": "146489523", "verified": false, "location": "Dead Inside", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 321, "tweet_count": 21925, "listed_count": 3}}, {"username": "soria7carmen", "name": "CARMEN SORIA", "id": "2205658027", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 3270, "tweet_count": 165728, "listed_count": 7}}, {"username": "bealdade", "name": "bibi", "id": "225916959", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 460, "tweet_count": 45025, "listed_count": 0}}, {"username": "malandete1924", "name": "BARRANQUILLERA\u2764", "id": "1247404219", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 677, "tweet_count": 29105, "listed_count": 2}}, {"username": "estherizro", "name": "Esther Izquierdo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #GobiernoDimisi\u00f3n", "id": "3197936439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8030, "following_count": 8408, "tweet_count": 72885, "listed_count": 4}}, {"username": "danielzin0800", "name": "daniboy", "id": "1010023970861510656", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 483, "tweet_count": 16145, "listed_count": 0}}, {"username": "oscarservio", "name": "Oscar Servio", "id": "110059833", "verified": false, "location": "Lima, Brasilia, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 91, "tweet_count": 13253, "listed_count": 2}}, {"username": "Juanhoracioort2", "name": "Juan horacio ortiz", "id": "870767639857172480", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 2378, "tweet_count": 30570, "listed_count": 0}}, {"username": "patricinhadisk", "name": "enroladinha", "id": "1148384780066664449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 221, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}}, {"username": "Dada_lemes", "name": "amandada", "id": "1108487203708112896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 184, "tweet_count": 13501, "listed_count": 0}}, {"username": "jorge_7ucas", "name": "The Joker", "id": "2208074551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 105, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}}, {"username": "dacenturion", "name": "Daniel", "id": "277226844", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5780, "following_count": 5987, "tweet_count": 130296, "listed_count": 8}}, {"username": "kimyugyieom", "name": "ni", "id": "921523387356340224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 514, "tweet_count": 110951, "listed_count": 17}}, {"username": "ataldacaroI", "name": "\ud83c\udf38 Carol \ud83c\udf38", "id": "1026362163219378177", "verified": false, "location": "terra merdia", "public_metrics": {"followers_count": 9343, "following_count": 491, "tweet_count": 72911, "listed_count": 17}}, {"username": "marotamor", "name": "Glauce", "id": "72048231", "verified": false, "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 407, "tweet_count": 70104, "listed_count": 8}}, {"username": "akula1414", "name": "Akula", "id": "1538869759", "verified": false, "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4350, "tweet_count": 78078, "listed_count": 3}}, {"username": "k0gertz", "name": "Kurt Gertz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "2570937114", "verified": false, "location": "DIE WELT", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 469, "tweet_count": 26780, "listed_count": 2}}, {"username": "AlbaCurrie", "name": "Alba", "id": "82635177", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1238, "tweet_count": 29350, "listed_count": 3}}, {"username": "duda_somer", "name": "Duda Somer \ud83c\udf38 Miss Foz", "id": "1058099169435500544", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 441, "tweet_count": 14900, "listed_count": 0}}, {"username": "gutata1963", "name": "Carlos Gustavo Talav", "id": "4617440056", "verified": false, "location": "San Isidro, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 255, "tweet_count": 197074, "listed_count": 0}}, {"username": "RichardArcePeru", "name": "Richard Arce", "id": "63195697", "verified": false, "location": "Apurimac - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}}, {"username": "soygalir", "name": "Gali", "id": "441516093", "verified": false, "location": "El que teme sufre dos veces\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1016, "tweet_count": 16330, "listed_count": 1}}, {"username": "anadornellysofc", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnna D \ud83c\udf19", "id": "1543778082", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 860, "tweet_count": 11256, "listed_count": 0}}, {"username": "forensicmother", "name": "Allison Argent.", "id": "3922263855", "verified": false, "location": "Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 322, "tweet_count": 1735, "listed_count": 3}}, {"username": "Franvonrock", "name": "McTetis \ud83d\udc3c", "id": "1033525021", "verified": false, "location": "Por favor y gracias", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 237, "tweet_count": 101544, "listed_count": 7}}, {"username": "Chinobi_Ninja", "name": "\ud83c\udf83 El Ninja De Las Galletas \ud83c\udf83", "id": "163410670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 356, "tweet_count": 150632, "listed_count": 43}}, {"username": "sylar_71", "name": "\ud83d\udcaa221B\ud83d\udd3b", "id": "421426306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 3773, "tweet_count": 563774, "listed_count": 167}}, {"username": "jamersontiossi", "name": "Jamerson A Tiossi", "id": "92630893", "verified": false, "location": "Nanuque, MG", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1418, "tweet_count": 57079, "listed_count": 23}}, {"username": "pikachurros", "name": "helder", "id": "1891233638", "verified": false, "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 798, "tweet_count": 50765, "listed_count": 0}}, {"username": "habrevv", "name": "camarada habrev \u262d", "id": "1023213379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 395, "tweet_count": 62382, "listed_count": 4}}, {"username": "XxiJusticia", "name": "Mar\u00eda del PRO.#MacriBullrich2023. Grieta moral", "id": "1113824976589807617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12790, "following_count": 8022, "tweet_count": 105982, "listed_count": 15}}, {"username": "joyyce_almeida", "name": "Joyce almeida \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "326190923", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 217, "tweet_count": 32736, "listed_count": 0}}, {"username": "MussumAlive", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}}, {"username": "_DeiaX_", "name": "\u028eqqo\u0265 \u0279od \u0250\u0279op\u0250u\u0131\u0323\u0287s\u0250\u0279\u0254o\u0279d", "id": "701960805290528769", "verified": false, "location": "ningu\u00e9m sabe", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 407, "tweet_count": 14375, "listed_count": 2}}, {"username": "heyanitcha", "name": "\u30a2\u30ca \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1315477044", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 732, "tweet_count": 31071, "listed_count": 1}}, {"username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas", "id": "28436011", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}}, {"username": "veronicalandria", "name": "Maria Veronica de La.#SOSCubalibre", "id": "2936675547", "verified": false, "location": "Pomona", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 561, "tweet_count": 89084, "listed_count": 0}}, {"username": "lauracastellm", "name": "Laura.", "id": "565634325", "verified": false, "location": "Colombia/Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 218, "tweet_count": 26206, "listed_count": 2}}, {"username": "farrayella", "name": "Rafaella", "id": "3295898074", "verified": false, "location": "Faro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 544, "tweet_count": 49077, "listed_count": 0}}, {"username": "nelliebatista", "name": "Nellie", "id": "58258325", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 379, "tweet_count": 54877, "listed_count": 9}}, {"username": "dolcecontae", "name": "\uc131\ud6c8's iris", "id": "2210763140", "verified": false, "location": "she/her; 22", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1553, "tweet_count": 89948, "listed_count": 17}}, {"username": "kenny_daesro", "name": "Kenn David Esp", "id": "257660618", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1804, "tweet_count": 20758, "listed_count": 8}}, {"username": "GabiiWerger15", "name": "Gabriel.", "id": "938322747612164096", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal ", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1024, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}}, {"username": "vicentelopezt", "name": "vicente lopez", "id": "559396930", "verified": false, "location": "sevilla-madrid-bcn-bruselas", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 965, "tweet_count": 92498, "listed_count": 41}}, {"username": "RocoZavaleta4", "name": "Roc\u00edo Zavaleta", "id": "1138930541603037185", "verified": false, "location": "c\u00f3rdoba. Veracruz ", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 86, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}}, {"username": "silvia56119099", "name": "silvia", "id": "1129486277173219335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 477, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}}, {"username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1127329468694114304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"username": "ESCANTElOCURTO", "name": "Escanteio Curto", "id": "461654047", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223075, "following_count": 207053, "tweet_count": 4207, "listed_count": 158}}, {"username": "juu_rolim", "name": "JULIA ROLIM", "id": "59494047", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 452, "tweet_count": 57176, "listed_count": 79}}, {"username": "fredyson84", "name": "gris\u00e1ceo fredyson", "id": "186654109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1212, "tweet_count": 25500, "listed_count": 12}}, {"username": "HeidyyLaNena", "name": "Maria31 / 10 / 1945 \ud83d\ude38\ud83c\udf88\ud83d\udd90\ufe0f", "id": "3127109531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2770, "tweet_count": 175142, "listed_count": 15}}, {"username": "mtnews2017", "name": "MT News", "id": "806053970133315584", "verified": false, "location": "Monsenhor Tabosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 4237, "tweet_count": 31307, "listed_count": 8}}, {"username": "uzuchihax", "name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "id": "1077694172671418368", "verified": false, "location": "cavaleiros de zero ", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237554, "listed_count": 21}}, {"username": "UltimesNoticies", "name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat", "id": "960644564548800512", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217789, "listed_count": 3}}, {"username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "id": "3374563353", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185215, "following_count": 710, "tweet_count": 561326, "listed_count": 1531}}, {"username": "clari_tyw", "name": "\u20f0\u22c6\u2726\ua673\ud835\udd6e\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a \u22c6\ua673\u2726\ufe61", "id": "750793050025291780", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 734, "tweet_count": 29792, "listed_count": 1}}, {"username": "EdgardoTempore1", "name": "Edgardo Temporetti", "id": "891804290737737728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 387, "tweet_count": 341975, "listed_count": 9}}, {"username": "detacoydepuntin", "name": "Hern\u00e1n Efe", "id": "275053628", "verified": false, "location": "NCR (Regi\u00f3n de la Capital Naci", "public_metrics": {"followers_count": 4783, "following_count": 621, "tweet_count": 77151, "listed_count": 14}}, {"username": "GracielaE79", "name": "Graciela", "id": "4135924881", "verified": false, "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2791, "tweet_count": 98455, "listed_count": 2}}, {"username": "Yakkovna", "name": "SHINZU WO SASAGEYO \ud83c\udf42", "id": "46273120", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 268, "tweet_count": 44892, "listed_count": 19}}, {"username": "RosaMedranoBCN", "name": "Rosa Maria Medrano", "id": "1578553718", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 318, "tweet_count": 9890, "listed_count": 0}}, {"username": "tamimr0k", "name": "\u1d1b\u1d00\u1d0d", "id": "1045489185438814214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 265, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}}, {"username": "uaidjorjao", "name": "junin", "id": "445087589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 641, "tweet_count": 20788, "listed_count": 1}}, {"username": "lizartii", "name": "bellynha cria pjl 041", "id": "1129944459989442561", "verified": false, "location": "totalmente na dele", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 100, "tweet_count": 42453, "listed_count": 0}}, {"username": "multicarolina", "name": "multicarolina", "id": "182969290", "verified": false, "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 292, "tweet_count": 12958, "listed_count": 4}}, {"username": "LoadComics", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "id": "572207383", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 102400, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}}, {"username": "evilsirius", "name": "nyx", "id": "896077196166660097", "verified": false, "location": "pr", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 125, "tweet_count": 9498, "listed_count": 1}}, {"username": "VernierRue", "name": "Ciudadano Europeo", "id": "1686018950", "verified": false, "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 306, "tweet_count": 4924, "listed_count": 3}}, {"username": "toniroldanm", "name": "Toni Rold\u00e1n Mon\u00e9s", "id": "224371808", "verified": true, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 45690, "following_count": 1590, "tweet_count": 17434, "listed_count": 487}}, {"username": "pezuela21", "name": "Javier Pezuela", "id": "497250743", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 588, "tweet_count": 22771, "listed_count": 5}}, {"username": "Migue02_N", "name": "M I G U E \ud83c\udf77", "id": "1877352144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 873, "tweet_count": 25407, "listed_count": 0}}, {"username": "AlinaNellen", "name": "@LidiaAlina\ud83d\udc31\ud83d\udc3e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4dcon \u2665\ufe0f\ud83d\udc31\ud83d\udc3emi Barrio \ud83d\udc9d", "id": "748967346174300160", "verified": false, "location": "Chapadmalal, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 4975, "tweet_count": 212423, "listed_count": 4}}, {"username": "MenezesAlves2", "name": "Menezes Alves", "id": "1087468121395527681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 62, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"username": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro #B22", "id": "40053694", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2241052, "following_count": 1232, "tweet_count": 17871, "listed_count": 2649}}, {"username": "Lamaladelpass", "name": "\ud83c\udf83Se me olvida todo\ud83c\udf83", "id": "884432775318835202", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 637, "tweet_count": 12422, "listed_count": 0}}, {"username": "fanaticosbeatos", "name": "la estafa de la fe, en todo su esplendor", "id": "1703821146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 333, "tweet_count": 101328, "listed_count": 72}}, {"username": "ericammbenitez", "name": "erica con C", "id": "2312032806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2553, "tweet_count": 128296, "listed_count": 5}}, {"username": "naujaus", "name": "juancho", "id": "896566956", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 384, "tweet_count": 5578, "listed_count": 2}}, {"username": "S4iki__", "name": "\ud83d\udd2e", "id": "1126489850809585664", "verified": false, "location": "Sao Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 189, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}}, {"username": "richtoz", "name": "richard torres", "id": "472256341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 188, "tweet_count": 5475, "listed_count": 1}}, {"username": "diepinzon", "name": "Diepinzon", "id": "204530800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 989, "tweet_count": 9891, "listed_count": 0}}, {"username": "juventusBaq", "name": "juventus Barranquilla.", "id": "239050752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 172, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}}, {"username": "AtlanticoEmi", "name": "EmiAtlantico", "id": "984926088789938177", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 103162, "following_count": 2616, "tweet_count": 203119, "listed_count": 102}}, {"username": "osdiasnaenf", "name": "tamo junto", "id": "1082799185945153538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 145, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}}, {"username": "rosaneoliveira", "name": "Rosane de Oliveira", "id": "25119832", "verified": true, "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 211544, "following_count": 593, "tweet_count": 32380, "listed_count": 632}}, {"username": "rayanefabb", "name": "ray", "id": "1087657267", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1721, "tweet_count": 84639, "listed_count": 4}}, {"username": "InizarreLM", "name": "Fixxxer", "id": "2359591766", "verified": false, "location": "Rosario - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2124, "tweet_count": 217133, "listed_count": 14}}, {"username": "patabaco", "name": "patabaco", "id": "122656992", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 263, "tweet_count": 32537, "listed_count": 1}}, {"username": "vhsariel", "name": "ariel", "id": "1141551903760887813", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83113, "following_count": 3014, "tweet_count": 94503, "listed_count": 34}}, {"username": "15zMVP", "name": "Macbeth \u2720", "id": "982813803598565376", "verified": false, "location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 371, "tweet_count": 4795, "listed_count": 3}}, {"username": "Cris1pereiraa", "name": "Sol", "id": "2564567218", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 338, "tweet_count": 47427, "listed_count": 3}}, {"username": "brvnnopedrosa", "name": "bruneco", "id": "700493473410117635", "verified": false, "location": "Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 832, "tweet_count": 28993, "listed_count": 5}}, {"username": "gaetano_fortini", "name": "itto136", "id": "3420930490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 396, "tweet_count": 27498, "listed_count": 1}}, {"username": "JManoteras", "name": "Jos\u00e9 Manuel Manoteras", "id": "1077214739846103041", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2113, "tweet_count": 21207, "listed_count": 1}}, {"username": "ClaudiaBlanco1", "name": "Clau de Pitt \u262e \u30c4", "id": "275666277", "verified": false, "location": "Kirchnerist\u00e1n, Ex Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 165, "tweet_count": 87280, "listed_count": 0}}, {"username": "colo_wis", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d\u2102\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd4e\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "289145957", "verified": false, "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 461, "tweet_count": 18643, "listed_count": 2}}, {"username": "NABATEO", "name": "NABATEO", "id": "48203165", "verified": false, "location": "#Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 3051, "tweet_count": 106636, "listed_count": 0}}, {"username": "VazquezEstela1", "name": "Estela.#SegundoTiempo\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa", "id": "1385843886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5470, "following_count": 5245, "tweet_count": 263880, "listed_count": 10}}, {"username": "PNACIONAL", "name": "Partido Nacional", "id": "153146271", "verified": true, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 90942, "following_count": 348, "tweet_count": 110993, "listed_count": 215}}, {"username": "_socius", "name": "Socius - Consult Jr.", "id": "144511572", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 234, "tweet_count": 986, "listed_count": 13}}, {"username": "fsyein", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc52\ud835\udc5a.", "id": "1042485749969371136", "verified": false, "location": "http://ilovemiyamura.com", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 80, "tweet_count": 31094, "listed_count": 6}}, {"username": "AlexFBP", "name": "Alex Bustos", "id": "167231087", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 165, "tweet_count": 1294, "listed_count": 0}}, {"username": "mano_grilinho", "name": "augusto COMISSIONS OPEN", "id": "1020388173506121728", "verified": false, "location": "caixa de areia", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 430, "tweet_count": 59481, "listed_count": 12}}, {"username": "Mim96063165", "name": "Mim", "id": "1173324425506230274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}}, {"username": "esquizochanel", "name": "vini", "id": "1004487481453174784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25637, "following_count": 5169, "tweet_count": 15942, "listed_count": 18}}, {"username": "diegovalera2000", "name": "Diego Valera \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1089520567768809475", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 296, "tweet_count": 32868, "listed_count": 0}}, {"username": "fernandafavabr", "name": "Fernanda Fava", "id": "757651716334620673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 195, "tweet_count": 27425, "listed_count": 0}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551892, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}}, {"username": "GermanGustavoM4", "name": "German Gustavo Morales Henao", "id": "1066801511823548416", "verified": false, "location": "Vraja Bhumi.", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 1336, "tweet_count": 110418, "listed_count": 0}}, {"username": "lolitagoyen", "name": "Maria Irigoyen", "id": "1090621176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4302, "following_count": 5000, "tweet_count": 288034, "listed_count": 4}}, {"username": "vicscap", "name": "Vi \ud83e\ude81", "id": "932707944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 742, "tweet_count": 23252, "listed_count": 12}}, {"username": "cristianobrito_", "name": "Brito \u24df", "id": "148717795", "verified": false, "location": "Presidente Venceslau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1838, "tweet_count": 85861, "listed_count": 8}}, {"username": "mucamuricoca", "name": "Muca Muri\u00e7oca", "id": "916971379", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 774727, "following_count": 640, "tweet_count": 18990, "listed_count": 120}}, {"username": "ADRIAN_BARON_81", "name": "Adri\u00e1n Bar\u00f3n", "id": "588033992", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1819, "tweet_count": 25720, "listed_count": 3}}, {"username": "CajnDesastre2", "name": "Caj\u00f3n Desastre", "id": "1148694039010656256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1863, "tweet_count": 36973, "listed_count": 1}}, {"username": "PQRSEPSCOLOMBIA", "name": "PQRS EPS COLOMBIA", "id": "1177356024346533888", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 18, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}}, {"username": "beersvoixe", "name": "fre; life support", "id": "1286328026", "verified": false, "location": "IG: @francescalevacaiola", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 510, "tweet_count": 57942, "listed_count": 19}}, {"username": "vismey", "name": "Vismey Hernandez", "id": "180078447", "verified": false, "location": "Araure Edo Portuguesa ", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2958, "tweet_count": 30500, "listed_count": 16}}, {"username": "MariaMartaSmar1", "name": "Maria Marta Smart", "id": "819965914468782081", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2094, "tweet_count": 264778, "listed_count": 3}}, {"username": "letysara23", "name": "\ud83d\udc37", "id": "807783846649466880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 126, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}}, {"username": "upsiddedown", "name": "ve \u2602\ufe0e", "id": "1583545596", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 722, "tweet_count": 25465, "listed_count": 2}}, {"username": "Danieru20845879", "name": "Danieru\u30c0\u30cb\u30a8\u30eb", "id": "1180099655574720512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}}, {"username": "peter_vil", "name": "Pedro Vilela", "id": "226310559", "verified": false, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 570, "tweet_count": 19107, "listed_count": 1}}, {"username": "_Stephaniaaa", "name": "Stephania", "id": "1027010956369510400", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 359, "tweet_count": 6192, "listed_count": 0}}, {"username": "italianavera333", "name": "Talita", "id": "1028713306444455936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3558, "tweet_count": 28029, "listed_count": 9}}, {"username": "RRobitt2011", "name": "Robson", "id": "1064245830", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}}, {"username": "vinistrokes", "name": "Vin\u00edcius Antunes", "id": "70821358", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1392, "tweet_count": 13097, "listed_count": 3}}, {"username": "cesarcidadedias", "name": "Cesar Cidade Dias", "id": "626040838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}}, {"username": "manuco22", "name": "Manuco", "id": "34503618", "verified": false, "location": "Pensando donde ir", "public_metrics": {"followers_count": 7582, "following_count": 6890, "tweet_count": 420252, "listed_count": 144}}, {"username": "renatomoa", "name": "renato cardoso", "id": "602937509", "verified": false, "location": "Monte Azul", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 2847, "tweet_count": 25550, "listed_count": 1}}, {"username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "id": "3504318874", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426431, "listed_count": 195}}, {"username": "batessqueen", "name": "Astr\u00e6a \ud83c\udf42", "id": "721886997422424064", "verified": false, "location": "Kabukich\u014d", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 209, "tweet_count": 12629, "listed_count": 4}}, {"username": "cahugugo", "name": "Carlos H Guti\u00e9rrez", "id": "1599021012", "verified": false, "location": "Cali, Valle del Cauca", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 941, "tweet_count": 430909, "listed_count": 45}}, {"username": "swivtftlena", "name": "\u02b3", "id": "525588071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 3036, "tweet_count": 166326, "listed_count": 34}}, {"username": "TaniaDoutreleau", "name": "t\u00eda ta\u00f1aa", "id": "1339620134", "verified": false, "location": "De la tierra colorada.", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 274, "tweet_count": 11046, "listed_count": 0}}, {"username": "svaalerie", "name": "Valerie", "id": "435612296", "verified": false, "location": "PosadasMisiones, ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 372, "tweet_count": 18210, "listed_count": 1}}, {"username": "mafaldaolivia", "name": "mercedes garcia redo", "id": "237047793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1203, "tweet_count": 76470, "listed_count": 8}}, {"username": "yoani19371", "name": "Yoani19371mdq", "id": "824436673396281348", "verified": false, "location": "Mar Del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 4413, "following_count": 4857, "tweet_count": 175754, "listed_count": 1}}, {"username": "up_spain", "name": "Jes\u00fas M.C \u0646", "id": "389738857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 48826, "listed_count": 6}}, {"username": "Daniel__Gn", "name": "Daniel \u0646", "id": "525559343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 538, "tweet_count": 19220, "listed_count": 5}}, {"username": "liacrespo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lia Crespo #ForaCabe\u00e7aDeOvo", "id": "64813857", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59497, "following_count": 2461, "tweet_count": 280987, "listed_count": 38}}, {"username": "shiningatyreyes", "name": "\u2728OPPOSITE OF SUN\u2728 semi hiatus", "id": "1068866774", "verified": false, "location": "Puglia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 726, "tweet_count": 6643, "listed_count": 3}}, {"username": "M1kM3n", "name": "m1k", "id": "399553357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 156, "tweet_count": 95321, "listed_count": 45}}, {"username": "CesareOrtis", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039", "verified": false, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}}, {"username": "pdpalmira", "name": "Palmira", "id": "2349831313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 540, "tweet_count": 28482, "listed_count": 5}}, {"username": "ManuelOropeza10", "name": "Manuel Oropeza", "id": "1137541382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 468, "tweet_count": 7396, "listed_count": 2}}, {"username": "AnaVillarroel", "name": "Ana Victoria Villarroel", "id": "87316768", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 4904, "tweet_count": 5254, "listed_count": 5}}, {"username": "LuzLoAmor", "name": "LuzLo", "id": "2496781356", "verified": false, "location": "Cubil Felino", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 769, "tweet_count": 19627, "listed_count": 0}}, {"username": "jf_junior94", "name": "Fernando Junior", "id": "1058782226068971520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 418, "tweet_count": 66792, "listed_count": 1}}, {"username": "spljr", "name": "S\u00e9rgio Jr \u00e9 \u2b50 13 \ud83d\udea9", "id": "201787832", "verified": false, "location": "Recife/PE", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 601, "tweet_count": 31385, "listed_count": 27}}, {"username": "TeresaJ31959943", "name": "Teresa Jimenez", "id": "733545515271389185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}}, {"username": "PoetaImpostor", "name": "Impostor", "id": "2150231376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228696, "following_count": 264, "tweet_count": 6939, "listed_count": 444}}, {"username": "manuk20_99", "name": "Manu | Waiting Nahida", "id": "898606412858892288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1835, "tweet_count": 23222, "listed_count": 3}}, {"username": "__malamujer", "name": "Mala Mujer \u00a9", "id": "437806408", "verified": false, "location": "-Mi patria es un abrazo-", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 738, "tweet_count": 151242, "listed_count": 60}}, {"username": "Carmen_VOX", "name": "Carmen Garcia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "825993122", "verified": false, "location": "Uceda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4634, "tweet_count": 95471, "listed_count": 19}}, {"username": "VicenteFim", "name": "Vicente Silva", "id": "909687597848518657", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1932, "tweet_count": 25701, "listed_count": 1}}, {"username": "CleberVG", "name": "C. Vicente\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "127667889", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6324, "following_count": 4323, "tweet_count": 15538, "listed_count": 5}}, {"username": "BruceWaynePR", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}}, {"username": "reyconbarba", "name": "Rey con Barba", "id": "3195358007", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 62560, "following_count": 2685, "tweet_count": 36175, "listed_count": 114}}, {"username": "RenovablesUniv1", "name": "@Renovables Universa", "id": "3252822237", "verified": false, "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4656, "tweet_count": 164415, "listed_count": 5}}, {"username": "gariargel", "name": "Petro Presidente.", "id": "902900828134154240", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4682, "tweet_count": 187703, "listed_count": 2}}, {"username": "rodol07", "name": "Rodolfo R", "id": "264930511", "verified": false, "location": "santiago de cali", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2830, "tweet_count": 72948, "listed_count": 4}}, {"username": "LUISIVANGO", "name": "Luis Iv\u00e1n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u26bd", "id": "139135491", "verified": false, "location": "Kansas City, MO", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 2751, "tweet_count": 23590, "listed_count": 3}}, {"username": "msalazarcongres", "name": "Milagros Salazar", "id": "764219808145629184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43974, "following_count": 451, "tweet_count": 4012, "listed_count": 101}}, {"username": "RinaldoMNodarse", "name": "Rinaldo M Nodarse", "id": "408815985", "verified": false, "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1623, "tweet_count": 153245, "listed_count": 27}}, {"username": "avionics777", "name": ".", "id": "309175066", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 3421, "tweet_count": 64550, "listed_count": 5}}, {"username": "PacoTs1", "name": "Francisco T. S.", "id": "2281274042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 287, "tweet_count": 14529, "listed_count": 1}}, {"username": "SinEquiparacion", "name": "35 a\u00f1os y seguimos", "id": "885555923544150016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 395, "tweet_count": 69265, "listed_count": 3}}, {"username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"username": "luisthais1", "name": "luis thais diaz", "id": "339771230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6840, "following_count": 464, "tweet_count": 25843, "listed_count": 32}}, {"username": "noquieroOtrogo1", "name": "@noquieroOtrogobperonista", "id": "1174333894751113216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 117, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}}, {"username": "amparoqui59", "name": "Amparo", "id": "2564959137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2186, "tweet_count": 55312, "listed_count": 12}}, {"username": "__CarmenLopez", "name": "Carmen L\u00f3pez", "id": "3239745664", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 35029, "following_count": 31979, "tweet_count": 326905, "listed_count": 269}}, {"username": "xibiru77", "name": "X\u00edbiru", "id": "1093628294539431937", "verified": false, "location": "Barcelona , Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1433, "tweet_count": 79857, "listed_count": 0}}, {"username": "EdithG50", "name": "Edith Garc\u00eda", "id": "1105224991711395858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 400, "tweet_count": 36608, "listed_count": 0}}, {"username": "_SantosTrinidad", "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020", "id": "2917461077", "verified": false, "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 38174, "following_count": 36517, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}}, {"username": "cactusfiree", "name": "Dominican power \ud83d\udd2a\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83d\udd25\ud83d\udcaf", "id": "921320744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 565, "tweet_count": 9946, "listed_count": 3}}, {"username": "misolleo9", "name": "\ud83c\udf3bMinne \ud83e\udd81\u264c\ud83d\udc3e\ud83d\udc9b\ud83c\udf1e\ud83d\uddfd\ud83d\udc0f", "id": "1921803307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1782, "tweet_count": 39152, "listed_count": 12}}, {"username": "BuenoMalaFeo", "name": "El Bueno, La Mala y El Feo", "id": "2212979755", "verified": true, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 59433, "following_count": 852, "tweet_count": 22309, "listed_count": 46}}, {"username": "escorpionmasay", "name": "Don Juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2807370659", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 0, "tweet_count": 115219, "listed_count": 3}}, {"username": "lapislwzuli", "name": "d", "id": "963887820959043584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1546, "tweet_count": 75603, "listed_count": 9}}, {"username": "eliasanchezg", "name": "Elia S\u00e1nchez", "id": "509124056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 576, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}}, {"username": "ArturoHerrera_G", "name": "Arturo Herrera Guti\u00e9rrez", "id": "1148643824891133952", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 215445, "following_count": 25, "tweet_count": 1057, "listed_count": 572}}, {"username": "quela68", "name": "Raquel Rodr\u00edguez", "id": "1502335218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1704, "tweet_count": 226310, "listed_count": 14}}, {"username": "claudiopaguiar", "name": "claudiopaguiar", "id": "631099715", "verified": false, "location": "Jana\u00faba - MG", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1136, "tweet_count": 75660, "listed_count": 2}}, {"username": "CalderonDuran_", "name": "\u2022", "id": "134585760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 318, "tweet_count": 13132, "listed_count": 1}}, {"username": "angelicamgb77", "name": "Angelica Guevara", "id": "2768125486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1359, "tweet_count": 92427, "listed_count": 13}}, {"username": "lanzone_mirta", "name": "Mirta Lanzone", "id": "1167510078649487361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}}, {"username": "Fabio_Sanths", "name": "de sousa", "id": "4829179547", "verified": false, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 38, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}}, {"username": "horacuello", "name": "Horacio Cuello. \ud83c\udf31\ud83d\udeac\ud83c\udf7e", "id": "2525439758", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 8134, "following_count": 3724, "tweet_count": 279162, "listed_count": 5}}, {"username": "jmolina9", "name": "vamos por m\u00e1s", "id": "269989151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1310, "tweet_count": 36611, "listed_count": 6}}, {"username": "jgonzalq", "name": "Javier", "id": "1274901714", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 862, "tweet_count": 30669, "listed_count": 1}}, {"username": "karoIyne", "name": "k", "id": "155860300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 189, "tweet_count": 28385, "listed_count": 1}}, {"username": "MaayLiinda1", "name": "MAY \ud83d\udcab", "id": "1242625394", "verified": false, "location": "Paris \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2103, "tweet_count": 34435, "listed_count": 0}}, {"username": "merdosamente", "name": "guida", "id": "1016324470548697089", "verified": false, "location": "margem sul", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 874, "tweet_count": 105517, "listed_count": 11}}, {"username": "stfunor", "name": "nor", "id": "1031010389998362629", "verified": false, "location": "LISBOA PORTUGAL CONSEGUIMOS!!!", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 278, "tweet_count": 17752, "listed_count": 4}}, {"username": "PepeHip", "name": "Pepe Hipop\u00f3tamo", "id": "56794546", "verified": false, "location": "twitter.com", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1228, "tweet_count": 78347, "listed_count": 37}}, {"username": "Brendenha3", "name": "b&g", "id": "1055154030794731521", "verified": false, "location": "Olimpo", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 972, "tweet_count": 12490, "listed_count": 0}}, {"username": "puchysg", "name": "puchy", "id": "303367158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 688, "tweet_count": 53180, "listed_count": 6}}, {"username": "itsforhys", "name": "Vale", "id": "2513141443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 1963, "tweet_count": 124792, "listed_count": 18}}, {"username": "MaxiCromwell", "name": "Maxi Cookie", "id": "1935887594", "verified": false, "location": "Cale\u00f1o en Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1063, "tweet_count": 7405, "listed_count": 2}}, {"username": "Shadfli1", "name": "SHADFLI", "id": "4069958157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1170, "tweet_count": 72017, "listed_count": 10}}, {"username": "HJSanchezf", "name": "Jairo S\u00e1nchez", "id": "2826287112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5183, "following_count": 5270, "tweet_count": 164426, "listed_count": 4}}, {"username": "punalhec", "name": "H\u00e9ctor", "id": "556415716", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 5001, "tweet_count": 182582, "listed_count": 5}}, {"username": "Weaver_BsAs", "name": "Nelly", "id": "731864231818199040", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}}, {"username": "EligioRuiz", "name": "Eligio Ruiz M\u00fanera", "id": "280221643", "verified": false, "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 3940, "tweet_count": 128434, "listed_count": 11}}, {"username": "zulmifarina", "name": "Zulma Farina", "id": "1034904122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 5000, "tweet_count": 292970, "listed_count": 11}}, {"username": "lalakatha", "name": "lk", "id": "384452733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 3790, "tweet_count": 119281, "listed_count": 1}}, {"username": "JusezaumxD", "name": "Joseza1", "id": "707417063975944194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 305, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}}, {"username": "ingenius6", "name": "Fernando M. Gracia", "id": "376399794", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 36249, "following_count": 34619, "tweet_count": 313198, "listed_count": 151}}, {"username": "kathylin_rayane", "name": "):)RAYANE KATHYLIN):)", "id": "794401453", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1275, "tweet_count": 11905, "listed_count": 0}}, {"username": "lifeismagichp", "name": "giuli", "id": "1889326712", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 5179, "tweet_count": 59565, "listed_count": 12}}, {"username": "_luvaabxby", "name": ";", "id": "891041148881575936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 251, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}}, {"username": "sonia_valty", "name": "SoniaValty", "id": "1179218063050379265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 50, "tweet_count": 20048, "listed_count": 1}}, {"username": "CONCHA_ZARAGOZA", "name": "CONCHA ZARAGOZA", "id": "357120731", "verified": false, "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 7234, "following_count": 6526, "tweet_count": 300917, "listed_count": 74}}, {"username": "EsteValencia", "name": "Camilo, Reina del Pop", "id": "32167919", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9048, "following_count": 1663, "tweet_count": 144674, "listed_count": 81}}, {"username": "MicaelaLizzii", "name": "\u2022\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83e\udd0d", "id": "3422504681", "verified": false, "location": "Parma, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 114, "tweet_count": 11351, "listed_count": 0}}, {"username": "littlethingsmar", "name": "Mariangela B.\ud83c\udf3b", "id": "705859207791308801", "verified": false, "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 432, "tweet_count": 7545, "listed_count": 9}}, {"username": "Gracielacolucci", "name": "moro2014 \ud83d\ude3a", "id": "393043850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1744, "tweet_count": 68561, "listed_count": 0}}, {"username": "Mine_1509", "name": "martina \ud83c\udf08", "id": "4701947306", "verified": false, "location": "with my cats // she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 111, "tweet_count": 25281, "listed_count": 4}}, {"username": "DannsVega", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc60 \ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc4e", "id": "612676389", "verified": false, "location": "S\u00edgueme en Instagram \u21b4", "public_metrics": {"followers_count": 289086, "following_count": 160, "tweet_count": 8243, "listed_count": 561}}, {"username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539229, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"username": "moonlightneva", "name": "neva \ud83c\udf19", "id": "863821123523411969", "verified": false, "location": "bakugo's forehead ", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 636, "tweet_count": 40872, "listed_count": 5}}, {"username": "milaaa_nanda", "name": "periguete discreta", "id": "764532181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 188, "tweet_count": 46913, "listed_count": 1}}, {"username": "xStorniG", "name": "\u00abpaxton\u00bb", "id": "1055729224626171904", "verified": false, "location": "Halifax, Nova Scotia", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 275, "tweet_count": 17037, "listed_count": 0}}, {"username": "VladdKonev", "name": "Vlad K\u00f3nev", "id": "929486588521910273", "verified": false, "location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 671, "tweet_count": 8333, "listed_count": 0}}, {"username": "marcalpraca", "name": "@marcalpraca", "id": "14137170", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1910, "tweet_count": 12644, "listed_count": 6}}, {"username": "AmparoHmore", "name": "Amparo Hernandez", "id": "2508386379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 261, "tweet_count": 23884, "listed_count": 0}}, {"username": "vilusa", "name": "Comunista de Xiaomi", "id": "42747645", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 723, "tweet_count": 123136, "listed_count": 3}}, {"username": "jcovgtz", "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e", "id": "302274544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 445, "tweet_count": 2170, "listed_count": 2}}, {"username": "LuisDa_Santos", "name": "Luis David Santos", "id": "470442585", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 695, "tweet_count": 8205, "listed_count": 1}}, {"username": "indhiraoroa", "name": "Indhira", "id": "2924058622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 91, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanLuisCasCo", "name": "Juan Luis Castro C.", "id": "34814904", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 49027, "following_count": 7510, "tweet_count": 17979, "listed_count": 145}}, {"username": "pecass78", "name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "87226057", "verified": false, "location": "Valencia(Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1653, "tweet_count": 152673, "listed_count": 56}}, {"username": "loveforlanaa", "name": "schwarz katze.", "id": "547016812", "verified": false, "location": "but i left my heart in turin.", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 848, "tweet_count": 65476, "listed_count": 18}}, {"username": "magodeltrago", "name": "Sr. Cacique", "id": "458352634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 215, "tweet_count": 153538, "listed_count": 21}}, {"username": "CeleRovatti", "name": "Cele", "id": "273559989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 529, "tweet_count": 33084, "listed_count": 1}}, {"username": "___marto", "name": "M", "id": "720070799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 212, "tweet_count": 29293, "listed_count": 1}}, {"username": "GuinaoBJ12", "name": "karajen_cs", "id": "2466323197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 844, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}}, {"username": "Burbi_", "name": "Barbara", "id": "912357411503132673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 177, "tweet_count": 21545, "listed_count": 2}}, {"username": "naathalia_M", "name": "\ud83d\ude34\ud83d\udcad", "id": "924314839601868801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1779, "tweet_count": 8142, "listed_count": 0}}, {"username": "gaabk7", "name": "gabriel rocha", "id": "1072290331176124416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 594, "tweet_count": 12525, "listed_count": 0}}, {"username": "InesGar13405557", "name": "In\u00e9s", "id": "3137785230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 222, "tweet_count": 28740, "listed_count": 0}}, {"username": "DanDonato96", "name": "Dan Donato", "id": "1452844892", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 639, "tweet_count": 55806, "listed_count": 7}}, {"username": "maria_ester11", "name": "Maria Ester", "id": "909857299585519617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 227, "tweet_count": 44561, "listed_count": 0}}, {"username": "AlexanderMalaga", "name": "alexander malaga", "id": "636306436", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 5001, "tweet_count": 230510, "listed_count": 37}}, {"username": "pankkkee", "name": "Cristian G", "id": "2321213421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 825, "tweet_count": 94849, "listed_count": 1}}, {"username": "natycasla1976", "name": "Natalia Laura", "id": "3245666765", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4960, "following_count": 5003, "tweet_count": 5501, "listed_count": 1}}, {"username": "subcellebridade", "name": "celle cellinha", "id": "710487570149408768", "verified": false, "location": "miki \ud83e\udef6\ud83c\udffb ", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 972, "tweet_count": 98326, "listed_count": 5}}, {"username": "Pvsilva17", "name": "MANO PV \ud83e\udd4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "id": "3142591187", "verified": false, "location": "cavaleiro chp ", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1694, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}}, {"username": "MarthaIGuzman", "name": "MIGuzm\u00e1n. El amor de mi vida me dice mam\u00e1.", "id": "202923037", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 623, "tweet_count": 86180, "listed_count": 6}}, {"username": "BomSensu", "name": "Bom Sensu", "id": "1175272997600616448", "verified": false, "location": "Terras Tupiniquins", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 174, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}}, {"username": "GascoJuanjo", "name": "Juanjo Gasco", "id": "2778006081", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4894, "following_count": 5378, "tweet_count": 294094, "listed_count": 3}}, {"username": "Laca749Rueda", "name": "Sonia Josefina Rueda", "id": "505139238", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1021, "tweet_count": 200254, "listed_count": 1}}, {"username": "vdamass", "name": "\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud83c\udf39\u2b50", "id": "919736074611712002", "verified": false, "location": "ENFJ ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 304, "tweet_count": 7523, "listed_count": 0}}, {"username": "viviana_tes", "name": "Viviana \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "id": "57990114", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 44694, "following_count": 2882, "tweet_count": 175201, "listed_count": 57}}, {"username": "ottttytt", "name": "ottttytt", "id": "868438268584632320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 169, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}}, {"username": "Mannuu19421253", "name": "MaNu\u2728", "id": "1027579838255824897", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 462, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}}, {"username": "tonyCANOB", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3aTony42,4%\ud83c\udf7b\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd\ud83d\udcaa", "id": "2609386182", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 4385, "tweet_count": 241874, "listed_count": 25}}, {"username": "GArchain", "name": "Gustavo Archain", "id": "555452073", "verified": false, "location": "Donde vos quieras...", "public_metrics": {"followers_count": 11329, "following_count": 11272, "tweet_count": 126660, "listed_count": 6}}, {"username": "atonito73", "name": "Toni \u00c1lvarez", "id": "445804939", "verified": false, "location": "Garraf", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 3200, "tweet_count": 15404, "listed_count": 23}}, {"username": "pablobonat", "name": "Pablo Bonat", "id": "229416225", "verified": false, "location": "Perpiny\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}}, {"username": "maispourquoi31", "name": "Tatiana \u2654", "id": "179127674", "verified": false, "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1514, "tweet_count": 81553, "listed_count": 50}}, {"username": "ainaomonark", "name": "ai n\u00e3o, cara", "id": "1162119899109560320", "verified": false, "location": "s\u00f3... n\u00e3o.", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1169, "tweet_count": 7142, "listed_count": 0}}, {"username": "were_case_lost", "name": "N\u0153", "id": "1314076664", "verified": false, "location": "tra Livorno e Bologna ", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1768, "tweet_count": 50045, "listed_count": 11}}, {"username": "chiomis1", "name": "chiomis", "id": "1156287315335110659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 103, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}}, {"username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"username": "RafaelZuqui", "name": ":o", "id": "1092972479306444801", "verified": false, "location": "esfj", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 78, "tweet_count": 2826, "listed_count": 1}}, {"username": "PilarEspitia6", "name": "Pilar Espitia", "id": "882228304333418496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 552, "tweet_count": 18202, "listed_count": 0}}, {"username": "marcosvd__", "name": "Marcos Vicente D\u00edaz", "id": "3334803153", "verified": false, "location": "Parla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 329, "tweet_count": 144357, "listed_count": 14}}, {"username": "winterbearand", "name": "Infris", "id": "1111808677856665600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 460, "tweet_count": 17931, "listed_count": 1}}, {"username": "Mica00995942", "name": "Mica", "id": "1164741692672495617", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 146, "tweet_count": 5617, "listed_count": 0}}, {"username": "DANYD8", "name": "#SoyDel43% que no voto CHORROS \ud83d\udc99\u270b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "331243233", "verified": false, "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29324, "following_count": 20034, "tweet_count": 145366, "listed_count": 31}}, {"username": "AnittaSalinass", "name": "ana salinas", "id": "141315343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1684, "tweet_count": 29231, "listed_count": 0}}, {"username": "Aliceallenok", "name": "Helen allen", "id": "905406630107512832", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 4449, "tweet_count": 175209, "listed_count": 2}}, {"username": "spereira777", "name": ".\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "1003802703464665088", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 120, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}}, {"username": "ramirociencia", "name": "Ramiro Vel\u00e1squez", "id": "91103479", "verified": false, "location": "Medellin, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5396, "following_count": 1485, "tweet_count": 130423, "listed_count": 99}}, {"username": "ikuki_21", "name": "M&m", "id": "971373184334336000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 18, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}}, {"username": "RauCastaneira", "name": "Rau Casta\u00f1eira", "id": "924754138541543429", "verified": false, "location": "San Fernando, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 211, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}}, {"username": "tulachavezbien", "name": "Saudade\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udd55\ud83d\udc40", "id": "140683906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4815, "tweet_count": 332768, "listed_count": 13}}, {"username": "petronila4805", "name": "PETRONILA", "id": "836053046", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 3723, "tweet_count": 259328, "listed_count": 0}}, {"username": "solorepublicaMM", "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "id": "146604880", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678902, "listed_count": 10}}, {"username": "elbaco3", "name": "Baco de Jes\u00fas", "id": "192312751", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 281, "tweet_count": 11397, "listed_count": 0}}, {"username": "LuksDevill", "name": "Frank Sinatra", "id": "1633662169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1599, "tweet_count": 20535, "listed_count": 2}}, {"username": "susanafrias1", "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udf44Susy Frias \u2618\ufe0f\ud83c\udf44", "id": "314428811", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3910, "tweet_count": 229417, "listed_count": 27}}, {"username": "Fbio62024966", "name": "F\u00e1bio", "id": "1090562693403213826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 123, "tweet_count": 32040, "listed_count": 0}}, {"username": "deCastroMateus", "name": "Mateus de Castro", "id": "251853372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 289, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}}, {"username": "theo_berek", "name": "Bacaninha", "id": "3370103056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 139, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}}, {"username": "sxicide_ph", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a & \ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd9a\u00ed\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "1017305708767928321", "verified": false, "location": "Cruzeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 112, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}}, {"username": "pauborgia", "name": "Lucrezia Borgia", "id": "1260692526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 1165, "tweet_count": 19440, "listed_count": 4}}, {"username": "GabrielTancred0", "name": "Bibisness Men", "id": "127111973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 53, "tweet_count": 9694, "listed_count": 0}}, {"username": "lestmine", "name": "itala is SAURON \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "702798552", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 318, "tweet_count": 35996, "listed_count": 2}}, {"username": "piapaulette", "name": "Mar\u00eda Paula \u00c1vila", "id": "167744248", "verified": false, "location": "limbo", "public_metrics": {"followers_count": 11416, "following_count": 8265, "tweet_count": 578823, "listed_count": 587}}, {"username": "samumuas", "name": "\u03bb", "id": "183049408", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1409, "tweet_count": 12748, "listed_count": 2}}, {"username": "ddastrum", "name": "\ud83c\udf1eDenisse", "id": "393070788", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 696, "tweet_count": 13073, "listed_count": 4}}, {"username": "brwnndo", "name": "bre", "id": "896427312", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 366, "tweet_count": 37138, "listed_count": 5}}, {"username": "_Babeboy", "name": "rike", "id": "732350105358094338", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 654, "tweet_count": 12044, "listed_count": 2}}, {"username": "JOHANRENE2", "name": "JOHAN RENE", "id": "415848539", "verified": false, "location": "Espa\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 106, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}}, {"username": "adrajimenez", "name": "adra jimenez", "id": "486577498", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2707, "tweet_count": 155857, "listed_count": 6}}, {"username": "Krisargentia", "name": "Krisargentia", "id": "353854993", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473856, "listed_count": 20}}, {"username": "kikorjj", "name": "ric", "id": "2524225426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 504, "tweet_count": 31247, "listed_count": 2}}, {"username": "Luz_opinando", "name": "Luz", "id": "3309321867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5367, "following_count": 4813, "tweet_count": 196338, "listed_count": 4}}, {"username": "MASACRE130", "name": "JAVI-UCI", "id": "1278687823", "verified": false, "location": "Navamojada", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 3096, "tweet_count": 96442, "listed_count": 32}}, {"username": "looabril", "name": "Lorena.", "id": "339218718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 45, "tweet_count": 3887, "listed_count": 1}}, {"username": "JUANCAELBROKY", "name": "JUANCA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "141943866", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 121772, "following_count": 40697, "tweet_count": 149889, "listed_count": 212}}, {"username": "Pusycat2017", "name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "id": "1630843398", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6981, "following_count": 4400, "tweet_count": 257686, "listed_count": 29}}, {"username": "cesaras132", "name": "C\u00e9sar *Roj\u00f3logo, Nueva Constituci\u00f3n*", "id": "3893219841", "verified": false, "location": "Lima, panza de burro", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2186, "tweet_count": 23523, "listed_count": 3}}, {"username": "Reinaldo_Cruz", "name": "Reinaldo Cruz \ud83c\udf35 Mundo Juliette dos Cactos", "id": "106920001", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22160, "following_count": 19049, "tweet_count": 277547, "listed_count": 118}}, {"username": "cafeexpresso12", "name": "RISUE\u00d1O", "id": "921436860265779201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 454, "tweet_count": 22076, "listed_count": 0}}, {"username": "jmartinianoduar", "name": "Jos\u00e9 Martiniano Duarte", "id": "208722058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15188, "following_count": 11074, "tweet_count": 25686, "listed_count": 11}}, {"username": "leott0", "name": "\u0618leo", "id": "842171703220396032", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 357, "tweet_count": 7155, "listed_count": 0}}, {"username": "Ivoerazarret1", "name": "\u03a9", "id": "820698342", "verified": false, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 74, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}}, {"username": "aldatzjuan", "name": "juan", "id": "877936280474185728", "verified": false, "location": "en j\u00fapiter ", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 113, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}}, {"username": "Criss_m27", "name": "\ud81a\udd78Criss\uea00", "id": "137409051", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 684, "tweet_count": 217879, "listed_count": 3}}, {"username": "jhonpedro_crf", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "846154056309596165", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 257, "tweet_count": 13465, "listed_count": 0}}, {"username": "V_CD_TV", "name": "Vanne Crossdresser\ud83c\udf08", "id": "309072522", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6554, "following_count": 6344, "tweet_count": 363143, "listed_count": 60}}, {"username": "fidama_", "name": "Doug // Fidama", "id": "916166304553406464", "verified": false, "location": "btos sp ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 426, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}}, {"username": "BVellisco1", "name": "Bettybop", "id": "900714383642431488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 67, "tweet_count": 430740, "listed_count": 2}}, {"username": "esasenora1017", "name": "Esa se\u00f1ora", "id": "4255661884", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 936, "tweet_count": 32877, "listed_count": 2}}, {"username": "JQuevedo10", "name": "Pinjer", "id": "3304223922", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 650, "tweet_count": 1488, "listed_count": 5}}, {"username": "BincheButo", "name": "Binche", "id": "845244014328795137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26650, "following_count": 446, "tweet_count": 13790, "listed_count": 38}}, {"username": "Dorian_Doyle", "name": "Dorian Doyle", "id": "1374565849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 259, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}}, {"username": "jpiresf", "name": "Jos\u00e9 Pires F", "id": "2812936934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3948, "following_count": 1620, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}}, {"username": "omalestafeito", "name": "Joao Quadros", "id": "19247625", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217316, "following_count": 2734, "tweet_count": 521873, "listed_count": 497}}, {"username": "AlvaroMarReg", "name": "\u00c1lvaro Mart\u00ednez V.E.R.D.E.", "id": "915601145569202176", "verified": false, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 2441, "tweet_count": 153369, "listed_count": 2}}, {"username": "Ricardo_Pastor_", "name": "Ricardo", "id": "700289948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1452, "tweet_count": 149409, "listed_count": 9}}, {"username": "throughpromises", "name": "ray | \ud83d\udcd6: amor & gelato", "id": "713694163", "verified": false, "location": "Mystic Falls, VA", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 912, "tweet_count": 113428, "listed_count": 9}}, {"username": "hispanicus12O", "name": "Hispano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "710755534", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1683, "tweet_count": 30046, "listed_count": 3}}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149012, "listed_count": 44}}, {"username": "abdalafarah", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "id": "336878973", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}}, {"username": "YokiFuba", "name": "Saco de Fub\u00e1", "id": "157808174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 181, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}}, {"username": "PilarOrellanaLa", "name": "Pilar Orellana Labra", "id": "463729324", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 107, "tweet_count": 819, "listed_count": 3}}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"username": "AvilesJos", "name": "Jos\u00e9 Armando Aviles", "id": "955768256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 3613, "tweet_count": 291910, "listed_count": 2}}, {"username": "mmanresa2", "name": "mmanresa", "id": "1133110276214153216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"username": "aliciafarias64", "name": "AliFar", "id": "716386642404253697", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1592, "tweet_count": 128027, "listed_count": 0}}, {"username": "mmllg_", "name": "cegali", "id": "3331456515", "verified": false, "location": " 17/05", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1767, "tweet_count": 259994, "listed_count": 7}}, {"username": "maryalenar", "name": "Mar\u00eda A.", "id": "208651774", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2386, "tweet_count": 15867, "listed_count": 0}}, {"username": "mce_juls", "name": "Juliana", "id": "1320723487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1482, "tweet_count": 68591, "listed_count": 2}}, {"username": "karumar70", "name": "KaRu", "id": "761863878", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 869, "tweet_count": 106501, "listed_count": 0}}, {"username": "gptrella", "name": "Giuseppe Petrella", "id": "399685654", "verified": false, "location": "Messina", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 292, "tweet_count": 11900, "listed_count": 3}}, {"username": "ThayGB0", "name": "Thayy", "id": "3031652620", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 34, "tweet_count": 3719, "listed_count": 0}}, {"username": "maryturi1", "name": "mary turi", "id": "487762737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 44, "tweet_count": 15737, "listed_count": 0}}, {"username": "carlquintanilla", "name": "Carl Quintanilla", "id": "114782468", "verified": true, "location": "Greatest City in the World", "public_metrics": {"followers_count": 389855, "following_count": 5677, "tweet_count": 114165, "listed_count": 5518}}, {"username": "SoyDel41_JxC", "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3304138426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1716, "tweet_count": 126135, "listed_count": 12}}, {"username": "fabianchoso", "name": "\u041d\u043e\u0447\u044c\u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u0438\u0412\u043e\u043b\u043a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "430212850", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 3417, "tweet_count": 96726, "listed_count": 2}}, {"username": "dbronzini", "name": "Daniel Bronzini", "id": "2338650705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 7, "tweet_count": 36285, "listed_count": 0}}, {"username": "yaestaelegido", "name": "pawson", "id": "311708810", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 108, "tweet_count": 13972, "listed_count": 1}}, {"username": "Dans14575480", "name": "Danis", "id": "811709310174687232", "verified": false, "location": "Rosario, Santa Fe,  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 2591, "tweet_count": 85615, "listed_count": 0}}, {"username": "AleMunroe", "name": "exausta", "id": "378999687", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 496, "tweet_count": 18583, "listed_count": 3}}, {"username": "centralmarvete", "name": "Central Marvete", "id": "1149064735771570176", "verified": false, "location": "centralmarvete@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 16465, "following_count": 7601, "tweet_count": 5933, "listed_count": 67}}, {"username": "patdalto", "name": "pat", "id": "2848951167", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 5001, "tweet_count": 436540, "listed_count": 11}}, {"username": "agriomensor", "name": "Volpone \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "73351093", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 3430, "tweet_count": 56913, "listed_count": 6}}, {"username": "hramirezvill", "name": "Howard Ramirez", "id": "3069093483", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 447, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}}, {"username": "MartiPedna", "name": "Martina", "id": "3149235233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 254, "tweet_count": 2867, "listed_count": 1}}, {"username": "Gurrumbo4", "name": "Gurrumbo", "id": "992764858742517760", "verified": false, "location": "De donde me dejen ser", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 200, "tweet_count": 41454, "listed_count": 1}}, {"username": "Ricardo12168248", "name": "Ricardo juze", "id": "1004907480927883265", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 4950, "tweet_count": 23474, "listed_count": 0}}, {"username": "loyola10ofc", "name": "\u00e9 o malva \ud83d\udc51", "id": "2327082136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 636, "tweet_count": 17953, "listed_count": 0}}, {"username": "luizaqs", "name": "Queiroz Luiza", "id": "1119482186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1378, "tweet_count": 31323, "listed_count": 1}}, {"username": "geikielita", "name": "Begi belarri", "id": "3323196071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4997, "tweet_count": 272171, "listed_count": 2}}, {"username": "MovNaranja3", "name": "Movimiento Naranja", "id": "877236050397147136", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 112761, "following_count": 2848, "tweet_count": 18475, "listed_count": 108}}, {"username": "chunidistefano", "name": ".", "id": "978986874470653953", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 174, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}}, {"username": "dianabindels3", "name": "diana castello", "id": "3045228537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2929, "tweet_count": 109797, "listed_count": 4}}, {"username": "JoaoZirael", "name": "joao", "id": "1109997309155250176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1090, "tweet_count": 11904, "listed_count": 1}}, {"username": "markgce1", "name": "Mark \ud83c\udf31", "id": "973602484047540224", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2254, "tweet_count": 30796, "listed_count": 0}}, {"username": "El_Cuyano", "name": "El Cuyano", "id": "3387383889", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1, "tweet_count": 115665, "listed_count": 5}}, {"username": "silviarienzo", "name": "SRR \ud83d\ude0e\ud83e\udd73", "id": "290671142", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 4519, "tweet_count": 698909, "listed_count": 27}}, {"username": "Ruth23sj", "name": "Ruth", "id": "916703310400409600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 314, "tweet_count": 151652, "listed_count": 0}}, {"username": "Locaporelmundo2", "name": "Locaporelmundo", "id": "1120348614218461185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 656, "tweet_count": 26974, "listed_count": 0}}, {"username": "laizarb_", "name": "La\u00edza Borges", "id": "1107676531361501184", "verified": false, "location": "Itabira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 79, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"username": "Silviru2", "name": "Silviru", "id": "1167080359126806529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}}, {"username": "emsbilson", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee", "id": "1179108797132001283", "verified": false, "location": "Orange County", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 583, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}}, {"username": "abolseiro", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "id": "4794903488", "verified": false, "location": "TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 153, "tweet_count": 68961, "listed_count": 14}}, {"username": "ElsaKekita", "name": "kekita", "id": "2321317278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31185, "following_count": 27324, "tweet_count": 1769327, "listed_count": 94}}, {"username": "lilipaulaygaby", "name": "Liliana Ramirez", "id": "85202315", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 4616, "tweet_count": 18642, "listed_count": 2}}, {"username": "SolvetSaeclum", "name": "Tato", "id": "542773110", "verified": false, "location": "Somos la tormenta", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2062, "tweet_count": 69033, "listed_count": 15}}, {"username": "ElnegroJuan81", "name": "CUERVO", "id": "850437128303636482", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4905, "tweet_count": 63532, "listed_count": 0}}, {"username": "joselupalen", "name": "Jose Luis Lopez", "id": "2945899984", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 237, "tweet_count": 34477, "listed_count": 6}}, {"username": "jesusromano1976", "name": "Jesus", "id": "1276434577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1776, "tweet_count": 12815, "listed_count": 0}}, {"username": "YAR_KELL", "name": "Y.", "id": "2838039490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 265, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}}, {"username": "toquimendez", "name": "Omar Mendez", "id": "114003310", "verified": false, "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 6540, "following_count": 4932, "tweet_count": 61248, "listed_count": 5}}, {"username": "victorloorb", "name": "V\u00edctor Loor Bonilla", "id": "155051881", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 8253, "following_count": 969, "tweet_count": 44604, "listed_count": 31}}, {"username": "jotarinhox", "name": "\u00d4 M\u00cdNTIQUIO \u1d9c\u02b3\u1da0\u2074\u2074", "id": "1107050925447880710", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 172, "tweet_count": 19956, "listed_count": 0}}, {"username": "JMMontf", "name": "JORGE MONTALBO", "id": "2948695515", "verified": false, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8098, "following_count": 8318, "tweet_count": 108286, "listed_count": 1}}, {"username": "fvanxies", "name": "\u201c;frncsc\u2019s waiting for yr2;\u201d", "id": "2907821819", "verified": false, "location": "bae's chest.", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 240, "tweet_count": 35169, "listed_count": 0}}, {"username": "smv53", "name": "Monic", "id": "153529552", "verified": false, "location": "capital", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2939, "tweet_count": 157860, "listed_count": 0}}, {"username": "Pau_ar7", "name": "Paula Molina \ud83c\udf31", "id": "780089524273737728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1090, "tweet_count": 64473, "listed_count": 1}}, {"username": "pattinsonglow", "name": "?", "id": "845779926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 2895, "tweet_count": 16196, "listed_count": 11}}, {"username": "MiliSanchez57", "name": "Mili57 R.Tercero,gente con dignidad", "id": "180250406", "verified": false, "location": "PCIA BS AS..Hoy en C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 9658, "following_count": 6803, "tweet_count": 179186, "listed_count": 5}}, {"username": "Myle_75", "name": "Myle", "id": "850398119745474560", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 1101, "tweet_count": 20468, "listed_count": 2}}, {"username": "begnodoyuna", "name": "Beg", "id": "1726099574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 518, "tweet_count": 12101, "listed_count": 0}}, {"username": "ilpetiso", "name": "Andr\u00e9s Valenzuela \u272a", "id": "57652507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2524, "tweet_count": 30442, "listed_count": 0}}, {"username": "wrjtingaf", "name": "bebex", "id": "1344553944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19355, "following_count": 22205, "tweet_count": 53867, "listed_count": 20}}, {"username": "dxna_mx", "name": "dana.", "id": "990713907068092417", "verified": false, "location": "Azul Guaita", "public_metrics": {"followers_count": 10347, "following_count": 805, "tweet_count": 86584, "listed_count": 28}}, {"username": "TheKillerQueenm", "name": "TuQueen\ud83e\udd8b", "id": "1088245367710367744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 669, "tweet_count": 2375, "listed_count": 24}}, {"username": "tenshirealness", "name": "Ange", "id": "636060796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 2020, "tweet_count": 1860, "listed_count": 0}}, {"username": "Emma96444762", "name": "Emma#LaReteSiamoNoi#", "id": "825458049238368256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2154, "tweet_count": 87447, "listed_count": 4}}, {"username": "Francis77007639", "name": "Francisco Ra\u00fal Mart\u00ed", "id": "986638434", "verified": false, "location": "Nigr\u00e1n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 84, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}}, {"username": "Evelyn41742131", "name": "@babyshark", "id": "1022649005711548416", "verified": false, "location": "na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 208, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}}, {"username": "FminisLztePdmos", "name": "FeminismosLztPodemos", "id": "4905726941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 226, "tweet_count": 5192, "listed_count": 10}}, {"username": "MariadelRioS", "name": "Mar\u00eda del R\u00edo", "id": "350015470", "verified": true, "location": "Lanzarote/Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 1989, "tweet_count": 28756, "listed_count": 49}}, {"username": "spyangelord", "name": "sowalker\u200e", "id": "3050010173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 162, "tweet_count": 20813, "listed_count": 6}}, {"username": "ggbebey", "name": "2NE1\ud83d\udc9c", "id": "1615737085", "verified": false, "location": "Black", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 762, "tweet_count": 95829, "listed_count": 4}}, {"username": "astridhdezc", "name": "\ud83d\udcab", "id": "427632191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 493, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}}, {"username": "guarimbamia", "name": "guarimbamia", "id": "1105962389869084672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 5237, "tweet_count": 22111, "listed_count": 5}}, {"username": "EleEsse77", "name": "\ud83d\udc01Ele\ud83e\uddf1", "id": "1250177731", "verified": false, "location": "Mantua me genuit", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 607, "tweet_count": 100552, "listed_count": 1}}, {"username": "gabrieles1981", "name": "gabriele", "id": "991596800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 720, "tweet_count": 13169, "listed_count": 1}}, {"username": "CaldeiraJos1", "name": "Jos\u00e9 Caldeira", "id": "1114734016811474946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 4580, "tweet_count": 8167, "listed_count": 1}}, {"username": "lullaby2007", "name": "\ud83c\udf08LoveHome\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "328534217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 549, "tweet_count": 113559, "listed_count": 11}}, {"username": "RaulMor67544149", "name": "Raul Moreno - Copito", "id": "1031760984568942600", "verified": false, "location": "Lima-peru", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 4390, "tweet_count": 78926, "listed_count": 1}}, {"username": "ODaemons", "name": "Oni \u30c4", "id": "1020523955432697857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 48, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}}, {"username": "giandomenic45", "name": "giandomenico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3176594760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 481, "tweet_count": 348036, "listed_count": 60}}, {"username": "sailormyk", "name": "asuka clube", "id": "1671196016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 161, "tweet_count": 20931, "listed_count": 4}}, {"username": "CyzSouza", "name": "Cyz\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udf10", "id": "236628654", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 2725, "tweet_count": 18606, "listed_count": 3}}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}}, {"username": "KLA89442126", "name": "KLA", "id": "1113508263562235904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1410, "tweet_count": 59007, "listed_count": 1}}, {"username": "cosmicagh", "name": "Cosmic Girl \u03df \ud83e\udde1", "id": "174199812", "verified": false, "location": "Hobbiton", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2124, "tweet_count": 51632, "listed_count": 1}}, {"username": "EzeChilo", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "id": "3985463174", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120774, "following_count": 3988, "tweet_count": 56431, "listed_count": 107}}, {"username": "peraaipo", "name": "Nikolas", "id": "2498835565", "verified": false, "location": "Na sua cabe\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 559, "tweet_count": 23824, "listed_count": 1}}, {"username": "matheusjoyboy", "name": "Matheus Joy Boy", "id": "3442221202", "verified": false, "location": "Recifense em S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 839, "tweet_count": 46294, "listed_count": 47}}, {"username": "cmarpolo", "name": "concepcion martinez", "id": "560304182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 207, "tweet_count": 80395, "listed_count": 1}}, {"username": "Rastamau1", "name": "Rastamau", "id": "1172410504343502849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 486, "tweet_count": 11326, "listed_count": 0}}, {"username": "R_Liarte", "name": "R. Liarte", "id": "302973430", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2177, "tweet_count": 57325, "listed_count": 46}}, {"username": "dtole31", "name": "tol", "id": "375625581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 117, "tweet_count": 10152, "listed_count": 0}}, {"username": "caromurray", "name": "CAROLAA . \u2020", "id": "124348397", "verified": false, "location": "Por el OESTE de BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 1767, "tweet_count": 41383, "listed_count": 4}}, {"username": "leseredestate", "name": "I pensieri di zo\ud83c\udf3b\ud83d\udc27", "id": "478724003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1389, "tweet_count": 31302, "listed_count": 2}}, {"username": "rsGabrielaSouza", "name": "Gabriela Souza", "id": "936782822349660161", "verified": false, "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 241, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}}, {"username": "Crisesmore", "name": "Fariboul Loupas", "id": "122546954", "verified": false, "location": "Solaria", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 980, "tweet_count": 31416, "listed_count": 13}}, {"username": "mfmanging", "name": "mf", "id": "773878250166743040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 380, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}}, {"username": "migueljneira", "name": "Miguel J. Neira M", "id": "3146251474", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2820, "tweet_count": 122451, "listed_count": 3}}, {"username": "sandraguevara3", "name": "sandra guevara", "id": "300928438", "verified": false, "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 318, "tweet_count": 23302, "listed_count": 0}}, {"username": "CamiZuvic", "name": "Zuvic", "id": "2824131406", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 323, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"username": "briHmade_rue", "name": "kkulchong", "id": "3384400337", "verified": false, "location": "nervi tesi, fasci appesi", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 344, "tweet_count": 22551, "listed_count": 1}}, {"username": "_verbigracia", "name": "\u25a0\u25b2\u25bc\u25b2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "919284666456313858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1877, "tweet_count": 28249, "listed_count": 0}}, {"username": "incriticavel_cp", "name": "um cara de vanguarda", "id": "1010704366628687874", "verified": false, "location": "Rep. Popular do Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1626, "tweet_count": 25288, "listed_count": 0}}, {"username": "fr4nfu", "name": "fran", "id": "53486803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1116, "tweet_count": 32188, "listed_count": 43}}], "tweets": [{"author_id": "68238336", "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "id": "1180222756295716864", "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}}, {"author_id": "129305935", "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "id": "1180116860819234816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}}, {"author_id": "1142997548", "in_reply_to_user_id": "971874858169786368", "edit_history_tweet_ids": ["1180275167488040960"], "id": "1180275167488040960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180264901450878977"}], "created_at": "2019-10-05T00:15:03.000Z", "text": "@marcos71651169 @PuntoBocaRadio @BianMirandsil Quedate tranquilo que lo vamos a hacer.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcos71651169", "id": "971874858169786368"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "PuntoBocaRadio", "id": "1338059738"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "BianMirandsil", "id": "2241547100"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120873942", "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "id": "1178527674970574848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}}, {"author_id": "622123429", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}}, {"author_id": "2967437679", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "id": "1179536983326101504", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"author_id": "12654382", "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "id": "1179944306607624193", "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}]}, "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}}, {"author_id": "970533641507016705", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "id": "1179919452252639233", "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}}, {"author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1180229975158525952"], "id": "1180229975158525952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179864930868236293"}], "created_at": "2019-10-04T21:15:28.000Z", "text": "Almagro busca la reelecci\u00f3n y necesita voto del Per\u00fa.Por eso apoya a Vizcarra.Tambi\u00e9n respald\u00f3 postulaci\u00f3n ilegal a una 4 reelecci\u00f3n de Evo Morales,a pesar q antes \u00e9l y Comisi\u00f3n de Venecia dijeron q no pod\u00eda candidatear pq era inconstitucional hacerlo.\nhttps://t.co/Qfd1IgLOU8", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 169, "end": 187, "probability": 0.5113, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Venecia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qfd1IgLOU8", "expanded_url": "https://twitter.com/almagro_oea2015/status/1179864930868236293?s=12", "display_url": "twitter.com/almagro_oea201\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 72, "like_count": 582, "quote_count": 14}}, {"author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "id": "1179909057639063553", "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "id": "1179886566186962944", "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241993704", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "id": "1180060952684847106", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"author_id": "403916303", "edit_history_tweet_ids": ["1180177114206736388"], "id": "1180177114206736388", "created_at": "2019-10-04T17:45:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 246, "tag": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 245, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/URZllV3fip", "expanded_url": "https://twitter.com/taliaazcarate/status/1180177114206736388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/URZllV3fip", "media_key": "7_1180176861059600385"}]}, "text": "Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamos a estar buscando la forma de verlo y saber c\u00f3mo va. Por eso ni lo intentemos, van a perder por goleada #ElDeporteLeGanaATodo https://t.co/URZllV3fip", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 4}}, {"author_id": "2196053907", "edit_history_tweet_ids": ["1180188483534675968"], "id": "1180188483534675968", "created_at": "2019-10-04T18:30:35.000Z", "text": "Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1015972843", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "id": "1179926832579252224", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}}, {"author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "id": "1179959639863152640", "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340769001", "edit_history_tweet_ids": ["1180206817319763968"], "id": "1180206817319763968", "created_at": "2019-10-04T19:43:27.000Z", "text": "\u00bfNo sienten un poco de soledad cada vez que tuitean y no les llueven decenas de insultos \u00abespont\u00e1neos\u00bb?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 383, "like_count": 4150, "quote_count": 53}}, {"author_id": "212950714", "edit_history_tweet_ids": ["1180243426354307072"], "id": "1180243426354307072", "created_at": "2019-10-04T22:08:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "#SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1151377514775924736", "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "id": "1179888026459283456", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2479861125", "edit_history_tweet_ids": ["1180267343148179456"], "id": "1180267343148179456", "created_at": "2019-10-04T23:43:57.000Z", "text": "Devido \u00e0s in\u00fameras amea\u00e7as de morte que eu e minha fam\u00edlia recebemos, precisamos andar escoltados para exercer o simples direito de ir e vir. \n\nUm pa\u00eds que almeja o desenvolvimento mas age exatamente como a Ar\u00e1bia Saudita, S\u00edria e Afeganist\u00e3o.\nLament\u00e1vel!\nhttps://t.co/DevADIcuil", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 220, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/DevADIcuil", "expanded_url": "https://glo.bo/2LOvkAZ", "display_url": "glo.bo/2LOvkAZ", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/10/04/camara-autoriza-escolta-em-todo-o-pais-para-o-deputado-david-miranda-segundo-gabinete.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1043, "reply_count": 236, "like_count": 9649, "quote_count": 50}}, {"author_id": "593363140", "edit_history_tweet_ids": ["1180271209180626944"], "id": "1180271209180626944", "created_at": "2019-10-04T23:59:19.000Z", "text": "nadie: \n\ncani: quiero un carro PARA TIRARME AL CANAL", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "cani"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710218354720694272", "in_reply_to_user_id": "1167442839925661698", "edit_history_tweet_ids": ["1180239515237138434"], "id": "1180239515237138434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180238936733560833"}], "created_at": "2019-10-04T21:53:22.000Z", "text": "@Dhygogoh @anasunflowerp Kkk fonte: vozes da tua cabe\u00e7a. Fico por aqui pq n\u00e3o d\u00e1 pra discutir. To silenciando.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1180267126155829249"], "id": "1180267126155829249", "created_at": "2019-10-04T23:43:05.000Z", "text": "Moraes: fala de Janot sobre Gilmar incitou ataque contra ju\u00edza\n\nhttps://t.co/GlXW9bYAB3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Moraes"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GlXW9bYAB3", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/moraes-fala-de-janot-sobre-gilmar-incitou-ataque-contra-juiza/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/moraes-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/moraes-fala-de-janot-sobre-gilmar-incitou-ataque-contra-juiza/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 345, "like_count": 284, "quote_count": 52}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1180101846775545858"], "id": "1180101846775545858", "created_at": "2019-10-04T12:46:20.000Z", "text": "Mi absoluto desprecio a todos los ministros que asumen funciones en un gobierno golpista.\n\nAlg\u00fan d\u00eda la pagar\u00e1n caro.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 527, "like_count": 1369, "quote_count": 43}}, {"author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1180259313744564225"], "id": "1180259313744564225", "created_at": "2019-10-04T23:12:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4641, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4AVa19DyS4", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/mario-vargas-llosa-vizcarra-hizo-bien-en-disolver-el-congreso-parlamento-legislativo/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/mario-vargas-llosa-vizcarra-hizo-bien-en-disolver-el-congreso-parlamento-legislativo/"}]}, "text": "#LO\u00daLTIMO Mario Vargas Llosa: \u201cMart\u00edn Vizcarra hizo bien en disolver el Congreso\u201d\n\nhttps://t.co/4AVa19DyS4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 816, "reply_count": 406, "like_count": 4095, "quote_count": 125}}, {"author_id": "14039362", "edit_history_tweet_ids": ["1180223297654575106"], "id": "1180223297654575106", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180222196083515394"}], "created_at": "2019-10-04T20:48:56.000Z", "text": "justo ayer habl\u00e1bamos con el @ivanbor que los boliches se nos van... otro m\u00e1s... solo quedar\u00e1 lo hipster\ud83d\ude36\ud83e\udd22 https://t.co/riY7CTY1sZ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ivanbor", "id": "13438282"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/riY7CTY1sZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/1180222196083515394", "display_url": "twitter.com/LaRazon_Bolivi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3021556996", "edit_history_tweet_ids": ["1179978195841372160"], "id": "1179978195841372160", "created_at": "2019-10-04T04:34:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 241, "tag": "MarcoAntonioVilla"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 254, "tag": "PMs"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 224, "end": 240, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "MarcoAntonioVilla"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/sebMM1m991", "expanded_url": "https://youtu.be/eUbsfxAWn_Y", "display_url": "youtu.be/eUbsfxAWn_Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=eUbsfxAWn_Y&feature=youtu.be"}]}, "text": "A equipe m\u00e9dica e de enfermeiros est\u00e3o de parab\u00e9ns pela coragem em n\u00e3o entregar aos PMs o proj\u00e9til que matou a menina de oito anos, Agatha.\nOs m\u00e9dicos e enfermeiros foram republicanos e brasileiros.\nhttps://t.co/sebMM1m991\n#MarcoAntonioVilla #Agatha #PMs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 39, "like_count": 822, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1152491939243184128", "edit_history_tweet_ids": ["1180268023313305600"], "id": "1180268023313305600", "created_at": "2019-10-04T23:46:39.000Z", "text": "Mi nueva frase del a\u00f1o: \"No est\u00e1 bueno tirarse\".\nDe: mi\nPara: el erizo de mi hna", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1180121738505531392"], "id": "1180121738505531392", "created_at": "2019-10-04T14:05:22.000Z", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvzkevbYFi", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fvzkevbYFi", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1179945190578163713"], "id": "1179945190578163713", "created_at": "2019-10-04T02:23:50.000Z", "text": "https://t.co/irfCtWXC01", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1890, "reply_count": 1985, "like_count": 9617, "quote_count": 655}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/irfCtWXC01", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1179945190578163713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/irfCtWXC01", "media_key": "3_1179945183397449729"}]}}, {"author_id": "1158130327904296961", "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "id": "1180133324548972545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}}, {"author_id": "105617415", "in_reply_to_user_id": "725970102009614337", "edit_history_tweet_ids": ["1180261164296687616"], "id": "1180261164296687616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180259894110367744"}], "created_at": "2019-10-04T23:19:24.000Z", "text": "@nacho8gonz Te compro los tatuajes. Ahora bien, no me puedes decir que el resto no est\u00e1 sacado del comic... Eso dejando de lado que la actuaci\u00f3n, como siempre pasa con Jared, es magistral (en versi\u00f3n original, claro, doblado pusieron a Jim Carrey gangoso, terrible) https://t.co/zRKDdGIMLH", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Carrey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nacho8gonz", "id": "725970102009614337"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/zRKDdGIMLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Alex5107/status/1180261164296687616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRKDdGIMLH", "media_key": "3_1180261137285206017"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/zRKDdGIMLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Alex5107/status/1180261164296687616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRKDdGIMLH", "media_key": "3_1180261146382589952"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/zRKDdGIMLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Alex5107/status/1180261164296687616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRKDdGIMLH", "media_key": "3_1180261156335710208"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4850197355", "edit_history_tweet_ids": ["1180155545866719232"], "id": "1180155545866719232", "created_at": "2019-10-04T16:19:43.000Z", "text": "https://t.co/TgE3NTjFmg", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 30, "like_count": 4823, "quote_count": 54}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TgE3NTjFmg", "expanded_url": "https://twitter.com/evaldokkkk/status/1180155545866719232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TgE3NTjFmg", "media_key": "3_1180155538870558720"}]}}, {"author_id": "1084617272642207747", "in_reply_to_user_id": "292013793", "edit_history_tweet_ids": ["1180267118127910914"], "id": "1180267118127910914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180257564942045184"}], "created_at": "2019-10-04T23:43:03.000Z", "text": "@brttOficial Pai sonhei q o jogo tava dif\u00edcil mas ngm tava sofrendo tanto, depois de uma luta que eles matam o rob\u00f4 e o Luci, eles foram Baron o shrimp roubou e matou um cara jogando de Elise, vcs tava de xayah rakan e o rob\u00f4 de shen, Goku n\u00e3o lembro.\nSe acontecer algo pfvr algu\u00e9m me lembra", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "Baron"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "shrimp"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.6076, "type": "Person", "normalized_text": "Elise"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "rakan"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1684010208", "edit_history_tweet_ids": ["1180262928462860289"], "id": "1180262928462860289", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180226383034880001"}], "created_at": "2019-10-04T23:26:25.000Z", "text": "100k agora \u00e9 o dobro de 85k, nova matem\u00e1tica dos little monster... uma demorou 13 dias e outra 2 horas ne https://t.co/Qv5ga7BBmw", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "little monster"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Qv5ga7BBmw", "expanded_url": "https://twitter.com/PandoraKinng/status/1180226383034880001", "display_url": "twitter.com/PandoraKinng/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "941675502875619328", "edit_history_tweet_ids": ["1179875287162654725"], "id": "1179875287162654725", "created_at": "2019-10-03T21:46:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 206, "tag": "TimeToFly"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "ChopOn"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "mlbplayoffs"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "McCann"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "Braves"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "mlbplayoffs"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/gb11bhMoHz", "expanded_url": "https://twitter.com/EraseUnRuso/status/1179875287162654725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gb11bhMoHz", "media_key": "3_1179875284235034624"}]}, "text": "Xoxo para la 2da entrada.\n\nMcCann comete un error en un running suicida a 3ra base tras un toque de bola que sali\u00f3 de frente.\n\nSe nota el ambiente tenso en ambos dugouts.\n\nMandan los Braves 1-0.\n\n#TimeToFly #ChopOn #mlbplayoffs https://t.co/gb11bhMoHz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292013793", "edit_history_tweet_ids": ["1180257564942045184"], "id": "1180257564942045184", "created_at": "2019-10-04T23:05:06.000Z", "text": "Boa noite na\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb amanh\u00e3 \u00e9 o dia.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 770, "reply_count": 499, "like_count": 18310, "quote_count": 175}}, {"author_id": "2954151230", "edit_history_tweet_ids": ["1180174681485332480"], "id": "1180174681485332480", "created_at": "2019-10-04T17:35:45.000Z", "text": "No puedo decir nada sin que suene muy cursi o muy suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130630114", "edit_history_tweet_ids": ["1180264984988790784"], "id": "1180264984988790784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180187202376097792"}], "created_at": "2019-10-04T23:34:35.000Z", "text": "Fue la \u00fanica oportunidad de ser millonarios. https://t.co/mUOyCpmVSf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mUOyCpmVSf", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1180187202376097792", "display_url": "twitter.com/RicoMachuca/st\u2026"}]}}, {"author_id": "146489523", "in_reply_to_user_id": "1179749155587145729", "edit_history_tweet_ids": ["1180265503329308673"], "id": "1180265503329308673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180264627575365632"}], "created_at": "2019-10-04T23:36:38.000Z", "text": "@thegabibraun JAJAJAJAJA OBLIGAME, est\u00fapido Reiner brainwashed, ahora lo odio m\u00e1s jajajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Reiner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thegabibraun", "id": "236026852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2208074551", "in_reply_to_user_id": "1108487203708112896", "edit_history_tweet_ids": ["1180264778549415936"], "id": "1180264778549415936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180263274765524993"}], "created_at": "2019-10-04T23:33:46.000Z", "text": "@Dada_lemes N mate a si msm, mate o Cl\u00f3vis...\n@bbea_carvalho aproves", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00f3vis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dada_lemes", "id": "1108487203708112896"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72048231", "edit_history_tweet_ids": ["1180264521568534528"], "id": "1180264521568534528", "created_at": "2019-10-04T23:32:44.000Z", "text": "Realmente... o filme do CORONGO \u00e9 uma desgra\u00e7a.\n\nN\u00e3o vejo a hora de pegar uma arma e sair mantando por a\u00ed.\n\n\ud83e\udd21", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "CORONGO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82635177", "edit_history_tweet_ids": ["1180090474918502400"], "id": "1180090474918502400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179845671727386626"}], "created_at": "2019-10-04T12:01:08.000Z", "text": "No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es inadmisible. Apoyar una iniciativa en contra de nuestro mejor y m\u00e1s poderoso aliado, es un acto est\u00fapido y suicida. \u00bfQu\u00e9 les pasa? https://t.co/nfscgrCFsh", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nfscgrCFsh", "expanded_url": "https://twitter.com/jcsosazpurua/status/1179845671727386626", "display_url": "twitter.com/jcsosazpurua/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"author_id": "63195697", "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "id": "1179954866514464769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3922263855", "in_reply_to_user_id": "1936860397", "edit_history_tweet_ids": ["1180263592043728896"], "id": "1180263592043728896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180262711587999744"}], "created_at": "2019-10-04T23:29:03.000Z", "text": "@DamagedLoup \u2014\u00bfPero era real lo que estaba escuchando? \u00bfC\u00f3mo pod\u00eda ser tan capullo? Allison correte\u00f3 tras \u00e9l, hasta ponerse delante suyo. Eso solo empeorar\u00eda las cosas y se las complicar\u00eda m\u00e1s a ella.\u2014\n\n\u00bfEs qu\u00e9 has p\u00e9rdido la cabeza o que co\u00f1o te pasa? \u00a1No puedes liarla de esta manera! El +", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Allison"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DamagedLoup", "id": "1936860397"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163410670", "edit_history_tweet_ids": ["1180193157822255109"], "id": "1180193157822255109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180192611920797697"}], "created_at": "2019-10-04T18:49:10.000Z", "text": "Se les est\u00e1 quedando guay el Escuadr\u00f3n Suicida a Errej\u00f3n. https://t.co/JuosUwWwnP", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JuosUwWwnP", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1180192611920797697", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1023213379", "edit_history_tweet_ids": ["1180110199715221505"], "id": "1180110199715221505", "created_at": "2019-10-04T13:19:31.000Z", "text": "\u201cTrancar faculdade\u201d \u00e9 muito cultura de branco mimado classe m\u00e9dia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 333, "like_count": 495, "quote_count": 1779}}, {"author_id": "20771988", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}}, {"author_id": "701960805290528769", "in_reply_to_user_id": "1896952808", "edit_history_tweet_ids": ["1180258097161555969"], "id": "1180258097161555969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180224187463606272"}], "created_at": "2019-10-04T23:07:13.000Z", "text": "@gucas_labriel Eu amo ASDF muito mais do que deveria", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6841, "type": "Other", "normalized_text": "ASDF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gucas_labriel", "id": "1896952808"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28436011", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "id": "1179848483811012608", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}}, {"author_id": "3374563353", "edit_history_tweet_ids": ["1180256284244885505"], "id": "1180256284244885505", "created_at": "2019-10-04T23:00:00.000Z", "text": "Un marit gel\u00f3s se su\u00efcida i mata els dos fills | Via @elcasocat\nhttps://t.co/f4w7mcTYpq", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 63, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f4w7mcTYpq", "expanded_url": "http://bit.ly/30NvA7q", "display_url": "bit.ly/30NvA7q"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275053628", "edit_history_tweet_ids": ["1180100789685178369"], "id": "1180100789685178369", "created_at": "2019-10-04T12:42:08.000Z", "text": "\"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". https://t.co/6sru9Vmf8t", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6sru9Vmf8t", "expanded_url": "https://twitter.com/detacoydepuntin/status/1180100789685178369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6sru9Vmf8t", "media_key": "3_1180100779732025344"}]}}, {"author_id": "572207383", "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "id": "1180132131147862017", "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}}, {"author_id": "224371808", "edit_history_tweet_ids": ["1179723072842207237"], "id": "1179723072842207237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179685839372263424"}], "created_at": "2019-10-03T11:41:13.000Z", "text": "\u00bfPero qu\u00e9 dice esta Se\u00f1ora? https://t.co/fgYtQq2vxq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 349, "like_count": 3276, "quote_count": 72}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/fgYtQq2vxq", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1179685839372263424", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "896566956", "edit_history_tweet_ids": ["1180259830977699841"], "id": "1180259830977699841", "created_at": "2019-10-04T23:14:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "servicioalacomunidad"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 251, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix and chill"}]}, "text": "#servicioalacomunidad este fin de semana est\u00e1 plagado de estrenos tanto en streaming como en salas de cine. Dej\u00e1ndonos llevar por el pron\u00f3stico clim\u00e1tico, parece ser la situaci\u00f3n perfecta para aprovechar a ir al cine o disfrutar de un Netflix and chill furioso", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984926088789938177", "edit_history_tweet_ids": ["1180118526339751936"], "id": "1180118526339751936", "created_at": "2019-10-04T13:52:36.000Z", "text": "M\u00e1s im\u00e1genes del accidente en la nueva v\u00eda hacia Sabanagrande y Santo Tom\u00e1s, en el departamento del Atl\u00e1ntico. https://t.co/A3pauQWrNT", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8554, "type": "Place", "normalized_text": "Sabanagrande"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Tom\u00e1s"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "Atl\u00e1ntico"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/A3pauQWrNT", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlanticoEmi/status/1180118526339751936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A3pauQWrNT", "media_key": "3_1180118412019851266"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/A3pauQWrNT", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlanticoEmi/status/1180118526339751936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A3pauQWrNT", "media_key": "3_1180118412011491328"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/A3pauQWrNT", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlanticoEmi/status/1180118526339751936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A3pauQWrNT", "media_key": "3_1180118452088037377"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/A3pauQWrNT", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlanticoEmi/status/1180118526339751936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A3pauQWrNT", "media_key": "3_1180118484665212929"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 31, "like_count": 96, "quote_count": 100}}, {"author_id": "25119832", "edit_history_tweet_ids": ["1180084460500520961"], "id": "1180084460500520961", "created_at": "2019-10-04T11:37:14.000Z", "text": "Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala que matou \u00c1gatha \u00e9 porque o Rio est\u00e1 mesmo no fundo do po\u00e7o. https://t.co/7ETpUxxQWK", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7ETpUxxQWK", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 25, "like_count": 154, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2564567218", "edit_history_tweet_ids": ["1180235719740137473"], "id": "1180235719740137473", "created_at": "2019-10-04T21:38:17.000Z", "text": "Sei l\u00e1 a vontade de morrer \u00e9 t\u00e3o grande", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289145957", "in_reply_to_user_id": "153146271", "edit_history_tweet_ids": ["1180258704953892869"], "id": "1180258704953892869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180242336707731457"}], "created_at": "2019-10-04T23:09:38.000Z", "text": "@PNACIONAL @LuisLacallePou Mientras tanto, el FA se burla, ridiculiza, ataca, a la oposici\u00f3n tergiversando todo, mintiendo... Habr\u00eda tanto para recordarle al Pueblo de este Gobierno Narco y Corrupto... pero no... seguimos con la \"positiva\" suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "Narco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153146271", "edit_history_tweet_ids": ["1180242336707731457"], "id": "1180242336707731457", "created_at": "2019-10-04T22:04:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 176, "tag": "PorElPa\u00eds"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "EsAhora"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/eBJMQw0Dbe", "expanded_url": "https://twitter.com/PNACIONAL/status/1180242336707731457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBJMQw0Dbe", "media_key": "3_1180242328096624640"}]}, "text": ".@LuisLacallePou \u201ca 23 d\u00edas de la elecci\u00f3n el chip nuestro es el mismo de siempre, tratar de unir a todos, buscar las coincidencias y generar optimismo y esperanza\u201d. #PorElPa\u00eds #EsAhora https://t.co/eBJMQw0Dbe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 1}}, {"author_id": "144511572", "in_reply_to_user_id": "144511572", "edit_history_tweet_ids": ["1180258586590662656"], "id": "1180258586590662656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180258536116379653"}], "created_at": "2019-10-04T23:09:09.000Z", "text": "travestis que estivessem circulando em ambiente p\u00fablico. A deposi\u00e7\u00e3o de Dilma Roussef, primeira e \u00fanica presidenta eleita no Brasil, tamb\u00e9m foi objeto de reflex\u00e3o da artista.", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Roussef"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004487481453174784", "edit_history_tweet_ids": ["1179889008740048898"], "id": "1179889008740048898", "created_at": "2019-10-03T22:40:35.000Z", "text": "Comente nesse tweet um filme que \"todo mundo\" j\u00e1 viu menos vc", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "todo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 800, "like_count": 490, "quote_count": 409}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "id": "1179882328526671872", "created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}}, {"author_id": "916971379", "edit_history_tweet_ids": ["1180257510005100544"], "id": "1180257510005100544", "created_at": "2019-10-04T23:04:53.000Z", "text": "Minha m\u00e3e \u00e9 muito aben\u00e7oada... pqp... que Deus me ajude cada dia mais a me tornar um ser humano melhor e ser merecedor do amor dela \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/Q8WraujRue", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Q8WraujRue", "expanded_url": "https://twitter.com/mucamuricoca/status/1180257510005100544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8WraujRue", "media_key": "3_1180257501230637067"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 362, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "id": "1179909074990850050", "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}}, {"author_id": "226310559", "in_reply_to_user_id": "1141148856593371137", "edit_history_tweet_ids": ["1180093250750881792"], "id": "1180093250750881792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180091723067863040"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:10.000Z", "text": "@kaiquebritor @brunnosarttori Aquele momento que Churchil elogia Stalin! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3432, "type": "Person", "normalized_text": "Churchil"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kaiquebritor", "id": "1141148856593371137"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064245830", "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "id": "1180130270906929152", "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}}, {"author_id": "626040838", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "id": "1179836618716405761", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}}, {"author_id": "435612296", "in_reply_to_user_id": "1339620134", "edit_history_tweet_ids": ["1180253559872479238"], "id": "1180253559872479238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180214625977155584"}], "created_at": "2019-10-04T22:49:11.000Z", "text": "@TaniaDoutreleau Por que mejor no me muero", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TaniaDoutreleau", "id": "1339620134"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "id": "1180237673459539968", "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}}, {"author_id": "87316768", "edit_history_tweet_ids": ["1176977998936981504"], "id": "1176977998936981504", "created_at": "2019-09-25T21:53:16.000Z", "text": "\u00abResistimos\nen su vientre suicida\nsu sed de devorarnos a todos.\n\nEn su caos hallo el m\u00edo propio.\nLa escucho en el grito nocturno,\nen el orgasmo reprimido\npidiendo auxilio\n     porque al final\nen su c\u00f3lera interminable\nCaracas\nno hace otra cosa\nque pedirnos auxilio\u00bb https://t.co/2SmaLlFQjA", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/2SmaLlFQjA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaVillarroel/status/1176977998936981504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SmaLlFQjA", "media_key": "7_1176977699291709442"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201787832", "edit_history_tweet_ids": ["1180254703646629889"], "id": "1180254703646629889", "created_at": "2019-10-04T22:53:44.000Z", "text": "NADA A FALAR SOBRE, APENAS, LINDO.\n\n\"O Panic! At The Disco se atreveu a tocar 'Bohemian Rhapsody'. Ainda bem\"  https://t.co/szpKgqnNrM", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "! At The Disco"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/szpKgqnNrM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179944143239274497", "display_url": "twitter.com/i/events/11799\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2150231376", "edit_history_tweet_ids": ["928066100860014592"], "id": "928066100860014592", "created_at": "2017-11-08T01:06:15.000Z", "text": "Aprend\u00ed que ninguna obsesi\u00f3n es buena. Ni siquiera las inocentes. O las que todo el mundo tiene.\nAprend\u00ed que todo en desmedida termina siendo nocivo.\nAqu\u00ed es donde entras t\u00fa.\nEsa tendencia suicida que tengo\na hablar de ti como si fuera asunto f\u00e1cil.\nComo si no dolieras.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 2, "like_count": 372, "quote_count": 6}}, {"author_id": "127667889", "in_reply_to_user_id": "127667889", "edit_history_tweet_ids": ["1180250598844899329"], "id": "1180250598844899329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180249053113864192"}], "created_at": "2019-10-04T22:37:25.000Z", "text": "@Xande_Oliveira @xandinhamc @tiagoestefano @GDimenstein @LulaOficial \u00c9 poss\u00edvel definir todos esses pontos nos regimes nazifascistas de Franco, na Espanha, Salazar, em Portugal, Mussolini, na It\u00e1lia, Hitler, na Alemanha, e, ora vejam s\u00f3, Bolsonaro, no Brasil.\n\n\u00c9 uma f\u00f3rmula simples. Basta voc\u00ea querer enxergar. Voc\u00ea quer?", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Xande_Oliveira", "id": "59049240"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "xandinhamc", "id": "128046818"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "tiagoestefano", "id": "253615175"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3195358007", "edit_history_tweet_ids": ["1180176852108922881"], "id": "1180176852108922881", "created_at": "2019-10-04T17:44:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "DIVIAC"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "DIVIAC"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/0ZO3RiKIru", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaellaNovato/status/1180171004854669312", "display_url": "twitter.com/MicaellaNovato\u2026"}]}, "text": "Saludos chicos de la #DIVIAC. Ahora ser\u00e1n famosos. https://t.co/0ZO3RiKIru", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 99, "like_count": 559, "quote_count": 23}}, {"author_id": "764219808145629184", "edit_history_tweet_ids": ["1180108826219073536"], "id": "1180108826219073536", "created_at": "2019-10-04T13:14:04.000Z", "text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez (ex presidente del Tribunal Constitucional): \u201cEl presidente Vizcarra es el que ha procedido mal\u201d \n@EFEnoticias\n@ReutersEspana\n@TIME \n@elmundoes\n@NoticiasRCN \n@LANACION\n@NYTimes\n@El_Universal_Mx \n@bbcmundo \n@eldiarioes https://t.co/5xcL2r5iCW v\u00eda @cnnee", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez"}, {"start": 40, "end": 62, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 131, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "ReutersEspana", "id": "330378776"}, {"start": 147, "end": 152, "username": "TIME", "id": "14293310"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 189, "end": 197, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 227, "end": 238, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 267, "end": 273, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5xcL2r5iCW", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/vizcarra-habria-procedido-mal-en-cuanto-a-la-constitucion-carlos-mesia-intv-conclusiones-fernando-rincon/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/vizcarra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/vizcarra-habria-procedido-mal-en-cuanto-a-la-constitucion-carlos-mesia-intv-conclusiones-fernando-rincon/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 207, "like_count": 868, "quote_count": 20}}, {"author_id": "339771230", "edit_history_tweet_ids": ["1179933072743116802"], "id": "1179933072743116802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179919918780817408"}], "created_at": "2019-10-04T01:35:41.000Z", "text": "Declaraciones del aliado de @MartinVizcarraC a quien limpiaran de toda acusaci\u00f3n? O sea las agendas no sirven de nada? Es esta la lucha contra la corrupci\u00f3n? https://t.co/9PBynVwHWS", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/9PBynVwHWS", "expanded_url": "https://twitter.com/pnacionalistap/status/1179919918780817408", "display_url": "twitter.com/pnacionalistap\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 68, "like_count": 440, "quote_count": 10}}, {"author_id": "3239745664", "edit_history_tweet_ids": ["1180252343323025408"], "id": "1180252343323025408", "created_at": "2019-10-04T22:44:21.000Z", "text": "Las Palmas: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida - P\u00fablico https://t.co/EhKimtGuJV", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/EhKimtGuJV", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2212979755", "edit_history_tweet_ids": ["1180248758484897792"], "id": "1180248758484897792", "created_at": "2019-10-04T22:30:06.000Z", "text": "\ud83d\ude30 Es muy importante tener una buena comunicaci\u00f3n con los hijos, para evitar lamentables situaciones como esta \u2b07\n\nhttps://t.co/MW4VBuJImP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MW4VBuJImP", "expanded_url": "https://www.univision.com/radio/el-bueno-la-mala-y-el-feo/joven-se-suicida-luego-de-que-se-difundieran-mensajes-exponiendo-su-identidad-sexual-video", "display_url": "univision.com/radio/el-bueno\u2026"}]}}, {"author_id": "1148643824891133952", "edit_history_tweet_ids": ["1180166294034735104"], "id": "1180166294034735104", "created_at": "2019-10-04T17:02:25.000Z", "text": "Asist\u00ed a una reuni\u00f3n con @cceoficialmx esta ma\u00f1ana. \n\nAlguien nos mand\u00f3 estas fotos de cuando ven\u00eda de regreso. \n\nSigo convencido que la mejor forma de moverse en algunas partes de la ciudad, (adem\u00e1s de lo mejor para el medio ambiente), es la bicicleta. https://t.co/FdQaNsWZwv", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "cceoficialmx", "id": "1507677780"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/FdQaNsWZwv", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoHerrera_G/status/1180166294034735104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdQaNsWZwv", "media_key": "3_1180166287869169664"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/FdQaNsWZwv", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoHerrera_G/status/1180166294034735104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdQaNsWZwv", "media_key": "3_1180166287860699136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1059, "reply_count": 553, "like_count": 5011, "quote_count": 213}}, {"author_id": "1031010389998362629", "edit_history_tweet_ids": ["1180241119797547008"], "id": "1180241119797547008", "created_at": "2019-10-04T21:59:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "real"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "text": "quem quer formar um suicide squad mesmo #real esquadr\u00e3o su\u00edcida em que fazemos o que o nome indica \ud83d\ude33\ud83d\ude33", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "612676389", "edit_history_tweet_ids": ["924290516669403136"], "id": "924290516669403136", "created_at": "2017-10-28T15:03:26.000Z", "text": "Y cuando el sol se suicida en la tierra,  en tu mirada nace una bella puesta de sol. https://t.co/aic8dw2pOm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 2, "like_count": 208, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/aic8dw2pOm", "expanded_url": "https://twitter.com/DannsVega/status/924290516669403136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aic8dw2pOm", "media_key": "3_924290504300175360"}]}}, {"author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1180231611608129536"], "id": "1180231611608129536", "created_at": "2019-10-04T21:21:58.000Z", "text": "Salvador Heresi: \u201cVamos a recusar a los magistrados del TC que adelantaron opini\u00f3n\u201d \u25ba https://t.co/D6BqCUFPkp", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Heresi"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.6611, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/D6BqCUFPkp", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/disolucion-del-congreso-salvador-heresi-vamos-a-recusar-a-los-magistrados-del-tc-que-adelantaron-opinion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/disol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/disolucion-del-congreso-salvador-heresi-vamos-a-recusar-a-los-magistrados-del-tc-que-adelantaron-opinion-noticia/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 177, "like_count": 272, "quote_count": 30}}, {"author_id": "929486588521910273", "in_reply_to_user_id": "1055729224626171904", "edit_history_tweet_ids": ["1180249834139389953"], "id": "1180249834139389953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180249073779187714"}], "created_at": "2019-10-04T22:34:23.000Z", "text": "@xStorniG @JZaza_ Yo estoy con la cosa alemana de que todas las enfermedades vienen de la psique y es un tema extensoooo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xStorniG", "id": "1055729224626171904"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "JZaza_", "id": "890421100919877632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "470442585", "edit_history_tweet_ids": ["1180249889281859586"], "id": "1180249889281859586", "created_at": "2019-10-04T22:34:36.000Z", "text": "Qu\u00e9 tan de la verga es sentirse insuficiente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34814904", "edit_history_tweet_ids": ["1179804651409084421"], "id": "1179804651409084421", "created_at": "2019-10-03T17:05:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 128, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/tYXQF5V4ti", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la @opsoms sobre #SaludMental\n https://t.co/tYXQF5V4ti", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072290331176124416", "edit_history_tweet_ids": ["1174434190047268864"], "id": "1174434190047268864", "created_at": "2019-09-18T21:25:05.000Z", "text": "- Vc joga Free Fire?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou com a pr\u00f3pria mina terrestre?\n\n- N\u00e3o\n\n- E VC JOGA FREE FIRE?", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3142591187", "edit_history_tweet_ids": ["1180162186976665601"], "id": "1180162186976665601", "created_at": "2019-10-04T16:46:06.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "555452073", "in_reply_to_user_id": "208722058", "edit_history_tweet_ids": ["1180246420089184259"], "id": "1180246420089184259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916574305722369"}], "created_at": "2019-10-04T22:20:49.000Z", "text": "@jmartinianoduar Esto es el colmo.\nY vas a votar a FF.\nLamento decir que aparte de ignorante sos suicida!!", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jmartinianoduar", "id": "208722058"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229416225", "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "id": "1179823078525800450", "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}}, {"author_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1180086067807916033"], "id": "1180086067807916033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179925743146545153"}], "created_at": "2019-10-04T11:43:38.000Z", "text": "Barnechea no fue aprista. Barnechea fue amigo de Alan Que es algo distinto y quiso iniciar una carrera pol\u00edtica present\u00e1ndose como candidato a la alcald\u00eda de Lima con el apoyo del fugado. https://t.co/WJYhLqEfjc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.6677, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/WJYhLqEfjc", "expanded_url": "https://twitter.com/yonhy_lescano/status/1179925743146545153", "display_url": "twitter.com/yonhy_lescano/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 109, "quote_count": 2}}, {"author_id": "924754138541543429", "in_reply_to_user_id": "33906991", "edit_history_tweet_ids": ["1179159667408289793"], "id": "1179159667408289793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179096437692481537"}], "created_at": "2019-10-01T22:22:27.000Z", "text": "@GQSpain Saldr\u00e1n las hienas buen gui\u00f1o. Y dir\u00e1n que es feminismo cuando este personaje tiene tramas en solitario desde los 90 antes de las mierdas de las femis y los antifemis", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.526, "type": "Organization", "normalized_text": "femis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GQSpain", "id": "33906991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251853372", "edit_history_tweet_ids": ["1180143359832285185"], "id": "1180143359832285185", "created_at": "2019-10-04T15:31:17.000Z", "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pontas.\n\nMu\u00e7ulmana mata 4, mas a justi\u00e7a se nega a cham\u00e1-la de terrorista porque ela \u00e9 isl\u00e2mica e soaria mal.\n\nPrefeita socialista premia Lula.\n\nA Fran\u00e7a acabou!", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmana"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017305708767928321", "edit_history_tweet_ids": ["1179972214139084800"], "id": "1179972214139084800", "created_at": "2019-10-04T04:11:13.000Z", "text": "Pro ano que vem s\u00f3 queria ta empregado e que o Killstation,  Ghostemane ou $uicideboy$ viesse no Brasil. . . . .", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "Killstation"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4631, "type": "Other", "normalized_text": "Ghostemane"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "uicideboy"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "393070788", "in_reply_to_user_id": "183049408", "edit_history_tweet_ids": ["1180244328440049665"], "id": "1180244328440049665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180240258388115457"}], "created_at": "2019-10-04T22:12:30.000Z", "text": "@SamIgnacio8 Samuel 2.0", "lang": "no", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SamIgnacio8", "id": "1366709461029515270"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732350105358094338", "edit_history_tweet_ids": ["1180244830431174662"], "id": "1180244830431174662", "created_at": "2019-10-04T22:14:30.000Z", "text": "will smith j\u00e1 fez algum filme ruim??", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415848539", "in_reply_to_user_id": "3376820464", "edit_history_tweet_ids": ["1180246565195304962"], "id": "1180246565195304962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180137602667728896"}], "created_at": "2019-10-04T22:21:23.000Z", "text": "@GrimlockGTS @AlfiMD @StripMarvel A ver, Thanos lo hizo en todo el Universo, hay miles de millones de planetas, a cuantos planetas que tenian una poblaciones moderadas afecto?. Thanos en estupido, su unica referencia fue el planeta de Gamora y el de el, o sea condeno vidas inocentes por una corazonada...", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Gamora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GrimlockGTS", "id": "3376820464"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "AlfiMD", "id": "103947276"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3893219841", "in_reply_to_user_id": "1630843398", "edit_history_tweet_ids": ["1180245246216671239"], "id": "1180245246216671239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180225116594229248"}], "created_at": "2019-10-04T22:16:09.000Z", "text": "@Pusycat2017 El abuelo Mon\u00f3poly @TubinoCarlos es suicida, est\u00e1 buscando irse al mas all\u00e1 https://t.co/e8Sf4jgh8g", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Mon\u00f3poly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8Sf4jgh8g", "expanded_url": "https://twitter.com/cesaras132/status/1180245246216671239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8Sf4jgh8g", "media_key": "3_1180245242341199872"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208722058", "edit_history_tweet_ids": ["1179916574305722369"], "id": "1179916574305722369", "created_at": "2019-10-04T00:30:07.000Z", "text": "En este Pa\u00eds no hay l\u00edmite para nada ni nadie. Vamos camino a perderlo todo \nFernando Esteche: \"Si a un juez se le ocurriera detener a Cristina, podr\u00eda aparecer muerto\" - Infobae https://t.co/8Yfw6bgJWz", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Esteche"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/8Yfw6bgJWz", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2016/11/07/fernando-esteche-si-a-un-juez-se-le-ocurriera-detener-a-cristina-podria-aparecer-muerto/", "display_url": "infobae.com/politica/2016/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 7}}, {"author_id": "877936280474185728", "edit_history_tweet_ids": ["1180173244038385665"], "id": "1180173244038385665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179031848946688000"}], "created_at": "2019-10-04T17:30:02.000Z", "text": "Lo vengo haciendo desde primer a\u00f1o y todav\u00eda no me mori https://t.co/DrxL4TP8BT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DrxL4TP8BT", "expanded_url": "https://twitter.com/Kenya_Ro17/status/1179031848946688000", "display_url": "twitter.com/Kenya_Ro17/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "845244014328795137", "edit_history_tweet_ids": ["1180065639773474818"], "id": "1180065639773474818", "created_at": "2019-10-04T10:22:27.000Z", "text": "Cuatro entradas para Joker, por favor. https://t.co/YMyvcQ1OdA", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/YMyvcQ1OdA", "expanded_url": "https://twitter.com/BincheButo/status/1180065639773474818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMyvcQ1OdA", "media_key": "3_1180065635285504000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 43, "like_count": 3094, "quote_count": 84}}, {"author_id": "19247625", "in_reply_to_user_id": "395388847", "edit_history_tweet_ids": ["1180235416005427201"], "id": "1180235416005427201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180223449517588480"}], "created_at": "2019-10-04T21:37:05.000Z", "text": "@dntwit Olha ) queres ver que o cds deu a maioria ao ps", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dntwit", "id": "395388847"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336878973", "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "id": "1179862788153446401", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}}, {"author_id": "1630843398", "edit_history_tweet_ids": ["1180225116594229248"], "id": "1180225116594229248", "created_at": "2019-10-04T20:56:09.000Z", "text": "Se pone en riesgo el s\u00f3lo !!  Est\u00e1 loco \u00e9ste t\u00edo \ud83d\ude21\n\nDifunden video de Carlos Tubino mentando a la madre e invitando a pelear a la gente en la calle https://t.co/BsmmeDwlxV", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Tubino"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/BsmmeDwlxV", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/tendencias/difunden-video-de-carlos-tubino-mentando-a-la-madre-e-invitando-a-pelear-a-la-gente-en-la-calle/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/tende\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://informateperu.pe/tendencias/difunden-video-de-carlos-tubino-mentando-a-la-madre-e-invitando-a-pelear-a-la-gente-en-la-calle/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 90, "quote_count": 3}}, {"author_id": "114782468", "edit_history_tweet_ids": ["1180080799196033027"], "id": "1180080799196033027", "created_at": "2019-10-04T11:22:42.000Z", "text": "Someone's gotta do it.\n\n(via @0igr35)\nhttps://t.co/GOnW5LfwLx", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 36, "username": "0igr35", "id": "145797928"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/GOnW5LfwLx", "expanded_url": "https://twitter.com/0igr35/status/1179446302750515202/video/1", "display_url": "twitter.com/0igr35/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 431, "like_count": 1096, "quote_count": 305}}, {"author_id": "1149064735771570176", "edit_history_tweet_ids": ["1180153204467744769"], "id": "1180153204467744769", "created_at": "2019-10-04T16:10:24.000Z", "text": "De acordo com @77MCU, o filme \u201cDoutor Estranho 2\u201d trar\u00e1 DOIS PERSONAGENS de volta a vida.\n\nApostam em quem ?\nMe : Merc\u00fario e a Anci\u00e3 https://t.co/K9Fo4fJkNo", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho 2"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Merc\u00fario"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Anci\u00e3"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/K9Fo4fJkNo", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmarvete/status/1180153204467744769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9Fo4fJkNo", "media_key": "16_1180153187803766784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 25, "like_count": 119, "quote_count": 32}}, {"author_id": "1119482186", "edit_history_tweet_ids": ["1180201139339501570"], "id": "1180201139339501570", "created_at": "2019-10-04T19:20:53.000Z", "text": "t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/5d4vgj8P7g", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/5d4vgj8P7g", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4794903488", "edit_history_tweet_ids": ["1179980647651303424"], "id": "1179980647651303424", "created_at": "2019-10-04T04:44:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "PanicNoMultishow"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ULjzE3F0in", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjzE3F0in", "media_key": "13_1179946531727630336"}]}, "text": "vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #PanicNoMultishow \n\n https://t.co/ULjzE3F0in", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 17}}, {"author_id": "350015470", "edit_history_tweet_ids": ["1178626859908640770"], "id": "1178626859908640770", "created_at": "2019-09-30T11:05:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Canarias"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5271, "type": "Place", "normalized_text": "Cebri\u00e1n"}, {"start": 220, "end": 231, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "La Provincia"}, {"start": 235, "end": 254, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de Las Palmas"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/r20FzEtDuP", "expanded_url": "https://www.laprovincia.es/sucesos/2019/09/30/ultima-hora---hombre/1214178.html", "display_url": "laprovincia.es/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "text": "Que manera m\u00e1s terrible de empezar la semana, un hombre le quita la vida a su pareja. Un horror, 11 feminicidios ya en   #Canarias\n\n\u00daltima hora | Un hombre mata a una mujer a pu\u00f1aladas y se suicida en la calle Cebri\u00e1n - La Provincia - Diario de Las Palmas https://t.co/r20FzEtDuP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1179946824578277377"], "id": "1179946824578277377", "created_at": "2019-10-04T02:30:19.000Z", "text": "Bolsonaro diz que quer ir atr\u00e1s do mandante do caso ad\u00e9lio https://t.co/MfDOR8v5Ji", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "ad\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/MfDOR8v5Ji", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/bolsonaro-diz-que-quer-ir-atras-do-mandante-do-caso-adelio#.XZauuvmWdmA.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/bolsonar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/bolsonaro-diz-que-quer-ir-atras-do-mandante-do-caso-adelio#.XZauuvmWdmA.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 349, "like_count": 255, "quote_count": 68}}, {"author_id": "3985463174", "edit_history_tweet_ids": ["1179939498840465409"], "id": "1179939498840465409", "created_at": "2019-10-04T02:01:13.000Z", "text": "pone \"mili cuando...\" y deja que el texto predictivo haga su magia. pone que tipo de mili sos:\n\nmili cuando su padre se fue \n\njajajajajaja la mili nelson https://t.co/LYdPHRWJsk", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "mili"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "mili"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "mili nelson"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/LYdPHRWJsk", "expanded_url": "https://twitter.com/YesdanOrds/status/1179860191724134405", "display_url": "twitter.com/YesdanOrds/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 1988, "like_count": 15874, "quote_count": 2221}}, {"author_id": "3442221202", "edit_history_tweet_ids": ["1180220563425517568"], "id": "1180220563425517568", "created_at": "2019-10-04T20:38:04.000Z", "text": "Perguntem com pompa que o v\u00eddeo chegar\u00e1 quinta 10/10! https://t.co/5nKFpyRlD7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5nKFpyRlD7", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusallblue/status/1180220563425517568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nKFpyRlD7", "media_key": "3_1180220551031394304"}]}}, {"author_id": "302973430", "in_reply_to_user_id": "1080600242628763652", "edit_history_tweet_ids": ["1180240421890465793"], "id": "1180240421890465793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180220027716419588"}], "created_at": "2019-10-04T21:56:59.000Z", "text": "@elaburrido11 @silviacasorran Una persona corriendo puede alcanzar los 15km/h, los efectos son casi los mismos (el peso es casi el mismo), \u00bftemes que los runners maten ni\u00f1os indiscriminadamente?\nUn coche a 30km/h tiene menos de un 10% de provocar da\u00f1os graves, \u00bfcrees que un patinete puede matar m\u00e1s?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elaburrido11", "id": "1547411333410426880"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "silviacasorran", "id": "283669214"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}}], "places": [{"full_name": "Picos, Brasil", "id": "fa8d805ce2d1dffe"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Vargem Grande, Rio de Janeiro", "id": "0660a2e6ec562086"}, {"full_name": "Nanuque, Brasil", "id": "3b98928d9fadc3f9"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a", "id": "b858babfb96ffae4"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}]}, "errors": [{"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179910145972813829", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179910145972813829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179910145972813829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179942343337754624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179942343337754624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179942343337754624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169951468", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169951468].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169951468", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180197242742935552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180197242742935552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180197242742935552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "892852096105672704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [892852096105672704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892852096105672704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180265599517233153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180265599517233153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180265599517233153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "810226391270752256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [810226391270752256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "810226391270752256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180266010890428416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180266010890428416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180266010890428416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2608333297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2608333297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2608333297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180265237800538112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180265237800538112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180265237800538112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180190718884798464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180190718884798464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180190718884798464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124447283616067584", "value": "1124447283616067584", "detail": "User has been suspended: [1124447283616067584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179895396811902976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179895396811902976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179895396811902976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160319412957843456", "value": "1160319412957843456", "detail": "User has been suspended: [1160319412957843456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180154130964369409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180154130964369409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180154130964369409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180165735693328386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180165735693328386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180165735693328386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180093552241659904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180093552241659904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180093552241659904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894290280349925376", "value": "894290280349925376", "detail": "User has been suspended: [894290280349925376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179930544567672832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179930544567672832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179930544567672832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179914984941326338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179914984941326338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179914984941326338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "762408535863025664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762408535863025664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762408535863025664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180143804562776064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180143804562776064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180143804562776064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2773469313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2773469313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2773469313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180177630311714816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180177630311714816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180177630311714816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177300763665739776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177300763665739776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177300763665739776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180138446498750464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180138446498750464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180138446498750464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025426596449083392", "value": "1025426596449083392", "detail": "User has been suspended: [1025426596449083392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180124692964757505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180124692964757505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180124692964757505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180241884167442433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180241884167442433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180241884167442433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168686896958115840", "value": "1168686896958115840", "detail": "User has been suspended: [1168686896958115840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180233216915054592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180233216915054592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180233216915054592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2968333391", "value": "2968333391", "detail": "User has been suspended: [2968333391].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180240589805281281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180240589805281281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180240589805281281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180240355964461056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180240355964461056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180240355964461056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180093596806062080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180093596806062080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180093596806062080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1180276037864824833", "oldest_id": "1180240449208033281", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4orxy7cn41c28zi4gkosz9h19"}}