{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/bVotVLzhxM", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:09:29.000Z", "id": "1208962806365802496", "edit_history_tweet_ids": ["1208962806365802496"], "author_id": "1003987781444661249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/bVotVLzhxM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/UPUyWEFT0O", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:09:19.000Z", "id": "1208962766628937729", "edit_history_tweet_ids": ["1208962766628937729"], "author_id": "2261642677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/UPUyWEFT0O"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "PoderEmFoco"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lia_logarsan", "id": "2549605768"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:09:16.000Z", "id": "1208962752737370112", "edit_history_tweet_ids": ["1208962752737370112"], "author_id": "1127335561113501696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208962315908988934"}], "text": "RT @lia_logarsan: Vendo a entrevista com Bolsonaro no #PoderEmFoco , o jornalista se desdobrando pra dizer que o PR n\u00e3o deveria falar certa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:09:15.000Z", "id": "1208962749994295298", "edit_history_tweet_ids": ["1208962749994295298"], "author_id": "2361391150", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:08:59.000Z", "id": "1208962683527221248", "edit_history_tweet_ids": ["1208962683527221248"], "author_id": "182208443", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:08:58.000Z", "id": "1208962676518465536", "edit_history_tweet_ids": ["1208962676518465536"], "author_id": "266326797", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:08:26.000Z", "id": "1208962542418235399", "edit_history_tweet_ids": ["1208962542418235399"], "author_id": "1154212453959577600", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:08:15.000Z", "id": "1208962496750637057", "edit_history_tweet_ids": ["1208962496750637057"], "author_id": "84638729", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:08:08.000Z", "id": "1208962470062235648", "edit_history_tweet_ids": ["1208962470062235648"], "author_id": "240425521", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:07:56.000Z", "id": "1208962419218898944", "edit_history_tweet_ids": ["1208962419218898944"], "author_id": "1067605476907593728", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:07:44.000Z", "id": "1208962366945271809", "edit_history_tweet_ids": ["1208962366945271809"], "author_id": "1214380442", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "PoderEmFoco"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.4209, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:07:32.000Z", "id": "1208962315908988934", "edit_history_tweet_ids": ["1208962315908988934"], "author_id": "2549605768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vendo a entrevista com Bolsonaro no #PoderEmFoco , o jornalista se desdobrando pra dizer que o PR n\u00e3o deveria falar certas palavras. Colegas, for\u00e7a de express\u00e3o nunca matou ningu\u00e9m. S\u00f3 o comunismo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:07:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "23166886", "id": "1208962250691747846", "edit_history_tweet_ids": ["1208962250691747846"], "author_id": "15106658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thiamparo", "id": "23166886"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "thiamparo", "id": "23166886"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GUlkQz1TUZ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2019/12/lugar-de-fala-e-instrumento-para-fascismo-identitario.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208626977659400192"}], "text": "@thiamparo @thiamparo se refere a esse texto que matou um panda: https://t.co/GUlkQz1TUZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:07:11.000Z", "id": "1208962230651408386", "edit_history_tweet_ids": ["1208962230651408386"], "author_id": "735565228910497793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/n3AoO23dV9", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/n3AoO23dV9", "expanded_url": "https://twitter.com/_tearsforsfears/status/1208960839002345472", "display_url": "twitter.com/_tearsforsfear\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:06:52.000Z", "id": "1208962148019458048", "edit_history_tweet_ids": ["1208962148019458048"], "author_id": "114933902", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:06:42.000Z", "id": "1208962108634935296", "edit_history_tweet_ids": ["1208962108634935296"], "author_id": "2844751937", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:06:16.000Z", "id": "1208961996932165638", "edit_history_tweet_ids": ["1208961996932165638"], "author_id": "2214700548", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "rds_gris"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Alcatraz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:06:09.000Z", "id": "1208961969522446336", "edit_history_tweet_ids": ["1208961969522446336"], "author_id": "1121408321070796802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "volv\u00ed por en recuerdo feliz y me tope con una herida,Alcatraz esta en casa y la mente una suicida...#rds_gris\ud83d\ude42"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:06:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1208961930666352640", "edit_history_tweet_ids": ["1208961930666352640"], "author_id": "1486579296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208923832125407233"}], "text": "@esquinabaja @JuanSheput Herencia de tu padre suicida ... jodidos desde mediados de los 80\u2019 dejo corrupci\u00f3n... terrorismo ... todo tiene un inicio...!! Todo sale a la luz... rel\u00e1jate!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:05:01.000Z", "id": "1208961685068898304", "edit_history_tweet_ids": ["1208961685068898304"], "author_id": "1005545138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/RXQqMDkH5t", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RXQqMDkH5t", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "347195404", "id": "1208961684511100928", "edit_history_tweet_ids": ["1208961684511100928"], "author_id": "2473429494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igorrealequatro", "id": "347195404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208938726249902082"}], "text": "@igorrealequatro ESSE FINAL ME MATOU VAI SE FODER"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:04:53.000Z", "id": "1208961650549821440", "edit_history_tweet_ids": ["1208961650549821440"], "author_id": "596576023", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:04:05.000Z", "id": "1208961450766667776", "edit_history_tweet_ids": ["1208961450766667776"], "author_id": "143275660", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:03:24.000Z", "id": "1208961277462224896", "edit_history_tweet_ids": ["1208961277462224896"], "author_id": "2366049487", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:03:14.000Z", "id": "1208961233778544640", "edit_history_tweet_ids": ["1208961233778544640"], "author_id": "120153673", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:03:05.000Z", "id": "1208961195606204416", "edit_history_tweet_ids": ["1208961195606204416"], "author_id": "1187533029922750464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208831837893738497"}], "text": "RT @aftermigraine: mano ces tem que parar com essa porra de que quem quer se matar nao avisa nao fala etc AS PESSOAS FALAM SIM E NINGU\u00c9M LI\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolicialesArg", "id": "373896708"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:56.000Z", "id": "1208961159652663296", "edit_history_tweet_ids": ["1208961159652663296"], "author_id": "146297267", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208933093089918978"}], "text": "RT @PolicialesArg: La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emerg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:53.000Z", "id": "1208961148005081091", "edit_history_tweet_ids": ["1208961148005081091"], "author_id": "225053441", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:47.000Z", "id": "1208961122122027008", "edit_history_tweet_ids": ["1208961122122027008"], "author_id": "2364816042", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:38.000Z", "id": "1208961085832941568", "edit_history_tweet_ids": ["1208961085832941568"], "author_id": "2354445363", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:28.000Z", "id": "1208961043466244096", "edit_history_tweet_ids": ["1208961043466244096"], "author_id": "2844751937", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:16.000Z", "id": "1208960990982918144", "edit_history_tweet_ids": ["1208960990982918144"], "author_id": "847764871", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:07.000Z", "id": "1208960954224070662", "edit_history_tweet_ids": ["1208960954224070662"], "author_id": "764985060", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}], "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:02:04.000Z", "id": "1208960942949773313", "edit_history_tweet_ids": ["1208960942949773313"], "author_id": "962363316889903104", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:01:36.000Z", "id": "1208960825546936324", "edit_history_tweet_ids": ["1208960825546936324"], "author_id": "4842604126", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:01:19.000Z", "id": "1208960751752372224", "edit_history_tweet_ids": ["1208960751752372224"], "author_id": "4206440423", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:01:11.000Z", "id": "1208960717535223809", "edit_history_tweet_ids": ["1208960717535223809"], "author_id": "885937609444401152", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:01:04.000Z", "id": "1208960689399894017", "edit_history_tweet_ids": ["1208960689399894017"], "author_id": "727944362366099456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208959136005869569"}], "text": "RT @ThePedroPark: Haber no estoy loco ni soy suicida lol solo quiero dejas una carta a mi \"yo de 19\" com todo lo que aprendi este a\u00f1o y eso\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:00:52.000Z", "id": "1208960638376173573", "edit_history_tweet_ids": ["1208960638376173573"], "author_id": "261211302", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208954921099370496"}], "text": "RT @eduguim: Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-co\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:00:41.000Z", "id": "1208960593409052673", "edit_history_tweet_ids": ["1208960593409052673"], "author_id": "257906367", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208954921099370496"}], "text": "RT @eduguim: Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-co\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:00:37.000Z", "id": "1208960574811516929", "edit_history_tweet_ids": ["1208960574811516929"], "author_id": "1155122338691715073", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:00:17.000Z", "id": "1208960493479706625", "edit_history_tweet_ids": ["1208960493479706625"], "author_id": "1364927143", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:00:11.000Z", "id": "1208960467105959936", "edit_history_tweet_ids": ["1208960467105959936"], "author_id": "186560372", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/rO7vjmD6Xa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zdfzsh", "display_url": "bit.ly/2Zdfzsh"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:00:00.000Z", "id": "1208960420943421440", "edit_history_tweet_ids": ["1208960420943421440"], "author_id": "876863947617513473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hombre lanza a su hija desde el \u00faltimo nivel y luego se suicida en el Sambil, Caracas | #Sucesos https://t.co/rO7vjmD6Xa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:59:51.000Z", "id": "1208960383702056960", "edit_history_tweet_ids": ["1208960383702056960"], "author_id": "629892492", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:59:21.000Z", "id": "1208960256182804482", "edit_history_tweet_ids": ["1208960256182804482"], "author_id": "807204735925288960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to ARRASADA depois desee capitulo de sangue latino \nMeu Deus eu s\u00f3 queria abra\u00e7ar aquela garota e colocar num potinho e dar todo o amor do mundo meu Deus \n\nSE A MIRANDA ME MATOU NO FINAL DO SEGUNDO CAPITULO SEGIIDO? SIM OU CLARO?!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:59:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1041726178615324677", "id": "1208960241074868225", "edit_history_tweet_ids": ["1208960241074868225"], "author_id": "83381709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208745867202768896"}], "text": "@euquisao_ Pra concordar com a primeira eu devo apagar Esquadr\u00e3o Suicida da minha mente... \n\nPronto. apagado."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:59:12.000Z", "id": "1208960218094297089", "edit_history_tweet_ids": ["1208960218094297089"], "author_id": "485216334", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:59:03.000Z", "id": "1208960180257464321", "edit_history_tweet_ids": ["1208960180257464321"], "author_id": "827359103517339648", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:58:54.000Z", "id": "1208960145188958208", "edit_history_tweet_ids": ["1208960145188958208"], "author_id": "189670296", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:58:48.000Z", "id": "1208960118056013824", "edit_history_tweet_ids": ["1208960118056013824"], "author_id": "936617967789494272", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:58:19.000Z", "id": "1208959997754912768", "edit_history_tweet_ids": ["1208959997754912768"], "author_id": "4036379481", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:58:06.000Z", "id": "1208959941698080771", "edit_history_tweet_ids": ["1208959941698080771"], "author_id": "1092600902073139200", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:58:02.000Z", "id": "1208959928267943937", "edit_history_tweet_ids": ["1208959928267943937"], "author_id": "110539938", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolicialesArg", "id": "373896708"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:57:48.000Z", "id": "1208959866968190976", "edit_history_tweet_ids": ["1208959866968190976"], "author_id": "2282855340", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208933093089918978"}], "text": "RT @PolicialesArg: La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emerg\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:57:20.000Z", "id": "1208959750362275846", "edit_history_tweet_ids": ["1208959750362275846"], "author_id": "927708684058316801", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4513, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JMPVargasLlosa", "id": "765589548256624641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:57:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "765589548256624641", "id": "1208959700403965952", "edit_history_tweet_ids": ["1208959700403965952"], "author_id": "1102451874886750208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JMPVargasLlosa Mire se\u00f1or literario,nosotros los Argentinos somos as\u00ed. Mire su pa\u00eds expresidente corrupto,preso y suicida.Mire y critique su pa\u00eds primero."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:57:06.000Z", "id": "1208959692015144962", "edit_history_tweet_ids": ["1208959692015144962"], "author_id": "2343731829", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:52.000Z", "id": "1208959633794174976", "edit_history_tweet_ids": ["1208959633794174976"], "author_id": "2984784171", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:52.000Z", "id": "1208959630908506112", "edit_history_tweet_ids": ["1208959630908506112"], "author_id": "107751240", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolicialesArg", "id": "373896708"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:42.000Z", "id": "1208959590701916160", "edit_history_tweet_ids": ["1208959590701916160"], "author_id": "17683410", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208933093089918978"}], "text": "RT @PolicialesArg: La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emerg\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:42.000Z", "id": "1208959590525739008", "edit_history_tweet_ids": ["1208959590525739008"], "author_id": "872195738540937217", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MalelaLem", "id": "4484462416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208773738117902336"}], "text": "RT @MalelaLem: Dijo: los agentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:36.000Z", "id": "1208959567050268673", "edit_history_tweet_ids": ["1208959567050268673"], "author_id": "1098064935496634368", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:35.000Z", "id": "1208959561878712320", "edit_history_tweet_ids": ["1208959561878712320"], "author_id": "2926098605", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}], "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:28.000Z", "id": "1208959532933746688", "edit_history_tweet_ids": ["1208959532933746688"], "author_id": "87621051", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:25.000Z", "id": "1208959517985251334", "edit_history_tweet_ids": ["1208959517985251334"], "author_id": "1177591903434526725", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:21.000Z", "id": "1208959504332840961", "edit_history_tweet_ids": ["1208959504332840961"], "author_id": "252930608", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:11.000Z", "id": "1208959462184239106", "edit_history_tweet_ids": ["1208959462184239106"], "author_id": "850705474576162816", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolicialesArg", "id": "373896708"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:56:09.000Z", "id": "1208959453241978887", "edit_history_tweet_ids": ["1208959453241978887"], "author_id": "782058119367196672", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208933093089918978"}], "text": "RT @PolicialesArg: La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emerg\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:55:46.000Z", "id": "1208959357431533568", "edit_history_tweet_ids": ["1208959357431533568"], "author_id": "1329786006", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:55:19.000Z", "id": "1208959242054430721", "edit_history_tweet_ids": ["1208959242054430721"], "author_id": "760668224", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:55:10.000Z", "id": "1208959204435861505", "edit_history_tweet_ids": ["1208959204435861505"], "author_id": "887342587585196033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E quem se enforcou na corda q os outros deram ???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:55:09.000Z", "id": "1208959198714826753", "edit_history_tweet_ids": ["1208959198714826753"], "author_id": "2276339629", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:55:05.000Z", "id": "1208959182277185536", "edit_history_tweet_ids": ["1208959182277185536"], "author_id": "877599509798408192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208957572709076992"}], "text": "A\u00ed depois eles vem pedir desculpas e d\u00e1 uma de suicida, se n deeculpar eu me mato https://t.co/sMjI5GO4GX", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sMjI5GO4GX", "expanded_url": "https://twitter.com/claraoliveira54/status/1208957572709076992", "display_url": "twitter.com/claraoliveira5\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:54:54.000Z", "id": "1208959136005869569", "edit_history_tweet_ids": ["1208959136005869569"], "author_id": "3167072248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208954839453048832"}], "text": "Haber no estoy loco ni soy suicida lol solo quiero dejas una carta a mi \"yo de 19\" com todo lo que aprendi este a\u00f1o y eso, no se siento que es importante por si me llego a olvidar u.u https://t.co/UgqJYnPguX", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/UgqJYnPguX", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuck_Oklahoma/status/1208954839453048832", "display_url": "twitter.com/Fuck_Oklahoma/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:54:52.000Z", "id": "1208959127843721216", "edit_history_tweet_ids": ["1208959127843721216"], "author_id": "4579801877", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:54:49.000Z", "id": "1208959117806723072", "edit_history_tweet_ids": ["1208959117806723072"], "author_id": "81444745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os raios caindo e minha irm\u00e3 come\u00e7ou a fazer escova agora\nA suicida quer se juntar a tv... https://t.co/ps5q7U6kE0", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ps5q7U6kE0", "expanded_url": "https://twitter.com/AKarollMoura/status/1208959117806723072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ps5q7U6kE0", "media_key": "16_1208959107576860672"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:54:44.000Z", "id": "1208959094922584065", "edit_history_tweet_ids": ["1208959094922584065"], "author_id": "1126491136061784066", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:54:43.000Z", "id": "1208959092640899073", "edit_history_tweet_ids": ["1208959092640899073"], "author_id": "3372650831", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:54:39.000Z", "id": "1208959074416631809", "edit_history_tweet_ids": ["1208959074416631809"], "author_id": "2848729714", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:54:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091751079589625856", "id": "1208959030867243008", "edit_history_tweet_ids": ["1208959030867243008"], "author_id": "1140765904143355904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207743792343912451"}], "text": "@artofbp @Amiibiscoitu mas ele se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:54:11.000Z", "id": "1208958959253630976", "edit_history_tweet_ids": ["1208958959253630976"], "author_id": "1114637861704302593", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/JJPZCkoUEV", "expanded_url": "https://twitter.com/MessyahCarey/status/1207759818108350464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJPZCkoUEV", "media_key": "7_1207759801725444098"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:54:00.000Z", "id": "1208958912013242368", "edit_history_tweet_ids": ["1208958912013242368"], "author_id": "258400476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "um macho feio desse ainda se acha a bala que matou Kennedy.... francamente esse branco precisa se compreender mesmo https://t.co/JJPZCkoUEV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:53:20.000Z", "id": "1208958742513037312", "edit_history_tweet_ids": ["1208958742513037312"], "author_id": "197126539", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:52:55.000Z", "id": "1208958637118496768", "edit_history_tweet_ids": ["1208958637118496768"], "author_id": "2749068070", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:52:32.000Z", "id": "1208958541886902279", "edit_history_tweet_ids": ["1208958541886902279"], "author_id": "240425521", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:52:31.000Z", "id": "1208958536518164482", "edit_history_tweet_ids": ["1208958536518164482"], "author_id": "4872684603", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Magnota"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jdhvctr", "id": "2638974195"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:52:30.000Z", "id": "1208958533808640000", "edit_history_tweet_ids": ["1208958533808640000"], "author_id": "1087453140293701633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208075363416457218"}], "text": "RT @jdhvctr: assisti o document\u00e1rio do Luka Magnota, o cara q matou os gatinhos e dps uma pessoa, na Netflix, e papo dez, t\u00f4 morrendo de me\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "167550854", "id": "1208958438623121409", "edit_history_tweet_ids": ["1208958438623121409"], "author_id": "1101973831638532096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208928063842594816"}], "text": "@PFabricioHR @ernesto_talvi Lo que esperamos con fe es que si incendian supermercados en protestas, act\u00faen con mano dura y no con la debilidad suicida del gobierno chileno ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:51:57.000Z", "id": "1208958395610542080", "edit_history_tweet_ids": ["1208958395610542080"], "author_id": "371020445", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:51:28.000Z", "id": "1208958275921813505", "edit_history_tweet_ids": ["1208958275921813505"], "author_id": "1139232941941362689", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:51:12.000Z", "id": "1208958205604352000", "edit_history_tweet_ids": ["1208958205604352000"], "author_id": "110283178", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:51:10.000Z", "id": "1208958197442260993", "edit_history_tweet_ids": ["1208958197442260993"], "author_id": "1098064935496634368", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:51:01.000Z", "id": "1208958160121274369", "edit_history_tweet_ids": ["1208958160121274369"], "author_id": "1098064935496634368", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:50:56.000Z", "id": "1208958141213360128", "edit_history_tweet_ids": ["1208958141213360128"], "author_id": "1128070760113803264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou me fortaleceu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:50:25.000Z", "id": "1208958009260548097", "edit_history_tweet_ids": ["1208958009260548097"], "author_id": "1155281690849398785", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:50:14.000Z", "id": "1208957961609121792", "edit_history_tweet_ids": ["1208957961609121792"], "author_id": "177537446", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:50:12.000Z", "id": "1208957954126471178", "edit_history_tweet_ids": ["1208957954126471178"], "author_id": "2984784171", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:49:55.000Z", "id": "1208957885709012992", "edit_history_tweet_ids": ["1208957885709012992"], "author_id": "818515944817512448", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miranda1527", "id": "4861025052"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:49:45.000Z", "id": "1208957840217513984", "edit_history_tweet_ids": ["1208957840217513984"], "author_id": "727666699", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891657476816897"}], "text": "RT @miranda1527: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edt\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:49:40.000Z", "id": "1208957818918883328", "edit_history_tweet_ids": ["1208957818918883328"], "author_id": "1083787764901048320", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:49:29.000Z", "id": "1208957776753577984", "edit_history_tweet_ids": ["1208957776753577984"], "author_id": "316464185", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:49:12.000Z", "id": "1208957705257402368", "edit_history_tweet_ids": ["1208957705257402368"], "author_id": "142399292", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:49:00.000Z", "id": "1208957654661500928", "edit_history_tweet_ids": ["1208957654661500928"], "author_id": "2483111937", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "SHONDA"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "RIPLEY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:48:47.000Z", "id": "1208957599548428288", "edit_history_tweet_ids": ["1208957599548428288"], "author_id": "1021931533060460544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SHONDA VAI SE FUDER PQ VC MATOU O RIPLEY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:48:31.000Z", "id": "1208957531508400128", "edit_history_tweet_ids": ["1208957531508400128"], "author_id": "3033335961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se os home chega, foi Deus que matou. Eu s\u00f3 apertei o gatilho..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:48:14.000Z", "id": "1208957458728804352", "edit_history_tweet_ids": ["1208957458728804352"], "author_id": "890730530936938496", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:48:07.000Z", "id": "1208957429028970498", "edit_history_tweet_ids": ["1208957429028970498"], "author_id": "1076638168601018369", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:48:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081739942768852994", "id": "1208957409001136128", "edit_history_tweet_ids": ["1208957409001136128"], "author_id": "66833609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208905534570717184"}], "text": "@caarolrabe Mistura de esquadr\u00e3o suicida com miss\u00e3o imposs\u00edvel \ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:47:55.000Z", "id": "1208957379242549248", "edit_history_tweet_ids": ["1208957379242549248"], "author_id": "899028477810274304", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:47:48.000Z", "id": "1208957350620598272", "edit_history_tweet_ids": ["1208957350620598272"], "author_id": "1403447233", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:47:37.000Z", "id": "1208957304697171968", "edit_history_tweet_ids": ["1208957304697171968"], "author_id": "2181250537", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:47:28.000Z", "id": "1208957267510530048", "edit_history_tweet_ids": ["1208957267510530048"], "author_id": "2844751937", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:47:22.000Z", "id": "1208957241967165440", "edit_history_tweet_ids": ["1208957241967165440"], "author_id": "53414265", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:47:08.000Z", "id": "1208957182240284673", "edit_history_tweet_ids": ["1208957182240284673"], "author_id": "2559720317", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:47:06.000Z", "id": "1208957176305336320", "edit_history_tweet_ids": ["1208957176305336320"], "author_id": "4487653995", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:46:37.000Z", "id": "1208957053055700993", "edit_history_tweet_ids": ["1208957053055700993"], "author_id": "2844751937", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:45:56.000Z", "id": "1208956881559003141", "edit_history_tweet_ids": ["1208956881559003141"], "author_id": "1972118593", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "tl", "created_at": "2019-12-23T03:45:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068384143275433984", "id": "1208956843608948739", "edit_history_tweet_ids": ["1208956843608948739"], "author_id": "972736523941699584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208956439592669186"}], "text": "@milii_mesa cgnao suicida xd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:45:35.000Z", "id": "1208956792094560258", "edit_history_tweet_ids": ["1208956792094560258"], "author_id": "2515242520", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:45:12.000Z", "id": "1208956697991094272", "edit_history_tweet_ids": ["1208956697991094272"], "author_id": "242389188", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:45:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "69416519", "id": "1208956670568779777", "edit_history_tweet_ids": ["1208956670568779777"], "author_id": "214158092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208887771726831617"}], "text": "@infobae las masas con vocaci\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/qlPoqR9iZC", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:45:01.000Z", "id": "1208956652419989505", "edit_history_tweet_ids": ["1208956652419989505"], "author_id": "230586728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "asi de sencillo\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/qlPoqR9iZC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "taeil"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7474, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:44:49.000Z", "id": "1208956598271561729", "edit_history_tweet_ids": ["1208956598271561729"], "author_id": "1142245909608259599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "taeil por favor pare de dar rt em coisa da marvel e me lembrar da morte deleh\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 que eu fico suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:44:38.000Z", "id": "1208956555036700672", "edit_history_tweet_ids": ["1208956555036700672"], "author_id": "2987590619", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:44:29.000Z", "id": "1208956518147743744", "edit_history_tweet_ids": ["1208956518147743744"], "author_id": "56023732", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:44:23.000Z", "id": "1208956492004708359", "edit_history_tweet_ids": ["1208956492004708359"], "author_id": "2573104218", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:44:01.000Z", "id": "1208956398467452933", "edit_history_tweet_ids": ["1208956398467452933"], "author_id": "40329047", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208954921099370496"}], "text": "RT @eduguim: Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:43:42.000Z", "id": "1208956321351000065", "edit_history_tweet_ids": ["1208956321351000065"], "author_id": "899458509766619136", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:43:36.000Z", "id": "1208956294373281792", "edit_history_tweet_ids": ["1208956294373281792"], "author_id": "4166438793", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:43:31.000Z", "id": "1208956274597072896", "edit_history_tweet_ids": ["1208956274597072896"], "author_id": "55306041", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:43:25.000Z", "id": "1208956246151159811", "edit_history_tweet_ids": ["1208956246151159811"], "author_id": "153120939", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:43:01.000Z", "id": "1208956148822487040", "edit_history_tweet_ids": ["1208956148822487040"], "author_id": "4158633747", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:42:29.000Z", "id": "1208956011622604800", "edit_history_tweet_ids": ["1208956011622604800"], "author_id": "2248046083", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:42:26.000Z", "id": "1208955998460956672", "edit_history_tweet_ids": ["1208955998460956672"], "author_id": "102215435", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208953122154000384"}], "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:42:18.000Z", "id": "1208955965690785793", "edit_history_tweet_ids": ["1208955965690785793"], "author_id": "802266409858461696", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:42:15.000Z", "id": "1208955953200152576", "edit_history_tweet_ids": ["1208955953200152576"], "author_id": "1023687986553212934", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:41:52.000Z", "id": "1208955858023067648", "edit_history_tweet_ids": ["1208955858023067648"], "author_id": "946420979135385601", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:41:11.000Z", "id": "1208955686492741632", "edit_history_tweet_ids": ["1208955686492741632"], "author_id": "317256222", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Eijun"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/nQK5j6Fw4f", "expanded_url": "https://twitter.com/G4MERBYUN/status/1208955662350323713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQK5j6Fw4f", "media_key": "3_1208955648244891654"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/nQK5j6Fw4f", "expanded_url": "https://twitter.com/G4MERBYUN/status/1208955662350323713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQK5j6Fw4f", "media_key": "3_1208955655865982980"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:41:05.000Z", "id": "1208955662350323713", "edit_history_tweet_ids": ["1208955662350323713"], "author_id": "112527062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"aTacAntE sUiCidA\" tremendos apodos se le ocurren a Eijun https://t.co/nQK5j6Fw4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:43.000Z", "id": "1208955566544080896", "edit_history_tweet_ids": ["1208955566544080896"], "author_id": "1188437504065712128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}], "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:39.000Z", "id": "1208955552279212037", "edit_history_tweet_ids": ["1208955552279212037"], "author_id": "2279333654", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:30.000Z", "id": "1208955513616130049", "edit_history_tweet_ids": ["1208955513616130049"], "author_id": "449714289", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:27.000Z", "id": "1208955501284876288", "edit_history_tweet_ids": ["1208955501284876288"], "author_id": "1139210418851852294", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:26.000Z", "id": "1208955498348896256", "edit_history_tweet_ids": ["1208955498348896256"], "author_id": "2555417450", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:24.000Z", "id": "1208955490165809152", "edit_history_tweet_ids": ["1208955490165809152"], "author_id": "2766788554", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "2792557771", "id": "1208955441931268098", "edit_history_tweet_ids": ["1208955441931268098"], "author_id": "207238721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208786842356768768"}], "text": "@eldestapeweb Vargas Llosa le festejo a MM cuando este dijo q si ganaba iba a ir en el mismo sentido pero + r\u00e1pido. Y cataloga de suicida a los argentinos q votamos a Alberto. Por favor Mario, NO opine m\u00e1s de MI pa\u00eds. Mire hacia el norte, agachese, y meta su opini\u00f3n en el tujes."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:09.000Z", "id": "1208955424701067265", "edit_history_tweet_ids": ["1208955424701067265"], "author_id": "586584675", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}], "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:40:05.000Z", "id": "1208955407168876544", "edit_history_tweet_ids": ["1208955407168876544"], "author_id": "20521735", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}], "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:39:59.000Z", "id": "1208955383819198464", "edit_history_tweet_ids": ["1208955383819198464"], "author_id": "931697515400921090", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:39:18.000Z", "id": "1208955213245272067", "edit_history_tweet_ids": ["1208955213245272067"], "author_id": "2881661637", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:38:50.000Z", "id": "1208955096190652418", "edit_history_tweet_ids": ["1208955096190652418"], "author_id": "962126046941327361", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:38:33.000Z", "id": "1208955023729856512", "edit_history_tweet_ids": ["1208955023729856512"], "author_id": "272973138", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:38:33.000Z", "id": "1208955023528529921", "edit_history_tweet_ids": ["1208955023528529921"], "author_id": "886967328755331072", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "jj Abrams"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anaxxxtina", "id": "197837557"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:38:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "197837557", "id": "1208954986387955712", "edit_history_tweet_ids": ["1208954986387955712"], "author_id": "796725406091145216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208954683995369472"}], "text": "@anaxxxtina salvei amanh\u00e3 vou te chamar p dizer se jj Abrams de fato me matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:38:16.000Z", "id": "1208954951738757121", "edit_history_tweet_ids": ["1208954951738757121"], "author_id": "270468412", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}], "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:38:12.000Z", "id": "1208954934814760960", "edit_history_tweet_ids": ["1208954934814760960"], "author_id": "1054919061979783169", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:38:09.000Z", "id": "1208954921099370496", "edit_history_tweet_ids": ["1208954921099370496"], "author_id": "23138365", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-conservadora\u201d/", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:38:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "74494737", "id": "1208954918297575424", "edit_history_tweet_ids": ["1208954918297575424"], "author_id": "74494737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208954916770893824"}], "text": "Me respondi\u00f3 \"no lo mates, decime tama\u00f1o y color\" jskaka man mir\u00e1 si te voy a mandar un mensaje mientras se me est\u00e1 acercando un bicho asesino para preguntarte qu\u00e9 hacer todo bien que estemos a 50 metros del hospital y soy medio suicida pero tampoco la pavada"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:37:17.000Z", "id": "1208954703540830211", "edit_history_tweet_ids": ["1208954703540830211"], "author_id": "2775993599", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:37:15.000Z", "id": "1208954694682497025", "edit_history_tweet_ids": ["1208954694682497025"], "author_id": "1059849335876341760", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:37:02.000Z", "id": "1208954641330900992", "edit_history_tweet_ids": ["1208954641330900992"], "author_id": "3193780063", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:36:53.000Z", "id": "1208954602038714368", "edit_history_tweet_ids": ["1208954602038714368"], "author_id": "301590181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una pareja de abuelitos se suicid\u00f3 porque NO quer\u00edan ser una CARGA para su familia https://t.co/1sgQBTY8HH", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1sgQBTY8HH", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:36:35.000Z", "id": "1208954528562847751", "edit_history_tweet_ids": ["1208954528562847751"], "author_id": "4204684420", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:36:24.000Z", "id": "1208954481142046720", "edit_history_tweet_ids": ["1208954481142046720"], "author_id": "3076426438", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:35:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025578086170013696", "id": "1208954337541664768", "edit_history_tweet_ids": ["1208954337541664768"], "author_id": "1116835619509022721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sad_reus", "id": "1025578086170013696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208953806815412224"}], "text": "@sad_reus Se tu se suicida eu vou atr\u00e1s de tu e dou uns tapa na sua cara, bixu um cara espetacular e especial como tu \u00e9 raro dms, se tu se mata essa ra\u00e7a de negros maravilhoso entram em extin\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:35:46.000Z", "id": "1208954324304506881", "edit_history_tweet_ids": ["1208954324304506881"], "author_id": "849281161214005248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Salve pra quem quase se matou de carro"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:35:46.000Z", "id": "1208954322618327040", "edit_history_tweet_ids": ["1208954322618327040"], "author_id": "569533541", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diemadledezma", "id": "152491635"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Rubenrengelm", "id": "68252741"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "BorisFiguera", "id": "101885616"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "ashantyroots", "id": "87860588"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208374396508934145"}], "text": "RT @diemadledezma: @Rubenrengelm @BorisFiguera @ashantyroots @RCamachoVzla El suicida llega a la triste conclusi\u00f3n distorsionada de que su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:35:28.000Z", "id": "1208954245724147713", "edit_history_tweet_ids": ["1208954245724147713"], "author_id": "2669575603", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:35:27.000Z", "id": "1208954241089449984", "edit_history_tweet_ids": ["1208954241089449984"], "author_id": "812501868899397632", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.3705, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-23T03:35:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "929948624703823872", "id": "1208954214828797954", "edit_history_tweet_ids": ["1208954214828797954"], "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208951010464395265"}], "text": "\u5e97\u9577\u3068\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5\u304c\u30e9\u30a4\u30d6\u306b\u5922\u4e2d\u306b\u306a\u308a\u3059\u304e\u305f\u305f\u3081\u64ae\u5f71\u3092\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u305fTOPE SUICIDA\u3068NoS\u306e\u5199\u771f\u3084\u52d5\u753b\u3092\u304a\u6301\u3061\u306e\u65b9\u306f\u662f\u975e\u3001\u6295\u7a3f\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\ud83d\ude4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:35:16.000Z", "id": "1208954194998288384", "edit_history_tweet_ids": ["1208954194998288384"], "author_id": "3403398057", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:35:09.000Z", "id": "1208954167542374400", "edit_history_tweet_ids": ["1208954167542374400"], "author_id": "589876278", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:34:40.000Z", "id": "1208954045471297536", "edit_history_tweet_ids": ["1208954045471297536"], "author_id": "276579042", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:34:29.000Z", "id": "1208954000428716032", "edit_history_tweet_ids": ["1208954000428716032"], "author_id": "214216132", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:34:29.000Z", "id": "1208954000369967104", "edit_history_tweet_ids": ["1208954000369967104"], "author_id": "179824150", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:34:24.000Z", "id": "1208953979264217090", "edit_history_tweet_ids": ["1208953979264217090"], "author_id": "1972118593", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:34:23.000Z", "id": "1208953975615238144", "edit_history_tweet_ids": ["1208953975615238144"], "author_id": "774379174190542848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/SKZmrSH7Ac", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SKZmrSH7Ac", "expanded_url": "https://t.co/SKZmrSH7Ac", "display_url": "t.co/SKZmrSH7Ac"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:33:59.000Z", "id": "1208953873198661633", "edit_history_tweet_ids": ["1208953873198661633"], "author_id": "871353640665190401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "O Rick fez m\u00f3 surpresa pro Tony com a melhor privada do mundo e o Tony se matou, a\u00ed ele vai l\u00e1 e senta na privada e sai toda a decora\u00e7\u00e3o e o Rick triste sentado aaa que droga"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:33:50.000Z", "id": "1208953835298983936", "edit_history_tweet_ids": ["1208953835298983936"], "author_id": "54025318", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208953122154000384"}], "text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:33:40.000Z", "id": "1208953794878459906", "edit_history_tweet_ids": ["1208953794878459906"], "author_id": "1948289018", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:33:29.000Z", "id": "1208953749626138626", "edit_history_tweet_ids": ["1208953749626138626"], "author_id": "2904498017", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:32:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "721867242242228224", "id": "1208953618176589824", "edit_history_tweet_ids": ["1208953618176589824"], "author_id": "3905636296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208800151168520192"}], "text": "@SantiCis3010 Coincido en todo con Vargas Llosa...Salvo en una cosa. La porci\u00f3n de nuestra sociedad que vota monstruosidades, no es suicida. Es idiota. Completa y absolutamente idiota."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:32:47.000Z", "id": "1208953572701933569", "edit_history_tweet_ids": ["1208953572701933569"], "author_id": "223320726", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:32:43.000Z", "id": "1208953555387899904", "edit_history_tweet_ids": ["1208953555387899904"], "author_id": "729459995952058368", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:32:37.000Z", "id": "1208953529097957376", "edit_history_tweet_ids": ["1208953529097957376"], "author_id": "2287037757", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:32:08.000Z", "id": "1208953408440426497", "edit_history_tweet_ids": ["1208953408440426497"], "author_id": "931690924614344705", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:52.000Z", "id": "1208953340954058752", "edit_history_tweet_ids": ["1208953340954058752"], "author_id": "1011791783540543489", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:49.000Z", "id": "1208953326945087489", "edit_history_tweet_ids": ["1208953326945087489"], "author_id": "362780175", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}], "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:48.000Z", "id": "1208953323329601537", "edit_history_tweet_ids": ["1208953323329601537"], "author_id": "1442359356", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:26.000Z", "id": "1208953230916542465", "edit_history_tweet_ids": ["1208953230916542465"], "author_id": "618650280", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:24.000Z", "id": "1208953224197222400", "edit_history_tweet_ids": ["1208953224197222400"], "author_id": "1781483574", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:18.000Z", "id": "1208953197068537856", "edit_history_tweet_ids": ["1208953197068537856"], "author_id": "2545076809", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}], "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:06.000Z", "id": "1208953149739995136", "edit_history_tweet_ids": ["1208953149739995136"], "author_id": "856746414", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:03.000Z", "id": "1208953135420649472", "edit_history_tweet_ids": ["1208953135420649472"], "author_id": "3905636296", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:00.000Z", "id": "1208953122154000384", "edit_history_tweet_ids": ["1208953122154000384"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:30:55.000Z", "id": "1208953101719355393", "edit_history_tweet_ids": ["1208953101719355393"], "author_id": "114211485", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:30:55.000Z", "id": "1208953101547450369", "edit_history_tweet_ids": ["1208953101547450369"], "author_id": "2941187849", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:30:46.000Z", "id": "1208953064008421376", "edit_history_tweet_ids": ["1208953064008421376"], "author_id": "3130697726", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208952763578757120"}], "text": "RT @MarcelaIses: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:30:31.000Z", "id": "1208953002767372289", "edit_history_tweet_ids": ["1208953002767372289"], "author_id": "4023834813", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:30:18.000Z", "id": "1208952948920868866", "edit_history_tweet_ids": ["1208952948920868866"], "author_id": "1099346720322932742", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 254, "probability": 0.7958, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hcorralt", "id": "174082204"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:30:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "174082204", "id": "1208952934320484353", "edit_history_tweet_ids": ["1208952934320484353"], "author_id": "759512029199818752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208538452721057793"}], "text": "@hcorralt As\u00ed es, porque sabiendo que es pr\u00e1ctica habitual de los carabineros atropellar a los manifestantes (seg\u00fan diversos videos conocidos), acercarse a uno de estos carros es un acto suicida, equivalente a andar con una cruz frente a un grupo del ISIS. He dicho.\ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:47.000Z", "id": "1208952818243117061", "edit_history_tweet_ids": ["1208952818243117061"], "author_id": "2941187849", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:29:45.000Z", "id": "1208952809938403328", "edit_history_tweet_ids": ["1208952809938403328"], "author_id": "3846515547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/A4FEPqhGkX", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/A4FEPqhGkX", "expanded_url": "https://twitter.com/xchrxstxx/status/1208950805065322497", "display_url": "twitter.com/xchrxstxx/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:44.000Z", "id": "1208952805085585408", "edit_history_tweet_ids": ["1208952805085585408"], "author_id": "917134601709146112", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FXA0idQ5fn", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:34.000Z", "id": "1208952763578757120", "edit_history_tweet_ids": ["1208952763578757120"], "author_id": "851251597", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/FXA0idQ5fn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:25.000Z", "id": "1208952723825201152", "edit_history_tweet_ids": ["1208952723825201152"], "author_id": "290763243", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:22.000Z", "id": "1208952713314209792", "edit_history_tweet_ids": ["1208952713314209792"], "author_id": "2583177608", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:20.000Z", "id": "1208952703847583749", "edit_history_tweet_ids": ["1208952703847583749"], "author_id": "4461911603", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:19.000Z", "id": "1208952699485601792", "edit_history_tweet_ids": ["1208952699485601792"], "author_id": "2573104218", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:28:51.000Z", "id": "1208952580526804992", "edit_history_tweet_ids": ["1208952580526804992"], "author_id": "518000757", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:28:50.000Z", "id": "1208952578110840832", "edit_history_tweet_ids": ["1208952578110840832"], "author_id": "232712032", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:28:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1187798831615873024", "id": "1208952517176037376", "edit_history_tweet_ids": ["1208952517176037376"], "author_id": "2972436586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "psefodendo", "id": "1464062260679262208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208951833542189056"}], "text": "@Psefodendo perereca suicida real @bonsa_zdr @ldcanbhd_"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:28:31.000Z", "id": "1208952496548466688", "edit_history_tweet_ids": ["1208952496548466688"], "author_id": "1167542645813665793", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:28:30.000Z", "id": "1208952492115070976", "edit_history_tweet_ids": ["1208952492115070976"], "author_id": "1520000839", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:28:21.000Z", "id": "1208952455821774849", "edit_history_tweet_ids": ["1208952455821774849"], "author_id": "920079734603644928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208785020275572736"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705a\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0akn3NCoEs https://t.co/Nm7FqiJG8j", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/0akn3NCoEs", "expanded_url": "https://twitter.com/rafavela20/status/1208615594209300482", "display_url": "twitter.com/rafavela20/sta\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Nm7FqiJG8j", "expanded_url": "https://twitter.com/Dastandelas/status/1208785020275572736", "display_url": "twitter.com/Dastandelas/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:28:10.000Z", "id": "1208952409432764416", "edit_history_tweet_ids": ["1208952409432764416"], "author_id": "1149552610749235201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje completa 17 anos que meu av\u00f4 se matou na casa que estou e minha m\u00e3e nunca mais parou de falar sobre"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:27:48.000Z", "id": "1208952319691382784", "edit_history_tweet_ids": ["1208952319691382784"], "author_id": "267073900", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:27:48.000Z", "id": "1208952317510397955", "edit_history_tweet_ids": ["1208952317510397955"], "author_id": "843957089726808064", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:27:37.000Z", "id": "1208952273252036613", "edit_history_tweet_ids": ["1208952273252036613"], "author_id": "3158400334", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:27:09.000Z", "id": "1208952156369408000", "edit_history_tweet_ids": ["1208952156369408000"], "author_id": "2602274123", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:27:02.000Z", "id": "1208952126170370048", "edit_history_tweet_ids": ["1208952126170370048"], "author_id": "2602274123", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/vDkXigjXQu", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:57.000Z", "id": "1208952102959165440", "edit_history_tweet_ids": ["1208952102959165440"], "author_id": "1317790933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/vDkXigjXQu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:50.000Z", "id": "1208952076652466177", "edit_history_tweet_ids": ["1208952076652466177"], "author_id": "4878503651", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:38.000Z", "id": "1208952024945041409", "edit_history_tweet_ids": ["1208952024945041409"], "author_id": "145675069", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:35.000Z", "id": "1208952010319564800", "edit_history_tweet_ids": ["1208952010319564800"], "author_id": "17566689", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:20.000Z", "id": "1208951950382968832", "edit_history_tweet_ids": ["1208951950382968832"], "author_id": "4399171282", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolicialesArg", "id": "373896708"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:14.000Z", "id": "1208951925166739456", "edit_history_tweet_ids": ["1208951925166739456"], "author_id": "1736357683", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208933093089918978"}], "text": "RT @PolicialesArg: La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emerg\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:03.000Z", "id": "1208951878169612288", "edit_history_tweet_ids": ["1208951878169612288"], "author_id": "1066352651967836161", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:26:01.000Z", "id": "1208951869441298435", "edit_history_tweet_ids": ["1208951869441298435"], "author_id": "1614062401", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:25:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095903530647470080", "id": "1208951823832420353", "edit_history_tweet_ids": ["1208951823832420353"], "author_id": "1198687770371330048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "poembailey", "id": "1095903530647470080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208950737381863425"}], "text": "@poembailey eu tinha ano passado e a\u00ed saiu uma hist\u00f3ria que uma menina se suicidou por causa do app s\u00e9rio n\u00e3o baixo mais n\u00e3o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:25:48.000Z", "id": "1208951813774417925", "edit_history_tweet_ids": ["1208951813774417925"], "author_id": "69878243", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:25:35.000Z", "id": "1208951758069874688", "edit_history_tweet_ids": ["1208951758069874688"], "author_id": "867554515955986432", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:25:34.000Z", "id": "1208951757889507328", "edit_history_tweet_ids": ["1208951757889507328"], "author_id": "496520128", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:25:03.000Z", "id": "1208951625987055616", "edit_history_tweet_ids": ["1208951625987055616"], "author_id": "198908466", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:24:59.000Z", "id": "1208951610711379968", "edit_history_tweet_ids": ["1208951610711379968"], "author_id": "2457257070", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:24:59.000Z", "id": "1208951608832344065", "edit_history_tweet_ids": ["1208951608832344065"], "author_id": "893716844653228032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Idea\u00e7\u00e3o suicida: a\n\nEu:\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:24:34.000Z", "id": "1208951503966396416", "edit_history_tweet_ids": ["1208951503966396416"], "author_id": "2669003057", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:24:34.000Z", "id": "1208951503924400128", "edit_history_tweet_ids": ["1208951503924400128"], "author_id": "2189564009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:24:25.000Z", "id": "1208951467652141061", "edit_history_tweet_ids": ["1208951467652141061"], "author_id": "846958411757621248", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:24:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "17813487", "id": "1208951458248450048", "edit_history_tweet_ids": ["1208951458248450048"], "author_id": "1206396175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208935157740134401"}], "text": "@NoticiasCaracol Gracias a Dios van a salir de circulaci\u00f3n poco a poco los famosos zapaticos, \nEso nunca debieron permitir esa comercializaci\u00f3n, todo el pa\u00eds est\u00e1 invadido de esos carros suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:24:10.000Z", "id": "1208951403290472448", "edit_history_tweet_ids": ["1208951403290472448"], "author_id": "1001600211708456961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tinha me esquecido do qu\u00e3o a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 foda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:23:33.000Z", "id": "1208951248235483136", "edit_history_tweet_ids": ["1208951248235483136"], "author_id": "169719080", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/gQrH3qZ7Cg", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam#.XgAzH0YN7hs.facebook", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:23:30.000Z", "id": "1208951236814348289", "edit_history_tweet_ids": ["1208951236814348289"], "author_id": "145089618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d | EL DEBER https://t.co/gQrH3qZ7Cg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:23:13.000Z", "id": "1208951164915634177", "edit_history_tweet_ids": ["1208951164915634177"], "author_id": "185845032", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:23:00.000Z", "id": "1208951107998945286", "edit_history_tweet_ids": ["1208951107998945286"], "author_id": "1189367290531373056", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:22:46.000Z", "id": "1208951052004970496", "edit_history_tweet_ids": ["1208951052004970496"], "author_id": "370308226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:22:29.000Z", "id": "1208950981347696640", "edit_history_tweet_ids": ["1208950981347696640"], "author_id": "2301350815", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:22:28.000Z", "id": "1208950973848264704", "edit_history_tweet_ids": ["1208950973848264704"], "author_id": "618650280", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:22:18.000Z", "id": "1208950933713018880", "edit_history_tweet_ids": ["1208950933713018880"], "author_id": "185845032", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:22:15.000Z", "id": "1208950920542900227", "edit_history_tweet_ids": ["1208950920542900227"], "author_id": "158348940", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:22:05.000Z", "id": "1208950877400289280", "edit_history_tweet_ids": ["1208950877400289280"], "author_id": "771892168600461312", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:21:52.000Z", "id": "1208950826057838592", "edit_history_tweet_ids": ["1208950826057838592"], "author_id": "333627902", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:21:51.000Z", "id": "1208950819699200001", "edit_history_tweet_ids": ["1208950819699200001"], "author_id": "2948342387", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:21:50.000Z", "id": "1208950817644056578", "edit_history_tweet_ids": ["1208950817644056578"], "author_id": "1146566604299395073", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:21:46.000Z", "id": "1208950799541383173", "edit_history_tweet_ids": ["1208950799541383173"], "author_id": "1083462236398587904", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:21:38.000Z", "id": "1208950765244616704", "edit_history_tweet_ids": ["1208950765244616704"], "author_id": "826835056043892738", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:20:54.000Z", "id": "1208950582268043264", "edit_history_tweet_ids": ["1208950582268043264"], "author_id": "149299021", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:20:29.000Z", "id": "1208950475908960256", "edit_history_tweet_ids": ["1208950475908960256"], "author_id": "993670627583197184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"teu cu se matou, meu pau fico de luto\"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:20:10.000Z", "id": "1208950396426899456", "edit_history_tweet_ids": ["1208950396426899456"], "author_id": "180761086", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFSantagada", "id": "347547098"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:59.000Z", "id": "1208950351665209344", "edit_history_tweet_ids": ["1208950351665209344"], "author_id": "594229359", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930165839060993"}], "text": "RT @EFSantagada: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:50.000Z", "id": "1208950313941643264", "edit_history_tweet_ids": ["1208950313941643264"], "author_id": "857331997110403072", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:48.000Z", "id": "1208950304038932481", "edit_history_tweet_ids": ["1208950304038932481"], "author_id": "4907273350", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:27.000Z", "id": "1208950216583450625", "edit_history_tweet_ids": ["1208950216583450625"], "author_id": "167515046", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "galinha"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/3krT52SD83", "expanded_url": "https://twitter.com/vhfields/status/1208950196828352513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3krT52SD83", "media_key": "3_1208950172811767809"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/3krT52SD83", "expanded_url": "https://twitter.com/vhfields/status/1208950196828352513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3krT52SD83", "media_key": "3_1208950188397735936"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:19:22.000Z", "id": "1208950196828352513", "edit_history_tweet_ids": ["1208950196828352513"], "author_id": "2659502373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "a galinha suicida mano https://t.co/3krT52SD83"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:19.000Z", "id": "1208950185021362178", "edit_history_tweet_ids": ["1208950185021362178"], "author_id": "3035794271", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:11.000Z", "id": "1208950148820295681", "edit_history_tweet_ids": ["1208950148820295681"], "author_id": "1099346720322932742", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:07.000Z", "id": "1208950133150367745", "edit_history_tweet_ids": ["1208950133150367745"], "author_id": "1040352926", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "hae-mi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:19:07.000Z", "id": "1208950132126945280", "edit_history_tweet_ids": ["1208950132126945280"], "author_id": "1178729790964191233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vei ser\u00e1 que o ben matou a hae-mi pq ele via isso como o hobby dele de queimar estufas mas na vdd com estufas ele queria dizer as mulheres que ele se relacionava j\u00e1 que ele dizia que era gra\u00e7as a \"moralidade da natureza\" e que tipo todas as mulheres que ele se relacionava"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:19:06.000Z", "id": "1208950129350381568", "edit_history_tweet_ids": ["1208950129350381568"], "author_id": "4297273755", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:18:58.000Z", "id": "1208950092973170688", "edit_history_tweet_ids": ["1208950092973170688"], "author_id": "1014721197672722432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camandis", "id": "586882087"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208868798759133184"}], "text": "RT @camandis: um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:18:46.000Z", "id": "1208950044549951498", "edit_history_tweet_ids": ["1208950044549951498"], "author_id": "2248549845", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:18:44.000Z", "id": "1208950038237515778", "edit_history_tweet_ids": ["1208950038237515778"], "author_id": "3072443493", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:18:42.000Z", "id": "1208950026849988608", "edit_history_tweet_ids": ["1208950026849988608"], "author_id": "851169510824566785", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:18:40.000Z", "id": "1208950017819578368", "edit_history_tweet_ids": ["1208950017819578368"], "author_id": "145675069", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:18:29.000Z", "id": "1208949972034637825", "edit_history_tweet_ids": ["1208949972034637825"], "author_id": "3134990524", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:18:21.000Z", "id": "1208949938241097728", "edit_history_tweet_ids": ["1208949938241097728"], "author_id": "1161662601039941639", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:18:19.000Z", "id": "1208949932809490432", "edit_history_tweet_ids": ["1208949932809490432"], "author_id": "3241362377", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:18:06.000Z", "id": "1208949878153469953", "edit_history_tweet_ids": ["1208949878153469953"], "author_id": "2680529330", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:17:56.000Z", "id": "1208949835325493248", "edit_history_tweet_ids": ["1208949835325493248"], "author_id": "3353414279", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:17:56.000Z", "id": "1208949833186328576", "edit_history_tweet_ids": ["1208949833186328576"], "author_id": "497020565", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208759311809294336"}], "text": "RT @Pelayo1938: L realismo est\u00e1 bie, el masoquismo no. \nAunque a algunos les cueste creerlo podemos ser elhazmerre\u00edr en un par de pa\u00edses en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:17:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1208949787887898626", "edit_history_tweet_ids": ["1208949787887898626"], "author_id": "420422732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}], "text": "@Mauriciomulder Vaya comparaci\u00f3n. Es que al apra se adue\u00f1\u00f3 del poder judicial y jueces partidarios fueron quienes lo dejaron libre a tu cobarde suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:17:08.000Z", "id": "1208949632493072384", "edit_history_tweet_ids": ["1208949632493072384"], "author_id": "1372493378", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.7522, "type": "Organization", "normalized_text": "bw"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:17:06.000Z", "id": "1208949623718633473", "edit_history_tweet_ids": ["1208949623718633473"], "author_id": "251930361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Y nada fui a bw y me picaba el ojo y le rasqu\u00e9... Con la suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:17:01.000Z", "id": "1208949604676460544", "edit_history_tweet_ids": ["1208949604676460544"], "author_id": "2569976082", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/nvSC1Roqcr", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:59.000Z", "id": "1208949595881033728", "edit_history_tweet_ids": ["1208949595881033728"], "author_id": "777995670703710208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d\nhttps://t.co/nvSC1Roqcr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:51.000Z", "id": "1208949562431475712", "edit_history_tweet_ids": ["1208949562431475712"], "author_id": "4190476097", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:39.000Z", "id": "1208949511680352256", "edit_history_tweet_ids": ["1208949511680352256"], "author_id": "3134990524", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:38.000Z", "id": "1208949508123566083", "edit_history_tweet_ids": ["1208949508123566083"], "author_id": "2228979460", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:36.000Z", "id": "1208949498266951680", "edit_history_tweet_ids": ["1208949498266951680"], "author_id": "914073151004381184", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:30.000Z", "id": "1208949475810656256", "edit_history_tweet_ids": ["1208949475810656256"], "author_id": "772844088", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:30.000Z", "id": "1208949474246221824", "edit_history_tweet_ids": ["1208949474246221824"], "author_id": "2334970492", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:30.000Z", "id": "1208949472543354881", "edit_history_tweet_ids": ["1208949472543354881"], "author_id": "827359103517339648", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:16:27.000Z", "id": "1208949463177408513", "edit_history_tweet_ids": ["1208949463177408513"], "author_id": "180497066", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:15:55.000Z", "id": "1208949325335793664", "edit_history_tweet_ids": ["1208949325335793664"], "author_id": "321007893", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:15:51.000Z", "id": "1208949311922458624", "edit_history_tweet_ids": ["1208949311922458624"], "author_id": "3437475107", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:15:36.000Z", "id": "1208949247284064256", "edit_history_tweet_ids": ["1208949247284064256"], "author_id": "554798118", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:15:30.000Z", "id": "1208949223376478208", "edit_history_tweet_ids": ["1208949223376478208"], "author_id": "1072678190072676352", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:15:24.000Z", "id": "1208949197912846338", "edit_history_tweet_ids": ["1208949197912846338"], "author_id": "1089277505419333634", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:15:20.000Z", "id": "1208949179139207174", "edit_history_tweet_ids": ["1208949179139207174"], "author_id": "895348771986583552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tremm_viih", "id": "1075172649775579137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208918437763911680"}], "text": "RT @tremm_viih: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:15:10.000Z", "id": "1208949139213619201", "edit_history_tweet_ids": ["1208949139213619201"], "author_id": "173414717", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4195, "type": "Person", "normalized_text": "suco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qBwR9XE717", "expanded_url": "https://twitter.com/dobem/status/1207994106091376640", "display_url": "twitter.com/dobem/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:14:49.000Z", "id": "1208949052253097986", "edit_history_tweet_ids": ["1208949052253097986"], "author_id": "973956834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207994106091376640"}], "text": "Mano gosto do suco mas pular do avi\u00e3o \u00e9 meu sonho (sem entender do lado suicida e sim pela emo\u00e7\u00e3o de voar mesmo) https://t.co/qBwR9XE717"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:14:42.000Z", "id": "1208949021177470976", "edit_history_tweet_ids": ["1208949021177470976"], "author_id": "1130836861591662593", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Psiconline2", "id": "971470859331362817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111688321594470401"}], "text": "RT @Psiconline2: (Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:14:32.000Z", "id": "1208948977585885185", "edit_history_tweet_ids": ["1208948977585885185"], "author_id": "4653278594", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:14:11.000Z", "id": "1208948890977939456", "edit_history_tweet_ids": ["1208948890977939456"], "author_id": "1008888525981409280", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:14:08.000Z", "id": "1208948879279972352", "edit_history_tweet_ids": ["1208948879279972352"], "author_id": "902874722391740417", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:13:02.000Z", "id": "1208948601000484864", "edit_history_tweet_ids": ["1208948601000484864"], "author_id": "752632839028482048", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:58.000Z", "id": "1208948583657029632", "edit_history_tweet_ids": ["1208948583657029632"], "author_id": "1629134726", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:57.000Z", "id": "1208948580607840257", "edit_history_tweet_ids": ["1208948580607840257"], "author_id": "1862219431", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:44.000Z", "id": "1208948524999688192", "edit_history_tweet_ids": ["1208948524999688192"], "author_id": "1242746360", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:43.000Z", "id": "1208948522097111040", "edit_history_tweet_ids": ["1208948522097111040"], "author_id": "737526700485922818", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:35.000Z", "id": "1208948489700425728", "edit_history_tweet_ids": ["1208948489700425728"], "author_id": "827359103517339648", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:32.000Z", "id": "1208948477994115072", "edit_history_tweet_ids": ["1208948477994115072"], "author_id": "58649844", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:12.000Z", "id": "1208948391134281730", "edit_history_tweet_ids": ["1208948391134281730"], "author_id": "4794814673", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:12:10.000Z", "id": "1208948382796005381", "edit_history_tweet_ids": ["1208948382796005381"], "author_id": "3314004873", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:11:31.000Z", "id": "1208948219998298118", "edit_history_tweet_ids": ["1208948219998298118"], "author_id": "546977955", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:11:20.000Z", "id": "1208948175358300161", "edit_history_tweet_ids": ["1208948175358300161"], "author_id": "65097004", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Karen C."}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:11:08.000Z", "id": "1208948124279955456", "edit_history_tweet_ids": ["1208948124279955456"], "author_id": "1231897603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "si Karen C. estuviera viva, se suicida de o\u00edr eso, la ni\u00f1a canta chido tho"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:11:04.000Z", "id": "1208948108077490176", "edit_history_tweet_ids": ["1208948108077490176"], "author_id": "2712502866", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:56.000Z", "id": "1208948073541570560", "edit_history_tweet_ids": ["1208948073541570560"], "author_id": "1099346720322932742", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:54.000Z", "id": "1208948065081724928", "edit_history_tweet_ids": ["1208948065081724928"], "author_id": "3775269923", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "Invalid\u00edsimo"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6476, "type": "Other", "normalized_text": "awkward silence"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:52.000Z", "id": "1208948058563731456", "edit_history_tweet_ids": ["1208948058563731456"], "author_id": "1093163839238090752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"\u00bfMe... perd\u00ed de algo?\"\n\n\u2014Porque alguien tiene que romper con el awkward silence.\n\nAs\u00ed de suicida es (?\n\n#Invalid\u00edsimo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/p9FffyIRjq", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:46.000Z", "id": "1208948030952660993", "edit_history_tweet_ids": ["1208948030952660993"], "author_id": "135588519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los instintos suicidas de los argentinos es impresionante son las conchas m\u00e1s conchas de America \ud83e\udd23https://t.co/p9FffyIRjq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:45.000Z", "id": "1208948028125544450", "edit_history_tweet_ids": ["1208948028125544450"], "author_id": "260265670", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:36.000Z", "id": "1208947988648869888", "edit_history_tweet_ids": ["1208947988648869888"], "author_id": "136296830", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:25.000Z", "id": "1208947941915975686", "edit_history_tweet_ids": ["1208947941915975686"], "author_id": "150899339", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:21.000Z", "id": "1208947928376791041", "edit_history_tweet_ids": ["1208947928376791041"], "author_id": "747522883", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "LA NACION"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/XBCPrPX86g", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:11.000Z", "id": "1208947883699056640", "edit_history_tweet_ids": ["1208947883699056640"], "author_id": "1312739305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - LA NACION https://t.co/XBCPrPX86g"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:10:09.000Z", "id": "1208947876912611328", "edit_history_tweet_ids": ["1208947876912611328"], "author_id": "2314510389", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:09:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016026421796528128", "id": "1208947640961945601", "edit_history_tweet_ids": ["1208947640961945601"], "author_id": "3957571367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hermanazazo", "id": "1016026421796528128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208580423875514368"}], "text": "@hermanazazo @AnaMRSantana Se suicida m\u00e1s de uno!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:09:04.000Z", "id": "1208947604324864000", "edit_history_tweet_ids": ["1208947604324864000"], "author_id": "1012432460829876225", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:08:42.000Z", "id": "1208947513086091264", "edit_history_tweet_ids": ["1208947513086091264"], "author_id": "1177754880695525378", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:08:41.000Z", "id": "1208947506001915906", "edit_history_tweet_ids": ["1208947506001915906"], "author_id": "135588519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De verdad es impresionante  https://t.co/p9FffyIRjq", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/p9FffyIRjq", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:08:19.000Z", "id": "1208947414687727617", "edit_history_tweet_ids": ["1208947414687727617"], "author_id": "47785957", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208895750735826954"}], "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:07:56.000Z", "id": "1208947317807755264", "edit_history_tweet_ids": ["1208947317807755264"], "author_id": "712085217033506817", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:07:35.000Z", "id": "1208947231044308992", "edit_history_tweet_ids": ["1208947231044308992"], "author_id": "551202650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/ogpLt9Neyw", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ogpLt9Neyw", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:07:33.000Z", "id": "1208947221502341125", "edit_history_tweet_ids": ["1208947221502341125"], "author_id": "132878929", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:07:20.000Z", "id": "1208947168939257866", "edit_history_tweet_ids": ["1208947168939257866"], "author_id": "324125072", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:07:06.000Z", "id": "1208947110181265408", "edit_history_tweet_ids": ["1208947110181265408"], "author_id": "602825724", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:07:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2352608041", "id": "1208947098617597956", "edit_history_tweet_ids": ["1208947098617597956"], "author_id": "110567260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mayterizzo", "id": "2352608041"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208185315938230272"}], "text": "@mayterizzo @RCamachoVzla Sra. Usted est\u00e1 mad enferma que el suicida-homicida de \u00e9ste suceso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:06:53.000Z", "id": "1208947052610228226", "edit_history_tweet_ids": ["1208947052610228226"], "author_id": "242464093", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813642659094529"}], "text": "RT @elPULP0: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:06:46.000Z", "id": "1208947024412004352", "edit_history_tweet_ids": ["1208947024412004352"], "author_id": "754081923589369856", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:06:27.000Z", "id": "1208946945114423296", "edit_history_tweet_ids": ["1208946945114423296"], "author_id": "3390046006", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813642659094529"}], "text": "RT @elPULP0: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:06:00.000Z", "id": "1208946832153419776", "edit_history_tweet_ids": ["1208946832153419776"], "author_id": "3649179316", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}], "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:05:51.000Z", "id": "1208946794958381057", "edit_history_tweet_ids": ["1208946794958381057"], "author_id": "298277268", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:05:29.000Z", "id": "1208946700758507520", "edit_history_tweet_ids": ["1208946700758507520"], "author_id": "1000480400580534272", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:05:27.000Z", "id": "1208946692118237184", "edit_history_tweet_ids": ["1208946692118237184"], "author_id": "602379103", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:05:17.000Z", "id": "1208946651399958529", "edit_history_tweet_ids": ["1208946651399958529"], "author_id": "164939714", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}], "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:05:13.000Z", "id": "1208946633272111105", "edit_history_tweet_ids": ["1208946633272111105"], "author_id": "3353414279", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:05:09.000Z", "id": "1208946616058732544", "edit_history_tweet_ids": ["1208946616058732544"], "author_id": "803280883", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:05:02.000Z", "id": "1208946588187537409", "edit_history_tweet_ids": ["1208946588187537409"], "author_id": "3134990524", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:04:50.000Z", "id": "1208946539185479680", "edit_history_tweet_ids": ["1208946539185479680"], "author_id": "103348104", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:04:48.000Z", "id": "1208946529341464576", "edit_history_tweet_ids": ["1208946529341464576"], "author_id": "882216610240528386", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:04:47.000Z", "id": "1208946527344975879", "edit_history_tweet_ids": ["1208946527344975879"], "author_id": "414299807", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:04:47.000Z", "id": "1208946525570768899", "edit_history_tweet_ids": ["1208946525570768899"], "author_id": "208577217", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:04:28.000Z", "id": "1208946445019230208", "edit_history_tweet_ids": ["1208946445019230208"], "author_id": "1421059344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zerausm", "id": "494612605"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LeocenisOficial", "id": "334950418"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "ProCiudadanos", "id": "971239256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208917159675645952"}], "text": "RT @zerausm: @LeocenisOficial @ProCiudadanos Nojoda. Me da igual que se hayan matado unos ladrones mientras celebraban el saqueo del oro, i\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:04:11.000Z", "id": "1208946373539840000", "edit_history_tweet_ids": ["1208946373539840000"], "author_id": "1116459280503275521", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:55.000Z", "id": "1208946307248861186", "edit_history_tweet_ids": ["1208946307248861186"], "author_id": "3044177495", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:03:51.000Z", "id": "1208946292371668992", "edit_history_tweet_ids": ["1208946292371668992"], "author_id": "4821834617", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Psiconline2", "id": "971470859331362817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111688321594470401"}], "text": "RT @Psiconline2: (Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:51.000Z", "id": "1208946288676528134", "edit_history_tweet_ids": ["1208946288676528134"], "author_id": "136474484", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208945857921536005"}], "text": "RT @MissOprostollll: Normalicen hacer terapia, hay hasta l\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida que brindan apoyo por tel\u00e9fono, (no necesariamente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/DsK8B41WIs", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:48.000Z", "id": "1208946279830740994", "edit_history_tweet_ids": ["1208946279830740994"], "author_id": "1377140342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/DsK8B41WIs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:03:40.000Z", "id": "1208946246376919040", "edit_history_tweet_ids": ["1208946246376919040"], "author_id": "1004571928294842373", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208939410961645568"}], "text": "RT @boldasticamente: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:34.000Z", "id": "1208946218270896129", "edit_history_tweet_ids": ["1208946218270896129"], "author_id": "282654875", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:26.000Z", "id": "1208946186125824002", "edit_history_tweet_ids": ["1208946186125824002"], "author_id": "369175179", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:21.000Z", "id": "1208946165858918401", "edit_history_tweet_ids": ["1208946165858918401"], "author_id": "877934235394486272", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:12.000Z", "id": "1208946127359414277", "edit_history_tweet_ids": ["1208946127359414277"], "author_id": "43935704", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:03:10.000Z", "id": "1208946117846675456", "edit_history_tweet_ids": ["1208946117846675456"], "author_id": "1169605191336898560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "l90m", "id": "194330541"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208927336814370816"}], "text": "RT @l90m: @jaarreaza \u00bfY las pruebas? Citando al suicida @AlanGarciaPeru : \"demu\u00e9strelo pues, imb\u00e9cil\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:02:57.000Z", "id": "1208946062330867713", "edit_history_tweet_ids": ["1208946062330867713"], "author_id": "914073151004381184", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:02:52.000Z", "id": "1208946043527806976", "edit_history_tweet_ids": ["1208946043527806976"], "author_id": "726631381250523136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tremm_viih", "id": "1075172649775579137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208918437763911680"}], "text": "RT @tremm_viih: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:02:48.000Z", "id": "1208946027778236416", "edit_history_tweet_ids": ["1208946027778236416"], "author_id": "3134990524", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:02:32.000Z", "id": "1208945959075495938", "edit_history_tweet_ids": ["1208945959075495938"], "author_id": "797975908950953984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tremm_viih", "id": "1075172649775579137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208918437763911680"}], "text": "RT @tremm_viih: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:02:28.000Z", "id": "1208945942684151809", "edit_history_tweet_ids": ["1208945942684151809"], "author_id": "43935704", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:02:10.000Z", "id": "1208945866310144001", "edit_history_tweet_ids": ["1208945866310144001"], "author_id": "915935603405058049", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:02:08.000Z", "id": "1208945857921536005", "edit_history_tweet_ids": ["1208945857921536005"], "author_id": "704418750", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Normalicen hacer terapia, hay hasta l\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida que brindan apoyo por tel\u00e9fono, (no necesariamente por suicidio) sino  contenci\u00f3n, lo q s\u00ed es una llamada espor\u00e1dica, no es una terapia sostenida continuamente ni con el mismo profesional q atienda tu llamado+"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:02:01.000Z", "id": "1208945830503342080", "edit_history_tweet_ids": ["1208945830503342080"], "author_id": "187883232", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:01:30.000Z", "id": "1208945698126880768", "edit_history_tweet_ids": ["1208945698126880768"], "author_id": "1156789885619048449", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:01:29.000Z", "id": "1208945695291592704", "edit_history_tweet_ids": ["1208945695291592704"], "author_id": "2511502368", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:01:19.000Z", "id": "1208945652341886976", "edit_history_tweet_ids": ["1208945652341886976"], "author_id": "2511502368", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:01:14.000Z", "id": "1208945631374368770", "edit_history_tweet_ids": ["1208945631374368770"], "author_id": "1170201490482327553", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}], "text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:01:11.000Z", "id": "1208945619223695362", "edit_history_tweet_ids": ["1208945619223695362"], "author_id": "1111247462801526785", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:01:09.000Z", "id": "1208945610252050432", "edit_history_tweet_ids": ["1208945610252050432"], "author_id": "3256226577", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:01:00.000Z", "id": "1208945573052715009", "edit_history_tweet_ids": ["1208945573052715009"], "author_id": "3775269923", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:00:59.000Z", "id": "1208945569298894853", "edit_history_tweet_ids": ["1208945569298894853"], "author_id": "476269605", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:00:54.000Z", "id": "1208945548419616769", "edit_history_tweet_ids": ["1208945548419616769"], "author_id": "980538064631156736", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:00:36.000Z", "id": "1208945474012618752", "edit_history_tweet_ids": ["1208945474012618752"], "author_id": "133800485", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:00:11.000Z", "id": "1208945367842250753", "edit_history_tweet_ids": ["1208945367842250753"], "author_id": "797851794416300032", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:59:54.000Z", "id": "1208945298539716609", "edit_history_tweet_ids": ["1208945298539716609"], "author_id": "4907381141", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:51.000Z", "id": "1208945283868102656", "edit_history_tweet_ids": ["1208945283868102656"], "author_id": "724019916228202498", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:34.000Z", "id": "1208945212074217474", "edit_history_tweet_ids": ["1208945212074217474"], "author_id": "1167510078649487361", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:33.000Z", "id": "1208945210283249665", "edit_history_tweet_ids": ["1208945210283249665"], "author_id": "153447736", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:33.000Z", "id": "1208945209549238273", "edit_history_tweet_ids": ["1208945209549238273"], "author_id": "724019916228202498", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:26.000Z", "id": "1208945177265618945", "edit_history_tweet_ids": ["1208945177265618945"], "author_id": "821469462520066049", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:23.000Z", "id": "1208945167094419461", "edit_history_tweet_ids": ["1208945167094419461"], "author_id": "1120342191937937409", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "id": "1208945146366169088", "edit_history_tweet_ids": ["1208945146366169088"], "author_id": "1034192325071790081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208855505533313024"}], "text": "@petrogustavo Colombia lleno de locos depravados empezando por usted usted por qu\u00e9 no se suicida que mato e incendio le prendi\u00f3 candela a personas vivas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:18.000Z", "id": "1208945143686090753", "edit_history_tweet_ids": ["1208945143686090753"], "author_id": "1096226694812393477", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}], "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:16.000Z", "id": "1208945136958427137", "edit_history_tweet_ids": ["1208945136958427137"], "author_id": "1862219431", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:10.000Z", "id": "1208945110613934081", "edit_history_tweet_ids": ["1208945110613934081"], "author_id": "636985703", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:59:01.000Z", "id": "1208945073662111750", "edit_history_tweet_ids": ["1208945073662111750"], "author_id": "1113281537250869254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"\u00bfSabe c\u00f3mo se suicida un Argentino? Se monta en su ego y se avienta de el.\"\n\nLos dos Papas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:58:54.000Z", "id": "1208945044318760961", "edit_history_tweet_ids": ["1208945044318760961"], "author_id": "919612843997134853", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:58:50.000Z", "id": "1208945029059878912", "edit_history_tweet_ids": ["1208945029059878912"], "author_id": "1086738289766350848", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 131, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/kaXqwr2RQT", "expanded_url": "https://www.minutoneuquen.com/nacionales/2019/12/22/los-argentinos-tienen-unavocacion-suicida-se-van-arrepentir-aseguro-mario-vargas-llosa-174442.html", "display_url": "minutoneuquen.com/nacionales/201\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:58:50.000Z", "id": "1208945026476265474", "edit_history_tweet_ids": ["1208945026476265474"], "author_id": "177634857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los argentinos tienen una\u00a0&amp;quot;vocaci\u00f3n suicida&amp;quot; y &amp;quot;se van a arrepentir&amp;quot;, asegur\u00f3 Mario Vargas Llosa https://t.co/kaXqwr2RQT"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:58:36.000Z", "id": "1208944971019116544", "edit_history_tweet_ids": ["1208944971019116544"], "author_id": "4690204003", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:58:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3311621039", "id": "1208944949078704129", "edit_history_tweet_ids": ["1208944949078704129"], "author_id": "3311621039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208944946943864837"}], "text": "E \u00e9 foda q os f\u00e3 de suicidal \u00e9 sempre aqueles \"cara mal\" do hardcore que ignora as letra de adolescente emocionado e suicida da banda e se ofende se voc\u00ea fala q eles s\u00e3o emos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:58:22.000Z", "id": "1208944910612803585", "edit_history_tweet_ids": ["1208944910612803585"], "author_id": "861727483539988482", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:58:05.000Z", "id": "1208944841310310400", "edit_history_tweet_ids": ["1208944841310310400"], "author_id": "2199590167", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8Gs64fxiX3", "expanded_url": "https://twitter.com/jenelleriley/status/1208659588414758912", "display_url": "twitter.com/jenelleriley/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:57:59.000Z", "id": "1208944815653687296", "edit_history_tweet_ids": ["1208944815653687296"], "author_id": "838674407170195456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cats \u00e9 o maior desastre do cinema desde Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/8Gs64fxiX3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:54.000Z", "id": "1208944794006904832", "edit_history_tweet_ids": ["1208944794006904832"], "author_id": "1118424854", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "id": "1208944784670363648", "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "author_id": "1173995881915408390", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:57:45.000Z", "id": "1208944753720668160", "edit_history_tweet_ids": ["1208944753720668160"], "author_id": "1063264472796680193", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:40.000Z", "id": "1208944735106273282", "edit_history_tweet_ids": ["1208944735106273282"], "author_id": "95303103", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:57:30.000Z", "id": "1208944694782238721", "edit_history_tweet_ids": ["1208944694782238721"], "author_id": "3297161225", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:14.000Z", "id": "1208944626134110209", "edit_history_tweet_ids": ["1208944626134110209"], "author_id": "771127038", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:05.000Z", "id": "1208944586766327811", "edit_history_tweet_ids": ["1208944586766327811"], "author_id": "1862219431", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:05.000Z", "id": "1208944586753806336", "edit_history_tweet_ids": ["1208944586753806336"], "author_id": "1011106232646684673", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:00.000Z", "id": "1208944568714121221", "edit_history_tweet_ids": ["1208944568714121221"], "author_id": "197271841", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:55.000Z", "id": "1208944544454197248", "edit_history_tweet_ids": ["1208944544454197248"], "author_id": "1862219431", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DrjEkwkVtE", "expanded_url": "https://twitter.com/rinconet/status/1208880391081406464", "display_url": "twitter.com/rinconet/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:51.000Z", "id": "1208944529849667585", "edit_history_tweet_ids": ["1208944529849667585"], "author_id": "215273104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208880391081406464"}], "text": "Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda escucharlo a Vargas todos los d\u00edas. https://t.co/DrjEkwkVtE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 97, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Montesof", "id": "302315842"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:44.000Z", "id": "1208944498937671680", "edit_history_tweet_ids": ["1208944498937671680"], "author_id": "3106668298", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208603408845955072"}], "text": "RT @Montesof: \u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:38.000Z", "id": "1208944475701207041", "edit_history_tweet_ids": ["1208944475701207041"], "author_id": "2986655757", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:37.000Z", "id": "1208944468633804806", "edit_history_tweet_ids": ["1208944468633804806"], "author_id": "1188802692791111681", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:35.000Z", "id": "1208944461478281216", "edit_history_tweet_ids": ["1208944461478281216"], "author_id": "1365607806", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:31.000Z", "id": "1208944446936625152", "edit_history_tweet_ids": ["1208944446936625152"], "author_id": "1189350719930982403", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:56:15.000Z", "id": "1208944378942828545", "edit_history_tweet_ids": ["1208944378942828545"], "author_id": "1200104810969735168", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:06.000Z", "id": "1208944341789663234", "edit_history_tweet_ids": ["1208944341789663234"], "author_id": "1526446531", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:56:04.000Z", "id": "1208944332750950400", "edit_history_tweet_ids": ["1208944332750950400"], "author_id": "1692859362", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:55:55.000Z", "id": "1208944296134664192", "edit_history_tweet_ids": ["1208944296134664192"], "author_id": "609771291", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:55:55.000Z", "id": "1208944295950065664", "edit_history_tweet_ids": ["1208944295950065664"], "author_id": "132993370", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:55:40.000Z", "id": "1208944231634604033", "edit_history_tweet_ids": ["1208944231634604033"], "author_id": "771127038", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:55:33.000Z", "id": "1208944200319995904", "edit_history_tweet_ids": ["1208944200319995904"], "author_id": "837851606477598720", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:55:22.000Z", "id": "1208944153830318080", "edit_history_tweet_ids": ["1208944153830318080"], "author_id": "962363316889903104", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:55:05.000Z", "id": "1208944085077241856", "edit_history_tweet_ids": ["1208944085077241856"], "author_id": "293230543", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FreddyGuevaraC", "id": "53678101"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:54:57.000Z", "id": "1208944052458205184", "edit_history_tweet_ids": ["1208944052458205184"], "author_id": "1078845833242701825", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207843146866085888"}], "text": "RT @FreddyGuevaraC: La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:54:50.000Z", "id": "1208944023517483013", "edit_history_tweet_ids": ["1208944023517483013"], "author_id": "1312352180", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:54:48.000Z", "id": "1208944014575198208", "edit_history_tweet_ids": ["1208944014575198208"], "author_id": "742535097476354050", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:54:47.000Z", "id": "1208944008199847936", "edit_history_tweet_ids": ["1208944008199847936"], "author_id": "808472612208840704", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026"}, {"lang": "pl", "created_at": "2019-12-23T02:54:39.000Z", "id": "1208943976750993408", "edit_history_tweet_ids": ["1208943976750993408"], "author_id": "1128936216416665600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1152323403388469248"}], "text": "RT @BaudelaireJane: \u00abLa habitaci\u00f3n del suicida\u00bb Wis\u0142awa Szymborska\n\nPic: Zdzis\u0142aw Beksi\u0144ski https://t.co/CniIMFB6nc", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CniIMFB6nc", "expanded_url": "https://twitter.com/BaudelaireJane/status/1152323403388469248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CniIMFB6nc", "media_key": "3_1152323398187520005"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CniIMFB6nc", "expanded_url": "https://twitter.com/BaudelaireJane/status/1152323403388469248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CniIMFB6nc", "media_key": "3_1152323398204350465"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CniIMFB6nc", "expanded_url": "https://twitter.com/BaudelaireJane/status/1152323403388469248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CniIMFB6nc", "media_key": "3_1152323398191800322"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:54:35.000Z", "id": "1208943959063572483", "edit_history_tweet_ids": ["1208943959063572483"], "author_id": "2685771802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se a Julia morre foi a Anitta que matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:54:31.000Z", "id": "1208943940080144384", "edit_history_tweet_ids": ["1208943940080144384"], "author_id": "2294986536", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:54:07.000Z", "id": "1208943841073651712", "edit_history_tweet_ids": ["1208943841073651712"], "author_id": "373581932", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:53:46.000Z", "id": "1208943751848243205", "edit_history_tweet_ids": ["1208943751848243205"], "author_id": "1612378999", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:53:31.000Z", "id": "1208943689097269248", "edit_history_tweet_ids": ["1208943689097269248"], "author_id": "127885398", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:53:19.000Z", "id": "1208943639642202112", "edit_history_tweet_ids": ["1208943639642202112"], "author_id": "2569976082", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:53:05.000Z", "id": "1208943581504950273", "edit_history_tweet_ids": ["1208943581504950273"], "author_id": "1032290164876423168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Primera vez que escribo una canci\u00f3n y es burda de suicida y deprimente. Pero es alta canci\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:52:44.000Z", "id": "1208943494737383424", "edit_history_tweet_ids": ["1208943494737383424"], "author_id": "212694920", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:52:39.000Z", "id": "1208943471979044864", "edit_history_tweet_ids": ["1208943471979044864"], "author_id": "945672108209790977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sab\u00edan que los domingos son los d\u00edas que m\u00e1s se suicida la gente? Aqu\u00ed les va una suicidacion mas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:52:29.000Z", "id": "1208943428513533952", "edit_history_tweet_ids": ["1208943428513533952"], "author_id": "928413538946899970", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:52:24.000Z", "id": "1208943407768514560", "edit_history_tweet_ids": ["1208943407768514560"], "author_id": "876121605415591937", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:51:55.000Z", "id": "1208943289132552193", "edit_history_tweet_ids": ["1208943289132552193"], "author_id": "71605006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vphpYMJqPu", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vphpYMJqPu", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/V6Uu5Ee7nY", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1208791809041715200", "display_url": "twitter.com/PublimetroChil\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:51:53.000Z", "id": "1208943278579732480", "edit_history_tweet_ids": ["1208943278579732480"], "author_id": "3021805869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208791809041715200"}], "text": "Se nota que los pacos escuchan k-pop\n\nQue ganas de ser un millonario culiao y financiar un movimiento anarquista suicida para que asesinen a todos estos conchetumares weon, me dan rabia https://t.co/V6Uu5Ee7nY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "h\u00e1mster"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "isaias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:51:24.000Z", "id": "1208943157511102466", "edit_history_tweet_ids": ["1208943157511102466"], "author_id": "1073053008597000192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mi hermana tiene un h\u00e1mster hace como 1 a\u00f1o que se llama clementina y recien hoy descubrieron que es machito jajajaja ahora se llama isaias para colmos es re suicida por que se escapa de la jaula y se tira del mueble que tiene 2 mtrs \nEsta re chiflado este machirulo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:51:20.000Z", "id": "1208943141652484097", "edit_history_tweet_ids": ["1208943141652484097"], "author_id": "37084584", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:50:49.000Z", "id": "1208943010244894720", "edit_history_tweet_ids": ["1208943010244894720"], "author_id": "416785705", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:50:48.000Z", "id": "1208943005819965440", "edit_history_tweet_ids": ["1208943005819965440"], "author_id": "160992040", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:50:16.000Z", "id": "1208942871761637377", "edit_history_tweet_ids": ["1208942871761637377"], "author_id": "1204189831032688640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Par\u00e7a eu n\u00e3o entendo\nVc da um puta tap\u00e3o no mosquito \nN\u00e3o v\u00ea o bicho ao redor\nAi vc vai tirar a m\u00e3o pra ver se matou \nE cad\u00ea o mosquito?????? \nSasporra ta teleportando"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:50:03.000Z", "id": "1208942818296782848", "edit_history_tweet_ids": ["1208942818296782848"], "author_id": "370836302", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208759311809294336"}], "text": "RT @Pelayo1938: L realismo est\u00e1 bie, el masoquismo no. \nAunque a algunos les cueste creerlo podemos ser elhazmerre\u00edr en un par de pa\u00edses en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:50:00.000Z", "id": "1208942806422753280", "edit_history_tweet_ids": ["1208942806422753280"], "author_id": "3004518976", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JxOFp2e9OV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:49:29.000Z", "id": "1208942673320693761", "edit_history_tweet_ids": ["1208942673320693761"], "author_id": "808445460411248640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "Toda la raz\u00f3n del mundo tiene Vargas Llosa. Vocaci\u00f3n SUICIDA https://t.co/JxOFp2e9OV"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:49:25.000Z", "id": "1208942658149912576", "edit_history_tweet_ids": ["1208942658149912576"], "author_id": "1058446694722011136", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:49:16.000Z", "id": "1208942620799582208", "edit_history_tweet_ids": ["1208942620799582208"], "author_id": "258834617", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:48:44.000Z", "id": "1208942487869501440", "edit_history_tweet_ids": ["1208942487869501440"], "author_id": "1049853119100841984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se nem a fome me matou n\u00e3o \u00e9 sua inveja que vai \n   K\n        K\n             K"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:48:41.000Z", "id": "1208942474946908162", "edit_history_tweet_ids": ["1208942474946908162"], "author_id": "3043570852", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "1003987781444661249", "username": "Laurabeatigmai1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "name": "Laurabeati@gmail.com"}, {"id": "2261642677", "username": "pajarracoonfire", "location": "CORDOBA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2340, "tweet_count": 95817, "listed_count": 34}, "name": "FABIO SILVA"}, {"id": "1127335561113501696", "username": "CndidaCarvalho4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}, "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI"}, {"id": "2549605768", "username": "lia_logarsan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 609, "tweet_count": 42780, "listed_count": 0}, "name": "\u2744\ufe0f Lia Logarsan 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "2361391150", "username": "luigilfusilli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 114, "tweet_count": 29069, "listed_count": 0}, "name": "Luigi Lauriola"}, {"id": "1472910872", "username": "Contracurva", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "name": "Contracurva"}, {"id": "182208443", "username": "sergiorom8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1965, "tweet_count": 227457, "listed_count": 4}, "name": "Sergio de morondanga"}, {"id": "1114590254", "username": "Winston_Dunhill", "location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "name": "Winston"}, {"id": "266326797", "username": "eduardopinedaa", "location": "Santiago - Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2040, "tweet_count": 92199, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "566581934", "username": "MauricioRojasmr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "name": "Mauricio Rojas"}, {"id": "1154212453959577600", "username": "CastellanoJerez", "location": "Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 4831, "tweet_count": 143103, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaJesus Castellano Jerez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "1173995881915408390", "username": "Alenamf19", "location": "La Habana, Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}, "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez"}, {"id": "84638729", "username": "Patrock2", "location": "RecoletaAcassusoEspa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 4000, "tweet_count": 193990, "listed_count": 26}, "name": "Pat.R #BastaDeCASTROCHAVISMOK #ElPaseEsNAZI"}, {"id": "294150384", "username": "Infomedia24hrs", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "240425521", "username": "AnikaCM", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 334, "tweet_count": 101305, "listed_count": 2}, "name": "AnitaCM"}, {"id": "1281596280", "username": "capcentral", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1067605476907593728", "username": "0001Cecilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5818, "following_count": 6125, "tweet_count": 148784, "listed_count": 1}, "name": "Cecilia 0001@mauriciomacri"}, {"id": "366841127", "username": "paohermida", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85"}, {"id": "1214380442", "username": "eslabrujadel71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4466, "tweet_count": 139907, "listed_count": 7}, "name": "Adelines Fernandez"}, {"id": "33989170", "username": "LANACION", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "name": "LA NACION"}, {"id": "15106658", "username": "dourado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 635, "tweet_count": 6045, "listed_count": 3}, "name": "dourado"}, {"id": "23166886", "username": "thiamparo", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167446, "following_count": 6795, "tweet_count": 44830, "listed_count": 738}, "name": "Thiago Amparo"}, {"id": "735565228910497793", "username": "_nalastuP", "location": "hell grande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 247, "tweet_count": 14352, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "114933902", "username": "gusgr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 207, "tweet_count": 1744, "listed_count": 1}, "name": "Gus GR"}, {"id": "69416519", "username": "infobae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "name": "infobae"}, {"id": "2844751937", "username": "arevalo_anita", "location": "Monteros, Tucum\u00e1n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 195, "tweet_count": 75900, "listed_count": 1}, "name": "Anita Arevalo"}, {"id": "721867242242228224", "username": "SantiCis3010", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "name": "Santi \u303d\ufe0f"}, {"id": "2214700548", "username": "Vitabronte", "location": "Almirante Brown, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 801, "tweet_count": 34693, "listed_count": 1}, "name": "Longopas"}, {"id": "1121408321070796802", "username": "Elian_rds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 64, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "name": "Joshua Tinoco"}, {"id": "1486579296", "username": "Aikimuz", "location": "San Juan De Lurigancho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 219, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "name": "Alexander Arellanos"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "1005545138", "username": "ajcafieri", "location": "San Luis- Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 4813, "tweet_count": 225298, "listed_count": 8}, "name": "Adolfo J. Cafieri"}, {"id": "2473429494", "username": "newromanticsby", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 3377, "tweet_count": 59656, "listed_count": 5}, "name": "math swift MIDNIGHTs \ud83d\udc98"}, {"id": "347195404", "username": "igorrealequatro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606090, "following_count": 789, "tweet_count": 153512, "listed_count": 321}, "name": "Igor Reale"}, {"id": "596576023", "username": "homine10", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1721, "tweet_count": 157548, "listed_count": 11}, "name": "homine10"}, {"id": "143275660", "username": "VFPessio", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 231, "tweet_count": 36349, "listed_count": 61}, "name": "Facu P."}, {"id": "2366049487", "username": "ErnestoEcvan", "location": "Yucatan Peninsula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3012, "tweet_count": 167419, "listed_count": 7}, "name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina."}, {"id": "241279998", "username": "luispazos1", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "name": "Luis Pazos"}, {"id": "120153673", "username": "laury_ll", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 158, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}, "name": "Laura"}, {"id": "1187533029922750464", "username": "emobunny__", "location": "gulag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 990, "tweet_count": 36820, "listed_count": 8}, "name": "maddie! 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3"}, {"id": "2276012128", "username": "heronpetals", "location": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4295, "tweet_count": 110844, "listed_count": 70}, "name": "gabi"}, {"id": "146297267", "username": "danielgfzhotm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1380, "tweet_count": 238419, "listed_count": 0}, "name": "dani g fer"}, {"id": "373896708", "username": "PolicialesArg", "location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5517, "following_count": 178, "tweet_count": 113152, "listed_count": 40}, "name": "POLICIALESARG"}, {"id": "225053441", "username": "Thamarzitro", "location": "La Plata, Bs. As, R.Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1439, "tweet_count": 140585, "listed_count": 0}, "name": "Martha Ortiz Varela"}, {"id": "2364816042", "username": "mazzaglia_7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 4711, "tweet_count": 89097, "listed_count": 3}, "name": "marcos mazzaglia"}, {"id": "2354445363", "username": "ecuciudadana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 364, "tweet_count": 122730, "listed_count": 13}, "name": "GM \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc5f"}, {"id": "847764871", "username": "rosita_1947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 5002, "tweet_count": 34836, "listed_count": 2}, "name": "RositaNerguizian"}, {"id": "764985060", "username": "kaaarpe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 217, "tweet_count": 28456, "listed_count": 0}, "name": "carlos arirama"}, {"id": "3115102576", "username": "gracias_perono", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 980, "tweet_count": 41558, "listed_count": 13}, "name": "daniella."}, {"id": "962363316889903104", "username": "MariaIn77662119", "location": "En Mi Casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341917, "listed_count": 1}, "name": "Maria Ines"}, {"id": "1293094302", "username": "Fernandita2914", "location": "Republica de Corrientes ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16847, "following_count": 11110, "tweet_count": 77549, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Fernanda"}, {"id": "4842604126", "username": "nina_bodnar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 459, "tweet_count": 151225, "listed_count": 0}, "name": "@nina"}, {"id": "4861025052", "username": "miranda1527", "location": "Argentina.Me seguis,te sigo\ud83d\ude01.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14563, "following_count": 15733, "tweet_count": 101111, "listed_count": 6}, "name": "miranda \ud83d\udc26"}, {"id": "4206440423", "username": "Carlos_shk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 409, "tweet_count": 119367, "listed_count": 10}, "name": "Carlos"}, {"id": "885937609444401152", "username": "elenamonzon4", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1735, "tweet_count": 224464, "listed_count": 0}, "name": "elena monzon"}, {"id": "727944362366099456", "username": "MaybeLenOrNot", "location": "Axolotlan OwO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 379, "tweet_count": 29928, "listed_count": 1}, "name": "Le\u00f3n the Grimm Hunter!"}, {"id": "3167072248", "username": "Fuck_Oklahoma", "location": " he/him \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u1c6c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1496, "tweet_count": 118057, "listed_count": 20}, "name": "\ud83d\udc80 Parker Van Helsing \ud83d\udc80"}, {"id": "261211302", "username": "De2011vargas", "location": "Ushuaia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2186, "tweet_count": 71189, "listed_count": 9}, "name": "\u0414\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u044e \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441 \u0413\u043e\u043d\u0437\u0430\u043b\u0435\u0437 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9"}, {"id": "23138365", "username": "eduguim", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97117, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}, "name": "Blog da Cidadania"}, {"id": "257906367", "username": "MARIBH2", "location": "BELO HORIZONTE-MG-BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 4994, "tweet_count": 177737, "listed_count": 20}, "name": "Rio2016PTEducador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "1155122338691715073", "username": "ReneCha20339375", "location": "La Habana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 4400, "tweet_count": 28444, "listed_count": 0}, "name": "Rene Chavez"}, {"id": "1364927143", "username": "euledzep", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 619, "tweet_count": 101754, "listed_count": 1}, "name": "eu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "186560372", "username": "shdhshh_qQb_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 0, "tweet_count": 161844, "listed_count": 3}, "name": "Jorge. Grietudo. NSB.41%"}, {"id": "904773428263211008", "username": "chinoferz", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones"}, {"id": "876863947617513473", "username": "Punto_deCorte", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41739, "following_count": 14688, "tweet_count": 427505, "listed_count": 167}, "name": "PuntoDeCorte.net"}, {"id": "629892492", "username": "xoticvvitch", "location": "Tacoma, WA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2511, "tweet_count": 57982, "listed_count": 12}, "name": "N"}, {"id": "821869276252532737", "username": "soofidashi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"id": "807204735925288960", "username": "AlKi_4_7", "location": "quem te perguntou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 523, "tweet_count": 20288, "listed_count": 2}, "name": "d\u00favida\u2077 (jur\u00eddico do Vegas)"}, {"id": "83381709", "username": "mr_milanez", "location": "Jaboat\u00e3o, PE, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 964, "tweet_count": 22027, "listed_count": 1}, "name": "Mila \u2620\ufe0f"}, {"id": "485216334", "username": "RominaGelabert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2092, "tweet_count": 50693, "listed_count": 5}, "name": "Romina Gelabert\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa"}, {"id": "827359103517339648", "username": "LauraGo68460516", "location": "Mar del Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 5000, "tweet_count": 249585, "listed_count": 2}, "name": "Laura Gomez"}, {"id": "189670296", "username": "FVUrrutiaZimend", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1141, "tweet_count": 2791, "listed_count": 1}, "name": "Fer Urrutia Zimend \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "936617967789494272", "username": "thamyres619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 549, "tweet_count": 24828, "listed_count": 0}, "name": "T \ud83d\udc51"}, {"id": "1059268927669391365", "username": "raah_155", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3b"}, {"id": "4036379481", "username": "elrenegao13", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 3634, "tweet_count": 188854, "listed_count": 0}, "name": "El renegado \ud83d\udd90\ufe0f|Del 42%\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "1092600902073139200", "username": "Geraldin2251053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 453, "tweet_count": 9924, "listed_count": 0}, "name": "Geraldine Morozov"}, {"id": "110539938", "username": "JRichterR88", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 5005, "tweet_count": 182651, "listed_count": 12}, "name": "Jorge R."}, {"id": "2282855340", "username": "kala72lol", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4807, "following_count": 5029, "tweet_count": 268878, "listed_count": 40}, "name": "wirana"}, {"id": "927708684058316801", "username": "Layz_luiza", "location": "021 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 419, "tweet_count": 45771, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1102451874886750208", "username": "Marcelo13256536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo"}, {"id": "2343731829", "username": "pablix1970", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2042, "tweet_count": 147549, "listed_count": 10}, "name": "Pablo"}, {"id": "2984784171", "username": "SpediacciEve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 921, "tweet_count": 239099, "listed_count": 14}, "name": "EveSpediacci"}, {"id": "976836928405430272", "username": "MARCELOFAVAOK", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}, "name": "MARCELO FAVA"}, {"id": "107751240", "username": "VCdelM", "location": "Argentina Cordoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2328, "tweet_count": 17223, "listed_count": 7}, "name": "Maria.Carrizo"}, {"id": "17683410", "username": "FlorencioSoy", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 3057, "tweet_count": 300584, "listed_count": 142}, "name": "Florencio \ud83d\udc53"}, {"id": "872195738540937217", "username": "Gisela54663060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 166, "tweet_count": 46291, "listed_count": 0}, "name": "Gi"}, {"id": "4484462416", "username": "MalelaLem", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8874, "following_count": 7064, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}, "name": "Malela  \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99"}, {"id": "1098064935496634368", "username": "JorgeEndara3", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 207, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "name": "JorgeEndara"}, {"id": "2926098605", "username": "MacaC1976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2088, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "name": "mak1"}, {"id": "851251597", "username": "MarcelaIses", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3137, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}, "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "87621051", "username": "Gaby_CGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 758, "tweet_count": 83165, "listed_count": 10}, "name": "Gabriela"}, {"id": "152090407", "username": "emiliailq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "name": "Emilia"}, {"id": "1177591903434526725", "username": "MadreTi38492021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1727, "tweet_count": 219002, "listed_count": 0}, "name": "Madre Tierra"}, {"id": "252930608", "username": "crisacmol", "location": "Buenos Aires.Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 4889, "tweet_count": 465820, "listed_count": 1}, "name": "Nina Nina"}, {"id": "850705474576162816", "username": "TheFeli120", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 398, "tweet_count": 22923, "listed_count": 5}, "name": "FeliSpooky"}, {"id": "782058119367196672", "username": "Argengchogau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 985, "tweet_count": 62696, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argengaucho\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1329786006", "username": "tiotony4", "location": "Barrio de Flowers - CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 2546, "tweet_count": 17707, "listed_count": 2}, "name": "tiotony"}, {"id": "760668224", "username": "mchetmich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 5002, "tweet_count": 43809, "listed_count": 0}, "name": "Chin_Cha\u270b"}, {"id": "887342587585196033", "username": "Isaabela_14", "location": "Socorro, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 146, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}, "name": "Isabela"}, {"id": "2276339629", "username": "PeretzJuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2294, "tweet_count": 150651, "listed_count": 14}, "name": "Juan Peretz"}, {"id": "877599509798408192", "username": "monteiro_jainny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 409, "tweet_count": 3715, "listed_count": 0}, "name": "nou"}, {"id": "959616637388447744", "username": "claraoliveira54", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 197, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}, "name": "\u00a9\ufe0f"}, {"id": "4579801877", "username": "martingq117", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 3593, "tweet_count": 11569, "listed_count": 0}, "name": "MartinGQ117"}, {"id": "81444745", "username": "AKarollMoura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 247, "tweet_count": 11063, "listed_count": 0}, "name": "Ka Moura"}, {"id": "1126491136061784066", "username": "DanielDenes2", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 858, "tweet_count": 46483, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Denes"}, {"id": "3372650831", "username": "micielolali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1898, "tweet_count": 21748, "listed_count": 1}, "name": "Yo soy \ud83c\udf0d \ud83d\ude3b\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "2848729714", "username": "_Maxguilherme", "location": "Alvorada RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 628, "tweet_count": 27981, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "1140765904143355904", "username": "catcrvg", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 334, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}, "name": "CAT. \ud83c\udf38"}, {"id": "1091751079589625856", "username": "jisoopotiguar", "location": "thay te amo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21093, "following_count": 22153, "tweet_count": 42094, "listed_count": 52}, "name": "petia \u2b50\ufe0f #LULA13"}, {"id": "1114637861704302593", "username": "Yomiri77", "location": " CORDOBA CAPITAL- ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 373, "tweet_count": 17210, "listed_count": 0}, "name": "M.Juana"}, {"id": "258400476", "username": "starrrgurl", "location": "pits of hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 671, "tweet_count": 101760, "listed_count": 8}, "name": "\ud83e\udea9 MOTY\u2019S GROOVE \ud83e\udea9"}, {"id": "197126539", "username": "alonsogjcba", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 4109, "tweet_count": 17135, "listed_count": 0}, "name": "Gus sin k mejor \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2749068070", "username": "unaliebre", "location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 598, "tweet_count": 20361, "listed_count": 6}, "name": "M a r a"}, {"id": "4872684603", "username": "patonegro52", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 680, "tweet_count": 67222, "listed_count": 0}, "name": "Pato Negro"}, {"id": "1087453140293701633", "username": "hopeklaust", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1049, "tweet_count": 31968, "listed_count": 2}, "name": "hope"}, {"id": "2638974195", "username": "jdhvctr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1094, "tweet_count": 15867, "listed_count": 3}, "name": "jad"}, {"id": "1101973831638532096", "username": "MileiUy", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6332, "following_count": 6961, "tweet_count": 55292, "listed_count": 8}, "name": "Milei UY"}, {"id": "167550854", "username": "MartinNemo01", "location": "Montevideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 773, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "name": "Martin Nemo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"id": "371020445", "username": "Seelow_Heighs", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2529, "tweet_count": 51889, "listed_count": 4}, "name": "Otto"}, {"id": "1139232941941362689", "username": "sersiempreLibre", "location": "Capital Federal - Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 336, "tweet_count": 9592, "listed_count": 1}, "name": "Sergio \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "110283178", "username": "egbarg", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5301, "following_count": 5012, "tweet_count": 44898, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Gonzalez Bonorino"}, {"id": "1128070760113803264", "username": "kaferreiraaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 470, "tweet_count": 6584, "listed_count": 0}, "name": "Blessed \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "1155281690849398785", "username": "LadyOk9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2330, "tweet_count": 19639, "listed_count": 0}, "name": "LadyOk\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa"}, {"id": "177537446", "username": "eedyberna", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1370, "tweet_count": 32647, "listed_count": 3}, "name": "Edy"}, {"id": "818515944817512448", "username": "GabyMaciel1996", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 603, "tweet_count": 114805, "listed_count": 1}, "name": "Gaby Maciel\ud83d\udc9a\u264d\ud83d\udc80\ud83d\ude08\ud83d\udd2e\ud83c\udf19\ud83e\udd18\ud83d\udc9c\ud83d\udda4"}, {"id": "727666699", "username": "ArgentinaSoyNSB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718113, "listed_count": 83}, "name": "ArgentinaSoy #NSB"}, {"id": "1083787764901048320", "username": "Magdale42331230", "location": "San Javier,Misiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 322, "tweet_count": 56833, "listed_count": 0}, "name": "Magdalena Gonzalez"}, {"id": "316464185", "username": "demotoress", "location": "Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1414, "tweet_count": 152427, "listed_count": 13}, "name": "Eze Rodriguez"}, {"id": "142399292", "username": "amirahitt", "location": "Argentina / C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 3007, "tweet_count": 117348, "listed_count": 0}, "name": "Amira Hitt"}, {"id": "2483111937", "username": "Enigmatica1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 492, "tweet_count": 35192, "listed_count": 5}, "name": "Enigmatica"}, {"id": "1021931533060460544", "username": "keoghanwife", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1481, "tweet_count": 41406, "listed_count": 7}, "name": "mands (taylor's version) MIDNIGHTS"}, {"id": "3033335961", "username": "yassilvacrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 459, "tweet_count": 37609, "listed_count": 0}, "name": "insta:yaas.siillva"}, {"id": "890730530936938496", "username": "Aguuroman29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 94, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "name": "Agustina"}, {"id": "1076638168601018369", "username": "RosaGuevaraQ1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 143, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Guevara Q"}, {"id": "68861723", "username": "Lauraggils", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "name": "Laura Gil"}, {"id": "66833609", "username": "Ulysses_Azevedo", "location": "Manaus - AM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1384, "tweet_count": 4359, "listed_count": 3}, "name": "Ulysses Azevedo"}, {"id": "1081739942768852994", "username": "rabellinhaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 610, "tweet_count": 27404, "listed_count": 1}, "name": "rabellinha"}, {"id": "899028477810274304", "username": "MaLeh_sa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1078, "tweet_count": 64275, "listed_count": 1}, "name": "maria let\u00edcia \u2652\ufe0e\ud83d\udc9c"}, {"id": "1403447233", "username": "ElsBeatriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 320, "tweet_count": 125456, "listed_count": 18}, "name": "Elsa Beatriz Romero"}, {"id": "2181250537", "username": "KiWarlock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3626, "following_count": 4973, "tweet_count": 238880, "listed_count": 3}, "name": "\ua740\u0268 \u2660"}, {"id": "53414265", "username": "JoseMolinaCh", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3791, "tweet_count": 105925, "listed_count": 15}, "name": "Jos\u00e9 de J. Molina"}, {"id": "88469551", "username": "gabyarocha", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "name": "Gaby Arocha"}, {"id": "2559720317", "username": "danagastro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 583, "tweet_count": 26555, "listed_count": 1}, "name": "Dana \ud83d\udd90"}, {"id": "4487653995", "username": "isacnyc20", "location": "NYC ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2517, "tweet_count": 219444, "listed_count": 87}, "name": "Isac Penayo"}, {"id": "2686869089", "username": "MarceloFigueras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "name": "Marcelo Figueras"}, {"id": "1972118593", "username": "szalacain1", "location": "En mi mundo de detalles..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 1959, "tweet_count": 136373, "listed_count": 20}, "name": "Sonia"}, {"id": "972736523941699584", "username": "candeefigueroa_", "location": "Cipolletti, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 169, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc86"}, {"id": "2515242520", "username": "Diego_Morales08", "location": "Hermoso Campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 181, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}, "name": "Diego \u00c1ngel Morales"}, {"id": "242389188", "username": "AldoJorgeSolis", "location": "aldojorgesolis@yahoo.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1738, "tweet_count": 9348, "listed_count": 5}, "name": "Aldo Sol\u00eds \ud83d\udca2"}, {"id": "214158092", "username": "p_nomeolvides", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 176, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "name": "Rodolfo"}, {"id": "230586728", "username": "rgiorda66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5240, "following_count": 5641, "tweet_count": 22939, "listed_count": 1}, "name": "RicardoG"}, {"id": "1142245909608259599", "username": "ta3oyng_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 5, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "name": "taeyong"}, {"id": "2987590619", "username": "chanmila1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 1338, "tweet_count": 41606, "listed_count": 3}, "name": "Lim\u00f3n \ud83d\udc60"}, {"id": "56023732", "username": "mara355", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 238, "tweet_count": 6798, "listed_count": 0}, "name": "maria azar"}, {"id": "2573104218", "username": "itzuel14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1498, "tweet_count": 146332, "listed_count": 18}, "name": "claudia"}, {"id": "40329047", "username": "silvrib", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}, "name": "silv"}, {"id": "899458509766619136", "username": "Pamamaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 5001, "tweet_count": 85045, "listed_count": 0}, "name": "Pamaca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u2618\ufe0f"}, {"id": "4166438793", "username": "edith_sga", "location": "CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 68, "tweet_count": 16976, "listed_count": 0}, "name": "Edith Esperanza Palacio"}, {"id": "55306041", "username": "ggarciam", "location": "Tucum\u00e1n,Argentina(voy y vengo)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 317, "tweet_count": 8156, "listed_count": 1}, "name": "EstoicoLife"}, {"id": "153120939", "username": "susananoguera", "location": "Entre Rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1208, "tweet_count": 13171, "listed_count": 1}, "name": "Susana Noguera"}, {"id": "4158633747", "username": "JoseHernanAria4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2958, "tweet_count": 33628, "listed_count": 6}, "name": "Hernan Arias"}, {"id": "2248046083", "username": "danielarobin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 538, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "name": "Dana"}, {"id": "102215435", "username": "idanaten", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 16, "tweet_count": 257259, "listed_count": 17}, "name": "Corteza"}, {"id": "124172948", "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla"}, {"id": "802266409858461696", "username": "delgadofer40", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 4078, "tweet_count": 84666, "listed_count": 0}, "name": "Fernando delgado"}, {"id": "1023687986553212934", "username": "PaisanaArgentin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1089, "tweet_count": 81659, "listed_count": 0}, "name": "In\u00e9s G.\ud83d\udd49"}, {"id": "946420979135385601", "username": "AnaGAZA1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576230, "listed_count": 1}, "name": "Ana GAZA"}, {"id": "317256222", "username": "lialaroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 143, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "name": "Marta Lia"}, {"id": "112527062", "username": "HARUBAJIKEY", "location": "\u2605 exo \u2022 taeyeon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 3267, "tweet_count": 572079, "listed_count": 28}, "name": "manjiro's gf \u0aee\u208d \u02c3\u0335\u0348\u1dc4 . \u02c2\u0335\u0348\u1dc5 \u208e\u10d0!"}, {"id": "1188437504065712128", "username": "LabbeSol", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1827, "tweet_count": 25721, "listed_count": 1}, "name": "Sol Rah Labb\u00e9 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f"}, {"id": "2279333654", "username": "HCVenEzq", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 6652, "tweet_count": 73052, "listed_count": 4}, "name": "HCarlos venturini"}, {"id": "1160893964205088769", "username": "FabianPrl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}, "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico"}, {"id": "449714289", "username": "Jack_flax", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2195, "tweet_count": 163278, "listed_count": 4}, "name": "Clean Is Good"}, {"id": "1139210418851852294", "username": "OsmelMY", "location": "Mayabeque, Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15714, "following_count": 15263, "tweet_count": 45943, "listed_count": 16}, "name": "Osmel D\u00edaz Hern\u00e1ndez"}, {"id": "2555417450", "username": "Mariiabuzzatto", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 714, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf2\u2665\ufe0f"}, {"id": "2766788554", "username": "LandrielBelen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 307, "tweet_count": 6884, "listed_count": 0}, "name": "Belu"}, {"id": "207238721", "username": "silviapmacc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 50, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}, "name": "silviapmacc"}, {"id": "2792557771", "username": "eldestapeweb", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 542109, "following_count": 489, "tweet_count": 149071, "listed_count": 1306}, "name": "El Destape"}, {"id": "586584675", "username": "Leasclabos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11711, "following_count": 11630, "tweet_count": 61889, "listed_count": 10}, "name": "Lea Sclabos Katevas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "20521735", "username": "ninebiker", "location": "Worldwide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 8167, "tweet_count": 27199, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel C\u00e1rdenas"}, {"id": "931697515400921090", "username": "silvinabs22", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 6349, "tweet_count": 631570, "listed_count": 6}, "name": "Silvi22 \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "2881661637", "username": "chachitimpa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 136, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "name": "Antonia Timpanaro"}, {"id": "962126046941327361", "username": "crf_vivi0", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 149, "tweet_count": 42008, "listed_count": 0}, "name": "vit\u00f3ria"}, {"id": "272973138", "username": "mausor1", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1838, "tweet_count": 25503, "listed_count": 0}, "name": "ms"}, {"id": "213840361", "username": "santosjorgeh", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}, "name": "jorge h\u00e9ctor santos"}, {"id": "886967328755331072", "username": "CarmenAlegre20", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 991, "tweet_count": 131686, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Alegre"}, {"id": "796725406091145216", "username": "cracolamdia", "location": "1312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 680, "tweet_count": 25490, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd9b\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98"}, {"id": "197837557", "username": "anaxxxtina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 527, "tweet_count": 31513, "listed_count": 1}, "name": "Ana X"}, {"id": "270468412", "username": "luzcita1", "location": "AQP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "name": "luz"}, {"id": "1118573667456360448", "username": "la_pesadita", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "name": "La Pesadita"}, {"id": "1054919061979783169", "username": "NaislaSilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 134, "tweet_count": 12329, "listed_count": 0}, "name": "\u0438"}, {"id": "74494737", "username": "MeliSciar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 898, "tweet_count": 58894, "listed_count": 31}, "name": "Wise Girl (Taylor's version)"}, {"id": "2775993599", "username": "sleivas1974", "location": "C.A.B.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 16, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "name": "Leivas Sebastian"}, {"id": "1059849335876341760", "username": "Milly01521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 488, "tweet_count": 9580, "listed_count": 0}, "name": "\u0915\u092e\u093f\u0932\u0940\ud83e\udd8b"}, {"id": "3193780063", "username": "silvia_frade", "location": "Utah, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 986, "tweet_count": 51998, "listed_count": 0}, "name": "silvita logan"}, {"id": "301590181", "username": "Otsukaru05", "location": "mexico df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1898, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "name": "Oskamp kastell"}, {"id": "4204684420", "username": "EduMera_tw", "location": "\ud83d\udc33P\u209ca\u2095t\u2090a\u2099g\u2096o\u209bnia \ud83c\udfde Natural\ud83c\udf32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1606, "tweet_count": 35542, "listed_count": 3}, "name": "E d u\u0365 \u0363 \u036b\u2022AR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "3076426438", "username": "SaenzCABA", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1899, "tweet_count": 20349, "listed_count": 0}, "name": "Pato \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1116835619509022721", "username": "SchererCristyan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 474, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "name": "Cristyan"}, {"id": "1025578086170013696", "username": "sad_reus", "location": "nivea \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 52, "tweet_count": 20640, "listed_count": 0}, "name": "pedro"}, {"id": "849281161214005248", "username": "edu_lopes1903", "location": "Porto Alegre, ZS ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 796, "tweet_count": 16891, "listed_count": 0}, "name": "Edu Lopes \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "569533541", "username": "Panloverr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 261, "tweet_count": 19323, "listed_count": 0}, "name": "Enchanted (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)"}, {"id": "152491635", "username": "diemadledezma", "location": "Key Biscayne, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 606, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "name": "Diema  Diaz"}, {"id": "2669575603", "username": "grandiosa571", "location": "rionegrina y anti k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 3177, "tweet_count": 53709, "listed_count": 1}, "name": "ana maria fernandez formo parte del 41%"}, {"id": "812501868899397632", "username": "Jheny_Vieiraa", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1002, "tweet_count": 46027, "listed_count": 0}, "name": "Jhe"}, {"id": "929948624703823872", "username": "studio1989jpn", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"id": "3403398057", "username": "ElbiCortezFunes", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 4993, "tweet_count": 278449, "listed_count": 0}, "name": "elbi cortez funes"}, {"id": "589876278", "username": "jou_08cortez", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 465, "tweet_count": 23841, "listed_count": 2}, "name": "Joel Cortez"}, {"id": "276579042", "username": "Serenapoint", "location": "Polinesia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 9709, "tweet_count": 57949, "listed_count": 4}, "name": "Pepita\ud83d\ude3b"}, {"id": "214216132", "username": "ChinitaMagica3", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 96, "tweet_count": 2896, "listed_count": 0}, "name": "Karen Mercado \u2022"}, {"id": "795421156165767168", "username": "NicooAndreoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}, "name": "Nicol\u00e1s Andreoli"}, {"id": "179824150", "username": "Anikka_bb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1101, "tweet_count": 222472, "listed_count": 16}, "name": "Anikka_bb \ud83d\udc40\u2935\ufe0f\ud83d\udc9e"}, {"id": "774379174190542848", "username": "sobertarantos", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 474, "tweet_count": 12127, "listed_count": 0}, "name": "roro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"id": "871353640665190401", "username": "alb_lugas99", "location": "GRAND LINE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 78, "tweet_count": 8188, "listed_count": 0}, "name": "Tony Tony Chopper"}, {"id": "54025318", "username": "lupodark29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 695, "tweet_count": 220694, "listed_count": 1}, "name": "Lupo Dark"}, {"id": "1948289018", "username": "ejdc59", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5664, "following_count": 6166, "tweet_count": 121195, "listed_count": 5}, "name": "Eduardo (#YoNoLosVote)\ud83c\udfa3"}, {"id": "2904498017", "username": "SariBarcos", "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14288, "following_count": 15596, "tweet_count": 644856, "listed_count": 94}, "name": "sari barcos"}, {"id": "3905636296", "username": "hemera133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11144, "following_count": 7964, "tweet_count": 309623, "listed_count": 7}, "name": "H\u00e9m\u00e9ra kai Nyx #SOSCuba \ud83c\udf39\ud83c\udf3f\ud83d\ude3a..."}, {"id": "223320726", "username": "bruinsmalnb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 190, "tweet_count": 4102, "listed_count": 0}, "name": "leonardo"}, {"id": "729459995952058368", "username": "vicks_acosta", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 344, "tweet_count": 7208, "listed_count": 0}, "name": "vicks"}, {"id": "2287037757", "username": "jmmw70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2880, "tweet_count": 103983, "listed_count": 5}, "name": "Juan Manuel"}, {"id": "931690924614344705", "username": "MonicaGros6", "location": "San Miguel, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 229, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "name": "Monica Gros"}, {"id": "1011791783540543489", "username": "manuela04108962", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 4847, "tweet_count": 229379, "listed_count": 2}, "name": "manuela"}, {"id": "362780175", "username": "porchilelindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12529, "following_count": 10835, "tweet_count": 37875, "listed_count": 4}, "name": "Por Chile"}, {"id": "1442359356", "username": "drcahernandez", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 354, "tweet_count": 51944, "listed_count": 3}, "name": "carlos hernandez"}, {"id": "618650280", "username": "mariadelmonton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2191, "tweet_count": 534448, "listed_count": 15}, "name": "mariadelmonton"}, {"id": "1781483574", "username": "yenissama", "location": "Nicaragua ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 392, "tweet_count": 10774, "listed_count": 1}, "name": "sheniisss"}, {"id": "2545076809", "username": "acidolirico1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 3118, "tweet_count": 191733, "listed_count": 5}, "name": "acidolirico. \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f Hugo. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #NoALaGuerra"}, {"id": "856746414", "username": "julian_florida", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4983, "tweet_count": 131043, "listed_count": 12}, "name": "Julian"}, {"id": "114211485", "username": "elchinoaponte", "location": "\u00dcT: 11.683142,-70.183787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2869, "tweet_count": 58416, "listed_count": 22}, "name": "Edgar Aponte"}, {"id": "2941187849", "username": "210Cv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 578, "tweet_count": 47143, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Volpi"}, {"id": "3130697726", "username": "solersi_ana", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9601, "following_count": 9139, "tweet_count": 105294, "listed_count": 33}, "name": "anita"}, {"id": "4023834813", "username": "eliisblue", "location": "C\u00f3rdoba  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 740, "tweet_count": 54801, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Eli is blue\u2728"}, {"id": "1099346720322932742", "username": "Juan00590107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 59, "tweet_count": 61525, "listed_count": 1}, "name": "Juan"}, {"id": "25992212", "username": "todonoticias", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "name": "TN - Todo Noticias"}, {"id": "759512029199818752", "username": "ricarparr1", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 213, "tweet_count": 35314, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Parra"}, {"id": "174082204", "username": "hcorralt", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18469, "following_count": 195, "tweet_count": 16604, "listed_count": 94}, "name": "Hern\u00e1n Corral"}, {"id": "3846515547", "username": "luucaRolim2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 508, "tweet_count": 19894, "listed_count": 1}, "name": "Luiza"}, {"id": "917134601709146112", "username": "artemisa_ar", "location": "CABA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 480, "tweet_count": 67784, "listed_count": 0}, "name": "Marina"}, {"id": "290763243", "username": "SusyRuibal", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3123, "tweet_count": 409668, "listed_count": 58}, "name": "Susana Ruibal"}, {"id": "2583177608", "username": "claulegs1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 539, "tweet_count": 444467, "listed_count": 28}, "name": "BEATRIZ SILVA"}, {"id": "235406256", "username": "soluterionte", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}, "name": "Eduardo Sanguinetti"}, {"id": "4461911603", "username": "NajaraMagdalena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 335, "tweet_count": 41801, "listed_count": 0}, "name": "Tini"}, {"id": "518000757", "username": "freddyschick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 479, "tweet_count": 38604, "listed_count": 0}, "name": "Freddy Schickendantz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"id": "232712032", "username": "vmw023", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 390, "tweet_count": 50115, "listed_count": 0}, "name": "vmw"}, {"id": "2972436586", "username": "lwtxtomlinson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2249, "tweet_count": 186154, "listed_count": 24}, "name": "\ud83c\udf08"}, {"id": "1167542645813665793", "username": "LaGrace50060515", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 835, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}, "name": "@LaGrace"}, {"id": "1520000839", "username": "marisolhope", "location": "Surquillo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 85180, "listed_count": 12}, "name": "Marisol \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "920079734603644928", "username": "limajuu_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 94, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}, "name": "xulia"}, {"id": "956591633130192896", "username": "Dastandelas", "location": "Copacabana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 398, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "name": "Arthur Morgan"}, {"id": "1149552610749235201", "username": "gabicpp21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 177, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}, "name": "gabi"}, {"id": "267073900", "username": "_lucasorellana_", "location": "Comuna 4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1149, "tweet_count": 107886, "listed_count": 5}, "name": "Lucas Agust\u00edn"}, {"id": "843957089726808064", "username": "ronaldomsrt", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 74, "tweet_count": 118756, "listed_count": 0}, "name": "Ronaldo Manoel"}, {"id": "14579710", "username": "apyus", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "name": "Marlos \u00c1pyus"}, {"id": "3158400334", "username": "patitocoqueto1", "location": "San Salvador de Jujuy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 828, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2}, "name": "Alejandra Marino"}, {"id": "2602274123", "username": "lilianacarr55", "location": "ARGENTINA. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1534, "tweet_count": 60716, "listed_count": 1}, "name": "Liliana Caraballo."}, {"id": "1317790933", "username": "lauraverdinelli", "location": "Cordoba, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1022, "tweet_count": 5876, "listed_count": 1}, "name": "Laurita Verdinelli"}, {"id": "4878503651", "username": "EveDT7", "location": "En mi jard\u00edn ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 674, "tweet_count": 15597, "listed_count": 0}, "name": "Eve"}, {"id": "969556370122067968", "username": "OrgulloLocoMad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"id": "145675069", "username": "belsusy", "location": "bs.as. Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 717, "tweet_count": 16218, "listed_count": 0}, "name": "Avda.Cabildo \ud83d\ude38 Soy del 41% \ud83e\udd8d"}, {"id": "17566689", "username": "ELLIDER", "location": "En todas partes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 3821, "tweet_count": 49989, "listed_count": 1}, "name": "ELLIDER"}, {"id": "4399171282", "username": "ve16456956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5597, "following_count": 4959, "tweet_count": 5439, "listed_count": 2}, "name": "VERO DEL 41"}, {"id": "1736357683", "username": "cacahuateymani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1993, "tweet_count": 38994, "listed_count": 6}, "name": "el indomable"}, {"id": "1066352651967836161", "username": "kamilalondra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 376, "tweet_count": 60781, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffd"}, {"id": "1614062401", "username": "NanyNcj", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 545, "tweet_count": 27636, "listed_count": 1}, "name": "Nani 18 \ud83c\udf37\ud83c\udf40\ud83c\udf38"}, {"id": "1198687770371330048", "username": "dixiesjane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 74, "tweet_count": 51934, "listed_count": 51}, "name": "\u0618"}, {"id": "69878243", "username": "aaoopp", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 84, "tweet_count": 4050, "listed_count": 0}, "name": "AlexO"}, {"id": "867554515955986432", "username": "soygallina14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 122, "tweet_count": 5772, "listed_count": 1}, "name": "siempre peor q ma\u00f1ana."}, {"id": "496520128", "username": "RAPWILL_98", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2080, "tweet_count": 99691, "listed_count": 8}, "name": "RapWill"}, {"id": "198908466", "username": "Rodyba", "location": "La Rioja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 884, "tweet_count": 27403, "listed_count": 1}, "name": "Rodolfo Barreneche"}, {"id": "2457257070", "username": "LangmeierSchulz", "location": "Ramos Mejia Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 5001, "tweet_count": 21654, "listed_count": 3}, "name": "Ale Langmeier Schulz"}, {"id": "893716844653228032", "username": "MelOliverGeo", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3683, "following_count": 3605, "tweet_count": 7293, "listed_count": 4}, "name": "\u2661 Melzinha \ud83d\udd78\ufe0f"}, {"id": "2669003057", "username": "lopezlaura20141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 695, "tweet_count": 239859, "listed_count": 6}, "name": "Laura L\u00f3pez"}, {"id": "2189564009", "username": "lazaromartinns", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 456, "tweet_count": 7729, "listed_count": 1}, "name": "L\u00e1zaro \uf8ff"}, {"id": "846958411757621248", "username": "Liindaa_Ingrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 453, "tweet_count": 56612, "listed_count": 4}, "name": "\u064b"}, {"id": "1206396175", "username": "Gardy6206", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 47, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "name": "Gerardo Antonio"}, {"id": "17813487", "username": "NoticiasCaracol", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9886764, "following_count": 1172, "tweet_count": 798749, "listed_count": 18265}, "name": "Noticias Caracol"}, {"id": "1001600211708456961", "username": "LuskasSazin", "location": "Casablanca, Marrocos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 608, "tweet_count": 9390, "listed_count": 1}, "name": "Shaggy\ud83c\udf34\ud83c\udf0a"}, {"id": "169719080", "username": "Mony__Navarro", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1086, "tweet_count": 21261, "listed_count": 1}, "name": "M\u00f3nica Navarro\ud83d\udc9e\ud83d\udc51\ud83c\udf08\ud83c\udf0a"}, {"id": "145089618", "username": "lpmontagna", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1394, "tweet_count": 29805, "listed_count": 6}, "name": "Luis Pablo Montagna Prida"}, {"id": "185845032", "username": "nodonorte_33", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 4994, "tweet_count": 100112, "listed_count": 3}, "name": "Fernando Pinelle"}, {"id": "1189367290531373056", "username": "vivo__indignada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 194, "tweet_count": 55801, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud83c\udf3b"}, {"id": "370308226", "username": "yenimelgarejo", "location": "Lambare-Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 125, "tweet_count": 179441, "listed_count": 15}, "name": "Sheni"}, {"id": "2301350815", "username": "LaRosendoFragaV", "location": "escasa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 355, "tweet_count": 17519, "listed_count": 0}, "name": "Inverecundia \ud83d\udda4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"id": "158348940", "username": "MONICACASELLI", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2622, "tweet_count": 16646, "listed_count": 0}, "name": "MONICA CASELLI"}, {"id": "771892168600461312", "username": "Patrici80585094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 374, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Garrido"}, {"id": "333627902", "username": "PapadakisGianni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1491, "tweet_count": 133619, "listed_count": 7}, "name": "Gianni Papadakis"}, {"id": "2948342387", "username": "Wendy14605965", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1055, "tweet_count": 13950, "listed_count": 0}, "name": "Wendy"}, {"id": "1146566604299395073", "username": "JefeGorgoryArg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 678, "tweet_count": 3168, "listed_count": 1}, "name": "Jefe Gorgory"}, {"id": "1083462236398587904", "username": "lamoscaenelojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 284, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}, "name": "Volare"}, {"id": "826835056043892738", "username": "FERNAND33484051", "location": "Florencio Varela, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 448, "tweet_count": 31626, "listed_count": 1}, "name": "FERNANDA V. P. Pepa"}, {"id": "149299021", "username": "cristianc0205", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 618, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Camilo"}, {"id": "993670627583197184", "username": "samaratuitou", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 3211, "tweet_count": 53001, "listed_count": 1}, "name": "da\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"id": "180761086", "username": "enca68", "location": "Ensenada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1563, "tweet_count": 40595, "listed_count": 6}, "name": "Gustavo H. Encalada"}, {"id": "594229359", "username": "ansantafe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 664, "tweet_count": 7442, "listed_count": 2}, "name": "NICO Santander"}, {"id": "347547098", "username": "EFSantagada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7084, "following_count": 3079, "tweet_count": 32835, "listed_count": 40}, "name": "Ezequiel Santagada"}, {"id": "857331997110403072", "username": "erika_musielack", "location": "Chubut, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 879, "tweet_count": 74575, "listed_count": 0}, "name": "Erika Musielack"}, {"id": "4907273350", "username": "MariaEstela1803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 43, "tweet_count": 139195, "listed_count": 0}, "name": "Estela"}, {"id": "167515046", "username": "PauuCancino", "location": "Cordoba,Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 470, "tweet_count": 14312, "listed_count": 0}, "name": "Paula Cancino"}, {"id": "2659502373", "username": "vhfields", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 354, "tweet_count": 19463, "listed_count": 0}, "name": "vossa desgrac\u00eancia"}, {"id": "3035794271", "username": "RepubblicAna", "location": "PBA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 3409, "tweet_count": 153711, "listed_count": 5}, "name": "Republic Ana 42% \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "1040352926", "username": "carlosfajardo77", "location": "Bogot\u00e1, NY, Madrid.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1385, "tweet_count": 91840, "listed_count": 1}, "name": "carlosfajardo"}, {"id": "1178729790964191233", "username": "uncoverning", "location": "\ud83d\udc00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 293, "tweet_count": 11092, "listed_count": 0}, "name": "pedy"}, {"id": "4297273755", "username": "GracielaGallega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306794, "listed_count": 20}, "name": "Grace"}, {"id": "1014721197672722432", "username": "whalieneverIand", "location": "\ud83d\udc8c#NORRAYEMMA: SOULMATES\ud80c\udf62 \u1d54\u1d17\u1d54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1229, "tweet_count": 55529, "listed_count": 7}, "name": "nickkkkkkkkkkk | ##veiocyno"}, {"id": "586882087", "username": "camandis", "location": "istj-t 1w9 she/they", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 718, "tweet_count": 85259, "listed_count": 6}, "name": "amanda #\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90"}, {"id": "2248549845", "username": "susana_avello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 579, "tweet_count": 43542, "listed_count": 0}, "name": "susana avello"}, {"id": "3072443493", "username": "borahope7", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 907, "tweet_count": 132789, "listed_count": 5}, "name": "Hope \u2077\u27ed\u27ec \ud83d\udc9c \u27ec\u27ed Part of the 90%"}, {"id": "851169510824566785", "username": "Diego141987", "location": " Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Pe\u00f1arol \ud83d\udc9b\ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 5234, "tweet_count": 252983, "listed_count": 2}, "name": "Diego\u271d\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\uddc9"}, {"id": "3134990524", "username": "justmarie068", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 937, "tweet_count": 20780, "listed_count": 0}, "name": "justmarie@"}, {"id": "1161662601039941639", "username": "dixx_lumaa", "location": "Disney", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2274, "tweet_count": 42066, "listed_count": 0}, "name": "Lumaa"}, {"id": "3241362377", "username": "lumage1950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 950, "tweet_count": 141948, "listed_count": 6}, "name": "Lucia garcia enrique"}, {"id": "2680529330", "username": "TCettour", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 43, "tweet_count": 11354, "listed_count": 5}, "name": "Toti Cettour"}, {"id": "3353414279", "username": "mariaxxx38", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2937, "tweet_count": 171989, "listed_count": 0}, "name": "MCB. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf08"}, {"id": "497020565", "username": "Miangel01MARGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 841, "tweet_count": 179407, "listed_count": 11}, "name": "MARGA PEREZ"}, {"id": "2181279323", "username": "Pelayo1938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11725, "following_count": 2882, "tweet_count": 181974, "listed_count": 42}, "name": "Jos\u00e9 Antonio SG"}, {"id": "420422732", "username": "patarony", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 467, "tweet_count": 1106, "listed_count": 0}, "name": "RonyRon"}, {"id": "235139317", "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder"}, {"id": "1372493378", "username": "lecanardfou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 6022, "tweet_count": 461502, "listed_count": 33}, "name": "Le canard fou"}, {"id": "251930361", "username": "jose_ed122094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 432, "tweet_count": 63487, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Escalante"}, {"id": "2569976082", "username": "aleq45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 4990, "tweet_count": 227530, "listed_count": 3}, "name": "Ale del 41"}, {"id": "777995670703710208", "username": "nosequecontarte", "location": "Asgard en la copa de Yggdrasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 3343, "tweet_count": 74372, "listed_count": 1}, "name": "El 22 71"}, {"id": "4190476097", "username": "unoplans", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2466, "tweet_count": 83848, "listed_count": 13}, "name": "Ma Debra Ortiz Plans"}, {"id": "2228979460", "username": "Luci_Sosaa", "location": "Villa Angela-Chaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 587, "tweet_count": 35289, "listed_count": 2}, "name": "Lucy A"}, {"id": "914073151004381184", "username": "Adhemar30467053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 527, "tweet_count": 43343, "listed_count": 1}, "name": "Alejandro"}, {"id": "772844088", "username": "liliberrg", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 742, "tweet_count": 111784, "listed_count": 1}, "name": "LiliBer"}, {"id": "154170746", "username": "jlzorzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}, "name": "Jose Luis Zorzi"}, {"id": "2334970492", "username": "pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "name": "Pepevilaala"}, {"id": "102830647", "username": "MEF1964", "location": "PER\u00da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "name": "MES\u00cdAS"}, {"id": "180497066", "username": "mlcallaba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2315, "tweet_count": 267387, "listed_count": 9}, "name": "maria luisa callaba"}, {"id": "321007893", "username": "HectorLuisPoma", "location": "Comuna San Roque - C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 790, "tweet_count": 25980, "listed_count": 4}, "name": "Hector"}, {"id": "3437475107", "username": "March2015ala", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 646, "tweet_count": 43198, "listed_count": 7}, "name": "marazul"}, {"id": "554798118", "username": "MariaEstherAnd1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1359, "tweet_count": 65076, "listed_count": 0}, "name": "Maria Esther Andrada"}, {"id": "1072678190072676352", "username": "MatiGlz_Ok", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 203, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}, "name": "Mati Gonzalez"}, {"id": "1089277505419333634", "username": "cuchillodeuntar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 844, "tweet_count": 48801, "listed_count": 0}, "name": "Minguinho Da Silva"}, {"id": "895348771986583552", "username": "_anabea01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 698, "tweet_count": 23964, "listed_count": 0}, "name": "B.\ud83e\udd8b"}, {"id": "1075172649775579137", "username": "tremm_viih", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 1517, "tweet_count": 15286, "listed_count": 0}, "name": "vivi"}, {"id": "173414717", "username": "echazarretad", "location": "Gran Bs.Aires Oeste, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1975, "tweet_count": 14993, "listed_count": 0}, "name": "RDED"}, {"id": "973956834", "username": "juddhugs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1117, "tweet_count": 13165, "listed_count": 0}, "name": "stapassoli"}, {"id": "16949594", "username": "dobem", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38288, "following_count": 120, "tweet_count": 15275, "listed_count": 82}, "name": "laranja de boa"}, {"id": "1130836861591662593", "username": "sandraabreu81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 154, "tweet_count": 12275, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Abreu"}, {"id": "971470859331362817", "username": "Psiconline2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 57, "tweet_count": 12029, "listed_count": 46}, "name": "Terapia Virtual"}, {"id": "4653278594", "username": "JulianRN7", "location": "Salamanca, Gto. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2052, "tweet_count": 53781, "listed_count": 19}, "name": "Juli\u00e1n Rodr\u00edguez N."}, {"id": "1008888525981409280", "username": "ethel_arrac", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 3246, "tweet_count": 19944, "listed_count": 0}, "name": "JxC , 41% del Lider Macri . \ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "902874722391740417", "username": "analia_lynch", "location": "Villa Mar\u00eda, Cba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10906, "following_count": 8012, "tweet_count": 56516, "listed_count": 5}, "name": "Anal\u00eda Lynch"}, {"id": "752632839028482048", "username": "Ruwaysiy", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "name": "Pepe Paredes"}, {"id": "1629134726", "username": "lauines1", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 128, "tweet_count": 10331, "listed_count": 1}, "name": "lauines"}, {"id": "1862219431", "username": "AngelXzon", "location": "HVCo Arg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 273, "tweet_count": 31910, "listed_count": 2}, "name": "De10...\ud83e\udd14\ud83d\udcad"}, {"id": "1242746360", "username": "lamadritense", "location": "Gral. LA MADRID-PCIA.BS.AS.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 608, "tweet_count": 69291, "listed_count": 3}, "name": "catalina peredo"}, {"id": "737526700485922818", "username": "vishramrm", "location": "'Rudraksh', Dahanu, India", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2929, "tweet_count": 236365, "listed_count": 4}, "name": "Dr Vishram R. Mullick"}, {"id": "58649844", "username": "MiniFlaten", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 2333, "tweet_count": 117419, "listed_count": 3}, "name": "Mary Anne Flaten \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "4794814673", "username": "negraamfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 403, "tweet_count": 44744, "listed_count": 0}, "name": "Ana Maria"}, {"id": "3314004873", "username": "PochiRafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10323, "tweet_count": 782630, "listed_count": 53}, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b"}, {"id": "234925755", "username": "_DagnyTaggart_", "location": "Peronia, Banaland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7"}, {"id": "546977955", "username": "PabloPueblo2001", "location": "Pueblo del Interior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9883, "following_count": 7141, "tweet_count": 244582, "listed_count": 43}, "name": "Soy\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezolano"}, {"id": "65097004", "username": "Gigi_Mizrahi", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 764, "tweet_count": 4872, "listed_count": 1}, "name": "Te Calm\u00e1s! \u270b"}, {"id": "1231897603", "username": "_EquisdeXD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1303, "tweet_count": 25436, "listed_count": 0}, "name": "fer"}, {"id": "2712502866", "username": "uraniacabral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1257, "tweet_count": 58067, "listed_count": 3}, "name": "Urania"}, {"id": "3775269923", "username": "enrique_altami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3429, "tweet_count": 597700, "listed_count": 12}, "name": "Jorge Altamirano"}, {"id": "1093163839238090752", "username": "xChildOfDestiny", "location": "\u2661 @blondebomb_TK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 95, "tweet_count": 15482, "listed_count": 2}, "name": "CHILD OF DESTINY \u2014 Female AU"}, {"id": "135588519", "username": "diazleopoldo", "location": "All places", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 909, "tweet_count": 46597, "listed_count": 1}, "name": "Leopoldo D"}, {"id": "260265670", "username": "jpcoromina", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 88, "tweet_count": 7185, "listed_count": 2}, "name": "Juan Pablo Coromina"}, {"id": "1010347988", "username": "btorressaavedra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "name": "B\u00e1rbara Torres S"}, {"id": "136296830", "username": "josefmgr1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4475, "tweet_count": 478580, "listed_count": 7}, "name": "J.M.G.R. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "150899339", "username": "feliaugust", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 491, "tweet_count": 2535, "listed_count": 2}, "name": "Felipe"}, {"id": "53678101", "username": "FreddyGuevaraC", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1361741, "following_count": 2583, "tweet_count": 54549, "listed_count": 2798}, "name": "Freddy Guevara"}, {"id": "747522883", "username": "TurinTurambar69", "location": "South Africa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1798, "tweet_count": 53361, "listed_count": 1}, "name": "Turin Turambar"}, {"id": "1312739305", "username": "carolourdesm", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1006, "tweet_count": 37025, "listed_count": 10}, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u2728"}, {"id": "2314510389", "username": "JJnex20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 196, "tweet_count": 5810, "listed_count": 3}, "name": "JJ"}, {"id": "3957571367", "username": "jrodriguezobezo", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 227, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "name": "jorgerodriguezobezo"}, {"id": "1012432460829876225", "username": "vavelnet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 231, "tweet_count": 13495, "listed_count": 0}, "name": "vavelnet"}, {"id": "1177754880695525378", "username": "GatoLulu23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1322, "tweet_count": 14424, "listed_count": 1}, "name": "Lulu23_gato"}, {"id": "47785957", "username": "besade", "location": "En el mismo lugar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 2219, "tweet_count": 198187, "listed_count": 89}, "name": "Beth Santaella"}, {"id": "517036856", "username": "CivismoCaracas", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9307, "following_count": 1436, "tweet_count": 45514, "listed_count": 50}, "name": "Civismo y Urbanidad"}, {"id": "712085217033506817", "username": "gabimatu22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 348, "tweet_count": 19885, "listed_count": 0}, "name": "Gabriela"}, {"id": "551202650", "username": "ashley89benson", "location": "Encino,CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 179, "tweet_count": 29207, "listed_count": 1}, "name": "Paris Jackson"}, {"id": "132878929", "username": "tito9000", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 2297, "tweet_count": 43877, "listed_count": 2}, "name": "Angel Nicola-NSB-41%"}, {"id": "324125072", "username": "griseldaperalt1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 741, "tweet_count": 51481, "listed_count": 0}, "name": "griselda peralta"}, {"id": "602825724", "username": "alchayf", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2155, "tweet_count": 178746, "listed_count": 4}, "name": "RHUSsp"}, {"id": "110567260", "username": "rogerbolivars", "location": "\u00dcT: 10.5041835,-66.8911971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1780, "tweet_count": 6534, "listed_count": 1}, "name": "Roger"}, {"id": "2352608041", "username": "mayterizzo", "location": " Venezuela. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 3901, "tweet_count": 177558, "listed_count": 30}, "name": "Mayte Rizzo"}, {"id": "242464093", "username": "angelonorato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1670, "tweet_count": 17543, "listed_count": 4}, "name": "Angelo Onorato"}, {"id": "189933737", "username": "tachirapublica1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 244, "tweet_count": 79146, "listed_count": 27}, "name": "T\u00e1chiraPublica"}, {"id": "754081923589369856", "username": "andreviani", "location": "Villa Parque Caseros 3dFebrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1620, "tweet_count": 42047, "listed_count": 1}, "name": "Andrea Vianini"}, {"id": "3390046006", "username": "EL864VP30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1408, "tweet_count": 17256, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc95\ud83d\udc9eC. V \ud83d\udc9e\ud83d\udc95"}, {"id": "3649179316", "username": "eop64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 466, "tweet_count": 65421, "listed_count": 0}, "name": "Enrique"}, {"id": "298277268", "username": "Martinez07Ma", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 2605, "tweet_count": 243333, "listed_count": 9}, "name": "alvaro Martinez"}, {"id": "1000480400580534272", "username": "RulyTorres4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1095, "tweet_count": 11301, "listed_count": 0}, "name": "Ruly Torres"}, {"id": "602379103", "username": "elgallodelong", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 430, "tweet_count": 10010, "listed_count": 1}, "name": "jorge caballero"}, {"id": "164939714", "username": "uniendoamerica", "location": "BOCAS DEL TORO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1965, "tweet_count": 194141, "listed_count": 1}, "name": "MIGUEL ANGEL GODOY"}, {"id": "803280883", "username": "Enjoywt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1602, "tweet_count": 28559, "listed_count": 2}, "name": "Walter Tomaz"}, {"id": "103348104", "username": "rogeliodiaz21", "location": "\u00dcT: 10.654866,-71.61958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3954, "tweet_count": 135345, "listed_count": 35}, "name": "Rogelio Diaz"}, {"id": "882216610240528386", "username": "VeveNeves01", "location": " Jacara\u00edpe - ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 302, "tweet_count": 32289, "listed_count": 0}, "name": "cora\u00e7\u00e3o\ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "414299807", "username": "aa2970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 265, "tweet_count": 27300, "listed_count": 0}, "name": "ana lia alvarez"}, {"id": "208577217", "username": "AliciaLuB", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 2982, "tweet_count": 334256, "listed_count": 43}, "name": "Alicia Balestrini"}, {"id": "1421059344", "username": "viclor44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 223, "tweet_count": 127227, "listed_count": 2}, "name": "Viclor44"}, {"id": "494612605", "username": "zerausm", "location": "All over. Aqu\u00ed y all\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 839, "tweet_count": 14084, "listed_count": 7}, "name": "Marco Antonio Su\u00e1rez"}, {"id": "1116459280503275521", "username": "YohanAl76583702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4657, "following_count": 2905, "tweet_count": 31225, "listed_count": 2}, "name": "Yohan Alejandro"}, {"id": "3044177495", "username": "pabiagioli", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 136, "tweet_count": 2877, "listed_count": 1}, "name": "Pablo Biagioli"}, {"id": "4821834617", "username": "DanzZ2001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 43, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "name": "dan"}, {"id": "136474484", "username": "luulu_medina_JB", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 950, "tweet_count": 60624, "listed_count": 1}, "name": "Lu\ud83c\udf08"}, {"id": "704418750", "username": "abytagessi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 126, "tweet_count": 14024, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 abril"}, {"id": "1377140342", "username": "yeipias", "location": "Ctes - ARG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 182, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "name": "Pablosch"}, {"id": "1004571928294842373", "username": "Rebeldia07", "location": "\ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 377, "tweet_count": 9158, "listed_count": 0}, "name": "DG \ud83d\udda4"}, {"id": "1085598606097305600", "username": "omekanneji_", "location": "friend of Jesus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 684, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}, "name": "japoneguinha"}, {"id": "282654875", "username": "marcentini", "location": "La Rioja-C\u00f3rdoba, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9665, "following_count": 9507, "tweet_count": 321533, "listed_count": 50}, "name": "Marcelo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Centini"}, {"id": "369175179", "username": "ClaudioRoaR", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10916, "following_count": 11994, "tweet_count": 105934, "listed_count": 10}, "name": "CLAUDIO ROA"}, {"id": "877934235394486272", "username": "Marcelo558515", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 4796, "tweet_count": 55084, "listed_count": 1}, "name": "MartyMcFly"}, {"id": "43935704", "username": "flavita74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1328, "tweet_count": 27521, "listed_count": 0}, "name": "flavita74"}, {"id": "1169605191336898560", "username": "jesusgu89068865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 135, "tweet_count": 114511, "listed_count": 0}, "name": "jesus gutierrez"}, {"id": "194330541", "username": "l90m", "location": "Lima/Piura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 485, "tweet_count": 16664, "listed_count": 0}, "name": "Luis"}, {"id": "726631381250523136", "username": "Jcriaa_", "location": "(24) angrinha\ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 439, "tweet_count": 51987, "listed_count": 0}, "name": "di cria"}, {"id": "797975908950953984", "username": "juulia_mariax", "location": "angrinha bb, 024 \ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 672, "tweet_count": 35687, "listed_count": 1}, "name": "MARIA J\u00daLIA."}, {"id": "915935603405058049", "username": "Andy_Lifeguard", "location": "Brasil, Argentina, hoy Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 902, "tweet_count": 60325, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s"}, {"id": "187883232", "username": "bleu5961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6273, "following_count": 5818, "tweet_count": 798850, "listed_count": 237}, "name": "Ariadne \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc96\ud83d\udc08\ud83c\udfa8\ud83c\udf39\ud83d\udcf8"}, {"id": "1156789885619048449", "username": "Corisal3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 639, "tweet_count": 228299, "listed_count": 0}, "name": "Corisal"}, {"id": "2511502368", "username": "maritometal", "location": "Santa fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1129, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "name": "marito metals"}, {"id": "1170201490482327553", "username": "RitaFarje", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2212, "tweet_count": 415064, "listed_count": 1}, "name": "DIOS EN TU MANOS PONGO MI VIDA Y LOS DE MIS HIJOS"}, {"id": "1111247462801526785", "username": "Rayane90655812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 353, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "name": "Sensata\ud83d\ude04\ud83d\ude1e\ud83d\ude09\ud83d\ude25"}, {"id": "3256226577", "username": "678594ad162d427", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1221, "tweet_count": 13554, "listed_count": 2}, "name": "Ernesto Fuentes"}, {"id": "476269605", "username": "deysimicaella", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 864, "tweet_count": 40709, "listed_count": 1}, "name": "DM \u2728"}, {"id": "980538064631156736", "username": "gwcedrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 2813, "tweet_count": 53875, "listed_count": 4}, "name": "Guillermo Cedrez -L\u00b4affaire Michifus"}, {"id": "133800485", "username": "scotcito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 425, "tweet_count": 11653, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude4f"}, {"id": "797851794416300032", "username": "Edsonfernandes0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 375, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "name": "Fernandes\ud83d\udea9"}, {"id": "4907381141", "username": "_Brendo99", "location": "Vix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 729, "tweet_count": 16116, "listed_count": 0}, "name": "Brendoooo"}, {"id": "724019916228202498", "username": "CoacciSandra", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1541, "tweet_count": 47816, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Coacci #SOSCuba #StopPutin"}, {"id": "1167510078649487361", "username": "lanzone_mirta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}, "name": "Mirta Lanzone"}, {"id": "153447736", "username": "AFerrari1960", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2279, "tweet_count": 85197, "listed_count": 39}, "name": "Aldo Ferrari"}, {"id": "821469462520066049", "username": "RAMIRO665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 193, "tweet_count": 23314, "listed_count": 0}, "name": "RAMIRO"}, {"id": "1120342191937937409", "username": "Bambolota1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 37, "tweet_count": 25981, "listed_count": 0}, "name": "Bambolota"}, {"id": "1034192325071790081", "username": "Rodrigo93632530", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 4996, "tweet_count": 26460, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Cortes"}, {"id": "49849732", "username": "petrogustavo", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6161157, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5844}, "name": "Gustavo Petro"}, {"id": "1096226694812393477", "username": "ElbaBallate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20468, "following_count": 12263, "tweet_count": 108792, "listed_count": 35}, "name": "Elba Rosa P\u00e9rez Ballate"}, {"id": "636985703", "username": "prodem10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 153, "tweet_count": 38309, "listed_count": 0}, "name": "WillyViajero"}, {"id": "1113281537250869254", "username": "georgaaw", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 193, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "name": "georga"}, {"id": "919612843997134853", "username": "MarinaS39545594", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 76, "tweet_count": 20482, "listed_count": 0}, "name": "MaRINa ROma"}, {"id": "1086738289766350848", "username": "RoscoPColtran11", "location": "Salta argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 0, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "name": "Rosco P. Coltrane"}, {"id": "177634857", "username": "gamuas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 1118, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "name": "Gaby Mu\u00f1oz Asquini"}, {"id": "4690204003", "username": "vil_adela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 4946, "tweet_count": 181862, "listed_count": 8}, "name": "VOLVIMOS !!!\u270c \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "3311621039", "username": "SupahLhama", "location": "no meio do nada ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 55, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "name": "Jarangonhonha"}, {"id": "861727483539988482", "username": "_____Dyara", "location": "Beverly Hills", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 463, "tweet_count": 47992, "listed_count": 1}, "name": "Daphine"}, {"id": "2199590167", "username": "FerFaxardo71", "location": "Tuc.; Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1836, "tweet_count": 29275, "listed_count": 13}, "name": "Mar\u00efa"}, {"id": "838674407170195456", "username": "lauroburke", "location": "Australia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 166, "tweet_count": 11232, "listed_count": 0}, "name": "Lauro"}, {"id": "1118424854", "username": "walterroldan4", "location": "san pablo tucuman argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1043, "tweet_count": 56902, "listed_count": 0}, "name": "Walter"}, {"id": "1063264472796680193", "username": "_maarquesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 352, "tweet_count": 96226, "listed_count": 1}, "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f"}, {"id": "95303103", "username": "Bratzzilla", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1940, "tweet_count": 17499, "listed_count": 9}, "name": "Alma Mars \ud83d\udda4"}, {"id": "3297161225", "username": "Isahm_09", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 76, "tweet_count": 66315, "listed_count": 0}, "name": "Isabelle Silva"}, {"id": "771127038", "username": "sergioivaldi", "location": "campana , buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 3681, "tweet_count": 28221, "listed_count": 10}, "name": "sergio ivaldi"}, {"id": "1011106232646684673", "username": "leandroRaffa1", "location": "Posadas Misiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 245, "tweet_count": 112920, "listed_count": 0}, "name": "LeandroR."}, {"id": "197271841", "username": "reimzitro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1502, "tweet_count": 46767, "listed_count": 1}, "name": "William Ortiz"}, {"id": "215273104", "username": "CanabalOsky", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3923, "following_count": 3150, "tweet_count": 103006, "listed_count": 0}, "name": "Osky"}, {"id": "182831320", "username": "rinconet", "location": "La Radio MAK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145878, "following_count": 2883, "tweet_count": 386640, "listed_count": 340}, "name": "Sebastian Fernandez"}, {"id": "3106668298", "username": "nicapinolero15", "location": "Leon Nicaragua ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 206, "tweet_count": 40910, "listed_count": 0}, "name": "Nica Pinolero."}, {"id": "302315842", "username": "Montesof", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "name": "Sof\u00eda Montenegro"}, {"id": "2986655757", "username": "PatriciadeJuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2536, "tweet_count": 7820, "listed_count": 1}, "name": "Patricia Guitrzcinka"}, {"id": "1188802692791111681", "username": "Gonzalo87554713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 56, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "1365607806", "username": "AlmaFuerte40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3419, "following_count": 2319, "tweet_count": 391615, "listed_count": 31}, "name": "J\u270cM\ud83c\udde6\ud83c\uddf7G #TodosConCristina"}, {"id": "1189350719930982403", "username": "JosRalBustaman1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 354, "tweet_count": 1065, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal"}, {"id": "1200104810969735168", "username": "Priscil16474316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "name": "Priscila Carvalho"}, {"id": "1526446531", "username": "max_drago", "location": "Libertador General Bernardo O'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18986, "following_count": 19012, "tweet_count": 295721, "listed_count": 14}, "name": "Max Drago \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1692859362", "username": "FerreyraDylan", "location": "santa rosa de calamuchita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 603, "tweet_count": 10344, "listed_count": 1}, "name": "Dylan"}, {"id": "609771291", "username": "LucilaLMHS", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1514, "tweet_count": 39369, "listed_count": 3}, "name": "Ms. Gently \ud83d\udc9a"}, {"id": "132993370", "username": "NoraFalabella", "location": "Ahora en Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8367, "following_count": 6867, "tweet_count": 279182, "listed_count": 62}, "name": "Nora Falabella"}, {"id": "837851606477598720", "username": "elvisisalive2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 5001, "tweet_count": 158256, "listed_count": 0}, "name": "elvis-is-alive"}, {"id": "293230543", "username": "drpablo8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 127, "tweet_count": 16536, "listed_count": 3}, "name": "Pablo Wilson Olivera"}, {"id": "1078845833242701825", "username": "NohemiV60997492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 51, "tweet_count": 3834, "listed_count": 0}, "name": "Nohemi Vega"}, {"id": "1312352180", "username": "bgparaque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 658, "tweet_count": 27730, "listed_count": 3}, "name": "Bryan Green"}, {"id": "742535097476354050", "username": "ivanjunior8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 2418, "tweet_count": 130293, "listed_count": 1}, "name": "Ivan Patriota"}, {"id": "808472612208840704", "username": "PeagudaJoseLuis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 24, "tweet_count": 33396, "listed_count": 0}, "name": "JL Peaguda"}, {"id": "1128936216416665600", "username": "Fyodorovna", "location": "Nyarlathotep cultist / Bard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 231, "tweet_count": 32007, "listed_count": 3}, "name": "Fyo \ud83c\udf44"}, {"id": "2685771802", "username": "larizsousa", "location": "Cpx - rj ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 177, "tweet_count": 16099, "listed_count": 0}, "name": "lari"}, {"id": "2294986536", "username": "Diotima380", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 364, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "name": "Diotima"}, {"id": "373581932", "username": "mp_mini", "location": "Rio Cuarto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 103, "tweet_count": 6254, "listed_count": 0}, "name": "Maria Pia Risio"}, {"id": "1612378999", "username": "versusjvf", "location": "Francia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 297, "tweet_count": 8649, "listed_count": 1}, "name": "Jorge"}, {"id": "127885398", "username": "gypsypao", "location": "Panama City, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1275, "tweet_count": 273252, "listed_count": 3}, "name": "\u263aGypsypao"}, {"id": "1032290164876423168", "username": "beatsbysabas", "location": "Chicago, IL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 299, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "name": "Sabas"}, {"id": "212694920", "username": "Malalatrasande", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 253, "tweet_count": 2896, "listed_count": 1}, "name": "Malala Trasande"}, {"id": "945672108209790977", "username": "eeehhmmessi", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 184, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "name": "\u2728"}, {"id": "928413538946899970", "username": "SinNunca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 145, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}, "name": "Sol sin K \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"id": "876121605415591937", "username": "Adry58M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 251, "tweet_count": 14391, "listed_count": 1}, "name": "Adriana Mart\u00ednez T."}, {"id": "71605006", "username": "islasolaproducc", "location": "Zarate prov Bs As Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 580, "tweet_count": 144439, "listed_count": 5}, "name": "Isla Sola TV"}, {"id": "3021805869", "username": "Mattiuwu__", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 571, "tweet_count": 10011, "listed_count": 2}, "name": "Mattiu"}, {"id": "54115409", "username": "PublimetroChile", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1284380, "following_count": 12425, "tweet_count": 1195937, "listed_count": 3980}, "name": "Publimetro"}, {"id": "1073053008597000192", "username": "CkmiRivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 567, "tweet_count": 6502, "listed_count": 0}, "name": "Cami\ud83d\udcab"}, {"id": "37084584", "username": "FRANCAP2", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 5002, "tweet_count": 55767, "listed_count": 8}, "name": "FRANCO\ud83c\udfd7\ud83d\udd4b\ud83c\udfda"}, {"id": "416785705", "username": "francojuans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 375, "tweet_count": 44350, "listed_count": 1}, "name": "francojuans"}, {"id": "160992040", "username": "moreiramo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 4436, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}, "name": "M\u00f3nica Moreira"}, {"id": "1204189831032688640", "username": "kaueskaa8", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 161, "tweet_count": 2489, "listed_count": 0}, "name": "ningu\u00e9m importante"}, {"id": "370836302", "username": "emilio_valero", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4904, "tweet_count": 56530, "listed_count": 14}, "name": "Emilio Valero"}, {"id": "3004518976", "username": "EvaPinkflower", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 80, "tweet_count": 4769, "listed_count": 0}, "name": "eva noemi"}, {"id": "808445460411248640", "username": "Batman76978318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 422, "tweet_count": 13182, "listed_count": 0}, "name": "Batman"}, {"id": "1058446694722011136", "username": "gicamachado28", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 533, "tweet_count": 20941, "listed_count": 0}, "name": "Giselle\ud83e\udd8b"}, {"id": "258834617", "username": "dianadep1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110567, "following_count": 107549, "tweet_count": 307925, "listed_count": 1058}, "name": "Diana\u2600\ufe0f"}, {"id": "1049853119100841984", "username": "Layzinha_top", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 425, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}, "name": "Layane_Belmonte"}, {"id": "3043570852", "username": "niopiatheporo", "location": "mordor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2593, "tweet_count": 52520, "listed_count": 13}, "name": "the poro"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "PoderEmFoco"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.4209, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T04:07:32.000Z", "id": "1208962315908988934", "edit_history_tweet_ids": ["1208962315908988934"], "author_id": "2549605768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vendo a entrevista com Bolsonaro no #PoderEmFoco , o jornalista se desdobrando pra dizer que o PR n\u00e3o deveria falar certas palavras. Colegas, for\u00e7a de express\u00e3o nunca matou ningu\u00e9m. S\u00f3 o comunismo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "id": "1208837768312508416", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "author_id": "1472910872", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "id": "1208802099137527810", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "author_id": "1114590254", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "id": "1208891180668399617", "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "author_id": "566581934", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "id": "1208944784670363648", "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "author_id": "1173995881915408390", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "id": "1208796222116564996", "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "author_id": "294150384", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "id": "1208807863008796677", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "author_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "id": "1208867927480504320", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "author_id": "366841127", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "id": "1208867696177082369", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "author_id": "33989170", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T05:55:01.000Z", "id": "1208626977659400192", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208626977659400192"], "author_id": "23166886", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 18, "like_count": 653, "quote_count": 17}, "text": "Quando chamam \u201clugar de fala\u201d de fascismo identit\u00e1rio, um urso panda morre. Lugar de fala (conceito ao qual eu mesmo tenho v\u00e1rias reservas) n\u00e3o \u00e9 para impedir o debate ou para determinar quem est\u00e1 certo. \u00c9 para questionar hierarquias de discurso e fluir di\u00e1logo. Deveria, ao menos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "id": "1208835886647062534", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "id": "1208800151168520192", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "author_id": "721867242242228224", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:36.000Z", "id": "1208923832125407233", "edit_history_tweet_ids": ["1208923832125407233"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 624, "reply_count": 234, "like_count": 1760, "quote_count": 32}, "text": "Un tipo ataca y mata a su conviviente. Apu\u00f1ala a su hijo de 9 a\u00f1os, le prende fuego a su casa y su hija de 2 a\u00f1os queda al borde de la muerte.\nLos vecinos llamaron y la polic\u00eda no fue. La ministra de la mujer se hace la tonta. \u00bfCu\u00e1nta plata m\u00e1s vamos a gasta en mandiles rosados?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:33:47.000Z", "id": "1208938726249902082", "edit_history_tweet_ids": ["1208938726249902082"], "author_id": "347195404", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 141, "like_count": 4048, "quote_count": 1284}, "text": "Aqu\u00e1rio: \u00d3timo semana para aproveitar as coisas loucas da vida. Seja uma noite de paquera, compras ou mesmo um delicioso jantar. \u00d3timo para quem precisa de energia para tocar a vida, p\u00e9ssimo para quem espera que aquele amor vire algo mais s\u00e9rio. https://t.co/3c0Pkb9VFc", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3c0Pkb9VFc", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1208938726249902082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3c0Pkb9VFc", "media_key": "3_1208938697024004096"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "id": "1208826385092857856", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "author_id": "241279998", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:29:03.000Z", "id": "1208831837893738497", "edit_history_tweet_ids": ["1208831837893738497"], "author_id": "2276012128", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "mano ces tem que parar com essa porra de que quem quer se matar nao avisa nao fala etc AS PESSOAS FALAM SIM E NINGU\u00c9M LIGA PORQUE TODO MUNDO ACHA QUE \u00c9 DRAMINHA T\u00c1 QUERENDO CHAMAR ATEN\u00c7\u00c3O pois bem meus amigos fiquem sabendo que quem se suicida d\u00e1 v\u00e1rios sinais SIM mas vcs ignoram"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "emergenciasAR", "id": "1643907805"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "danielorloff", "id": "247153133"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "templario15", "id": "369199723"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "cacahuateymani", "id": "1736357683"}, {"start": 172, "end": 188, "username": "aprosecargentin", "id": "120542974"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "Argengchogau", "id": "782058119367196672"}, {"start": 203, "end": 215, "username": "NorbertoOri", "id": "2752215238"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "nf_marin", "id": "1636689510"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "pistoluky", "id": "186681748"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:11:24.000Z", "id": "1208933093089918978", "edit_history_tweet_ids": ["1208933093089918978"], "author_id": "373896708", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emergenciasAR @danielorloff @templario15 @cacahuateymani @aprosecargentin @Argengchogau @NorbertoOri @nf_marin @pistoluky"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:47:47.000Z", "id": "1208942247229693952", "edit_history_tweet_ids": ["1208942247229693952"], "author_id": "3115102576", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zqHsMsgl4e", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T22:50:29.000Z", "id": "1208882530230947842", "edit_history_tweet_ids": ["1208882530230947842"], "author_id": "1293094302", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" https://t.co/zqHsMsgl4e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UhbxM1HM05", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:26:45.000Z", "id": "1208891657476816897", "edit_history_tweet_ids": ["1208891657476816897"], "author_id": "4861025052", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" https://t.co/UhbxM1HM05\n\nCr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n \u201csuicida\u201d en la Argentina."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:54:54.000Z", "id": "1208959136005869569", "edit_history_tweet_ids": ["1208959136005869569"], "author_id": "3167072248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208954839453048832"}], "text": "Haber no estoy loco ni soy suicida lol solo quiero dejas una carta a mi \"yo de 19\" com todo lo que aprendi este a\u00f1o y eso, no se siento que es importante por si me llego a olvidar u.u https://t.co/UgqJYnPguX", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/UgqJYnPguX", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuck_Oklahoma/status/1208954839453048832", "display_url": "twitter.com/Fuck_Oklahoma/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:38:09.000Z", "id": "1208954921099370496", "edit_history_tweet_ids": ["1208954921099370496"], "author_id": "23138365", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-conservadora\u201d/", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "id": "1208834432959950850", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "author_id": "904773428263211008", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "id": "1208217020849958913", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "author_id": "821869276252532737", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "id": "1208565158253137921", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "author_id": "1059268927669391365", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:16:31.000Z", "id": "1208843782168428545", "edit_history_tweet_ids": ["1208843782168428545"], "author_id": "976836928405430272", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:38:11.000Z", "id": "1208773738117902336", "edit_history_tweet_ids": ["1208773738117902336"], "author_id": "4484462416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uaSGwlzlZV", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "text": "Dijo: los agentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n https://t.co/uaSGwlzlZV v\u00eda @todonoticias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FXA0idQ5fn", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:29:34.000Z", "id": "1208952763578757120", "edit_history_tweet_ids": ["1208952763578757120"], "author_id": "851251597", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/FXA0idQ5fn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "id": "1208529951756050434", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:48:41.000Z", "id": "1208957572709076992", "edit_history_tweet_ids": ["1208957572709076992"], "author_id": "959616637388447744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o aprendem msm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:37:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "3167072248", "id": "1208954839453048832", "edit_history_tweet_ids": ["1208954839453048832"], "author_id": "3167072248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208954278724980736"}], "text": "Nadie y da tu el primer paso, recuerda que tu presencia es imponente y eso tal vez deje un poco nerviosos a los muchachos xD\nY por ultimo este es un aviso: mas te BALE QUE DEJES DE SER VIRGEN EL 2020! No en serio wey, tremendo goal se tus yos xD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/8OfI8cHtQI", "expanded_url": "https://twitter.com/armydios_/status/1207487937153323008", "display_url": "twitter.com/armydios_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-19T19:25:33.000Z", "id": "1207743792343912451", "edit_history_tweet_ids": ["1207743792343912451"], "author_id": "1091751079589625856", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207487937153323008"}], "text": "eu ainda quero ver a rea\u00e7\u00e3o da necrosada da prima da jojo quando o cara que ela mais desprezou na vida escolar, se revelar o criador do app love alarm. https://t.co/8OfI8cHtQI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Magnota"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T17:23:06.000Z", "id": "1208075363416457218", "edit_history_tweet_ids": ["1208075363416457218"], "author_id": "2638974195", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "assisti o document\u00e1rio do Luka Magnota, o cara q matou os gatinhos e dps uma pessoa, na Netflix, e papo dez, t\u00f4 morrendo de medo. juro. isso traumatiza. (Ainda mais se vc for procurar os v\u00eddeos sem censura)."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 239, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:51:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3248057667", "id": "1208928063842594816", "edit_history_tweet_ids": ["1208928063842594816"], "author_id": "167550854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208902707261693954"}], "text": "@ernesto_talvi Espero que dichas palabras se tengan presentes en el periodo de gobierno naciente, por el bien de toda la poblacion. \nMas alla de las diferencias ideologicas creo que es com\u00fan entre los uruguayos no querer vivir en un Uruguay gobernado a la chilena!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "id": "1208411467848007680", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "author_id": "68861723", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o 6"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T00:21:54.000Z", "id": "1208905534570717184", "edit_history_tweet_ids": ["1208905534570717184"], "author_id": "1081739942768852994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme Esquadr\u00e3o 6 \u00e9 muita mentira bicho kkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "id": "1208838930315071488", "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "author_id": "88469551", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "id": "1208814316360798209", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "author_id": "2686869089", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "CantArgentina"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.763, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 112, "end": 133, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "Inconsciente Colectivo"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.4169, "type": "Place", "normalized_text": "CantArgentina"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/IpXfoz9ENX", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1208887771726831617/video/1", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:11:19.000Z", "id": "1208887771726831617", "edit_history_tweet_ids": ["1208887771726831617"], "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 1066, "like_count": 1415, "quote_count": 392}, "text": "TODO EL PA\u00cdS CANTA POR UNA MISMA CAUSA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\nEn Plaza de Mayo y 300 ciudades de Argentina se interpret\u00f3 el tema \"Inconsciente Colectivo\" de Charly Garc\u00eda para homenajear a la solidaridad #CantArgentina https://t.co/IpXfoz9ENX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:31:00.000Z", "id": "1208953122154000384", "edit_history_tweet_ids": ["1208953122154000384"], "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6aNa9MEnZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1208930369061478400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNa9MEnZJ", "media_key": "3_1208930350371680261"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:00:35.000Z", "id": "1208930369061478400", "edit_history_tweet_ids": ["1208930369061478400"], "author_id": "1160893964205088769", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candidate\u00f3 a la presidencia del Per\u00fa,perdi\u00f3 y cuando le pidieron explicaciones se neg\u00f3 a darlas argumentando q era una etapa superada(vi\u00f1eta abril/2011) https://t.co/6aNa9MEnZJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1g7ba18jeT", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/mario-vargas-llosa-ataco-a-alberto-fernandez-y-el-peronismo-2019122212170", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/mario-var\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/mario-vargas-llosa-ataco-a-alberto-fernandez-y-el-peronismo-2019122212170"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:30:16.000Z", "id": "1208786842356768768", "edit_history_tweet_ids": ["1208786842356768768"], "author_id": "2792557771", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 367, "like_count": 184, "quote_count": 87}, "text": "Mario Vargas Llosa atac\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez y el peronismo\nhttps://t.co/1g7ba18jeT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z", "id": "1208874488726724613", "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "author_id": "213840361", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z", "id": "1208791219704401923", "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "author_id": "1118573667456360448", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}], "text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.2828, "type": "Other", "normalized_text": "MUE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:38:08.000Z", "id": "1208954916770893824", "edit_history_tweet_ids": ["1208954916770893824"], "author_id": "74494737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "All\u00e1 por el 2016 estaba saliendo del cuartito del terror en el que dej\u00e1bamos las cosas del MUE y cuando empiezo a subir la escalera ven\u00eda bajando un alacr\u00e1n hacia m\u00ed. Despu\u00e9s de asesinarlo y salvarme(?) le aviso a mi \u00abresponsable\u00bb para que tengamos cuidado al mover las cosas..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:33:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116835619509022721", "id": "1208953806815412224", "edit_history_tweet_ids": ["1208953806815412224"], "author_id": "1025578086170013696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SchererCristyan", "id": "1116835619509022721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208950826590445568"}], "text": "@SchererCristyan Desculpa amig\u00e3o.."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-21T13:11:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "68252741", "id": "1208374396508934145", "edit_history_tweet_ids": ["1208374396508934145"], "author_id": "152491635", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rubenrengelm", "id": "68252741"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "BorisFiguera", "id": "101885616"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ashantyroots", "id": "87860588"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208371181897814017"}], "text": "@Rubenrengelm @BorisFiguera @ashantyroots @RCamachoVzla El suicida llega a la triste conclusi\u00f3n distorsionada de que su familia, sus amores est\u00e1n mejor sin ellos y se quitan del camino. No tienen la capacidad de evaluar el dolor que dejar\u00e1n atr\u00e1s. Para ellos es un acto de amor y entrega y para los que se quedan un \u201cmea culpa\u201d eterno"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-12-23T03:22:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "929948624703823872", "id": "1208951010464395265", "edit_history_tweet_ids": ["1208951010464395265"], "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 67, "username": "plsrsxxx", "id": "1124150822260994048"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Thsknj9C9d", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1208951010464395265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Thsknj9C9d", "media_key": "3_1208950987253141504"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Thsknj9C9d", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1208951010464395265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Thsknj9C9d", "media_key": "3_1208950995562065922"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Thsknj9C9d", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1208951010464395265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Thsknj9C9d", "media_key": "3_1208951002864316416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208758618931154945"}], "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n\nPLEASURE'S(@plsrsxxx) https://t.co/Thsknj9C9d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "id": "1206594291159703555", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "author_id": "795421156165767168", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "id": "1208808274344235008", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "author_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6551, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T00:03:15.000Z", "id": "1208538452721057793", "edit_history_tweet_ids": ["1208538452721057793"], "author_id": "174082204", "public_metrics": {"retweet_count": 1438, "reply_count": 495, "like_count": 3802, "quote_count": 218}, "text": "S\u00e9 que no es pol\u00edticamente correcto, pero joven atropellado por carro de Carabineros es un caso claro de exposici\u00f3n imprudente al da\u00f1o (art. 2330 CC)."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "C5N"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "IMPACTOPOL\u00cdTICO"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "ASSEFF"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:18:27.000Z", "id": "1208889569002893312", "edit_history_tweet_ids": ["1208889569002893312"], "author_id": "235406256", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "#MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA\" #C5N INVITA A #IMPACTOPOL\u00cdTICO A CAMALE\u00d3N #ASSEFF UN NADIE \u00bfQU\u00c9 OCURRE? HAY ESPACIO PARA MISERABLES Y NO PARA QUIENES SUMAMOS EN FAVOR DE LA VERDAD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:23:01.000Z", "id": "1208785020275572736", "edit_history_tweet_ids": ["1208785020275572736"], "author_id": "956591633130192896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: X kkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Viznziraf6", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Viznziraf6", "expanded_url": "https://twitter.com/_Faela28_/status/1208615594209300482", "display_url": "twitter.com/_Faela28_/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "14579710", "id": "1208866262387953664", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "author_id": "14579710", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "id": "1208691711402070016", "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"], "author_id": "969556370122067968", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:19:37.000Z", "id": "1208935157740134401", "edit_history_tweet_ids": ["1208935157740134401"], "author_id": "17813487", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 74, "like_count": 69, "quote_count": 6}, "text": "Muchos taxistas que manejan \u2018zapaticos\u2019 no tienen recursos para comprar un sed\u00e1n: empresarios &gt;&gt;&gt; https://t.co/ssZfn1nTAS https://t.co/S2yw2d7z6K", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ssZfn1nTAS", "expanded_url": "http://bit.ly/2SoS0M1", "display_url": "bit.ly/2SoS0M1"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/S2yw2d7z6K", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1208935157740134401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S2yw2d7z6K", "media_key": "13_1208935076425158656"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UIPCOiDnfA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:59:47.000Z", "id": "1208930165839060993", "edit_history_tweet_ids": ["1208930165839060993"], "author_id": "347547098", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/UIPCOiDnfA v\u00eda @LANACION"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:55:55.000Z", "id": "1208868798759133184", "edit_history_tweet_ids": ["1208868798759133184"], "author_id": "586882087", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "text": "um peito de pl\u00e1stico nunca matou ngm enquanto VARIAS mulheres se suicidam TODO ANO por causa da ind\u00fastria porno \n\npornografia EH EXPLORA\u00c7AO (MATA) peito de pl\u00e1stico EH A PORRA DUM &gt;silicone&lt; COMPRENSADO https://t.co/xeellQlDxR", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/xeellQlDxR", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1208789993881309184", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Zb3X1tEtWd", "expanded_url": "https://twitter.com/criticonico/status/1208748933599633409", "display_url": "twitter.com/criticonico/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T14:40:52.000Z", "id": "1208759311809294336", "edit_history_tweet_ids": ["1208759311809294336"], "author_id": "2181279323", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208748933599633409"}], "text": "L realismo est\u00e1 bie, el masoquismo no. \nAunque a algunos les cueste creerlo podemos ser elhazmerre\u00edr en un par de pa\u00edses en Europa; en el resto estamos produciendo estupor y preocupaci\u00f3n. \nNo se esperaba de nosotros una deriva tan il\u00f3gica, irracional y suicida. https://t.co/Zb3X1tEtWd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Dunkerke"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T20:06:23.000Z", "id": "1208478843234930688", "edit_history_tweet_ids": ["1208478843234930688"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 527, "like_count": 1239, "quote_count": 33}, "text": "Adem\u00e1s los mezquinos de siempre solo hablan del primer gobierno de AGP. Es como que a Churchill solo lo ataquen por Dunkerke obviando que gan\u00f3 la guerra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "id": "1208821335402729477", "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "author_id": "154170746", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "id": "1208904684066529280", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "author_id": "102830647", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T01:13:10.000Z", "id": "1208918437763911680", "edit_history_tweet_ids": ["1208918437763911680"], "author_id": "1075172649775579137", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T12:00:12.000Z", "id": "1207994106091376640", "edit_history_tweet_ids": ["1207994106091376640"], "author_id": "16949594", "public_metrics": {"retweet_count": 548, "reply_count": 207, "like_count": 4101, "quote_count": 295}, "text": "voc\u00ea prefere pular de um avi\u00e3o ou tomar suco de pozinho? https://t.co/pIXYG4YFYR", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pIXYG4YFYR", "expanded_url": "https://twitter.com/dobem/status/1207994106091376640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIXYG4YFYR", "media_key": "3_1207994099283963905"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-03-29T17:55:24.000Z", "id": "1111688321594470401", "edit_history_tweet_ids": ["1111688321594470401"], "author_id": "971470859331362817", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 5, "like_count": 278, "quote_count": 13}, "text": "(Talvez muitos precisem ler isso. Compartilhe)\n\nO suicida n\u00e3o quer tirar sua vida. \nEle quer buscar al\u00edvio pra sua dor. \n\nExiste sa\u00edda para a dor q vc sente, existe ajuda, existe sim gente q se importa. Sua vida pode inspirar muita gente. \n\nO mundo precisa de vc! Fique vivo! \ud83c\udf37 https://t.co/K899hD05L6", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/K899hD05L6", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiconline2/status/1111688321594470401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K899hD05L6", "media_key": "7_1111687991536300033"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "id": "1208839057356337157", "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "author_id": "234925755", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "id": "1208724513216716800", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "author_id": "1010347988", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "AN"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5933, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T02:00:21.000Z", "id": "1207843146866085888", "edit_history_tweet_ids": ["1207843146866085888"], "author_id": "53678101", "public_metrics": {"retweet_count": 1616, "reply_count": 935, "like_count": 3416, "quote_count": 252}, "text": "La ley que acaba de aprobar EEUU (republicanos y dem\u00f3cratas) indica EXPLICITAMENTE su respaldo a Guaid\u00f3 y AN. Una ley. Espero que esto ayude a que entren en raz\u00f3n aquellos que siguen con la tesis suicida de \u201chay que cambiar a Guaido o destruir la AN\u201d. Uni\u00f3n y pa Lante."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:43:01.000Z", "id": "1208895750735826954", "edit_history_tweet_ids": ["1208895750735826954"], "author_id": "517036856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RCamachoVzla", "id": "218387076"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T00:40:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "218387076", "id": "1208185315938230272", "edit_history_tweet_ids": ["1208185315938230272"], "author_id": "2352608041", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 26, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208182107157217281"}], "text": "@RCamachoVzla Antes de juzgar, hay que pensar que tiene que haber estado sufriendo una situaci\u00f3n economica critica. Este tipo de situaciones o muertes es responsabilidad de Maduro y su grupo, por la destrucci\u00f3n en que han sumido al pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3795, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TeMzn3ofEs", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorReporta/status/1208463996300468224/video/1", "display_url": "twitter.com/HectorReporta/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:16:45.000Z", "id": "1208813642659094529", "edit_history_tweet_ids": ["1208813642659094529"], "author_id": "189933737", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. Ocurri\u00f3 un ayer. https://t.co/TeMzn3ofEs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:08:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "334950418", "id": "1208917159675645952", "edit_history_tweet_ids": ["1208917159675645952"], "author_id": "494612605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeocenisOficial", "id": "334950418"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ProCiudadanos", "id": "971239256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208136288999821313"}], "text": "@LeocenisOficial @ProCiudadanos Nojoda. Me da igual que se hayan matado unos ladrones mientras celebraban el saqueo del oro, inmersos en la lujuria. Verg\u00fcenza un co\u00f1o. Tienen veinte a\u00f1os robando sin compasi\u00f3n.\n\nPero al padre que lanza a su hija al vac\u00edo y se suicida despu\u00e9s, a esa desesperaci\u00f3n si no le paras."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T03:02:08.000Z", "id": "1208945857921536005", "edit_history_tweet_ids": ["1208945857921536005"], "author_id": "704418750", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Normalicen hacer terapia, hay hasta l\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida que brindan apoyo por tel\u00e9fono, (no necesariamente por suicidio) sino  contenci\u00f3n, lo q s\u00ed es una llamada espor\u00e1dica, no es una terapia sostenida continuamente ni con el mismo profesional q atienda tu llamado+"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:36:31.000Z", "id": "1208939410961645568", "edit_history_tweet_ids": ["1208939410961645568"], "author_id": "1085598606097305600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:48:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "138212728", "id": "1208927336814370816", "edit_history_tweet_ids": ["1208927336814370816"], "author_id": "194330541", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208900079240785920"}], "text": "@jaarreaza \u00bfY las pruebas? Citando al suicida @AlanGarciaPeru : \"demu\u00e9strelo pues, imb\u00e9cil\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:03:06.000Z", "id": "1208855505533313024", "edit_history_tweet_ids": ["1208855505533313024"], "author_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 1234, "reply_count": 376, "like_count": 2861, "quote_count": 51}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208809426229948417"}], "text": "Han muertos m\u00e1s soldados por suicidio que en combate contra las guerrillas.\n\nEs la hora que el Estado le brinde a la juventud todas las formas de su realizaci\u00f3n en libertad. https://t.co/4MoDxPnSjG", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4MoDxPnSjG", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasUno/status/1208809426229948417", "display_url": "twitter.com/NoticiasUno/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidal Tendencies"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T02:58:31.000Z", "id": "1208944946943864837", "edit_history_tweet_ids": ["1208944946943864837"], "author_id": "3311621039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho um absurdo a galera discutir sobre onde come\u00e7ou o emo sem citar Suicidal Tendencies"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-22T22:41:59.000Z", "id": "1208880391081406464", "edit_history_tweet_ids": ["1208880391081406464"], "author_id": "182831320", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 50, "like_count": 836, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "La persistencia a comer todos los d\u00edas nos lleva al suicidio. https://t.co/Ji9mQGMgbp", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ji9mQGMgbp", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 83, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Ortega Murillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T04:21:22.000Z", "id": "1208603408845955072", "edit_history_tweet_ids": ["1208603408845955072"], "author_id": "302315842", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 46, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "text": "\u00bfAlguien por aqu\u00ed sabe qui\u00e9n es el suicida que se casa hoy con Camila Ortega Murillo?"}, {"lang": "pl", "created_at": "2019-07-19T21:04:43.000Z", "id": "1152323403388469248", "edit_history_tweet_ids": ["1152323403388469248"], "author_id": "1128936216416665600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00abLa habitaci\u00f3n del suicida\u00bb Wis\u0142awa Szymborska\n\nPic: Zdzis\u0142aw Beksi\u0144ski https://t.co/CniIMFB6nc", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CniIMFB6nc", "expanded_url": "https://twitter.com/BaudelaireJane/status/1152323403388469248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CniIMFB6nc", "media_key": "3_1152323398187520005"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CniIMFB6nc", "expanded_url": "https://twitter.com/BaudelaireJane/status/1152323403388469248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CniIMFB6nc", "media_key": "3_1152323398204350465"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CniIMFB6nc", "expanded_url": "https://twitter.com/BaudelaireJane/status/1152323403388469248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CniIMFB6nc", "media_key": "3_1152323398191800322"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Rubilar"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8015, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/e5stzdIsEO", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/12/22/karla-rubilar-kpop-defiende-informe.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/RFnBS8OMV0", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroChile/status/1208791809041715200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFnBS8OMV0", "media_key": "3_1208790662486904832"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:50:00.000Z", "id": "1208791809041715200", "edit_history_tweet_ids": ["1208791809041715200"], "author_id": "54115409", "public_metrics": {"retweet_count": 571, "reply_count": 1085, "like_count": 970, "quote_count": 1567}, "text": "Karla Rubilar defiende informe que apunta a los \"fan\u00e1ticos del K-pop\": \"Hay mucha influencia extrajera que incentiva la violencia\" https://t.co/e5stzdIsEO https://t.co/RFnBS8OMV0"}]}, "errors": [{"value": "1041726178615324677", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041726178615324677].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041726178615324677", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208745867202768896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208745867202768896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208745867202768896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "765589548256624641", "value": "765589548256624641", "detail": "User has been suspended: [765589548256624641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1068384143275433984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068384143275433984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068384143275433984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208956439592669186", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208956439592669186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208956439592669186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208954683995369472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208954683995369472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208954683995369472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187798831615873024", "value": "1187798831615873024", "detail": "User has been suspended: [1187798831615873024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208951833542189056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208951833542189056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208951833542189056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095903530647470080", "value": "1095903530647470080", "detail": "User has been suspended: [1095903530647470080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208950737381863425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208950737381863425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208950737381863425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016026421796528128", "value": "1016026421796528128", "detail": "User has been suspended: [1016026421796528128].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208580423875514368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208580423875514368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208580423875514368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208962806365802496", "oldest_id": "1208942474946908162", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhn0t7oz3tkrme4bpoijfpblvnh"}}