{"data": [{"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187025604853587971", "edit_history_tweet_ids": ["1188321036439375872"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:06:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188321036439375872"}, {"text": "@MijaelGLP una obra de caridad convertido en voto eres un miserable como el suicida AG", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2669777653", "edit_history_tweet_ids": ["1188321019343319040"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187924470973030400"}], "created_at": "2019-10-27T05:06:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188321019343319040"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720433824", "edit_history_tweet_ids": ["1188321001299423232"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T05:06:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188321001299423232"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352854552", "edit_history_tweet_ids": ["1188320970475556865"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188320970475556865"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132402997", "edit_history_tweet_ids": ["1188320969225637888"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188320969225637888"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705730008", "edit_history_tweet_ids": ["1188320908261449729"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188320908261449729"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "edit_history_tweet_ids": ["1188320837801103360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188320837801103360"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467046323", "edit_history_tweet_ids": ["1188320811217805312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188320811217805312"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50324949", "edit_history_tweet_ids": ["1188320809800159232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188320809800159232"}, {"text": "RT @rob_canani: @MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177765940840341505", "edit_history_tweet_ids": ["1188320764279296001"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255689862451201"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188320764279296001"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37229237", "edit_history_tweet_ids": ["1188320720507539456"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188320720507539456"}, {"text": "@KarlaCalle Claro. Partido pol\u00edtico cuyo l\u00edder se suicida por no ser detenido. \u00c9se si vale.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4245277397", "edit_history_tweet_ids": ["1188320705554853888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188283841531830273"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188320705554853888"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933672616174514176", "edit_history_tweet_ids": ["1188320691948572672"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188320691948572672"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328148178", "edit_history_tweet_ids": ["1188320671195107330"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:05:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188320671195107330"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535410429", "edit_history_tweet_ids": ["1188320632175415297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T05:04:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188320632175415297"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101928450", "edit_history_tweet_ids": ["1188320519323566080"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:04:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188320519323566080"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156807164", "edit_history_tweet_ids": ["1188320514873417728"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:04:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188320514873417728"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142903210", "edit_history_tweet_ids": ["1188320452122464256"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:04:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188320452122464256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3977951957", "edit_history_tweet_ids": ["1188320432337969152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T05:04:03.000Z", "lang": "it", "id": "1188320432337969152"}, {"text": "una consulta estimado @evidenciaovni qu\u00e9 opina de la secta suicida puerta al cielo?posee alg\u00fan link en el que haya dado ya su opini\u00f3n? la p\u00e1gina web de ellos sigue activa, muchas gracias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747595882053439488", "edit_history_tweet_ids": ["1188320137902018560"], "created_at": "2019-10-27T05:02:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188320137902018560"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726387318", "edit_history_tweet_ids": ["1188320053554503681"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:02:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188320053554503681"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916179615", "edit_history_tweet_ids": ["1188320037217734656"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:02:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188320037217734656"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591084885", "edit_history_tweet_ids": ["1188319989973078017"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T05:02:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188319989973078017"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171308189", "edit_history_tweet_ids": ["1188319872457072641"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188319872457072641"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152876982", "edit_history_tweet_ids": ["1188319863317696512"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188319863317696512"}, {"text": "RT @SouMaisNoticias: Em SP | Ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino \u00e9 morto por colega da PM.\nAs primeiras informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o que Sabino foi assassin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37752323", "edit_history_tweet_ids": ["1188319857793740800"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.8323, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Sabino"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SouMaisNoticias", "id": "1222387861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188296224014819328"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1188319857793740800"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772442228786683904", "edit_history_tweet_ids": ["1188319850315370497"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188319850315370497"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1838387190", "edit_history_tweet_ids": ["1188319847584862208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188319847584862208"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932375692834168839", "edit_history_tweet_ids": ["1188319808980508672"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188319808980508672"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193213887", "edit_history_tweet_ids": ["1188319765087084545"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188319765087084545"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073640080", "edit_history_tweet_ids": ["1188319695251922944"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:01:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188319695251922944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682824893", "edit_history_tweet_ids": ["1188319650427355142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T05:00:57.000Z", "lang": "it", "id": "1188319650427355142"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409118171", "edit_history_tweet_ids": ["1188319558710550528"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:00:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188319558710550528"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64875377", "edit_history_tweet_ids": ["1188319498149007362"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:00:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188319498149007362"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859755584916250624", "edit_history_tweet_ids": ["1188319478687264768"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:00:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188319478687264768"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720406339", "edit_history_tweet_ids": ["1188319454117150720"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:00:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188319454117150720"}, {"text": "@EzekielFrezza trastorno bipolar, antes denominado depresi\u00f3n man\u00edaca, una persona peligrosa para los demas y hasta suicida!!! si, lo leo mucho!!!! usan solo el apartado de cambio de animo rapido.", "in_reply_to_user_id": "315025786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1892999581", "edit_history_tweet_ids": ["1188319449658675205"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EzekielFrezza", "id": "315025786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188318757703311360"}], "created_at": "2019-10-27T05:00:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188319449658675205"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488961870", "edit_history_tweet_ids": ["1188319414028034048"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T05:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188319414028034048"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244829658", "edit_history_tweet_ids": ["1188319404297207811"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188319404297207811"}, {"text": "RT @cris_isnerviosa: No daba un peso por aquaman y result\u00f3 ser de las mejores pelis de DC que vi en mi vida y escuadr\u00f3n suicida que es la q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123454287", "edit_history_tweet_ids": ["1188319335367888896"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cris_isnerviosa", "id": "833060650100326402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303310161358848"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188319335367888896"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997203697745776642", "edit_history_tweet_ids": ["1188319330494308353"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188319330494308353"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900562149902352386", "edit_history_tweet_ids": ["1188319304397312000"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188319304397312000"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124491071", "edit_history_tweet_ids": ["1188319292078600198"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188319292078600198"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520980041", "edit_history_tweet_ids": ["1188319289222336512"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188319289222336512"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11493512", "edit_history_tweet_ids": ["1188319268149981186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188319268149981186"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938115833766739968", "edit_history_tweet_ids": ["1188319238009831424"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188319238009831424"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794600060", "edit_history_tweet_ids": ["1188319231059857408"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188319231059857408"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284905941", "edit_history_tweet_ids": ["1188319156669562880"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188319156669562880"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090247701147672576", "edit_history_tweet_ids": ["1188319143549947904"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188319143549947904"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307604047", "edit_history_tweet_ids": ["1188319050658729984"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188319050658729984"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928573842", "edit_history_tweet_ids": ["1188319042622361600"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188319042622361600"}, {"text": "@aldoEsp96807840 Mulder el de los fantasmas? A qui\u00e9n la U. Alas Peruanas lo premia cada vez q puede?\nA quien le declaran inconstitucional sus leyes?y\nLucianita la de la vagina y los Intocables Ediles?\nCon qu\u00e9 moral denuncian a quien devel\u00f3 al ladr\u00f3n suicida? SINVERG\u00dcENZAS", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1188319015661441024"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 56, "end": 56, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Peruanas"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188313496112361474"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:25.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "id": "1188319015661441024"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915608094", "edit_history_tweet_ids": ["1188318986884255744"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188318986884255744"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130923919643467778", "edit_history_tweet_ids": ["1188318979468746752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188318979468746752"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112444948", "edit_history_tweet_ids": ["1188318957952028672"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188318957952028672"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162605461", "edit_history_tweet_ids": ["1188318899474972674"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:57:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188318899474972674"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267958519", "edit_history_tweet_ids": ["1188318857745842177"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:57:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188318857745842177"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725834540812537856", "edit_history_tweet_ids": ["1188318835847417856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:57:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188318835847417856"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43411535", "edit_history_tweet_ids": ["1188318784152571904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:57:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188318784152571904"}, {"text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487263960", "edit_history_tweet_ids": ["1188318782734946304"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "created_at": "2019-10-27T04:57:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188318782734946304"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296671357", "edit_history_tweet_ids": ["1188318666661793792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:57:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188318666661793792"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58182992", "edit_history_tweet_ids": ["1188318626824089600"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:56:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188318626824089600"}, {"text": "@MijaelGLP Suicida... acto que obedeci\u00f3 a la forma m\u00e1s cobarde de evadir la justicia.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621965613", "edit_history_tweet_ids": ["1188318421169127424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-27T04:56:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188318421169127424"}, {"text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341691293", "edit_history_tweet_ids": ["1188318370086772737"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "created_at": "2019-10-27T04:55:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188318370086772737"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646588425", "edit_history_tweet_ids": ["1188318233092341760"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:55:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188318233092341760"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394362187", "edit_history_tweet_ids": ["1188318153891368960"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188318153891368960"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887507997", "edit_history_tweet_ids": ["1188318127735689216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:54:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188318127735689216"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104717629510639617", "edit_history_tweet_ids": ["1188318095699517440"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:54:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188318095699517440"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365220761", "edit_history_tweet_ids": ["1188318056369573888"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:54:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188318056369573888"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146916034", "edit_history_tweet_ids": ["1188318000618844160"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T04:54:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188318000618844160"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233450948", "edit_history_tweet_ids": ["1188317993689931776"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:54:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188317993689931776"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849446152793673729", "edit_history_tweet_ids": ["1188317970075934720"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T04:54:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1188317970075934720"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93761845", "edit_history_tweet_ids": ["1188317960861032449"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:54:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188317960861032449"}, {"text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "author_id": "497105706", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "id": "1188317911196340224"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065501052", "edit_history_tweet_ids": ["1188317820037320706"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:53:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188317820037320706"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1188317812588269568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:53:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188317812588269568"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48544126", "edit_history_tweet_ids": ["1188317737354977280"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:53:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188317737354977280"}, {"text": "Me chamar de fracassado \u00e9 f\u00e1cil, mas nunca v\u00e3o contar do corre suicida que fazem pra me prejudicar. Acontece...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183498938101456896", "edit_history_tweet_ids": ["1188317616487710720"], "created_at": "2019-10-27T04:52:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188317616487710720"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91857036", "edit_history_tweet_ids": ["1188317496559964161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:52:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188317496559964161"}, {"text": "No fue asesinado. Deton\u00f3 el chaleco suicida cuando le cercaron las fuerzas especiales de USA https://t.co/ocCIpNt0BI", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ocCIpNt0BI", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincDulceMaria/status/1188316228152184833", "display_url": "twitter.com/PrincDulceMari\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131034960", "edit_history_tweet_ids": ["1188317486644649984"], "created_at": "2019-10-27T04:52:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188317486644649984"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154282462", "edit_history_tweet_ids": ["1188317317769375744"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:51:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188317317769375744"}, {"text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162588313", "edit_history_tweet_ids": ["1188317264946221056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "created_at": "2019-10-27T04:51:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188317264946221056"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077364188006268928", "edit_history_tweet_ids": ["1188317248483741698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:51:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188317248483741698"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51858858", "edit_history_tweet_ids": ["1188317224509038593"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:51:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188317224509038593"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280063245", "edit_history_tweet_ids": ["1188317207530557442"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:51:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188317207530557442"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443136909", "edit_history_tweet_ids": ["1188317187846619137"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:51:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188317187846619137"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103066176", "edit_history_tweet_ids": ["1188317094837981184"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:50:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188317094837981184"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110539938", "edit_history_tweet_ids": ["1188317079897886720"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:50:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188317079897886720"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62511830", "edit_history_tweet_ids": ["1188317071450542081"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:50:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188317071450542081"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74875571", "edit_history_tweet_ids": ["1188316870396600322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188316870396600322"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045244417", "edit_history_tweet_ids": ["1188316846329606144"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188316846329606144"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "edit_history_tweet_ids": ["1188316846157639680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188316846157639680"}, {"text": "La oveja celando al le\u00f3n.\n\nQue interesantemente suicida. https://t.co/VvxKz75pDL", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VvxKz75pDL", "expanded_url": "https://t.co/VvxKz75pDL", "display_url": "t.co/VvxKz75pDL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866844719334273025", "edit_history_tweet_ids": ["1188316843410448384"], "created_at": "2019-10-27T04:49:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188316843410448384"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123905001", "edit_history_tweet_ids": ["1188316827845353472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188316827845353472"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212895694", "edit_history_tweet_ids": ["1188316751966158848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188316751966158848"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087382319613259782", "edit_history_tweet_ids": ["1188316728167714817"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188316728167714817"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312528482", "edit_history_tweet_ids": ["1188316680545542146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188316680545542146"}, {"text": "@cloudian15 Y si saca la pistola y los mata...va preso...lindo pais..votan a ladrones..inutiles..comunistas.zurdos..y cualquier pelotudo q se postule..\nAh..FAVALORO SE SUICIDA..", "in_reply_to_user_id": "79865870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805108357329731588", "edit_history_tweet_ids": ["1188316675579490304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cloudian15", "id": "79865870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188087720133976065"}], "created_at": "2019-10-27T04:49:07.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "id": "1188316675579490304"}, {"text": "\u2014 (...) Voc\u00ea n\u00e3o vai escapar desta vez, Nathaniel. N\u00e3o vou deixar voc\u00ea fazer isso.\n\u2014\u00a0Foda-se \u2013 Nathaniel cuspiu nele, com sua voz horrorizada.\n\nneil oq vc ta fazendo seu doido, para de ser suicida", "in_reply_to_user_id": "1087496264684576769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087496264684576769", "edit_history_tweet_ids": ["1188316603227787264"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Nathaniel"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "Nathaniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188313596863926272"}], "created_at": "2019-10-27T04:48:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1188316603227787264"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134623970", "edit_history_tweet_ids": ["1188316574966599681"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:48:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188316574966599681"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022226433765191680", "edit_history_tweet_ids": ["1188316453835022336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:48:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188316453835022336"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50082371", "edit_history_tweet_ids": ["1188316450831945728"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:48:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188316450831945728"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155116907", "edit_history_tweet_ids": ["1188316447715577860"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T04:48:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188316447715577860"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112337783", "edit_history_tweet_ids": ["1188316347136139264"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:47:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188316347136139264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918187657972330496", "edit_history_tweet_ids": ["1188316210267676672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T04:47:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188316210267676672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "Esc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "text": "RT @blogsuperheroes: El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Esc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619914273", "edit_history_tweet_ids": ["1188316170551726080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178316047638528"}], "created_at": "2019-10-27T04:47:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188316170551726080"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039977296982102016", "edit_history_tweet_ids": ["1188316083079524354"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T04:46:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188316083079524354"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772161355", "edit_history_tweet_ids": ["1188316049630007296"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:46:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188316049630007296"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51749074", "edit_history_tweet_ids": ["1188316025269432320"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:46:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188316025269432320"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55612086", "edit_history_tweet_ids": ["1188315973188632577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:46:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188315973188632577"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289545711", "edit_history_tweet_ids": ["1188315937109360640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:46:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188315937109360640"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17579782", "edit_history_tweet_ids": ["1188315901441007616"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:46:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188315901441007616"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267763561", "edit_history_tweet_ids": ["1188315812953776128"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:45:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188315812953776128"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455161353", "edit_history_tweet_ids": ["1188315750978740224"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T04:45:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1188315750978740224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "ISIS"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5209, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}]}, "text": "Partes de lo que ser\u00eda el cuerpo de Abu Bakr Al-Baghdadi l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico #ISIS est\u00e1n en posesi\u00f3n del ej\u00e9rcito de #EEUU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 para realizarle pruebas de ADN y biom\u00e9tricas. \u00daltimos informes indican que Al-Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida durante el operativo.", "in_reply_to_user_id": "365148684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365148684", "edit_history_tweet_ids": ["1188315669500178432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188294669769347075"}], "created_at": "2019-10-27T04:45:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188315669500178432"}, {"text": "conheci um cara q foi tomou uma cerveja com meu primo na noite q ele se matou. Doeu bastante saber q ele estava \u201cfeliz\u201d 3 horas antes de desistir de vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106516644", "edit_history_tweet_ids": ["1188315635211743237"], "created_at": "2019-10-27T04:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188315635211743237"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104393950", "edit_history_tweet_ids": ["1188315624654725120"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:44:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188315624654725120"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523877454", "edit_history_tweet_ids": ["1188315518404562944"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:44:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188315518404562944"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179076714124607488", "edit_history_tweet_ids": ["1188315510552891392"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T04:44:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1188315510552891392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306449659", "edit_history_tweet_ids": ["1188315486729228288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T04:44:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188315486729228288"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359444260", "edit_history_tweet_ids": ["1188315414968918018"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:44:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188315414968918018"}, {"text": "RT @j_essicathais: nunca deixe de fazer uma parada por medo de n\u00e3o dar certo, vai e faz. \nse for bom, der certo, \u00f3timo! se n\u00e3o for bom, n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995866783730020352", "edit_history_tweet_ids": ["1188315380353253376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "j_essicathais", "id": "2793448083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188221623570178048"}], "created_at": "2019-10-27T04:43:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188315380353253376"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136152268", "edit_history_tweet_ids": ["1188315372195368960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-27T04:43:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188315372195368960"}, {"text": "RT @elbernabeucom: Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n y despu\u00e9s se suicida https://t.co/xUAR8sBiS6 htt\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xUAR8sBiS6", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RH13Rd", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RH13Rd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elbernabeucom", "id": "744673274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152507354895790081", "edit_history_tweet_ids": ["1188315367455776769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188103755750768640"}], "created_at": "2019-10-27T04:43:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188315367455776769"}, {"text": "@falatuhm Esse asc em c\u00e2ncer te matou se n\u00e3o fosse ele ia ser s\u00f3 elas que lutem", "in_reply_to_user_id": "1143545459157479430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87022594", "edit_history_tweet_ids": ["1188315311516323842"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "falatuhm", "id": "1143545459157479430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188126277959671808"}], "created_at": "2019-10-27T04:43:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188315311516323842"}, {"text": "alerta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205797984", "edit_history_tweet_ids": ["1188315260329119744"], "created_at": "2019-10-27T04:43:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188315260329119744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52415830", "edit_history_tweet_ids": ["1188315223632990208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T04:43:21.000Z", "lang": "en", "id": "1188315223632990208"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758788578570801152", "edit_history_tweet_ids": ["1188315180142419968"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:43:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188315180142419968"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253369881", "edit_history_tweet_ids": ["1188315164761870336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:43:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188315164761870336"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111759943", "edit_history_tweet_ids": ["1188315124127469569"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:42:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188315124127469569"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134626094", "edit_history_tweet_ids": ["1188314993567158272"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T04:42:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188314993567158272"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614714383", "edit_history_tweet_ids": ["1188314918245851136"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188314918245851136"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4371032193", "edit_history_tweet_ids": ["1188314820074004481"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:41:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188314820074004481"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: Coringa - Joel Kinnaman, o Rick Flag do Esquadr\u00e3o Suicida, elogia performance de Joaquim Phoenix!\n\n&gt;&gt;https://t.co/bWeT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698382358303653888", "edit_history_tweet_ids": ["1188314799970623488"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188228815756988416"}], "created_at": "2019-10-27T04:41:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1188314799970623488"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123700006", "edit_history_tweet_ids": ["1188314731561525248"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:41:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188314731561525248"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163978446", "edit_history_tweet_ids": ["1188314719511351297"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188314719511351297"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120044867877515270", "edit_history_tweet_ids": ["1188314718370439168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188314718370439168"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846008611", "edit_history_tweet_ids": ["1188314688590958592"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:41:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188314688590958592"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76142125", "edit_history_tweet_ids": ["1188314650116530177"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:41:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188314650116530177"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372473840", "edit_history_tweet_ids": ["1188314560534585344"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:40:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188314560534585344"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949601221", "edit_history_tweet_ids": ["1188314541018537984"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:40:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188314541018537984"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60090931", "edit_history_tweet_ids": ["1188314465118408713"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:40:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188314465118408713"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33654575", "edit_history_tweet_ids": ["1188314432910381056"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:40:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188314432910381056"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332869250", "edit_history_tweet_ids": ["1188314413146820608"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:40:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188314413146820608"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828851095883620352", "edit_history_tweet_ids": ["1188314383325290497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:40:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188314383325290497"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50838335", "edit_history_tweet_ids": ["1188314168597852161"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188314168597852161"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218696615", "edit_history_tweet_ids": ["1188314148100329474"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:39:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188314148100329474"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390340925", "edit_history_tweet_ids": ["1188314118127796225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:38:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188314118127796225"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134955378", "edit_history_tweet_ids": ["1188314079867424768"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:38:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188314079867424768"}, {"text": "Gente o homem se suicidou agora na Lapa, em um pleno s\u00e1bado que onde tem movimento. S\u00e9rio se tivesse l\u00e1 ia acabar com a minha noite uma cena dessa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123401159", "edit_history_tweet_ids": ["1188313912820797441"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "Lapa"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:38:09.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1188313912820797441"}, {"text": "@P0pperDeIRey Borracha y suicida", "in_reply_to_user_id": "1069343554693226496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2748628263", "edit_history_tweet_ids": ["1188313856486936576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281432898187264"}], "created_at": "2019-10-27T04:37:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188313856486936576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20972743", "edit_history_tweet_ids": ["1188313855291744256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T04:37:55.000Z", "lang": "it", "id": "1188313855291744256"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434065691", "edit_history_tweet_ids": ["1188313825700990976"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:37:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188313825700990976"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006807856061042694", "edit_history_tweet_ids": ["1188313745828859905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:37:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188313745828859905"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387295702", "edit_history_tweet_ids": ["1188313710361751552"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188313710361751552"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225109139", "edit_history_tweet_ids": ["1188313661682737155"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:37:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188313661682737155"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280687743", "edit_history_tweet_ids": ["1188313530396741632"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188313530396741632"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53394753", "edit_history_tweet_ids": ["1188313515184013312"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188313515184013312"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531103498", "edit_history_tweet_ids": ["1188313480216100864"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188313480216100864"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733531024248832001", "edit_history_tweet_ids": ["1188313479536693252"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188313479536693252"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158815458", "edit_history_tweet_ids": ["1188313467687710720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188313467687710720"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143916183", "edit_history_tweet_ids": ["1188313462449070080"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188313462449070080"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107890100", "edit_history_tweet_ids": ["1188313329456111616"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:35:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188313329456111616"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368071006", "edit_history_tweet_ids": ["1188313141081526272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:35:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188313141081526272"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91498099", "edit_history_tweet_ids": ["1188313017345171457"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:34:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188313017345171457"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137890776", "edit_history_tweet_ids": ["1188313017198563329"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:34:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188313017198563329"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298845715", "edit_history_tweet_ids": ["1188312990615048192"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:34:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188312990615048192"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135711897", "edit_history_tweet_ids": ["1188312932544856066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188312932544856066"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54103773", "edit_history_tweet_ids": ["1188312862244167681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:33:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188312862244167681"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos\u00a0bastidores https://t.co/3FQIJiHPVs https://t.co/ext6oYLqiI", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3FQIJiHPVs", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/10/27/esquadrao-suicida-joel-kinnaman-e-john-cena-se-divertem-nos-bastidores/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/10/27/esq\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ext6oYLqiI", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1188312851578007554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ext6oYLqiI", "media_key": "3_1188312847689928704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774083022408806400", "edit_history_tweet_ids": ["1188312851578007554"], "created_at": "2019-10-27T04:33:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188312851578007554"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402200787", "edit_history_tweet_ids": ["1188312715594481664"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:33:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188312715594481664"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131937576", "edit_history_tweet_ids": ["1188312713455394816"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:33:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188312713455394816"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824549719628091392", "edit_history_tweet_ids": ["1188312672930062336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:33:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188312672930062336"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333897834", "edit_history_tweet_ids": ["1188312663627108353"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:33:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188312663627108353"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109683863", "edit_history_tweet_ids": ["1188312663354417152"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:33:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188312663354417152"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935357581446524928", "edit_history_tweet_ids": ["1188312610397184000"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188312610397184000"}, {"text": "se matou https://t.co/Rfbemo31RO", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/Rfbemo31RO", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323760093", "edit_history_tweet_ids": ["1188312607440158721"], "created_at": "2019-10-27T04:32:58.000Z", "lang": "ht", "id": "1188312607440158721"}, {"text": "@jenobroxa \u00e9 que o primeiro namorado do ruivinho se suicidou depois de uma briga deles...", "in_reply_to_user_id": "1112812417401217026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2915077004", "edit_history_tweet_ids": ["1188312600951607296"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "ruivinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jenobroxa", "id": "1486009307837747200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188312339390566401"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188312600951607296"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218483842", "edit_history_tweet_ids": ["1188312594513383425"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188312594513383425"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80929524", "edit_history_tweet_ids": ["1188312582530240512"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188312582530240512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MundoEConflicto", "id": "821894639284355076"}]}, "text": "RT @MundoEConflicto: \ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174166880", "edit_history_tweet_ids": ["1188312550846414848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303541070454785"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188312550846414848"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402237142", "edit_history_tweet_ids": ["1188312548023640064"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188312548023640064"}, {"text": "RT @Adriveronica1: . @Newsweek puede ahora informar que Bagdadi deton\u00f3 un chaleco suicida cuando llegaron las tropas de operaciones especia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213700248", "edit_history_tweet_ids": ["1188312512342700032"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Adriveronica1", "id": "4691081492"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Newsweek", "id": "2884771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188308111603486720"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188312512342700032"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200264886", "edit_history_tweet_ids": ["1188312507544408065"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188312507544408065"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006226931614912513", "edit_history_tweet_ids": ["1188312445435236353"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188312445435236353"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083887051613921280", "edit_history_tweet_ids": ["1188312440083288065"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188312440083288065"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387361683", "edit_history_tweet_ids": ["1188312370378170368"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:32:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188312370378170368"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33135320", "edit_history_tweet_ids": ["1188312343836532737"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188312343836532737"}, {"text": "@caroltwiita Estrat\u00e9gia suicida do kamicaze. Rs", "in_reply_to_user_id": "144937974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129913601", "edit_history_tweet_ids": ["1188312299490164736"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "kamicaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caroltwiita", "id": "144937974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188312141134209024"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188312299490164736"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57068069", "edit_history_tweet_ids": ["1188312273514893312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188312273514893312"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30747968", "edit_history_tweet_ids": ["1188312271509954560"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188312271509954560"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88774372", "edit_history_tweet_ids": ["1188312203956576256"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188312203956576256"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79543858", "edit_history_tweet_ids": ["1188312194448007168"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188312194448007168"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016388162", "edit_history_tweet_ids": ["1188312170662109184"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188312170662109184"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300572482", "edit_history_tweet_ids": ["1188312156594421761"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188312156594421761"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45734452", "edit_history_tweet_ids": ["1188312094984134656"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188312094984134656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113837080080199682", "edit_history_tweet_ids": ["1188312047693582337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188312047693582337"}, {"text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "author_id": "36278714", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188312040412270592"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131304388", "edit_history_tweet_ids": ["1188311927803527168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188311927803527168"}, {"text": "Parece que capturaram o cabe\u00e7a do ISIS e Trump vai se vangloriar amanh\u00e3 de manh\u00e3. Quando o governo Obama matou o Bin Laden, Trump disse que isso era m\u00e9rito das for\u00e7as armadas e n\u00e3o do presidente, que ele n\u00e3o deveria receber parab\u00e9ns pq ele n fez nada. Aguardemos. https://t.co/ibGhSVDldu", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ibGhSVDldu", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188264965930700801", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.2961, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393386502", "edit_history_tweet_ids": ["1188311881217380352"], "created_at": "2019-10-27T04:30:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1188311881217380352"}, {"text": "@Cufx_ *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "2730243585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85628940", "edit_history_tweet_ids": ["1188311843707740160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "cufx_", "id": "1377624266242412550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188311534130417664"}], "created_at": "2019-10-27T04:29:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188311843707740160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407748559", "edit_history_tweet_ids": ["1188311738833395713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T04:29:30.000Z", "lang": "it", "id": "1188311738833395713"}, {"text": "Esta @esquinabaja es otra que sac\u00f3 la cola y orejas de su padre.. muy pronto el queso deber\u00e1 retornar al pa\u00eds. Ya nos enteraremos de las cuentitas e inversiones de la rata suicida cobarde de @AlanGarciaPeru https://t.co/25jmx4qEaH", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/25jmx4qEaH", "expanded_url": "https://twitter.com/JcBaselli1990/status/1188287394065342464", "display_url": "twitter.com/JcBaselli1990/\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 191, "end": 206, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4220202993", "edit_history_tweet_ids": ["1188311738485223424"], "created_at": "2019-10-27T04:29:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188311738485223424"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150494006", "edit_history_tweet_ids": ["1188311725835259904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:29:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188311725835259904"}, {"text": "se matou isso \u00e9 fato https://t.co/roL6hB4TvY", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/roL6hB4TvY", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023402858518130688", "edit_history_tweet_ids": ["1188311675725897728"], "created_at": "2019-10-27T04:29:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1188311675725897728"}, {"text": "minha sina, gana suicida, morte divina\ndoce tangerina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234896913", "edit_history_tweet_ids": ["1188311643366871040"], "created_at": "2019-10-27T04:29:08.000Z", "geo": {"place_id": "64a07f675a8a699a"}, "lang": "pt", "id": "1188311643366871040"}, {"text": "@wadmixis decidi assistir esquadr\u00e3o suicida dnv", "in_reply_to_user_id": "792891541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140604506163617795", "edit_history_tweet_ids": ["1188311603302805509"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wadmixis", "id": "792891541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188309555945582592"}], "created_at": "2019-10-27T04:28:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1188311603302805509"}, {"text": "RT @cariocazz: @arkauff @VRocha777 @Miltonneves @realDonaldTrump E eu j\u00e1 li que ele se matou detonando uma bomba que estava na roupa (suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729104018476273665", "edit_history_tweet_ids": ["1188311599922069504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cariocazz", "id": "204477027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188308398867173376"}], "created_at": "2019-10-27T04:28:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1188311599922069504"}, {"text": "tartaruga suicida fodase https://t.co/VcxOWeYJsx", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/VcxOWeYJsx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7094, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3793697369", "edit_history_tweet_ids": ["1188311483215683588"], "created_at": "2019-10-27T04:28:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1188311483215683588"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967929874915708928", "edit_history_tweet_ids": ["1188311218592866309"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:27:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188311218592866309"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74849648", "edit_history_tweet_ids": ["1188311162754125824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:27:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188311162754125824"}, {"text": "RT @cris_isnerviosa: No daba un peso por aquaman y result\u00f3 ser de las mejores pelis de DC que vi en mi vida y escuadr\u00f3n suicida que es la q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965347035", "edit_history_tweet_ids": ["1188311161562976261"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cris_isnerviosa", "id": "833060650100326402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303310161358848"}], "created_at": "2019-10-27T04:27:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188311161562976261"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16711770", "edit_history_tweet_ids": ["1188310868582207489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T04:26:03.000Z", "lang": "en", "id": "1188310868582207489"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84887734", "edit_history_tweet_ids": ["1188310867315740679"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:26:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188310867315740679"}, {"text": "Mexici. se suicida. con tanta.  pejejada. https://t.co/knYBqrgKHo", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/knYBqrgKHo", "expanded_url": "https://twitter.com/SEDENAmx/status/1187844503065059333", "display_url": "twitter.com/SEDENAmx/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4748, "type": "Person", "normalized_text": "Mexici"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001243874977894400", "edit_history_tweet_ids": ["1188310836433080320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187844503065059333"}], "created_at": "2019-10-27T04:25:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188310836433080320"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235417977", "edit_history_tweet_ids": ["1188310815092498432"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T04:25:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188310815092498432"}, {"text": "@JVillaStein Dem\u00faestralo pues imb\u00e9cil...\nAsi dijo un cobsrde suicida.", "in_reply_to_user_id": "2396562031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1188310812869439489"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "Asi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188248275062788097"}], "created_at": "2019-10-27T04:25:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188310812869439489"}, {"text": "Eu achando essa quest\u00e3o de suic\u00eddios minuciosamente planejados fosse coisa de filme. A senhora que se matou na quinta feira deixou uma carta com todo o passo a passo at\u00e9 dos trabalhos f\u00fanebres. Descreveu que sentia um peso constante na cabe\u00e7a, m\u00e3os apertando sua garganta +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2561379465", "edit_history_tweet_ids": ["1188310812324237312"], "created_at": "2019-10-27T04:25:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1188310812324237312"}, {"text": "@Lovebichinhos @dedouradoo Desde cedo j\u00e1 \u00e9 suicida, coitada", "in_reply_to_user_id": "1163565920809312261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527826743", "edit_history_tweet_ids": ["1188310696460730368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188109577310670854"}], "created_at": "2019-10-27T04:25:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1188310696460730368"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2785878203", "edit_history_tweet_ids": ["1188310601552007168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:24:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188310601552007168"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110841766", "edit_history_tweet_ids": ["1188310570157662208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:24:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188310570157662208"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738121090241826821", "edit_history_tweet_ids": ["1188310409092177920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:24:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188310409092177920"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450463096", "edit_history_tweet_ids": ["1188310399625695233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:24:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188310399625695233"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432084152", "edit_history_tweet_ids": ["1188310361788821505"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T04:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188310361788821505"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036815350556504064", "edit_history_tweet_ids": ["1188310330964926465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:23:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188310330964926465"}, {"text": "@LibraPcm @fitoflores @xafu \u00c1ndate un poco m\u00e1s atr\u00e1s...tambi\u00e9n fujimori y Alan hicieron exactamente igual y eso no dicen. Por que si no en este gobierno con mayor\u00eda fujimorista, le salvan el pellejo a KF y la grasa al panz\u00f3n suicida.\nFujiburristas torpes.", "in_reply_to_user_id": "3853165523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "556207845", "edit_history_tweet_ids": ["1188310321322180608"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "fujimori"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.4337, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 22, "end": 27, "username": "xafu", "id": "143324059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188290886830039041"}], "created_at": "2019-10-27T04:23:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188310321322180608"}, {"text": "RT @ranmurillo: Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500010269", "edit_history_tweet_ids": ["1188310317845155841"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6506, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ranmurillo", "id": "809410165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188114220270964738"}], "created_at": "2019-10-27T04:23:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188310317845155841"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590468633", "edit_history_tweet_ids": ["1188310304880517120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:23:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188310304880517120"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157174291", "edit_history_tweet_ids": ["1188310276929667073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:23:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188310276929667073"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64087988", "edit_history_tweet_ids": ["1188310246126735361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:23:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188310246126735361"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846868610505170944", "edit_history_tweet_ids": ["1188310209443389440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:23:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188310209443389440"}, {"text": "Matheus veio aq mais cedo e a gente n\u00e3o se matou, milagres acontece msm..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2658729424", "edit_history_tweet_ids": ["1188310172575391749"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:23:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1188310172575391749"}, {"text": "N\u00e3o tem 1 m\u00eas que c\u00eas tava emocionado no setembro amarelo e j\u00e1 t\u00e3o de \"n\u00e3o era depress\u00e3o, era capitalismo\", \"menos fluoxetina, mais consci\u00eancia de classe\". Espero de cora\u00e7\u00e3o que c\u00eas nunca se peguem nem com o menor sentimento suicida um dia. Espero tamb\u00e9m que v\u00e3o tudo tomar no cu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "323672512", "edit_history_tweet_ids": ["1188309884305059840"], "created_at": "2019-10-27T04:22:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1188309884305059840"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001465700144353280", "edit_history_tweet_ids": ["1188309795872432128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-10-27T04:21:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1188309795872432128"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186298701767237634", "edit_history_tweet_ids": ["1188309740306059265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:21:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188309740306059265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 61, "tag": "ToHellAndBack"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Z9hzd90T9v", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1188255225011953666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9hzd90T9v", "media_key": "7_1188255137506168832"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "ToHellAndBack"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "combatzone", "id": "30985813"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "AvaEverett_", "id": "1059150289276669953"}]}, "text": "RT @combatzone: Tope suicida by @AvaEverett_ \n\n#ToHellAndBack https://t.co/Z9hzd90T9v", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157386433", "edit_history_tweet_ids": ["1188309346725322753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255225011953666"}], "created_at": "2019-10-27T04:20:00.000Z", "lang": "en", "id": "1188309346725322753"}, {"text": "@whorezei eu acho que ela se matou", "in_reply_to_user_id": "1424321544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304202703", "edit_history_tweet_ids": ["1188309217226252289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whorezei", "id": "1424321544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188285372280770560"}], "created_at": "2019-10-27T04:19:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1188309217226252289"}, {"text": "RT @Tonybauer3: @oswaldomaciel1 Lula se especializou primeiro em mandar matar prefeitos do pr\u00f3prio partido; depois mandar matar as testemun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299905704", "edit_history_tweet_ids": ["1188309027924656130"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tonybauer3", "id": "177800115"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "oswaldomaciel1", "id": "299905704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188272558002638848"}], "created_at": "2019-10-27T04:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188309027924656130"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170193104718090240", "edit_history_tweet_ids": ["1188308989769113600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:18:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188308989769113600"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215418422", "edit_history_tweet_ids": ["1188308866162941952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:18:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188308866162941952"}, {"text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733794845710376961", "edit_history_tweet_ids": ["1188308859749842944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "created_at": "2019-10-27T04:18:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188308859749842944"}, {"text": "@AAAD25 Bueno dicen que el tipo vol\u00f3 el chaleco suicida . Y tiene un tuit criticando a Obama cuando bin laden . There is a DT tweet for everything \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "134367077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30817345", "edit_history_tweet_ids": ["1188308814153441280"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "bin laden"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AAAD25", "id": "134367077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188306351354798080"}], "created_at": "2019-10-27T04:17:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188308814153441280"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435003135", "edit_history_tweet_ids": ["1188308727549616138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:17:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188308727549616138"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042172235686072321", "edit_history_tweet_ids": ["1188308604413206540"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:17:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188308604413206540"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107270727", "edit_history_tweet_ids": ["1188308563187380224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:16:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188308563187380224"}, {"text": "RT @IgorLenin12: @rosamariabartra Claro menos al suicida garcia y tu jefa kk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301594955", "edit_history_tweet_ids": ["1188308524339814400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IgorLenin12", "id": "1184884022834585606"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188034286353559552"}], "created_at": "2019-10-27T04:16:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188308524339814400"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44589251", "edit_history_tweet_ids": ["1188308483332100097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-27T04:16:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188308483332100097"}, {"text": "@arkauff @VRocha777 @Miltonneves @realDonaldTrump E eu j\u00e1 li que ele se matou detonando uma bomba que estava na roupa (suicide vest). https://t.co/BJHG39CN77", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BJHG39CN77", "expanded_url": "https://twitter.com/defenseone/status/1188301640476123136?s=21", "display_url": "twitter.com/defenseone/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "in_reply_to_user_id": "59119239", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204477027", "edit_history_tweet_ids": ["1188308398867173376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}, {"type": "replied_to", "id": "1188292079618838528"}], "created_at": "2019-10-27T04:16:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1188308398867173376"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194324935", "edit_history_tweet_ids": ["1188308385315381248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:16:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188308385315381248"}, {"text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872", "edit_history_tweet_ids": ["1188308305921232901"], "created_at": "2019-10-27T04:15:52.000Z", "lang": "en", "id": "1188308305921232901"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006381197465800704", "edit_history_tweet_ids": ["1188308169484722176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T04:15:19.000Z", "lang": "it", "id": "1188308169484722176"}, {"text": ". @Newsweek puede ahora informar que Bagdadi deton\u00f3 un chaleco suicida cuando llegaron las tropas de operaciones especiales de Estados Unidos. Sin lesiones a las fuerzas estadounidenses. #Syria#Trump - James LaPorta https://t.co/q3qJgRjIEx", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/q3qJgRjIEx", "expanded_url": "https://twitter.com/JimLaPorta/status/1188307218967465986", "display_url": "twitter.com/JimLaPorta/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5144, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Syria"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "James LaPorta"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "Newsweek", "id": "2884771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4691081492", "edit_history_tweet_ids": ["1188308111603486720"], "created_at": "2019-10-27T04:15:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188308111603486720"}, {"text": "En tanatologia aprend\u00ed, que un suicida no quiere morir, solo terminar con su vida. Entonces, puedo decir que no quiero que L\u00f3pez muera, s\u00f3lo que deje de vivir? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 Naaaaa, si quiero! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114085326", "edit_history_tweet_ids": ["1188308108608540672"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:15:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188308108608540672"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591295752", "edit_history_tweet_ids": ["1188308095677673473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:15:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188308095677673473"}, {"text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544736021", "edit_history_tweet_ids": ["1188308074496442368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "created_at": "2019-10-27T04:14:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188308074496442368"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30086078", "edit_history_tweet_ids": ["1188307965448769536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:14:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188307965448769536"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148670862", "edit_history_tweet_ids": ["1188307806488805376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T04:13:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188307806488805376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420547588", "edit_history_tweet_ids": ["1188307645712814082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T04:13:15.000Z", "lang": "it", "id": "1188307645712814082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302427459", "edit_history_tweet_ids": ["1188307570450194432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T04:12:57.000Z", "lang": "it", "id": "1188307570450194432"}, {"text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804930560", "edit_history_tweet_ids": ["1188307552435691520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "created_at": "2019-10-27T04:12:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188307552435691520"}, {"text": "DC fez duas coisas maravilhosas, colocar o Will Smith no esquadr\u00e3o suicida e ter criado o Aquaman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830951733790654465", "edit_history_tweet_ids": ["1188307499914534914"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7478, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:12:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1188307499914534914"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898928329", "edit_history_tweet_ids": ["1188307447699644417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T04:12:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188307447699644417"}, {"text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188307202454503424"}, {"text": "@indieafraid foi um suicidio, mas ela n\u00e3o saiu do col\u00e9gio por causa disso. Ela saiu pra ver o t\u00famulo da m\u00e3e (por isso as flores) mas no meio do caminho ela se sentiu culpada e na primeira chance ela se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012937881340534784", "edit_history_tweet_ids": ["1188307106887282689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T04:11:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188307106887282689"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112303108", "edit_history_tweet_ids": ["1188307099756957696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:11:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188307099756957696"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116030163", "edit_history_tweet_ids": ["1188307062243188736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-27T04:10:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188307062243188736"}, {"text": "RT @FelipeG86825319: MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO POD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1188306781438664704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FelipeG86825319", "id": "914018335150497792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187865836926713856"}], "created_at": "2019-10-27T04:09:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188306781438664704"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860551443438342144", "edit_history_tweet_ids": ["1188306725167947776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:09:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188306725167947776"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308023327", "edit_history_tweet_ids": ["1188306687582724096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:09:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188306687582724096"}, {"text": "@lgonzalezgut1 @JorgeSharp \ud83d\ude04\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f MEDIO HONOR A SU SUICIDA JAJAJA", "in_reply_to_user_id": "2853840839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705944604160487424", "edit_history_tweet_ids": ["1188306685858893824"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188140197030088705"}], "created_at": "2019-10-27T04:09:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188306685858893824"}, {"text": "@_aldanaavila Pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "1373680147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "474953788", "edit_history_tweet_ids": ["1188306671086510081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_aldanaavila", "id": "1373680147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188305238660390912"}], "created_at": "2019-10-27T04:09:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188306671086510081"}, {"text": "N\u00e3o se acha criminoso, mas \u00e9 igual ou pior que esses que ele diz  que matou e torturou https://t.co/tLE5qpqUUW", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tLE5qpqUUW", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162222616403976", "display_url": "twitter.com/pontejornalism\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240818788", "edit_history_tweet_ids": ["1188306629890134018"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188162222616403976"}], "created_at": "2019-10-27T04:09:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188306629890134018"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127716580", "edit_history_tweet_ids": ["1188306550932279296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T04:08:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188306550932279296"}, {"text": "@martinolimx Es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "2478575257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071158253168529408", "edit_history_tweet_ids": ["1188306502584590336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "martinolimx", "id": "2478575257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188251322627178496"}], "created_at": "2019-10-27T04:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188306502584590336"}, {"text": "Mano hoje s\u00f3 role aleat\u00f3rio, vi um mano tentando da grau e se matou e eu andando naquele neg\u00f3cio do Marcelo muito massa a motoca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3796560202", "edit_history_tweet_ids": ["1188306478823858176"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:08:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1188306478823858176"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57529686", "edit_history_tweet_ids": ["1188306293032923136"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T04:07:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188306293032923136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}]}, "text": "RT @Diegohenriqueci: SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166345682069917698", "edit_history_tweet_ids": ["1188306076225196032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188271914952904704"}], "created_at": "2019-10-27T04:07:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188306076225196032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MundoEConflicto", "id": "821894639284355076"}]}, "text": "RT @MundoEConflicto: \ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907134361", "edit_history_tweet_ids": ["1188305940640083968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303541070454785"}], "created_at": "2019-10-27T04:06:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188305940640083968"}, {"text": "@MijaelGLP Si?... pues el da\u00f1o que dej\u00f3 el sr. Suicida a millones de peruanos lo siguen sufriendo y lo seguir\u00e1n as\u00ed que con tu delicadeza y supuesto respeto tampoco lo taparas. Al congreso tu?... Por favor g\u00e1nate el respeto.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177247396", "edit_history_tweet_ids": ["1188305912915775491"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-27T04:06:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188305912915775491"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MundoEConflicto", "id": "821894639284355076"}]}, "text": "RT @MundoEConflicto: \ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172772024", "edit_history_tweet_ids": ["1188305875091513344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303541070454785"}], "created_at": "2019-10-27T04:06:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188305875091513344"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757882327", "edit_history_tweet_ids": ["1188305862382755840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:06:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188305862382755840"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963457504", "edit_history_tweet_ids": ["1188305692672888832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:05:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188305692672888832"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871896960692891648", "edit_history_tweet_ids": ["1188304987165773825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T04:02:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188304987165773825"}, {"text": "@republica_ctba \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. At\u00e9 para ela seria loucura aceitar uma empreitada suicida desse n\u00edvel.", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893957899105574912", "edit_history_tweet_ids": ["1188304985081176064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188124801069703168"}], "created_at": "2019-10-27T04:02:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1188304985081176064"}, {"text": "RT @pablshx: alguien me suicida un rato", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014462937539530752", "edit_history_tweet_ids": ["1188304858899795968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188253409184497664"}], "created_at": "2019-10-27T04:02:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188304858899795968"}, {"text": "@vedazs16 @PCaterianoB La organizaci\u00f3n criminal completa, su l\u00edder, el suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA, tambi\u00e9n est\u00e1, de titiritero de toditos esos maleantes...!!!", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "716304009120849920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "edit_history_tweet_ids": ["1188304690154561536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187881509732130822"}], "created_at": "2019-10-27T04:01:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188304690154561536"}, {"text": "@indieafraid se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782298453988696064", "edit_history_tweet_ids": ["1188304546780585986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T04:00:56.000Z", "lang": "ht", "id": "1188304546780585986"}, {"text": "@reddie4namgi n\u00e3o matou\nfoi incr\u00edvel inclusive me mande sua playlist se poss\u00edvel grata", "in_reply_to_user_id": "1048772076696457218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388535779", "edit_history_tweet_ids": ["1188304500991447040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188195976189743109"}], "created_at": "2019-10-27T04:00:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1188304500991447040"}, {"text": "RT @exitoina: [DUR\u00cdSIMO] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provinci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702351505", "edit_history_tweet_ids": ["1188304364756230145"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188286769969729536"}], "created_at": "2019-10-27T04:00:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188304364756230145"}, {"text": "RT @folha: PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935674687", "edit_history_tweet_ids": ["1188304334532108288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083617001553921"}], "created_at": "2019-10-27T04:00:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1188304334532108288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MundoEConflicto", "id": "821894639284355076"}]}, "text": "RT @MundoEConflicto: \ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30747968", "edit_history_tweet_ids": ["1188304296875581440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303541070454785"}], "created_at": "2019-10-27T03:59:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188304296875581440"}, {"text": "\"E dou comigo aqui \u00e0s 3 da manh\u00e3 a pensar na vida, com ela bem resolvida, mas mesmo assim fico na d\u00favida, se foi por essa tua investida, que mais parecia suicida, mas que me fez sentir protegida\" - D.U.C,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2987723560", "edit_history_tweet_ids": ["1188304232883073024"], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 199, "probability": 0.4171, "type": "Person", "normalized_text": "."}]}, "created_at": "2019-10-27T03:59:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1188304232883073024"}, {"text": "RT @exitoina: [DUR\u00cdSIMO] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provinci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256802929", "edit_history_tweet_ids": ["1188303711753441280"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188286769969729536"}], "created_at": "2019-10-27T03:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188303711753441280"}, {"text": "@stefybenitez_ Modo suicida activado\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "729908899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4906609300", "edit_history_tweet_ids": ["1188303589409722368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stefybenitez_", "id": "729908899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188267020980277248"}], "created_at": "2019-10-27T03:57:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188303589409722368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/imijO2RNxD", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoEConflicto/status/1188303541070454785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imijO2RNxD", "media_key": "3_1176602367963389952"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}, {"start": 108, "end": 135, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa de los"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "text": "\ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio de Defensa de los Estados Unidos). https://t.co/imijO2RNxD", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "821894639284355076", "edit_history_tweet_ids": ["1188303541070454785"], "created_at": "2019-10-27T03:56:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188303541070454785"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047844336388460544", "edit_history_tweet_ids": ["1188303511869636609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T03:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188303511869636609"}, {"text": "Siempre he defendido a Pinto, pero sacar al Tico en el cl\u00e1sico fue una decisi\u00f3n suicida como director t\u00e9cnico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173583304", "edit_history_tweet_ids": ["1188303509835436033"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Pinto"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Tico"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188303509835436033"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155617732", "edit_history_tweet_ids": ["1188303491422412800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:56:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188303491422412800"}, {"text": "No daba un peso por aquaman y result\u00f3 ser de las mejores pelis de DC que vi en mi vida y escuadr\u00f3n suicida que es la que m\u00e1s esperaba que la rompiera result\u00f3 ser una mierda las apariencias enga\u00f1an gente", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "833060650100326402", "edit_history_tweet_ids": ["1188303310161358848"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:56:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188303310161358848"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780095420492021768", "edit_history_tweet_ids": ["1188303281703079938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:55:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188303281703079938"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947455928", "edit_history_tweet_ids": ["1188303268331560961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:55:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188303268331560961"}, {"text": "RT @adnarimrasec: Virginia Woolf tinha medo de Virg\u00ednia Woolf. Se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399593680", "edit_history_tweet_ids": ["1188303249020989441"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Virg\u00ednia Woolf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adnarimrasec", "id": "276627220"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188278557837004803"}], "created_at": "2019-10-27T03:55:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1188303249020989441"}, {"text": "[VIDEO] La oruga suicida https://t.co/PODiZYQvmb https://t.co/3vsjmHXvhb", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/PODiZYQvmb", "expanded_url": "http://tinyurl.com/juc2dwf", "display_url": "tinyurl.com/juc2dwf"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3vsjmHXvhb", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1188303138803146752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vsjmHXvhb", "media_key": "3_1188303136605298688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300848439", "edit_history_tweet_ids": ["1188303138803146752"], "created_at": "2019-10-27T03:55:20.000Z", "lang": "it", "id": "1188303138803146752"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367455348", "edit_history_tweet_ids": ["1188303073086758912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:55:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188303073086758912"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510444370", "edit_history_tweet_ids": ["1188303001431224320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:54:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188303001431224320"}, {"text": "Se eu morrer essa noite quem me matou foi a @maarimoraes \n\nSo avisando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3203286887", "edit_history_tweet_ids": ["1188302854815133696"], "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 56, "username": "maarimoraes", "id": "1078834941054595078"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:54:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188302854815133696"}, {"text": "Que no lo vea mi ex que se suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\ud83d\ude05 https://t.co/lPkP8zJ6ER", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/lPkP8zJ6ER", "expanded_url": "https://twitter.com/kawaiibitchz/status/1188302780521439233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkP8zJ6ER", "media_key": "3_1188302773739315206"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1146096676379209728", "edit_history_tweet_ids": ["1188302780521439233"], "created_at": "2019-10-27T03:53:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188302780521439233"}, {"text": "RT @paulocajadadas: Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409395970", "edit_history_tweet_ids": ["1188302686535520257"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188220565649272832"}], "created_at": "2019-10-27T03:53:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188302686535520257"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874530857", "edit_history_tweet_ids": ["1188302439763578881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:52:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188302439763578881"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304080906", "edit_history_tweet_ids": ["1188302057301860352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:51:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188302057301860352"}, {"text": "@elespectador no hay d\u00eda en que no lo piense y no soy un suicida", "in_reply_to_user_id": "14834302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1076620779222196224", "edit_history_tweet_ids": ["1188302013563658240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188300552578457601"}], "created_at": "2019-10-27T03:50:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188302013563658240"}, {"text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394359278", "edit_history_tweet_ids": ["1188301816267726848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "created_at": "2019-10-27T03:50:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188301816267726848"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052966416020885505", "edit_history_tweet_ids": ["1188301771418013697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:49:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188301771418013697"}, {"text": "@kthworstan o mlk que gosta da garota tonta que se acha foda simplesmente PULA DA JANELA DO PR\u00c9DIO pq foi rejeitado e some deixando \u00f3bvio que ele se matou mas depois ele reencarna no \u00faltimo epis\u00f3dio", "in_reply_to_user_id": "1145148213529317376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126176818309074947", "edit_history_tweet_ids": ["1188301751000190977"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188300168447352833"}], "created_at": "2019-10-27T03:49:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1188301751000190977"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030142798148919301", "edit_history_tweet_ids": ["1188301626555150336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:49:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188301626555150336"}, {"text": "@indieafraid Se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122671306372255745", "edit_history_tweet_ids": ["1188301603830415360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:49:14.000Z", "lang": "ht", "id": "1188301603830415360"}, {"text": "Prova q ver\u00e3o t\u00e1 chegando \u00e9 surfar no pelo, praia lotada, banhista suicida e voltar queimado p casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181003544", "edit_history_tweet_ids": ["1188301600844140545"], "created_at": "2019-10-27T03:49:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1188301600844140545"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91682671", "edit_history_tweet_ids": ["1188301365141000192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:48:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188301365141000192"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela teste de figurino de Jared Leto como\u00a0Coringa https://t.co/3Ort4pDiOM https://t.co/gN6gAS7Cod", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3Ort4pDiOM", "expanded_url": "https://nerdflopado.wordpress.com/2019/10/27/esquadrao-suicida-diretor-revela-teste-de-figurino-de-jared-leto-como-coringa/", "display_url": "nerdflopado.wordpress.com/2019/10/27/esq\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gN6gAS7Cod", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdflopado/status/1188301270836285441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gN6gAS7Cod", "media_key": "3_1188301269317963776"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "991470726023729152", "edit_history_tweet_ids": ["1188301270836285441"], "created_at": "2019-10-27T03:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1188301270836285441"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145273185", "edit_history_tweet_ids": ["1188301133745401857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:47:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188301133745401857"}, {"text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1188301132638150656"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "created_at": "2019-10-27T03:47:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188301132638150656"}, {"text": "@Javierin_A @canalN_ @RichardArcePeru Me refer\u00eda , a q si podes q legalicen algo es porque es ilegal , prohibido y una de las consecuencias es la c\u00e1rcel, o quiz\u00e1s una multa etc... cuando alguien se suicida o muere en algo \"ilegal\" , al muerto ya no le importa eso... bueno la idea es esa...jaja", "in_reply_to_user_id": "33227389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56249263", "edit_history_tweet_ids": ["1188301011519180800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Javierin_A", "id": "33227389"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188285860065824768"}], "created_at": "2019-10-27T03:46:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188301011519180800"}, {"text": "RT @crovanos: S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788224882567946240", "edit_history_tweet_ids": ["1188300931651309568"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crovanos", "id": "879183745017933824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188296356143779841"}], "created_at": "2019-10-27T03:46:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188300931651309568"}, {"text": "o amigo do meu pai, que foi preso junto com ele na \u00e9poca, quando saiu se matou. n\u00e3o aguentou a carga toda. meu pai n\u00e3o aguenta at\u00e9 hoje. o sistema fode a gente. e ainda querem que a gente n\u00e3o se revolte.", "in_reply_to_user_id": "216546546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216546546", "edit_history_tweet_ids": ["1188300766802534400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188300520504602625"}], "created_at": "2019-10-27T03:45:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1188300766802534400"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305167307", "edit_history_tweet_ids": ["1188300721009184770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:45:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188300721009184770"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488092206", "edit_history_tweet_ids": ["1188300696820555776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:45:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188300696820555776"}, {"text": "@indieafraid se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999741990", "edit_history_tweet_ids": ["1188300640549773313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:45:24.000Z", "lang": "ht", "id": "1188300640549773313"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3175154633", "edit_history_tweet_ids": ["1188300568412016641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:45:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188300568412016641"}, {"text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493272010", "edit_history_tweet_ids": ["1188300465571799042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "created_at": "2019-10-27T03:44:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1188300465571799042"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755673361863311360", "edit_history_tweet_ids": ["1188300421128998913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:44:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188300421128998913"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291196634", "edit_history_tweet_ids": ["1188300152915800065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:43:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188300152915800065"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41744670", "edit_history_tweet_ids": ["1188300111618682881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:43:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188300111618682881"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119753484", "edit_history_tweet_ids": ["1188299960837648384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:42:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188299960837648384"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099843361517813760", "edit_history_tweet_ids": ["1188299907557445632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:42:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188299907557445632"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270081740", "edit_history_tweet_ids": ["1188299654796136448"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T03:41:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188299654796136448"}, {"text": "eu vi essa imagem e pensei na parte de esquadr\u00e3o suicida, quando conta a hist\u00f3ria do coringa e da Arlequina no manic\u00f4mio, a\u00ed eu me dei conta de que era coringa tbm e a minha cabe\u00e7a explodiu https://t.co/PUyX0ciGFY", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/PUyX0ciGFY", "expanded_url": "https://t.co/PUyX0ciGFY", "display_url": "t.co/PUyX0ciGFY"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4723, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.544, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862857184530628608", "edit_history_tweet_ids": ["1188299297797922817"], "created_at": "2019-10-27T03:40:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1188299297797922817"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793418610765074433", "edit_history_tweet_ids": ["1188299157867511808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:39:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188299157867511808"}, {"text": "@MijaelGLP Y como  disfrutan los que quedaron  del dinero mal habido del mayor corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1188299148933644289"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-27T03:39:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188299148933644289"}, {"text": "RT @FabianLliteras: Ah\u00ed lo tenes al ... https://t.co/B0vGKTKFUM", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/B0vGKTKFUM", "expanded_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/amp/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?__twitter_impression=true", "display_url": "exitoina.perfil.com/noticias/amp/d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabianLliteras", "id": "237272103"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166503241233915905", "edit_history_tweet_ids": ["1188299077253042176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188122790794350592"}], "created_at": "2019-10-27T03:39:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188299077253042176"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26322102", "edit_history_tweet_ids": ["1188299032394981383"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T03:39:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188299032394981383"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96264953", "edit_history_tweet_ids": ["1188299007694659585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:38:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188299007694659585"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924232693", "edit_history_tweet_ids": ["1188298987251666944"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T03:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188298987251666944"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46945071", "edit_history_tweet_ids": ["1188298966393331712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188298966393331712"}, {"text": "Mulher-Maravilha continua sendo o melhor de todos, mas Aquaman ficou anos-luz de Superman, Batman vs Superman e Liga da Justi\u00e7a. (Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim demais pra entrar na conta.) https://t.co/CFrcvqtnJ7", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/CFrcvqtnJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/fabricioko/status/1188298942687121408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFrcvqtnJ7", "media_key": "16_1188298932469796864"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.6219, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "in_reply_to_user_id": "945621527151697920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945621527151697920", "edit_history_tweet_ids": ["1188298942687121408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188298053691817985"}], "created_at": "2019-10-27T03:38:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1188298942687121408"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802379915307941888", "edit_history_tweet_ids": ["1188298931521933313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:38:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188298931521933313"}, {"text": "Se entera de mi y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735981843913297920", "edit_history_tweet_ids": ["1188298861464432640"], "created_at": "2019-10-27T03:38:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188298861464432640"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165919324", "edit_history_tweet_ids": ["1188298776898867200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:38:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188298776898867200"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1672162038", "edit_history_tweet_ids": ["1188298745466773504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:37:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188298745466773504"}, {"text": "@indieafraid se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004557777686155264", "edit_history_tweet_ids": ["1188298683697291264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:37:38.000Z", "lang": "ht", "id": "1188298683697291264"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939203423471316992", "edit_history_tweet_ids": ["1188298552621064192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:37:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188298552621064192"}, {"text": "NO PUEDE TERMINAR AS\u00cd LA SERIE DE MIERDA ESTA XDIOS MOSTRAME QUI\u00c9N SAB\u00cdA TODO POR LO MENOS ME QUEDE HASTA CON LA DUDA SI DE TOMMY SE SUICIDA O NO LA PUTA QUE TE PARI\u00d3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1080641651108921344", "edit_history_tweet_ids": ["1188298515711172609"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "TOMMY"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:36:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188298515711172609"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082881221640839168", "edit_history_tweet_ids": ["1188298476213411840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:36:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188298476213411840"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154895600338579457", "edit_history_tweet_ids": ["1188298425525256195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:36:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188298425525256195"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041926078124765184", "edit_history_tweet_ids": ["1188298391794663429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:36:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188298391794663429"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4853598562", "edit_history_tweet_ids": ["1188298166216658944"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T03:35:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188298166216658944"}, {"text": "@indieafraid Se matou infelizmente", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998697364721463297", "edit_history_tweet_ids": ["1188298141868740609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:35:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1188298141868740609"}, {"text": "RT @exitoina: [DUR\u00cdSIMO] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provinci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4056809487", "edit_history_tweet_ids": ["1188298039808745472"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188286769969729536"}], "created_at": "2019-10-27T03:35:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188298039808745472"}, {"text": "Sociedad Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081588015284121600", "edit_history_tweet_ids": ["1188297903036686339"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:34:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188297903036686339"}, {"text": "RT @OsmelMY: @DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146417726065451008", "edit_history_tweet_ids": ["1188297867435401216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187909661170831360"}], "created_at": "2019-10-27T03:34:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188297867435401216"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302275736", "edit_history_tweet_ids": ["1188297750498160641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:33:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188297750498160641"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554063636", "edit_history_tweet_ids": ["1188297680075800576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:33:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188297680075800576"}, {"text": "@DeputadoFederal @JornalGGN Voc\u00eas s\u00e3o vagabundo quando as coisas com os outros voc\u00eas tem a maior cara de pau de dizer que \u00e9 verdade quando \u00e9 com voc\u00eas \u00e9 mentira ajustes errou Toma se vagabundo j\u00e1 matou foi muito  filha do SUS vergonha na cara de voc\u00eas Tropa de vagabundo", "in_reply_to_user_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146459934441267200", "edit_history_tweet_ids": ["1188297588975558657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188237521915973633"}], "created_at": "2019-10-27T03:33:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1188297588975558657"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064838607591096321", "edit_history_tweet_ids": ["1188297542276124672"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T03:33:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188297542276124672"}, {"text": "@KarlaCalle El Apra nunca muere! Primero mata y roba al pueblo y luego se suicida....", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "406676868", "edit_history_tweet_ids": ["1188297306950524928"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188286940832907264"}], "created_at": "2019-10-27T03:32:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188297306950524928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978455996", "edit_history_tweet_ids": ["1188297304375255040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T03:32:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188297304375255040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861793495", "edit_history_tweet_ids": ["1188297090033704964"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:31:18.000Z", "lang": "en", "id": "1188297090033704964"}, {"text": "RT @crovanos: S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50861730", "edit_history_tweet_ids": ["1188297086351085568"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crovanos", "id": "879183745017933824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188296356143779841"}], "created_at": "2019-10-27T03:31:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188297086351085568"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95769714", "edit_history_tweet_ids": ["1188296893769625601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:30:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188296893769625601"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292656489", "edit_history_tweet_ids": ["1188296873565655040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:30:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188296873565655040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917496255642775552", "edit_history_tweet_ids": ["1188296801612378114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T03:30:09.000Z", "lang": "it", "id": "1188296801612378114"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106583069618786304", "edit_history_tweet_ids": ["1188296676164952064"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T03:29:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188296676164952064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92406424", "edit_history_tweet_ids": ["1188296520950571008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:29:02.000Z", "lang": "en", "id": "1188296520950571008"}, {"text": "S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritariamente gente se suicida agobiadas x sistema neoliberal impuesto a fuerza en dictadura", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "879183745017933824", "edit_history_tweet_ids": ["1188296356143779841"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3561, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:28:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188296356143779841"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208141342", "edit_history_tweet_ids": ["1188296303001952259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:28:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188296303001952259"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465723017", "edit_history_tweet_ids": ["1188296297218035712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:28:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188296297218035712"}, {"text": "Em SP | Ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino \u00e9 morto por colega da PM.\nAs primeiras informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o que Sabino foi assassinado pelo sargento Agnaldo Rodrigues, que tirou a pr\u00f3pria vida em seguida.\n https://t.co/UkfhfCcmBS via @SouMaisNoticias", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/UkfhfCcmBS", "expanded_url": "https://soumaisnoticias.com/em-sp-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-morto-por-colega-da-pm/", "display_url": "soumaisnoticias.com/em-sp-ex-judoc\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.7992, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Sabino"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Agnaldo Rodrigues"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 237, "username": "SouMaisNoticias", "id": "1222387861"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1222387861", "edit_history_tweet_ids": ["1188296224014819328"], "created_at": "2019-10-27T03:27:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188296224014819328"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920730178", "edit_history_tweet_ids": ["1188296162077560832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:27:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188296162077560832"}, {"text": "RT @omelete: Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelki\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187449148456472579", "edit_history_tweet_ids": ["1188295915779645443"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188112295483846657"}], "created_at": "2019-10-27T03:26:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295915779645443"}, {"text": "um poema totalmente suicida e meu preferido de todos\nsou a ismalia com certeza https://t.co/C84Y3BTbkd", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/C84Y3BTbkd", "expanded_url": "https://twitter.com/rbdpatrono/status/1188295254228766727", "display_url": "twitter.com/rbdpatrono/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "ismalia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733581537", "edit_history_tweet_ids": ["1188295795856084994"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188295254228766727"}], "created_at": "2019-10-27T03:26:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295795856084994"}, {"text": "@indieafraid Se matou \u00f3bvio, sensata", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077393590", "edit_history_tweet_ids": ["1188295663739641856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:25:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295663739641856"}, {"text": "@maantoniadias nem fudendo tenho certeza que ela se matou", "in_reply_to_user_id": "942732169914540035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903037067", "edit_history_tweet_ids": ["1188295535435898880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maantoniadias", "id": "942732169914540035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188292152821989377"}], "created_at": "2019-10-27T03:25:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295535435898880"}, {"text": "Ves pasar esas fotos y se tr suicida la pija loco. Me hicieronn olvidar elnpiropazo me cago en todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "719956712380370945", "edit_history_tweet_ids": ["1188295486228324353"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "elnpiropazo"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:24:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188295486228324353"}, {"text": "@indieafraid acho q se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945784502177161219", "edit_history_tweet_ids": ["1188295456763326464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:24:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295456763326464"}, {"text": "@caiosoouzaa2 Se matou uma pessoa foi muito", "in_reply_to_user_id": "939229758336000001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981686300637106177", "edit_history_tweet_ids": ["1188295394138230784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188292954026364928"}], "created_at": "2019-10-27T03:24:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295394138230784"}, {"text": "RT @_amelight: no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro cons\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959552396740452354", "edit_history_tweet_ids": ["1188295377012871168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_amelight", "id": "118271441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188251946530017280"}], "created_at": "2019-10-27T03:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188295377012871168"}, {"text": "RT @Nerdbunker: Joel Kinnaman publica foto dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida com John Cena https://t.co/TrnXntfGDo https://t.co/7YaHGUd7Nh", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TrnXntfGDo", "expanded_url": "https://mla.bs/b8f73d69", "display_url": "mla.bs/b8f73d69"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7YaHGUd7Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1188188057792589835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YaHGUd7Nh", "media_key": "3_1188188055234109440"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1188295191691714561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188188057792589835"}], "created_at": "2019-10-27T03:23:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295191691714561"}, {"text": "Mano se liga no cara com full concentrado com a atiradeira, se ele n\u00e3o quase matou ningu\u00e9m foi sorte https://t.co/yrdkUhVDg3", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yrdkUhVDg3", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoKatharsis/status/1188193166719115264", "display_url": "twitter.com/BrunoKatharsis\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110705208110313474", "edit_history_tweet_ids": ["1188295142404435968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188193166719115264"}], "created_at": "2019-10-27T03:23:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295142404435968"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835219201", "edit_history_tweet_ids": ["1188295110267670528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:23:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188295110267670528"}, {"text": "aquele tweet do minha filha se matou https://t.co/ChE6siNOVk", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ChE6siNOVk", "expanded_url": "https://t.co/ChE6siNOVk", "display_url": "t.co/ChE6siNOVk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976553568516870144", "edit_history_tweet_ids": ["1188295011756138496"], "created_at": "2019-10-27T03:23:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295011756138496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821879334", "edit_history_tweet_ids": ["1188294987517169665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T03:22:57.000Z", "lang": "it", "id": "1188294987517169665"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27232896", "edit_history_tweet_ids": ["1188294954541559808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:22:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188294954541559808"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289305651", "edit_history_tweet_ids": ["1188294913814913025"], "created_at": "2019-10-27T03:22:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188294913814913025"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: Coringa - Joel Kinnaman, o Rick Flag do Esquadr\u00e3o Suicida, elogia performance de Joaquim Phoenix!\n\n&gt;&gt;https://t.co/bWeT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1188294878964391937"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188228815756988416"}], "created_at": "2019-10-27T03:22:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1188294878964391937"}, {"text": "RT @omelete: Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1188294787008466944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188281662599241728"}], "created_at": "2019-10-27T03:22:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1188294787008466944"}, {"text": "RT @herbinhoyos: DATO: El terrorista suicida que condujo el carro bomba a la Escuela Gral Santander Jos\u00e9 Aldemar Rojas estuvo en el frente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3986, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863511955", "edit_history_tweet_ids": ["1188294784231858177"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.331, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Aldemar Rojas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "herbinhoyos", "id": "150827347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085981596681932800"}], "created_at": "2019-10-27T03:22:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188294784231858177"}, {"text": "Alguien que me diga si es o no una misi\u00f3n suicida inscribir Colonial y Francesa, please.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1108197400789860353", "edit_history_tweet_ids": ["1188294735213015040"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.3416, "type": "Other", "normalized_text": "Francesa"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:21:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188294735213015040"}, {"text": "RT @perruanisimo: @MijaelGLP Para empezar es ex presidente y fallecido bueno por no decirle suicida, adem\u00e1s donde era la burla al mostrar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780874547088072704", "edit_history_tweet_ids": ["1188294542027624450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perruanisimo", "id": "57953730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188209151920361472"}], "created_at": "2019-10-27T03:21:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188294542027624450"}, {"text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780874547088072704", "edit_history_tweet_ids": ["1188294473521995778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "created_at": "2019-10-27T03:20:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188294473521995778"}, {"text": "O que me deixa puto \u00e9 algu\u00e9m vem falar \u201c\u00e9 s\u00f3 futebol\u201d infelizmente o torcedo do Flamengo que se matou ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo pro Athletico, n\u00e3o pode ver esse time dando orgulho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975548116", "edit_history_tweet_ids": ["1188294380345577472"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:20:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188294380345577472"}, {"text": "Marido mata mulher, atira na pr\u00f3pria m\u00e3e e se suicida na Vila\u00a0Ema https://t.co/brzPQu4VWm https://t.co/Ih70OWICsO", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/brzPQu4VWm", "expanded_url": "https://lesteonline.com.br/27/10/2019/marido-mata-mulher-tiros-e-se-suicida-na-vila-ema/", "display_url": "lesteonline.com.br/27/10/2019/mar\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Ih70OWICsO", "expanded_url": "https://twitter.com/LesteOnline/status/1188294298938347522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ih70OWICsO", "media_key": "3_1188294297424203776"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4061325395", "edit_history_tweet_ids": ["1188294298938347522"], "created_at": "2019-10-27T03:20:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188294298938347522"}, {"text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835699924280950786", "edit_history_tweet_ids": ["1188294227840647169"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "created_at": "2019-10-27T03:19:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188294227840647169"}, {"text": "RT @rob_canani: @MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780874547088072704", "edit_history_tweet_ids": ["1188294215740067841"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255689862451201"}], "created_at": "2019-10-27T03:19:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188294215740067841"}, {"text": "Se matou https://t.co/OUcCNCahGo", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/OUcCNCahGo", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1100880806023712768", "edit_history_tweet_ids": ["1188294065433055232"], "created_at": "2019-10-27T03:19:17.000Z", "lang": "ht", "id": "1188294065433055232"}, {"text": "Uma hr passando filme pra parar em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150250435460128769", "edit_history_tweet_ids": ["1188294025201238016"], "created_at": "2019-10-27T03:19:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1188294025201238016"}, {"text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864079879", "edit_history_tweet_ids": ["1188293916468154369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "created_at": "2019-10-27T03:18:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188293916468154369"}, {"text": "@danidiazK @marianlesnik @sofiiajya3 Como un vago que est\u00e1 a punto de meter en cana a miembros de un gobierno y esta por demostrar el estudio de su vida se suicida? Ya me demostraste que ni puedo tratar de hablar con vs, antisemitismo a flor de piel lo tuyo", "in_reply_to_user_id": "1089201922211545090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750801933372358657", "edit_history_tweet_ids": ["1188293879428255744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danidiazK", "id": "1089201922211545090"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "marianlesnik", "id": "2880272673"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "sofiiajya3", "id": "983460928506290177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188292328043307008"}], "created_at": "2019-10-27T03:18:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188293879428255744"}, {"text": "Los resultados de la austeridad suicida, que diga, republicana. https://t.co/f0dgfhhevr", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f0dgfhhevr", "expanded_url": "https://twitter.com/WRADIOMexico/status/1188242769447399425", "display_url": "twitter.com/WRADIOMexico/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151250722", "edit_history_tweet_ids": ["1188293857521405952"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188242769447399425"}], "created_at": "2019-10-27T03:18:27.000Z", "geo": {"place_id": "fd7def30cbe3d85e"}, "lang": "es", "id": "1188293857521405952"}, {"text": "RT @juanvalerdieco: Economista juan valerdi en @GPS_A24 @rolandogps Fin de la farsa del milagro Chileno, clase 1/2 cordobeza votante suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724771143765364737", "edit_history_tweet_ids": ["1188293832603066368"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "juan valerdi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "GPS_A24", "id": "2468147612"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "rolandogps", "id": "743201537690898436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197834115485696"}], "created_at": "2019-10-27T03:18:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188293832603066368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32282002", "edit_history_tweet_ids": ["1188293731851440133"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:17:57.000Z", "lang": "en", "id": "1188293731851440133"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162064958512930817", "edit_history_tweet_ids": ["1188293725195296768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:17:56.000Z", "lang": "en", "id": "1188293725195296768"}, {"text": "@indieafraid Ela se matou pq tava b\u00eabada", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131180401542737925", "edit_history_tweet_ids": ["1188293588515540992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:17:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188293588515540992"}, {"text": "@meiermq @AlanGarciaPeru Otra viuda del Suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156254020270481408", "edit_history_tweet_ids": ["1188293546685665280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187646704495017984"}], "created_at": "2019-10-27T03:17:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188293546685665280"}, {"text": "Algo tan importante para la salud, que no le toman el peso, para pedir hora a un psicologo  o algun especialista, llega un mes despues que la persona se suicida!  Lastimoso caso pero cierto https://t.co/MVIRD5yJkQ", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/MVIRD5yJkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1188290925891600384", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366504015", "edit_history_tweet_ids": ["1188293470915584000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188290925891600384"}], "created_at": "2019-10-27T03:16:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188293470915584000"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323527590", "edit_history_tweet_ids": ["1188293456990523392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:16:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188293456990523392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91683292", "edit_history_tweet_ids": ["1188293421787684864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:16:43.000Z", "lang": "en", "id": "1188293421787684864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829031987", "edit_history_tweet_ids": ["1188293367710531584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:16:30.000Z", "lang": "en", "id": "1188293367710531584"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395088710", "edit_history_tweet_ids": ["1188293189192601600"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T03:15:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188293189192601600"}, {"text": "@MijaelGLP Entonces el cobarde que se suicida para no enfrentar sus cargadas, debe pensar en los que se quedan, en su dolor, en la verg\u00fcenza y no solo en salirse de la manera m\u00e1s f\u00e1cil del problema", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253259892", "edit_history_tweet_ids": ["1188293164236464128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-27T03:15:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188293164236464128"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084293139857358848", "edit_history_tweet_ids": ["1188293130715578370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188293130715578370"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462423280", "edit_history_tweet_ids": ["1188293105793032192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:15:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188293105793032192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801937362116743168", "edit_history_tweet_ids": ["1188293064952958977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:15:18.000Z", "lang": "en", "id": "1188293064952958977"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106004017719709697", "edit_history_tweet_ids": ["1188292836854321153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:14:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188292836854321153"}, {"text": "@demori Pq quando \u00e9 um Pa\u00eds conhecido por pr\u00e1ticas liberais a galera fica fazendo contorcionismo para tentar explicar. Onde nao entenderam que essa bosta n\u00e3o funciona? Se fosse Pa\u00eds com pr\u00e1ticas socialistas a culpa j\u00e1 era do sapo barbudo Marx e do comunismo que matou trilh\u00f5es de fome!", "in_reply_to_user_id": "15675149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67040033", "edit_history_tweet_ids": ["1188292798384168960"], "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 241, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188277305086533633"}], "created_at": "2019-10-27T03:14:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1188292798384168960"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102705090", "edit_history_tweet_ids": ["1188292790498811904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:14:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188292790498811904"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041663013051293696", "edit_history_tweet_ids": ["1188292764871606274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:14:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188292764871606274"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45782914", "edit_history_tweet_ids": ["1188292741329047555"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:14:01.000Z", "lang": "en", "id": "1188292741329047555"}, {"text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296391965", "edit_history_tweet_ids": ["1188292627407560706"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "created_at": "2019-10-27T03:13:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188292627407560706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082421029", "edit_history_tweet_ids": ["1188292576614338560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:13:22.000Z", "lang": "en", "id": "1188292576614338560"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833515280", "edit_history_tweet_ids": ["1188292524105973760"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T03:13:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188292524105973760"}, {"text": "A mulher se matou na s\u00e9rie kkkkkkk to com medo de apertar o play", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797146717149863936", "edit_history_tweet_ids": ["1188292510566752257"], "created_at": "2019-10-27T03:13:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188292510566752257"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476508538", "edit_history_tweet_ids": ["1188292493152010241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:13:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188292493152010241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22399993", "edit_history_tweet_ids": ["1188292468996853760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:12:56.000Z", "lang": "en", "id": "1188292468996853760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796166122978557952", "edit_history_tweet_ids": ["1188292456627998720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:12:53.000Z", "lang": "en", "id": "1188292456627998720"}, {"text": "@cypftvg perdon marihuana suicida\ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "1085679185539055616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070124941188698112", "edit_history_tweet_ids": ["1188292396670488577"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "marihuana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188292273311813633"}], "created_at": "2019-10-27T03:12:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188292396670488577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3262019886", "edit_history_tweet_ids": ["1188292374805536768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:12:34.000Z", "lang": "en", "id": "1188292374805536768"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4823930241", "edit_history_tweet_ids": ["1188292341322387457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:12:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188292341322387457"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939584112305852417", "edit_history_tweet_ids": ["1188292339132968960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:12:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188292339132968960"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751177078201024512", "edit_history_tweet_ids": ["1188292337501396993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:12:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188292337501396993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233906942", "edit_history_tweet_ids": ["1188292228621275138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:11:59.000Z", "lang": "en", "id": "1188292228621275138"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081879797100433410", "edit_history_tweet_ids": ["1188292175295107073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:11:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188292175295107073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 67, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}]}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19932217", "edit_history_tweet_ids": ["1188292105053134849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188292053647740928"}], "created_at": "2019-10-27T03:11:29.000Z", "lang": "en", "id": "1188292105053134849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "text": "what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1188292053647740928"], "created_at": "2019-10-27T03:11:17.000Z", "lang": "en", "id": "1188292053647740928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893414677467848704", "edit_history_tweet_ids": ["1188292022983184384"], "created_at": "2019-10-27T03:11:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188292022983184384"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026468086", "edit_history_tweet_ids": ["1188292002644922368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:11:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188292002644922368"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446736350", "edit_history_tweet_ids": ["1188291733857193984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:10:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188291733857193984"}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140759564511600647", "edit_history_tweet_ids": ["1188291685631041537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188140520800952322"}], "created_at": "2019-10-27T03:09:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188291685631041537"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009757457382592512", "edit_history_tweet_ids": ["1188291561337032707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:09:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188291561337032707"}, {"text": "RT @apunterd: Una exesclava sexual se suicida por ser alejada de su explotador; ten\u00eda solo 15 a\u00f1os https://t.co/G3KPGY5zV2", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/G3KPGY5zV2", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186726-una-exesclava-sexual-se-suicida-por-ser-alejada-de-su-explotador-tenia-solo-15-anos#.XbUFNI3ZK1I.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18672\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "apunterd", "id": "1472766776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109305997", "edit_history_tweet_ids": ["1188291552503840768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188286022502768640"}], "created_at": "2019-10-27T03:09:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188291552503840768"}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728174449", "edit_history_tweet_ids": ["1188291408878297088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "created_at": "2019-10-27T03:08:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188291408878297088"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106447913", "edit_history_tweet_ids": ["1188291365505028097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T03:08:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188291365505028097"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157706291", "edit_history_tweet_ids": ["1188291100731236352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:07:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188291100731236352"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784553198572937221", "edit_history_tweet_ids": ["1188291024352923648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:07:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188291024352923648"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960263233880973315", "edit_history_tweet_ids": ["1188290818840420353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:06:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188290818840420353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "edit_history_tweet_ids": ["1188290539659104256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T03:05:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188290539659104256"}, {"text": "RT @yeontazn: yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088175101642792960", "edit_history_tweet_ids": ["1188290394204884993"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yeontazn", "id": "1374582244501766144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114636467958161408"}], "created_at": "2019-10-27T03:04:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188290394204884993"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095117361814876161", "edit_history_tweet_ids": ["1188290387984769024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:04:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188290387984769024"}, {"text": "@yourswings e tipo, o tae mata o seokjin em bs&amp;t jap ver, e parece que ele tem duas personalidades em cada universo sempre quando eles voltam no tempo, pq em muitos mvs, ele e o seokjin sempre est\u00e3o brigando.\nent\u00e3o, se ele matou o jin em bst, ele q deve voltar no tempo, ao inv\u00e9s do seok", "in_reply_to_user_id": "3017356017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1187293046427308032", "edit_history_tweet_ids": ["1188290145084215296"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "seokjin"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "seokjin"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "jin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yourswings", "id": "3017356017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188183157834694656"}], "created_at": "2019-10-27T03:03:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188290145084215296"}, {"text": "@indieafraid se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777307335719063552", "edit_history_tweet_ids": ["1188290122862727170"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "created_at": "2019-10-27T03:03:37.000Z", "lang": "ht", "id": "1188290122862727170"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275529291", "edit_history_tweet_ids": ["1188289983171444736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:03:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188289983171444736"}, {"text": "@KarlaCalle Cual partido politico? del Apra solo quedan escombros solo un recuerdo en enero pierden la inscripci\u00f3n, anda agradecerle al cobarde suicida y los buitres que todavia te mantienen.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "200568006", "edit_history_tweet_ids": ["1188289879681241088"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3341, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188283841531830273"}], "created_at": "2019-10-27T03:02:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188289879681241088"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968964732", "edit_history_tweet_ids": ["1188289739465641984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:02:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188289739465641984"}, {"text": "Como mierdas puedes tener un pensamiento tan suicida y estar sonriendo todo el d\u00eda. \nDe: mi \nPara: mi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2424593953", "edit_history_tweet_ids": ["1188289580035788801"], "created_at": "2019-10-27T03:01:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188289580035788801"}, {"text": "@sanchezcastejon @PSOE Y votar a unos ladrones que ae van de puta (FAFFE) con tarjetas que pagamos todos ... es suicida.. y mas contigo que. A tu titulo CUM FRAUDEM le podemos a\u00f1adir el de Perici I el Desenterrador Votare Para botarte \ud83e\udd21", "in_reply_to_user_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914585771025289217", "edit_history_tweet_ids": ["1188289521533804545"], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Perici"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188063613589827584"}], "created_at": "2019-10-27T03:01:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188289521533804545"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041935819349651457", "edit_history_tweet_ids": ["1188289478315728896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:01:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188289478315728896"}, {"text": "@IILightZz respawns 4v4 es muy suicida tbh la vamos a pasar mal pero qcyo", "in_reply_to_user_id": "931333613416845314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769969740433485824", "edit_history_tweet_ids": ["1188289408786718720"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "respawns"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "4v4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IILightZz", "id": "931333613416845314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188289300661751809"}], "created_at": "2019-10-27T03:00:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188289408786718720"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3079954895", "edit_history_tweet_ids": ["1188289281770610688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:00:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188289281770610688"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154706975", "edit_history_tweet_ids": ["1188289219938136064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T03:00:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188289219938136064"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837353845223211008", "edit_history_tweet_ids": ["1188289122294738944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T02:59:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188289122294738944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "AlanCobarde"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/qZqihfQyHz", "expanded_url": "https://twitter.com/S75Marco/status/1188288985107488769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qZqihfQyHz", "media_key": "3_1188288979516477442"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "AlanCobarde"}]}, "text": "@PeruanoComunica Fiel seguidores del suicida #AlanCobarde se pelean para intentar llegar a congreso pues \"Las loncheras igual que la plata llegan solas\" https://t.co/qZqihfQyHz", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797490513855119360", "edit_history_tweet_ids": ["1188288985107488769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256834248945664"}], "created_at": "2019-10-27T02:59:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188288985107488769"}, {"text": "RT @omelete: Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158771331", "edit_history_tweet_ids": ["1188288910616608768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188281662599241728"}], "created_at": "2019-10-27T02:58:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1188288910616608768"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043679856742019073", "edit_history_tweet_ids": ["1188288883953405957"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T02:58:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188288883953405957"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783762799", "edit_history_tweet_ids": ["1188288867641806851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T02:58:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188288867641806851"}, {"text": "Ataque suicida deixa 5 mortos e mais de 20 feridos no Afeganist\u00e3o https://t.co/PikqUN2C5Q", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PikqUN2C5Q", "expanded_url": "http://agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/noticia/2019-10/ataque-suicida-deixa-5-mortos-e-mais-de-20-feridos-no-afeganistao", "display_url": "agenciabrasil.ebc.com.br/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039652806091784193", "edit_history_tweet_ids": ["1188288832908738561"], "created_at": "2019-10-27T02:58:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1188288832908738561"}, {"text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/XFWbAn4rrI", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XFWbAn4rrI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385518338", "edit_history_tweet_ids": ["1188288788495323136"], "created_at": "2019-10-27T02:58:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1188288788495323136"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011142531617304576", "edit_history_tweet_ids": ["1188288675597180928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T02:57:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188288675597180928"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265095063", "edit_history_tweet_ids": ["1188288156245868545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T02:55:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188288156245868545"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074842151220064256", "edit_history_tweet_ids": ["1188288035613544449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T02:55:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188288035613544449"}, {"text": "Acho q a melhor coisa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora, vsfd eu amo demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029846121353498626", "edit_history_tweet_ids": ["1188288024582541314"], "created_at": "2019-10-27T02:55:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1188288024582541314"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 250, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "username": "mclxalzx", "location": "Chile", "name": "mlxxcalx", "id": "1187025604853587971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "username": "CaroCiudadana", "location": "Chile", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "497105706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 229, "tweet_count": 21777, "listed_count": 2}, "username": "marcoaurelioIII", "location": "Asiakwa, Ghana", "name": "`marcoaurelioIII", "id": "2669777653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1735, "tweet_count": 148296, "listed_count": 15}, "username": "zahirkeops", "location": "Venezuela", "name": "Zahir", "id": "720433824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "username": "pburelli", "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "name": "Pedro Mario Burelli", "id": "36278714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21605, "following_count": 2314, "tweet_count": 51745, "listed_count": 17}, "username": "PATRICIOACHURRA", "location": "Chile", "name": "Patricio Achurra\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "352854552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 651, "tweet_count": 163589, "listed_count": 0}, "username": "JohnSegovia__", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "name": "John \ud83d\udc37", "id": "132402997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2566, "tweet_count": 42982, "listed_count": 0}, "username": "BufaloMayor", "name": "Eduardo Schulz V\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude9238%", "id": "705730008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "username": "Adelale", "location": "Jacksonville, Fl", "name": "Adela Lale", "id": "37458074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 348, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "AntoniaEspejoG", "name": "Antonia", "id": "467046323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "username": "VeroProgreAC", "location": "Puerto Varas", "name": "veronica cifuentes", "id": "50324949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "username": "albertolarrains", "name": "Alberto Larra\u00edn", "id": "2265096360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 56, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "username": "david17072172", "name": "david", "id": "1177765940840341505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "username": "rob_canani", "location": "Peru", "name": "Golden Lion", "id": "56487165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 576, "tweet_count": 287398, "listed_count": 36}, "username": "DeMoraesLucia1", "location": "Brasil", "name": "L\u00facia Stedile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "37229237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 659, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "username": "BardalezCarlos", "name": "Carlos bardalez", "id": "4245277397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 924, "tweet_count": 8400, "listed_count": 1}, "username": "Fran_abo", "location": "Chile", "name": "Fran", "id": "933672616174514176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 431, "tweet_count": 7660, "listed_count": 0}, "username": "LocooJano", "location": "chile", "name": "LocoJano", "id": "328148178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}, "username": "ISialer", "location": "Japon", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 1197, "tweet_count": 88646, "listed_count": 27}, "username": "AaronAlfredo", "location": "Valdivia, Chile", "name": "Eiron\u270c\ufe0f\ud83c\udf33 #Apruebo \ud83c\udf33", "id": "101928450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4029, "following_count": 2125, "tweet_count": 12031, "listed_count": 2}, "username": "atiuuuglO", "name": "Olguita", "id": "156807164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 916, "tweet_count": 11897, "listed_count": 0}, "username": "Marko_RJZ", "name": "Marco \u26aa\u26ab", "id": "142903210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 4264, "tweet_count": 165568, "listed_count": 34}, "username": "julesbeton", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Giulio Mattioni \ud83e\uddf1 \u2692\ufe0f", "id": "3977951957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 614, "tweet_count": 79074, "listed_count": 5}, "username": "raulexsan", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Ra\u00fal Santander", "id": "747595882053439488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 748, "tweet_count": 16287, "listed_count": 0}, "username": "cristianvalescu", "name": "cristianvalescuela", "id": "726387318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 4038, "tweet_count": 68152, "listed_count": 7}, "username": "astroblema", "location": "Santiago, Chile", "name": "Alex", "id": "2916179615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 539, "tweet_count": 138062, "listed_count": 6}, "username": "AdelitaMGray", "location": "Orlando,Fl", "name": "Adela Marcozzi Gray", "id": "1591084885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14114, "following_count": 13319, "tweet_count": 73499, "listed_count": 85}, "username": "bluesinthesky", "name": "Venice", "id": "171308189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1484, "tweet_count": 170456, "listed_count": 7}, "username": "Robertenor", "location": "El Mundo", "name": "Robert", "id": "152876982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 811, "tweet_count": 64483, "listed_count": 12}, "username": "AuroGiuliano", "location": "Terra do nunca... ", "name": "Auro Giuliano", "id": "37752323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 914, "tweet_count": 13996, "listed_count": 4}, "username": "SouMaisNoticias", "location": "Porto Nacional, Brasil", "name": "Sou Mais Not\u00edcias", "id": "1222387861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 670, "tweet_count": 10630, "listed_count": 0}, "username": "andreinandrei", "name": "Andrea Fuentealba", "id": "772442228786683904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 302, "tweet_count": 53894, "listed_count": 6}, "username": "nomuyside", "name": "yu \u2661's tete", "id": "1838387190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4678, "tweet_count": 76217, "listed_count": 2}, "username": "OxigenoNeutro", "location": "Santiago", "name": "#TrenesParaChileAHORAYA", "id": "932375692834168839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 1016, "tweet_count": 86201, "listed_count": 21}, "username": "verde_olivo", "location": "CHILE", "name": "Jorge Hostt \ud83c\uddf8\ud83c\uddee", "id": "193213887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7238, "following_count": 7103, "tweet_count": 23834, "listed_count": 8}, "username": "DonChileanDatos", "location": "Chile", "name": "#VamosQueSePuede", "id": "3073640080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 4886, "tweet_count": 12088, "listed_count": 14}, "username": "Dignity4allOFus", "location": "\u00d6sterreich", "name": "alteanime", "id": "2682824893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1360, "tweet_count": 62734, "listed_count": 1}, "username": "languis2019", "location": "Mapuchuco", "name": "Languis", "id": "3409118171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2629, "tweet_count": 18901, "listed_count": 0}, "username": "rogefeei", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "roge\u2728 #R\u00edosLibres", "id": "64875377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 201, "tweet_count": 5895, "listed_count": 1}, "username": "RosaTrigo6", "name": "#VamosPorAnchoCamino", "id": "859755584916250624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1610, "tweet_count": 8925, "listed_count": 3}, "username": "hectorandres__c", "location": "Santiago, Chile", "name": "H\u00e9ctor Andr\u00e9s \ud83c\udf33", "id": "2720406339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 886, "tweet_count": 60110, "listed_count": 28}, "username": "LucianitaMoreno", "location": "Belgrano", "name": "Lulilu", "id": "1892999581"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82925, "following_count": 11469, "tweet_count": 43966, "listed_count": 106}, "username": "EzekielFrezza", "location": "Argentina", "name": "Ezekiel Frezza", "id": "315025786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9464, "following_count": 3789, "tweet_count": 212209, "listed_count": 26}, "username": "_hipotenusa1", "location": "Chile", "name": "Chini", "id": "488961870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 780, "tweet_count": 29304, "listed_count": 1}, "username": "pipeanndres", "location": "Santiago", "name": "Felipe Andres", "id": "244829658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 409, "tweet_count": 47478, "listed_count": 3}, "username": "Ferchovqz4", "name": "Zorro 1", "id": "1123454287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 2234, "tweet_count": 12455, "listed_count": 2}, "username": "cris_isnerviosa", "location": "E-Corp", "name": "F*ck Society", "id": "833060650100326402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 1029, "tweet_count": 53224, "listed_count": 2}, "username": "UCH_LFC", "location": "Pedro Aguirre Cerda, Chile", "name": "Danielle \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f", "id": "997203697745776642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 2254, "tweet_count": 57501, "listed_count": 2}, "username": "leovolando", "location": "en algun lugar del mundo", "name": "Mario Nicol\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "900562149902352386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5621, "following_count": 5990, "tweet_count": 104223, "listed_count": 56}, "username": "palomapicasso9", "location": "CHILE", "name": "#VenceremosYSeraHermoso", "id": "124491071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 842, "tweet_count": 11185, "listed_count": 1}, "username": "david_zd", "location": "Santiago, Chile", "name": "David", "id": "520980041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1147, "tweet_count": 63593, "listed_count": 160}, "username": "manuel_alarcon", "location": "Santiago", "name": "manuel", "id": "11493512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 5000, "tweet_count": 57214, "listed_count": 2}, "username": "CarolinaReyesT", "location": "Santiago ", "name": "Carolina A Reyes T", "id": "938115833766739968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 4672, "tweet_count": 165548, "listed_count": 1}, "username": "acua_nelson", "location": "El Salvador, C:A:", "name": "Neftali Acu\u00f1a.", "id": "794600060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 947, "tweet_count": 90144, "listed_count": 1}, "username": "ramos_bethsaida", "name": "Bethsaida Ramos", "id": "2284905941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 2299, "tweet_count": 62791, "listed_count": 0}, "username": "EkhoLacroix", "location": "Clown City", "name": "Ekho \u2692\ud83c\udf33", "id": "1090247701147672576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 0, "tweet_count": 6233, "listed_count": 3}, "username": "Natu_MP", "location": "Santiago, Chil", "name": "Bellamente", "id": "307604047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 407, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}, "username": "meaburriste1", "name": "Pamela Silva", "id": "928573842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "username": "aldoEsp96807840", "location": "California, USA", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 987, "tweet_count": 176517, "listed_count": 33}, "username": "RamosCholele", "location": "Tierra 2", "name": "ANDIA CULIAGOOOOOOOL", "id": "915608094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 609, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "username": "k1000la_lmg", "name": "camila\ud83d\udd4a", "id": "1130923919643467778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 2245, "tweet_count": 35849, "listed_count": 3}, "username": "Angelectrica", "location": "Chile", "name": "Samurai \ud83c\udf3a con Covid \ud83d\ude37", "id": "112444948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1525, "tweet_count": 246233, "listed_count": 11}, "username": "fabigarrido_", "location": "Chile", "name": "Fabi", "id": "162605461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 3194, "tweet_count": 115053, "listed_count": 13}, "username": "fesalchain", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Fesal Chain", "id": "267958519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 362, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "username": "JosuGarciaG", "name": "jose garcia", "id": "725834540812537856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 662, "tweet_count": 42582, "listed_count": 41}, "username": "andowebeando", "name": "Cata", "id": "43411535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1468, "tweet_count": 77932, "listed_count": 49}, "username": "Meryagne", "location": "Santa Rosa, LP Argentina", "name": "Marynes Ortellado", "id": "487263960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}, "username": "FelipePigna", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Felipe Pigna", "id": "79556841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 773, "tweet_count": 7707, "listed_count": 0}, "username": "vmincutiest", "name": "christ\u2077 \u02d3\ud83c\udf53\u1d4e \u2018\u2661\u066b", "id": "3296671357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1060, "tweet_count": 55697, "listed_count": 4}, "username": "yoleitza", "location": "Aqui Mismito", "name": "Yole", "id": "58182992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 175, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "username": "charlimedn", "name": "Carlos Navarro", "id": "621965613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 555, "tweet_count": 81938, "listed_count": 28}, "username": "meninoluc", "name": "l\u00e1 em casa todo mundo \u00e9 13", "id": "341691293"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "username": "pontejornalismo", "location": "Brasil", "name": "Ponte Jornalismo", "id": "2528987124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 3782, "tweet_count": 85489, "listed_count": 13}, "username": "derramee3", "location": "Lota, Chile", "name": "Supertramp \ud83d\udc3d", "id": "1646588425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 3488, "tweet_count": 145533, "listed_count": 10}, "username": "Canelonli", "name": "Canelon", "id": "394362187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410297, "listed_count": 132}, "username": "serWyl", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "name": "WYL, un desencontrado", "id": "2887507997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1133, "tweet_count": 30332, "listed_count": 0}, "username": "Drakkar411", "name": "Drakkar41", "id": "1104717629510639617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 138, "tweet_count": 4716, "listed_count": 0}, "username": "omarramirezl", "name": "omar e. ramirez l.", "id": "365220761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1251, "tweet_count": 46311, "listed_count": 2}, "username": "raul1982andres", "location": "Santiago, Chile", "name": "Raul Andr\u00e9s", "id": "146916034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2044, "tweet_count": 94212, "listed_count": 9}, "username": "so_hum3", "location": "#YoSoyVenezolano \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Glasot", "id": "233450948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 273, "tweet_count": 18274, "listed_count": 0}, "username": "Suzi1408", "name": "Susana", "id": "849446152793673729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}, "username": "dougIxs", "name": "douglas", "id": "594754648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1114, "tweet_count": 11748, "listed_count": 1}, "username": "Soniagta", "location": "Caracas,Venezuela", "name": "Sonia Alvarez", "id": "93761845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1433, "tweet_count": 17076, "listed_count": 1}, "username": "potuto1regreso", "name": "potuta", "id": "3065501052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1920, "tweet_count": 50185, "listed_count": 8}, "username": "capullodealheli", "location": "Venezuela ", "name": "Capullo de Alhel\u00ed", "id": "48544126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 240, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "username": "0Zerow", "name": "Suicide Z", "id": "1183498938101456896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 453, "tweet_count": 39118, "listed_count": 13}, "username": "Tamalda", "location": "Patagonia ~\u2022~ Wallmapu ", "name": "Tamara", "id": "91857036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21900, "following_count": 2832, "tweet_count": 246167, "listed_count": 25}, "username": "MarianneFreitez", "location": "Zona en Reclamacion", "name": "Marianne.", "id": "131034960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 1680, "tweet_count": 615448, "listed_count": 13}, "username": "jagavalle", "name": "Jaime Gamez Vallejo", "id": "154282462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25130, "following_count": 1637, "tweet_count": 117004, "listed_count": 236}, "username": "isabelarvide", "location": "M\u00e9xico", "name": "Isabel Arvide Lim\u00f3n", "id": "162588313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62737, "following_count": 2641, "tweet_count": 72159, "listed_count": 649}, "username": "CSaizar", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Consuelo S\u00e1izar de la Fuente", "id": "173301796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79529, "listed_count": 0}, "username": "Elmer21644236", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Elmer", "id": "1077364188006268928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1651, "tweet_count": 82153, "listed_count": 11}, "username": "tinorys", "name": "tinorys", "id": "51858858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 436, "tweet_count": 148703, "listed_count": 1}, "username": "luiszorce", "location": "M\u00e9xico", "name": "Luis E Zorce", "id": "280063245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 3212, "tweet_count": 89455, "listed_count": 5}, "username": "perezjulian1976", "name": "Julian Perez", "id": "2443136909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8051, "following_count": 5858, "tweet_count": 214772, "listed_count": 39}, "username": "ipoolgian", "name": "Molotov", "id": "103066176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 5005, "tweet_count": 182657, "listed_count": 12}, "username": "JRichterR88", "location": "Chile", "name": "Jorge R.", "id": "110539938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35769, "following_count": 15152, "tweet_count": 187221, "listed_count": 387}, "username": "NotiVe", "location": "Venezuela", "name": "NotiVe Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "62511830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 332, "tweet_count": 14037, "listed_count": 0}, "username": "blackbird_adc", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Arely", "id": "74875571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 261, "tweet_count": 59467, "listed_count": 1}, "username": "anipe041", "name": "@anvioleta", "id": "3045244417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "username": "apterrones", "location": "Callao, Peru", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "id": "268580914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "username": "GoldenFure", "location": "Nueva York, USA", "name": "Armand", "id": "866844719334273025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1400, "tweet_count": 18904, "listed_count": 4}, "username": "jessymorin", "location": "Melipilla", "name": "Jessy Morin", "id": "123905001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 416, "tweet_count": 40920, "listed_count": 4}, "username": "aeritty", "location": "190119 smtown in chile.", "name": "vale\u02c0\u02c0.", "id": "2212895694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 582, "tweet_count": 10165, "listed_count": 1}, "username": "fonseca_francys", "name": "francys fonseca", "id": "1087382319613259782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 106, "tweet_count": 86048, "listed_count": 1}, "username": "lornakarinaa", "location": "Stockholm, Sverige", "name": "LORNA", "id": "1312528482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 426, "tweet_count": 7146, "listed_count": 0}, "username": "ricardobondio", "location": "Cordoba, Argentina", "name": "Ricardo Luis Bondio", "id": "805108357329731588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1680, "tweet_count": 88991, "listed_count": 6}, "username": "cloudian15", "location": "BER\u00c2K\u00c2H TUBA SHEKHIN\u00c1\ud83d\ude07", "name": "Clau\ud83d\ude07MIKAEL \u05d0\u05b1\u05dc\u05d4\u05b4\u05d9\u05dd", "id": "79865870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 540, "tweet_count": 41313, "listed_count": 12}, "username": "lesbianskwan", "location": "they xe bee 17 cbyf \u26a2\ufe0e", "name": "cecil \u2605 13\u2764\ufe0f", "id": "1087496264684576769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 864, "tweet_count": 41135, "listed_count": 12}, "username": "fumigador01", "name": "Larry HDP", "id": "134623970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 3321, "tweet_count": 21591, "listed_count": 2}, "username": "jiminculiao_", "location": "chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 | 19 y/o", "name": "fl(eta)o\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1022226433765191680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 2111, "tweet_count": 239346, "listed_count": 0}, "username": "cpelaezw", "location": "Guatemala", "name": "Carlos Pelaez W.", "id": "50082371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1475, "tweet_count": 20788, "listed_count": 1}, "username": "moalbornoz", "location": "Talca, Chile", "name": "M\u00f3 Albornoz Dachelet", "id": "155116907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 392, "tweet_count": 201203, "listed_count": 43}, "username": "lvargasr", "location": "Muscat, Oman/Texas, USA", "name": "Luis Vargas", "id": "112337783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 319, "tweet_count": 65831, "listed_count": 0}, "username": "LuisRiv62303137", "name": "Luis Rivas", "id": "918187657972330496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 504, "tweet_count": 8403, "listed_count": 3}, "username": "lectoria2002", "name": "Jose Manuel Ortega", "id": "1619914273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "username": "blogsuperheroes", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "id": "108919585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 813, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "username": "MalMenor_Peru", "location": "Lima", "name": "MalMenor", "id": "1039977296982102016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 772, "tweet_count": 71544, "listed_count": 1}, "username": "gjmb37", "location": "Colombia", "name": "Caja Negra", "id": "2772161355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1408, "tweet_count": 104668, "listed_count": 15}, "username": "Liseth1969", "location": "en algun lugar", "name": "Liseth", "id": "51749074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 433, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "username": "MrSaverson", "location": "Chile", "name": "Gerardo Pereira", "id": "55612086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 2891, "tweet_count": 45268, "listed_count": 23}, "username": "taengooiu", "location": "temper shorter than a vine \u2614", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a \ud83d\udd2e MIDNIGHTS", "id": "289545711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1100, "tweet_count": 57894, "listed_count": 49}, "username": "dcastellanos", "location": "Barquisimeto", "name": "David", "id": "17579782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 4993, "tweet_count": 95788, "listed_count": 3}, "username": "diegoarponce", "location": "Reynosa,MX.", "name": "diego ponce", "id": "267763561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 1930, "tweet_count": 245427, "listed_count": 3}, "username": "apegokarielle", "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "455161353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 8144, "listed_count": 12}, "username": "allanberfield", "location": "Costa Rica", "name": "Allan Berfield \ud83c\udf0e", "id": "365148684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 483, "tweet_count": 43920, "listed_count": 2}, "username": "te_converto", "location": "Lavras, Brasil", "name": "Hugo maravilhoso", "id": "106516644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40145, "following_count": 38598, "tweet_count": 921308, "listed_count": 306}, "username": "ATHENEA_PHALAS", "location": "ANTICOMUNISTA \u25ba\u25ba NO LEO DM's!", "name": "ATHENEA HIJA DE ZEUS", "id": "104393950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 171, "tweet_count": 34843, "listed_count": 5}, "username": "imvickss", "location": "Caracas,Venezuela \ud83c\udfd9\ufe0f", "name": "\u2736\u2746Victoria\u2077", "id": "523877454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4328, "following_count": 4696, "tweet_count": 15525, "listed_count": 2}, "username": "ComentaLucas_", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "\u275d \ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60 \u275e \ud83e\udd9a\ud83d\udef8\ud83d\udc19\ud83c\udf3b", "id": "1179076714124607488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1006, "tweet_count": 77803, "listed_count": 8}, "username": "lucarvictor", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "VictorLucar", "id": "306449659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2154, "tweet_count": 138216, "listed_count": 0}, "username": "carlosjperez68", "location": "VIA SUCUTUM venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Carlos Perez \u00ae", "id": "1359444260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5678, "following_count": 2905, "tweet_count": 38166, "listed_count": 1}, "username": "___crlelizaa", "name": "eliza.\ud83e\udeac", "id": "995866783730020352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12668, "following_count": 12275, "tweet_count": 47673, "listed_count": 9}, "username": "j_essicathais", "location": "Nova Igua\u00e7u/Santa Teresa", "name": "J\u00e9ssica \ud83e\udd8b", "id": "2793448083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1825, "tweet_count": 281081, "listed_count": 1}, "username": "lilaromana", "location": "Santiago de Chile", "name": "Miriam Soy de 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\udf33", "id": "136152268"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "username": "jg_valdes", "location": " Washington Santiago, Valdivia", "name": "Juan Gabriel Valdes", "id": "340309688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 99, "tweet_count": 396929, "listed_count": 6}, "username": "aripov_sarvar", "location": "Uzbekistan \ud83c\uddfa\ud83c\uddff", "name": "\u2694\u26bd\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddff.SaRVaR.\ud83c\uddfa\ud83c\uddff\ud83c\udfc0\u2694", "id": "1152507354895790081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109576, "following_count": 474, "tweet_count": 481850, "listed_count": 728}, "username": "elbernabeucom", "location": "Madrid", "name": "El Bernab\u00e9u", "id": "744673274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 109, "tweet_count": 23150, "listed_count": 6}, "username": "steephaniekb", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "t\u00e9a (numero 4)", "id": "87022594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 771, "tweet_count": 24895, "listed_count": 0}, "username": "falatuhm", "name": "HM filha de \ud83e\udd91", "id": "1143545459157479430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 707, "tweet_count": 68711, "listed_count": 11}, "username": "ENKA__1", "location": "transhuman/ace\nprons: ???/(?)", "name": "*sigh* is she ok?", "id": "205797984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 560, "tweet_count": 118510, "listed_count": 0}, "username": "therealfredo", "location": "WALNUT KILLZ!!!", "name": "Fredo Esparza", "id": "52415830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "username": "narukiroy", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "name": "Roy", "id": "159693568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 766, "tweet_count": 145210, "listed_count": 11}, "username": "nidiarey1", "location": "Venezuela", "name": "Maria Eugenia", "id": "758788578570801152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 934, "tweet_count": 84085, "listed_count": 12}, "username": "GipsyDnr", "location": "Melipilla-Santiago,Chile", "name": "Gipsy", "id": "253369881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 615, "tweet_count": 53779, "listed_count": 4}, "username": "maya12961", "name": "maya", "id": "111759943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 893, "tweet_count": 50280, "listed_count": 6}, "username": "Hannibal_camui", "location": " Peru", "name": "Camui_Hannibal\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "134626094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1000, "tweet_count": 154686, "listed_count": 11}, "username": "miguelanguelus", "name": "Miguel Angel Matheus", "id": "614714383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 849, "tweet_count": 49867, "listed_count": 3}, "username": "Yamile14659018", "location": "Puerto Ordaz", "name": "Yamile", "id": "4371032193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 1012, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "username": "Josue_avelino20", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "$josu\u00e921$", "id": "698382358303653888"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 3449, "tweet_count": 75065, "listed_count": 15}, "username": "matildecorrea", "location": "Lecheria. Anzoategui. Venezuel", "name": "Matilde Correa", "id": "123700006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 5436, "tweet_count": 202776, "listed_count": 44}, "username": "PorVnzlayFmlia", "location": "Venezuela", "name": "buscandojusticia", "id": "163978446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 485, "tweet_count": 1880, "listed_count": 0}, "username": "chimcpark", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1120044867877515270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 666, "tweet_count": 403796, "listed_count": 35}, "username": "MaguitaPerez4", "name": "Maguita Perez", "id": "2846008611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2563, "tweet_count": 89733, "listed_count": 6}, "username": "eclecticomega", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Manuel F. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", "id": "76142125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1325, "tweet_count": 61837, "listed_count": 17}, "username": "nando3001", "location": "Caracas", "name": "Fernando Naranjo", "id": "2372473840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11899, "following_count": 8771, "tweet_count": 24074, "listed_count": 13}, "username": "luvaconde", "location": "No se ni Donde Estoy ", "name": "\u269c LUPS \u269c", "id": "2949601221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1373, "tweet_count": 163291, "listed_count": 30}, "username": "tuercasjavi", "location": "Gochilandia Park", "name": "JavierGuerreroD.\u2122", "id": "60090931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 3993, "tweet_count": 31156, "listed_count": 19}, "username": "Billyotero", "location": "\u00dcT: 4.707374,-74.05005", "name": "BJOG", "id": "33654575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 533, "tweet_count": 27443, "listed_count": 4}, "username": "FLicausi", "name": "Fina Licausi", "id": "1332869250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 266, "tweet_count": 62783, "listed_count": 1}, "username": "_sweettear", "name": "\u03c2\u043d\u2113\u03c3\u0280\u03b9\u0438\u0454", "id": "828851095883620352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 127, "tweet_count": 33661, "listed_count": 7}, "username": "katiuska484", "name": "Te\u2661V", "id": "50838335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2528, "tweet_count": 304794, "listed_count": 40}, "username": "JmPoOoL", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2606Jose Vi\u00f1a\u2606\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "218696615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 475, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "username": "CamilaIbacacheC", "location": "La Calera, Chile", "name": "Camila Carvajal \ud83e\udd89", "id": "390340925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 324, "tweet_count": 33746, "listed_count": 1}, "username": "Belkysone", "location": "Maracaibo/Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "name": "\u20bfel\u049b\u0131\u0323\u0323\u0323ss\u2122 \ud83d\udc60\u2661", "id": "134955378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 794, "tweet_count": 54657, "listed_count": 0}, "username": "thayreines", "name": "Diosadselamor", "id": "123401159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5732, "following_count": 0, "tweet_count": 7258, "listed_count": 1}, "username": "GDLuminati", "location": "GDL Mexico", "name": "La m\u00e1s masona \ud83d\udd1e", "id": "2748628263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 447, "tweet_count": 17121, "listed_count": 45}, "username": "Andrea_Olivieri", "location": "Italy", "name": "Andrea Olivieri", "id": "20972743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 5001, "tweet_count": 22783, "listed_count": 11}, "username": "PTY1964", "location": "Panam\u00e1", "name": "Ram\u00f3n Mu\u00f1oz", "id": "3434065691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 86, "tweet_count": 13980, "listed_count": 0}, "username": "vvnott", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u2728\ud83e\udd8b\u2661 \ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2661\ud83e\udd8b\u2728", "id": "1006807856061042694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2227, "tweet_count": 17755, "listed_count": 4}, "username": "GeorEspinosa", "location": "Ciudad de Formosa", "name": "Yor Yina", "id": "387295702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 729, "tweet_count": 61853, "listed_count": 1}, "username": "caballitopinto", "name": "Peter Parker", "id": "2225109139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2157, "tweet_count": 156849, "listed_count": 11}, "username": "Informativo63", "location": "M\u00e1s all\u00e1 del horizonte,,,", "name": "\u24c5\u24c7\u24c4\u24c9\u24ba\u24c9", "id": "280687743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 828, "tweet_count": 45545, "listed_count": 5}, "username": "Guerrero_008", "name": "Democracia Ahora!", "id": "53394753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1558, "tweet_count": 17980, "listed_count": 1}, "username": "GermanGuia1", "name": "Germ\u00e1n C.", "id": "2531103498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 615, "tweet_count": 57077, "listed_count": 0}, "username": "jotafmorenoh", "name": "Jose Moreno", "id": "733531024248832001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 3820, "tweet_count": 8696, "listed_count": 6}, "username": "edo_bma", "name": "Eduardo Paredes", "id": "158815458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1831, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}, "username": "eldaarvelaiz", "name": "Elda Arvelaiz", "id": "143916183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 3440, "tweet_count": 257082, "listed_count": 14}, "username": "ysraelgh", "name": "Ysrael J Gonzalez H", "id": "107890100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 626, "tweet_count": 63103, "listed_count": 0}, "username": "56FENIX", "location": "Santiago", "name": "jose luis", "id": "368071006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2135, "tweet_count": 148472, "listed_count": 25}, "username": "YoelDaRoRo", "location": "Venezuela#CDMX", "name": "Yo_Da_Ro", "id": "91498099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2390, "tweet_count": 62616, "listed_count": 13}, "username": "cralchi", "location": "Venezuela", "name": "Cruz Chirinos", "id": "137890776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1743, "tweet_count": 122034, "listed_count": 7}, "username": "DeifaA", "location": "Madrid", "name": "Deifa Alc\u00e1ntara", "id": "298845715"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1635, "tweet_count": 12319, "listed_count": 1}, "username": "carloyero69", "location": "peru", "name": "elpasapiolista69", "id": "135711897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 957, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}, "username": "leoneltueros", "location": "Ayacucho, Peru", "name": "Leonel Tueros", "id": "54103773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "username": "saladadefrutasp", "name": "Salada de Frutas Pop", "id": "774083022408806400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 1869, "tweet_count": 327978, "listed_count": 47}, "username": "cecijubilada", "location": "Venezuela", "name": "Alejandra", "id": "1402200787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1933, "tweet_count": 134472, "listed_count": 21}, "username": "rafaelaua", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Rafael Urdaneta A", "id": "131937576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 130, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "username": "a_maravi", "name": "alejandro", "id": "824549719628091392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7156, "following_count": 7447, "tweet_count": 142407, "listed_count": 25}, "username": "PabloASilveira1", "name": "Pablo A. Silveira", "id": "2333897834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4719, "tweet_count": 124451, "listed_count": 52}, "username": "BARRANCO_ND", "location": "Miami, FL", "name": "Eduardo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "109683863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 170, "tweet_count": 11850, "listed_count": 0}, "username": "yadira_sivira", "location": "Uruguai", "name": "Yadira Sivira", "id": "935357581446524928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 417, "tweet_count": 16766, "listed_count": 0}, "username": "valandrsnt", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "isabella", "id": "3323760093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 235, "tweet_count": 301291, "listed_count": 46}, "username": "strayeoja", "location": "N\u00c3O T\u00d4 MAIS AQUI", "name": "\ud83d\udccc", "id": "2915077004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 127, "tweet_count": 26842, "listed_count": 10}, "username": "wihyucki", "location": "donghyucks pocket", "name": "wh", "id": "1112812417401217026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1971, "tweet_count": 87164, "listed_count": 0}, "username": "jetven", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaJ.T \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "218483842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2115, "tweet_count": 255435, "listed_count": 62}, "username": "relampago64", "name": "jose antonio", "id": "80929524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 4993, "tweet_count": 145574, "listed_count": 6}, "username": "CristoPosso", "location": "Cali", "name": "Cristhian Posso", "id": "174166880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256853, "following_count": 651, "tweet_count": 16577, "listed_count": 1047}, "username": "MundoEConflicto", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e", "id": "821894639284355076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 681, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "username": "abadeloy", "location": "maracay, venezuela", "name": "Abad Eloy Rojas", "id": "402237142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 2046, "tweet_count": 36846, "listed_count": 17}, "username": "CarlaFloresQ", "name": "Carla", "id": "213700248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 5001, "tweet_count": 470081, "listed_count": 44}, "username": "Adriveronica1", "name": "Adriana Ver\u00f3nica Mar", "id": "4691081492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2318, "tweet_count": 166363, "listed_count": 23}, "username": "pablodb1", "location": "Rosario, SFe, Arg.", "name": "Pablo Diaz de Brito", "id": "200264886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 3661, "tweet_count": 129026, "listed_count": 0}, "username": "RicardoAlvesI", "location": "World Wide | En todo el mundo", "name": "RicardoAlvesl", "id": "1006226931614912513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1051, "tweet_count": 93460, "listed_count": 0}, "username": "LuzFlor61513923", "name": "Luz Flores", "id": "1083887051613921280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 414, "tweet_count": 37961, "listed_count": 1}, "username": "Eutedizer", "name": "El Jamao 1000@", "id": "1387361683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 3914, "tweet_count": 619377, "listed_count": 82}, "username": "silveira2906", "location": "Venezuela", "name": "Ricardo G. Silveira", "id": "33135320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 973, "tweet_count": 35964, "listed_count": 2}, "username": "Babymiquelete", "location": "Brasil", "name": "Baby", "id": "129913601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1074, "tweet_count": 467063, "listed_count": 47}, "username": "caroltwiita", "name": "alprazolAna \ud83d\udc9b", "id": "144937974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5184, "tweet_count": 28247, "listed_count": 1}, "username": "jodamo86", "name": "jodamo", "id": "57068069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 846, "tweet_count": 197651, "listed_count": 31}, "username": "Inma02", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Inma", "id": "30747968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2052, "tweet_count": 16562, "listed_count": 9}, "username": "CALOSUAREZ", "name": "C.A.S.C", "id": "88774372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1090, "tweet_count": 63403, "listed_count": 1}, "username": "albertox27", "location": "Venezuela", "name": "carlos alberto", "id": "79543858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 431, "tweet_count": 109459, "listed_count": 0}, "username": "jgperez1967", "name": "jose gregorio perez", "id": "1016388162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1390, "tweet_count": 71812, "listed_count": 5}, "username": "francy708", "location": "Venezuela, en algun lugar", "name": "\u2606francy708\u2606\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "300572482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 3234, "tweet_count": 130852, "listed_count": 17}, "username": "GRIIISS", "location": "Calgary, AB Canada", "name": "ZAYDA RAMOS BARNOLA", "id": "45734452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 407, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}, "username": "JaimePadillaSBA", "location": "Cusco, Peru", "name": "Jaime Ra\u00fal Padilla \u00c1lvarez", "id": "1113837080080199682"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 116971, "following_count": 980, "tweet_count": 67211, "listed_count": 2924}, "username": "DefenseOne", "location": "Washington, D.C.", "name": "Defense One", "id": "1433356862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 2209, "tweet_count": 10263, "listed_count": 3}, "username": "erikavidalc", "location": "peru", "name": "Erika Vidal Capillo", "id": "131304388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 518, "tweet_count": 25807, "listed_count": 2}, "username": "marimrzll", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "bad bitches, to the left.", "id": "393386502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71566, "following_count": 1682, "tweet_count": 182606, "listed_count": 257}, "username": "AgustinaLocke", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "tina \ud83d\udec1", "id": "85628940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2285, "tweet_count": 84225, "listed_count": 0}, "username": "FsSenni", "location": "Italia", "name": "Kenneth", "id": "2407748559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 249, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "username": "MikyZampras2016", "name": "Miky", "id": "4220202993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 826, "tweet_count": 38645, "listed_count": 8}, "username": "DianaPrenze", "location": "Chile", "name": "unmoored \ud83c\udf33", "id": "150494006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 634, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}, "username": "julhaaao", "location": "Minas Gerais", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\ude29\ud835\udc4e", "id": "1023402858518130688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 153, "tweet_count": 240, "listed_count": 1}, "username": "lelevilar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Let\u00edcia Vilar", "id": "234896913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 351, "tweet_count": 39409, "listed_count": 0}, "username": "luizagoms", "name": "mariazinha", "id": "1140604506163617795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 2968, "tweet_count": 239610, "listed_count": 0}, "username": "wadmixis", "location": "recife, \ud83c\udd89\ud83c\udd7d", "name": "timbu \ud83d\udc2d", "id": "792891541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1140, "tweet_count": 86270, "listed_count": 1}, "username": "Staceymoon52", "location": "Where the Buffalo roam, USA", "name": "MOM \ud83d\ude37 \u270c\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83d\udc36\ud83d\udc36", "id": "729104018476273665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 953, "tweet_count": 19244, "listed_count": 3}, "username": "cariocazz", "location": "In The Sky (With \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e)", "name": "Lucy B Grossi", "id": "204477027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 845, "tweet_count": 42245, "listed_count": 1}, "username": "Perotoni01", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "name": "\u24dferotoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3793697369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 599, "tweet_count": 16186, "listed_count": 0}, "username": "demigodvibes", "name": "Michi \u2728 | Child of Hermes\ud83c\udff9", "id": "967929874915708928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1544, "tweet_count": 25770, "listed_count": 1}, "username": "Carolina_Ambra", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carolina Ambrosio", "id": "74849648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 551, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "username": "facutrash", "name": "Faca", "id": "1965347035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 982, "tweet_count": 159062, "listed_count": 162}, "username": "BeastModeManny", "location": "Seattle, WA", "name": "Manny", "id": "16711770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1278, "tweet_count": 56570, "listed_count": 7}, "username": "ipakankure", "location": "Lima/Cusco/Moyobamba/Amazonas", "name": "Anarcopachamamista", "id": "84887734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloJacquez", "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez", "id": "1001243874977894400"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1411407, "following_count": 109, "tweet_count": 45024, "listed_count": 3132}, "username": "SEDENAmx", "location": "M\u00e9xico", "name": "@SEDENAmx", "id": "121165363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 685, "tweet_count": 28840, "listed_count": 14}, "username": "Ysmael_aranda", "location": "Cusco", "name": "ish", "id": "235417977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45992, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "username": "JVillaStein", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Javier Villa Stein", "id": "2396562031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 288, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "username": "jerimoon_", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "brn", "id": "2561379465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1029, "tweet_count": 31032, "listed_count": 4}, "username": "falapoc", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Barcellos", "id": "527826743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101662, "following_count": 66, "tweet_count": 304, "listed_count": 58}, "username": "Cryptoxigen", "name": "0\u00b2", "id": "1163565920809312261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 143, "tweet_count": 42395, "listed_count": 1}, "username": "ResakEmocional", "location": "Buenos Aires", "name": "\ud835\udd71 \ud83c\udf44", "id": "2785878203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 3722, "tweet_count": 16933, "listed_count": 1}, "username": "_pancitodeave", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fran", "id": "110841766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 175, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}, "username": "uxblin", "name": "Josy \u2077", "id": "738121090241826821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77009, "listed_count": 1}, "username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132548, "listed_count": 17}, "username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 148, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "guayo16446824", "name": "guayo", "id": "1036815350556504064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "username": "Jupao3116", "location": "Per\u00fa", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "556207845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 995, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "username": "fansdecaq", "location": "Costa Rica", "name": "FansdeCharlieCool", "id": "2500010269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1222, "tweet_count": 5601, "listed_count": 5}, "username": "ranmurillo", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Randall Murillo A.", "id": "809410165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1246, "tweet_count": 40643, "listed_count": 2}, "username": "sebastian_jeria", "location": "Santiago, Chile", "name": "Sebasti\u00e1n Jeria", "id": "590468633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 757, "tweet_count": 56694, "listed_count": 35}, "username": "SebaThomson", "name": "Sebasti\u00e1n Thomson", "id": "157174291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "username": "richlimcus", "location": "lima", "name": "ricard", "id": "64087988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2813, "tweet_count": 7407, "listed_count": 0}, "username": "LazarusDrS", "name": "DONDA SZN\ud83d\udd25\ud83d\udc51", "id": "846868610505170944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 330, "tweet_count": 139848, "listed_count": 1}, "username": "crftati_", "location": "Clube de Regatas do Flamengo", "name": "2T \u2728", "id": "2658729424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 755, "tweet_count": 271546, "listed_count": 8}, "username": "arrobamaysa", "location": "Mato Grosso DO SUL", "name": "maysa \u00e9 treze", "id": "323672512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13401, "following_count": 12647, "tweet_count": 30142, "listed_count": 33}, "username": "floweofdevil", "name": "\u0618", "id": "1001465700144353280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35593, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "username": "RoIandWollf86", "location": "Phoenix, AZ", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 99, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "username": "natopopoxd", "name": "Nato", "id": "1186298701767237634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6677, "following_count": 1347, "tweet_count": 78869, "listed_count": 107}, "username": "blklkp", "location": "Baltimore, MD, USA", "name": "Larry Legend", "id": "157386433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31232, "following_count": 275, "tweet_count": 41826, "listed_count": 282}, "username": "combatzone", "location": "Blackwood, NJ", "name": "CZW: Combat Zone Wrestling", "id": "30985813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 2611, "tweet_count": 96711, "listed_count": 25}, "username": "tayIorwift", "location": "sp ", "name": "giovsnna is feeling 22", "id": "3304202703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 318, "tweet_count": 12084, "listed_count": 1}, "username": "whorezei", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "tali", "id": "1424321544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20206, "following_count": 2935, "tweet_count": 10657, "listed_count": 21}, "username": "oswaldomaciel1", "name": "oswaldo maciel", "id": "299905704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 217, "tweet_count": 19616, "listed_count": 1}, "username": "Tonybauer3", "name": "Antonio Milani", "id": "177800115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 755, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "username": "JoseLui57561033", "name": "Jose Luis Rodriguez Torres", "id": "1170193104718090240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 163, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}, "username": "Nibbeat", "location": "Lima, Peru", "name": "Fer Per", "id": "215418422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 1038, "tweet_count": 76493, "listed_count": 9}, "username": "Remy_Otzare", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud83c\uddf2\u200b\ud83c\uddf7\u200b. \ud83c\udde7\u200b\ud83c\uddf1\u200b\ud83c\uddfa\u200b\ud83c\uddea\u200b", "id": "733794845710376961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "username": "ChrisjamesD", "name": "Christopher", "id": "183738109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 4045, "tweet_count": 84999, "listed_count": 12}, "username": "lili_pl", "location": "California, USA", "name": "lili_pl", "id": "30817345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31712, "following_count": 3426, "tweet_count": 230023, "listed_count": 185}, "username": "AAAD25", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Alejandro Armas D\u00edaz \ud83c\udf83", "id": "134367077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 562, "tweet_count": 1040, "listed_count": 1}, "username": "1contrerasd", "name": "jazz", "id": "3435003135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 335, "tweet_count": 14888, "listed_count": 0}, "username": "frantan21", "location": "Chile", "name": "\u1d2e\u1d31\u2077Franseok", "id": "1042172235686072321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 606, "tweet_count": 72395, "listed_count": 0}, "username": "Skull_12s", "name": "Skull \ud83d\udc9c", "id": "107270727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 703, "tweet_count": 26253, "listed_count": 0}, "username": "Gia_bio12", "location": "United States", "name": "AlGi", "id": "301594955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "username": "IgorLenin12", "name": "Igor Lenin", "id": "1184884022834585606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 464, "tweet_count": 14083, "listed_count": 8}, "username": "Carolina_4", "location": "Chile", "name": "Carolina a secas", "id": "44589251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 1438, "tweet_count": 66159, "listed_count": 14}, "username": "_JimineedYoongi", "location": "\uc724\ubbfc / \uc288\uc9d0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "C\u03c3\u0442\u0442\u03b5", "id": "194324935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "username": "studio1989jpn", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "id": "929948624703823872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 0, "tweet_count": 29534, "listed_count": 0}, "username": "giorgio12860698", "location": "Italia", "name": "GIORGIO\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1006381197465800704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1191, "tweet_count": 22395, "listed_count": 0}, "username": "paulagtzbaeza", "name": "PAULA  GUTIERREZ", "id": "114085326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 410, "tweet_count": 20395, "listed_count": 2}, "username": "yorvas_", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "\ud83e\udd13", "id": "591295752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 254, "tweet_count": 10088, "listed_count": 0}, "username": "isalumier", "name": "@isainfante", "id": "544736021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 220, "tweet_count": 15846, "listed_count": 2}, "username": "I4mJenn", "location": "Por ah\u00ed.", "name": "JennieFer", "id": "30086078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 187, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}, "username": "Melissa_B_R", "location": "CHILE", "name": "Melissa", "id": "148670862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1109, "tweet_count": 48151, "listed_count": 18}, "username": "stefaniacorbell", "name": "Tata Tattoo e Tris", "id": "420547588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 167, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "username": "anfrasy", "name": "Andrea Daino", "id": "2302427459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 580, "tweet_count": 3393, "listed_count": 1}, "username": "anibal603", "location": "lima", "name": "anibAL", "id": "804930560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "username": "Eddy0074", "location": "Laiman =_=", "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "id": "608426886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 754, "tweet_count": 39272, "listed_count": 0}, "username": "nandoka14", "location": "Vale do a\u00e7o ", "name": "Nandoka", "id": "830951733790654465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 244, "tweet_count": 69206, "listed_count": 60}, "username": "kikearmando", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Kike Armando", "id": "898928329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1301, "tweet_count": 41654, "listed_count": 3}, "username": "cyberbuteco", "location": "curitiba e arredores", "name": "spooky ana\ud83e\udea9", "id": "1012937881340534784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 362, "tweet_count": 66400, "listed_count": 3}, "username": "facundogalusky", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Facundo \ud83e\uddf8", "id": "112303108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 727, "tweet_count": 6427, "listed_count": 25}, "username": "felipe_cornejo_", "location": "Santiago, Chile", "name": "Felipe Cornejo \ud83c\udf33", "id": "116030163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "username": "FelipeG86825319", "location": "Lima, Peru", "name": "Felipe Guerrero", "id": "914018335150497792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 849, "tweet_count": 19882, "listed_count": 0}, "username": "Flantula", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "fraaaaaaan \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "860551443438342144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 821, "tweet_count": 25708, "listed_count": 3}, "username": "jdmrfstylik", "location": "Santiago", "name": "\ud835\udd4b\u2119\ud835\udd4e\ud835\udd42 \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "308023327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10377, "following_count": 11226, "tweet_count": 325196, "listed_count": 4}, "username": "marg9173", "location": "Chile", "name": "magaly 77 22% /44%/ 63% AMA LA #Libertad", "id": "705944604160487424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9958, "following_count": 9231, "tweet_count": 10648, "listed_count": 8}, "username": "Hk38187", "name": "Tancredo en cuarentena.", "id": "2853840839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 831, "tweet_count": 32956, "listed_count": 0}, "username": "AgosHernando", "location": "Resistencia, Chaco ", "name": "Agos", "id": "474953788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 596, "tweet_count": 18853, "listed_count": 3}, "username": "_aldanaavila", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "aldana", "id": "1373680147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 247, "tweet_count": 33152, "listed_count": 1}, "username": "diegocosme_", "location": "Bel\u00e9m/Altamira ", "name": "Serpico", "id": "240818788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 1219, "tweet_count": 54150, "listed_count": 25}, "username": "fredescarrasco_", "location": "La Serena, Chile", "name": "FredesCarrasco", "id": "127716580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 311, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "username": "JorgeMendivil18", "location": "Cajeme, Sonora", "name": "Jorge Mendivil", "id": "1071158253168529408"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3381413, "following_count": 448, "tweet_count": 13246, "listed_count": 1903}, "username": "martinolimx", "location": "Visit Toluca & Par\u00eds", "name": "Christian Martinoli", "id": "2478575257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 251, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "username": "_PotterV", "name": "Vinicius Trindade", "id": "3796560202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1492, "tweet_count": 12223, "listed_count": 2}, "username": "Joabjojo", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\u264bJoabJojo \ud83c\udf08", "id": "57529686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 264, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}, "username": "bb1tuita", "name": "bbtuita \ud83d\udc40", "id": "1166345682069917698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 1812, "tweet_count": 46624, "listed_count": 3}, "username": "Diegohenriqueci", "name": "Diego Henrique", "id": "4142358088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 4741, "tweet_count": 205088, "listed_count": 31}, "username": "dbv_e", "location": "Panam\u00e1", "name": "D\u00e9bora E. Vergara D. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "907134361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 401, "tweet_count": 10447, "listed_count": 0}, "username": "truj1s", "location": "moquegua, peru", "name": "R. ROG3R CABALLERO", "id": "177247396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 709, "tweet_count": 65522, "listed_count": 11}, "username": "SERGIO_SRAMIREZ", "location": "Buenos Aires, Puerto Rico", "name": "SERGIO  RAMIREZ", "id": "172772024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 724, "tweet_count": 10761, "listed_count": 0}, "username": "CyndiCordova", "name": "\uc2e0\ub514 \ud83c\udf38", "id": "2757882327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 330, "tweet_count": 10373, "listed_count": 0}, "username": "Constanceisded", "name": "coti", "id": "1963457504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 120, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "username": "gateunddal", "name": "head empty just gorou", "id": "871896960692891648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 388, "tweet_count": 19724, "listed_count": 1}, "username": "NovaisEzequiel", "name": "Ezequiel Novais Neto", "id": "893957899105574912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "username": "republica_ctba", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 129, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "username": "Keylaveiga1", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\ud835\udc8c", "id": "1014462937539530752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 394, "tweet_count": 5596, "listed_count": 1}, "username": "pablojj", "name": "p", "id": "3395955730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "alexivanlopez1", "location": "Lima, Peru", "name": "alexivan lopez", "id": "712924861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "username": "vedazs16", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "id": "716304009120849920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 264, "tweet_count": 24802, "listed_count": 1}, "username": "euericx", "name": "erica", "id": "782298453988696064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 384, "tweet_count": 25391, "listed_count": 1}, "username": "faaatttiima", "location": "the heights", "name": "fati", "id": "388535779"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1342, "tweet_count": 95632, "listed_count": 1}, "username": "originof2ndlaw", "location": "22yo", "name": "belial", "id": "1048772076696457218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 219, "tweet_count": 6140, "listed_count": 0}, "username": "marinabarriosok", "name": "Marina", "id": "702351505"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "username": "exitoina", "location": "Buenos Aires", "name": "Exito\u00edna", "id": "123279544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 419, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}, "username": "evamartabrito", "name": "Eva Marta", "id": "935674687"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551837, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 162, "tweet_count": 1938, "listed_count": 2}, "username": "UrLordSatan", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "Thiago Ramos", "id": "2987723560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 977, "tweet_count": 20629, "listed_count": 0}, "username": "celiprieto", "name": "cheli", "id": "256802929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 184, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "username": "zara_te_sa", "name": "\u00e1", "id": "4906609300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5678, "following_count": 2866, "tweet_count": 49067, "listed_count": 4}, "username": "stefybenitez_", "name": "Tefy", "id": "729908899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 3139, "tweet_count": 56429, "listed_count": 1}, "username": "emiliaconectada", "location": "Las Condes", "name": "Emilia", "id": "1047844336388460544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 592, "tweet_count": 28744, "listed_count": 4}, "username": "jorge_quintero_", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "jorge quintero", "id": "173583304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2226, "tweet_count": 108162, "listed_count": 8}, "username": "andres_baeza", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f N D R E S", "id": "155617732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 529, "tweet_count": 44737, "listed_count": 5}, "username": "cheriekki", "location": "Chile", "name": "Sabis\u2661 \u1d2e\u2071\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3\u02e2\u02b7\u1d49\u1d49\u1d57 // \u02b8\u1d52\u1d58\u1d57\u02b0", "id": "780095420492021768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 440, "tweet_count": 7086, "listed_count": 3}, "username": "micha_carmona", "location": "Santiago, Chile ", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83c\udf33", "id": "2947455928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 3428, "tweet_count": 53628, "listed_count": 6}, "username": "fdaia1", "location": "Bras\u00edlia, Brazil (O grande erro de Kubitschek)", "name": "flamarion daia jr.", "id": "3399593680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 1966, "tweet_count": 44397, "listed_count": 29}, "username": "adnarimrasec", "location": "Bras\u00edlia", "name": "C\u00e9sar Miranda", "id": "276627220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos", "id": "1300848439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1932, "tweet_count": 65549, "listed_count": 4}, "username": "ThePoeToaster23", "location": "Puente Alto, Santiago de Chile", "name": "Josph", "id": "367455348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 395, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "username": "iamjaaquelin", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf33Jaque\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "510444370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 306, "tweet_count": 30444, "listed_count": 8}, "username": "anarquiteto", "location": "Belory Hills / Saint Lake City", "name": "Alex \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd8a", "id": "3203286887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2373, "tweet_count": 10506, "listed_count": 3}, "username": "kawaiibitchz", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "kawaiibitchz c-137", "id": "1146096676379209728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 857, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "username": "aline140589", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Aline Oliveira", "id": "409395970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4709, "following_count": 91, "tweet_count": 2115, "listed_count": 5}, "username": "tiopaulosincero", "location": "Rome, IL", "name": "#Insta: @TioPauloSincero", "id": "952533161514340359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 668, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}, "username": "SoyUnaCony", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cony \ud83d\udc3c", "id": "4874530857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 392, "tweet_count": 18749, "listed_count": 1}, "username": "ElybethElbereth", "location": "Chile", "name": "Vishakha_Rasi \ud83c\udf33\ud83d\udc3e", "id": "304080906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 771, "tweet_count": 14684, "listed_count": 0}, "username": "alejoG888", "name": "Alejandro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1076620779222196224"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6545641, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150721, "listed_count": 12476}, "username": "elespectador", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "El Espectador", "id": "14834302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1751, "tweet_count": 658731, "listed_count": 1}, "username": "pedros52", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Don Rosato\u00ae \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "394359278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7708, "following_count": 6787, "tweet_count": 325275, "listed_count": 1}, "username": "ManuelAravenaN2", "location": "Quilicura, Chile", "name": "Manuel Aravena N.", "id": "1052966416020885505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 1537, "tweet_count": 4140, "listed_count": 4}, "username": "satanvmin", "name": "may", "id": "1126176818309074947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 3258, "tweet_count": 12366, "listed_count": 6}, "username": "kenmapezinhos", "location": "(\u21c0\u2038\u21bc\u2036) qualquer pronome!", "name": "gab. getou's lover !\u00a1", "id": "1145148213529317376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 345, "tweet_count": 5727, "listed_count": 0}, "username": "looney_ARMY", "name": "Lunna \ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31 \u27ed\u27ec\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1030142798148919301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 300, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "username": "moreiratrizz", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "t r i z", "id": "1122671306372255745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 352, "tweet_count": 11263, "listed_count": 2}, "username": "Lorenzo_Luis", "location": "Cascais, Portugal", "name": "Lorenzo", "id": "181003544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 204, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "username": "SolDelirio", "name": "Joy M.", "id": "91682671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "username": "nerdflopado", "name": "Nerd Flopado", "id": "991470726023729152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 474, "tweet_count": 26316, "listed_count": 6}, "username": "De_la_Caro", "location": "Chile", "name": "\ud83d\udeebLaCarolina\ud83c\udf0e\ud83d\udc83\ud83c\udffb", "id": "145273185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "username": "DelChuman", "name": "Mariadecollantes1", "id": "1029200583188729856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 720, "tweet_count": 14791, "listed_count": 6}, "username": "karloz_blanch", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "CaRlOs BlaNcH", "id": "56249263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1077, "tweet_count": 44915, "listed_count": 19}, "username": "Javierin_A", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Gen_mutado", "id": "33227389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 234, "tweet_count": 26302, "listed_count": 0}, "username": "Mylenuin", "location": "Santiago, Chile", "name": "Hilda Jeldres Labra", "id": "788224882567946240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9878, "following_count": 7141, "tweet_count": 47707, "listed_count": 6}, "username": "crovanos", "name": "Christian Rovano - D\u00b0 Sociales y D\u00b0 Animales", "id": "879183745017933824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 117, "tweet_count": 19924, "listed_count": 3}, "username": "ramgelmaiara", "location": "Rio de Janeiro", "name": "maiara", "id": "216546546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 784, "tweet_count": 27181, "listed_count": 2}, "username": "ProfeDani", "location": "Los R\u00edos, Chile", "name": "Daniela Salas \ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83e\udd8a#LaVerdadNoTieneGenero", "id": "2305167307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1429, "tweet_count": 45841, "listed_count": 4}, "username": "daamaldon", "location": "\u00d1uble, Chile", "name": "Dani", "id": "488092206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 270, "tweet_count": 55657, "listed_count": 3}, "username": "oshgarai", "location": "casa do caralho", "name": "jac\u00fa", "id": "2999741990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 5074, "tweet_count": 8935, "listed_count": 3}, "username": "ivan15herrer1", "location": "Calama, Chile", "name": "Iv\u00e1n Sebasti\u00e1n", "id": "3175154633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 255, "tweet_count": 14395, "listed_count": 0}, "username": "RubenTerra", "location": "\ud83d\ude80", "name": "\ud83c\udf0d", "id": "493272010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 260, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}, "username": "marirruhany", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "hany baby", "id": "943408158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 220, "tweet_count": 7695, "listed_count": 1}, "username": "Lizy270899", "location": " Chile", "name": "\u2022\ub370\ub2c8\uc2a4\u2022\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "755673361863311360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 217, "tweet_count": 38807, "listed_count": 2}, "username": "adoreminggu", "location": "santiago, chile", "name": "antu", "id": "291196634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 827, "tweet_count": 97856, "listed_count": 15}, "username": "karla_jbdl", "location": "Chile", "name": "Kar-El", "id": "41744670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 677, "tweet_count": 64347, "listed_count": 2}, "username": "Migo_Gonzalez", "location": "Santiago", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Mec\u00e1nicos por el APRUEBO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "119753484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 71, "tweet_count": 24477, "listed_count": 7}, "username": "purinpomlove", "name": "Purin loves you", "id": "1099843361517813760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 867, "tweet_count": 89008, "listed_count": 1}, "username": "dardopaz", "location": "Huancayo, Peru", "name": "Dardo Paz Quiroz", "id": "270081740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 452, "tweet_count": 57545, "listed_count": 0}, "username": "eu__gaia", "location": "onde o sol t\u00e1 eu t\u00f4 ", "name": "gaiazainha contra monogamia", "id": "862857184530628608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1697, "tweet_count": 54276, "listed_count": 0}, "username": "EluneMV", "name": "Elune", "id": "793418610765074433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 350, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "username": "jdonnini2", "location": "Bahia, Brasil", "name": "jdonnini2", "id": "1166503241233915905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 654, "tweet_count": 6702, "listed_count": 50}, "username": "FabianLliteras", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Fabi\u00e1n Lliteras", "id": "237272103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 896, "tweet_count": 5499, "listed_count": 10}, "username": "lacarolaluna", "location": "Santiago de Chile", "name": "Carola Luna", "id": "26322102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1020, "tweet_count": 192617, "listed_count": 10}, "username": "pielyhues0", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Rebuscada \ud83d\udc3d", "id": "96264953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2122, "tweet_count": 54355, "listed_count": 4}, "username": "MaAlejandraDR", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mariale \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf3a", "id": "924232693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 667, "tweet_count": 26748, "listed_count": 4}, "username": "traaaacezch", "location": "Chile, Santiago", "name": "Trace Chand\u00eda", "id": "46945071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 465, "tweet_count": 38388, "listed_count": 7}, "username": "fabricioko", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Fabr\u00edcio Kichalowsky", "id": "945621527151697920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 3213, "tweet_count": 334619, "listed_count": 0}, "username": "mermelada_girl", "location": "\u27b4\u2661STREAMING BTS \u00a1! \ua20d\u25e1\ua20d\u2661", "name": "\u290d\ua71d\ua71d\u1cdd\ud83c\udf08\u05b4\u2741\ud80c\ude12 \u302b\u00a0\u03b9 p\u03c5rple yo\u03c5\u00a1! \u22b9 \u05b4\u05b6\u05b8\ud83d\udc9c\u2192 BTS", "id": "802379915307941888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 244, "tweet_count": 38352, "listed_count": 1}, "username": "Tomasmanzanare5", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Tomas", "id": "735981843913297920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 137, "tweet_count": 6235, "listed_count": 0}, "username": "Chicandy_", "name": "Andrea \ud83d\udc3a", "id": "165919324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1024, "tweet_count": 6659, "listed_count": 3}, "username": "fransgtp", "name": "canels", "id": "1672162038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 2281, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}, "username": "horingjenni", "location": "rio grande do sul", "name": "jenni", "id": "1004557777686155264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1126, "tweet_count": 35834, "listed_count": 0}, "username": "fanschop94", "location": "En la playa \ud83c\udf0a\ud83c\udf05", "name": "\u255a\u00bb\u2605\u00ab\u255d\u0454\u0455\u0442\u0454\u0432a\u03b7\u255a\u00bb\u2605\u00ab\u255d", "id": "939203423471316992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 103, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "username": "marcolinomontoy", "location": "MI VIDA POR MI BEBOTA", "name": "Sieston Bermudez", "id": "1080641651108921344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 670, "tweet_count": 13750, "listed_count": 1}, "username": "hurricxnebts", "name": "Martina\ud83e\uddf8", "id": "1082881221640839168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 3398, "tweet_count": 65330, "listed_count": 4}, "username": "Miss_C0nstance", "location": "AntiTerf", "name": "\u13b7\uab7a\uabaf\uabb6\uab7a\uab7a\ud83d\udc89", "id": "1154895600338579457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 468, "tweet_count": 10148, "listed_count": 1}, "username": "rayearth_87", "name": "Destructora\ud83c\udf38Siniestra", "id": "1041926078124765184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 965, "tweet_count": 13692, "listed_count": 1}, "username": "delvraem", "location": "Pichari, Vraem - Peru", "name": "delvraem", "id": "4853598562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 342, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "username": "marcellyfatale", "name": "maceli", "id": "998697364721463297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 624, "tweet_count": 63074, "listed_count": 3}, "username": "camencha1952", "name": "maria", "id": "4056809487"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 167, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "username": "MauricioLuna__", "name": "Mauricio Luna", "id": "1081588015284121600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10384, "following_count": 10888, "tweet_count": 67215, "listed_count": 14}, "username": "DarianaGonzle17", "location": "Cuba", "name": "\ud83d\udc96Dariana Gonz\u00e1lez Rodr\u00edguez\ud83d\udc96", "id": "1146417726065451008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15714, "following_count": 15263, "tweet_count": 45943, "listed_count": 16}, "username": "OsmelMY", "location": "Mayabeque, Cuba", "name": "Osmel D\u00edaz Hern\u00e1ndez", "id": "1139210418851852294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 428, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}, "username": "HcubillosS", "location": "Santiago, Chile", "name": "Hans Cubillos", "id": "302275736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 262, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "username": "catallena_", "name": "Catalina\u215e\ud83d\udd25D-2\ud83d\udd25", "id": "554063636"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 271, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "username": "ALopesteixeira", "name": "antonio.lopesteixeira@gmail.com", "id": "1146459934441267200"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531977, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "username": "DeputadoFederal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 544, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "username": "LusHuesca1", "location": "Madrid", "name": "Lu\u00eds \ud83c\udf39", "id": "1064838607591096321"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "username": "AdrianBarbon", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "211250630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 571, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "username": "luchonavy", "location": "Lima Peru", "name": "luis eduardo naval", "id": "406676868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353334, "listed_count": 46}, "username": "luisfranco_2014", "name": "Luis Rodriguez", "id": "2978455996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 334, "tweet_count": 28191, "listed_count": 5}, "username": "TrevorDown6", "name": "Trevor Down", "id": "861793495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 4955, "tweet_count": 85387, "listed_count": 1}, "username": "storresy9", "location": "No + prepotencia fascista ", "name": "Apruebo de salida! La Constituci\u00f3n del 22", "id": "50861730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 222, "tweet_count": 7886, "listed_count": 2}, "username": "blntne", "location": "A la intemperie", "name": "balentina pat", "id": "95769714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1455, "tweet_count": 9190, "listed_count": 4}, "username": "telecuatico", "location": "Kiev, Ucrania", "name": "Telecuatico", "id": "292656489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2857, "tweet_count": 8850, "listed_count": 10}, "username": "sandra05605001", "location": "Cagliari, Sardegna", "name": "Sandra Floris", "id": "917496255642775552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 4083, "tweet_count": 51828, "listed_count": 0}, "username": "DebyFaz14", "location": "Brasil", "name": "Deby_\ud83d\udc13\ud83d\udc14", "id": "1106583069618786304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 403, "tweet_count": 29301, "listed_count": 1}, "username": "AliOosmaR", "name": "Prinxe \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "id": "92406424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1730, "tweet_count": 56455, "listed_count": 0}, "username": "Mapochino2003", "name": "Mapochino 2003 \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "2208141342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 576, "tweet_count": 5976, "listed_count": 3}, "username": "BeenjaVidal", "location": "Santiago, Chile", "name": "benja vidal", "id": "465723017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 948, "tweet_count": 26376, "listed_count": 12}, "username": "Stlarrynights", "location": "wonhos cheekies", "name": "Clair\u00e9 \ud83d\udd2d", "id": "1920730178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 140, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "MARCELOVIANASE1", "name": "Marcelo Fontes Viana Serra", "id": "1187449148456472579"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768364, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 4671, "tweet_count": 175757, "listed_count": 11}, "username": "rbdpatrono", "location": "gryffindor 21i21 she/her ", "name": "isak JIMTOBER 13", "id": "1733581537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 805, "tweet_count": 25375, "listed_count": 1}, "username": "m_fuchiha", "name": "\ud835\udd12\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26", "id": "3077393590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 596, "tweet_count": 16903, "listed_count": 0}, "username": "lelehubs", "location": "044", "name": "lele", "id": "4903037067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 647, "tweet_count": 14258, "listed_count": 1}, "username": "maantoniadias", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a", "id": "942732169914540035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32822, "following_count": 54, "tweet_count": 251658, "listed_count": 24}, "username": "Nenade_Antes", "location": "m\u00e1s all\u00e1 de todo.", "name": "Sodeada\ud83d\udda4", "id": "719956712380370945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 3818, "tweet_count": 8892, "listed_count": 0}, "username": "itnectar", "location": "rj", "name": "g", "id": "945784502177161219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14158, "following_count": 1515, "tweet_count": 75051, "listed_count": 3}, "username": "Aninhadugr", "location": "Na minha casa", "name": "curujinha \ud83e\udd89", "id": "981686300637106177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 364, "tweet_count": 16592, "listed_count": 1}, "username": "____cs", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Souza", "id": "939229758336000001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 146, "tweet_count": 11254, "listed_count": 0}, "username": "Emilia35808534", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Emi \ud83d\udc9a", "id": "959552396740452354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6413, "following_count": 952, "tweet_count": 94269, "listed_count": 18}, "username": "_amelight", "location": "R\u00edo de la plata", "name": "mala \ud83d\udc9a", "id": "118271441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197282, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "username": "Nerdbunker", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "id": "12603512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 671, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}, "username": "Grrlhermes", "location": "my own orphic paracosm", "name": "grr.", "id": "1110705208110313474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5669, "following_count": 745, "tweet_count": 52165, "listed_count": 22}, "username": "BrunoKatharsis", "name": "Bruno | K\u00e1tharsis vai de 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "123003283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 706, "tweet_count": 13963, "listed_count": 3}, "username": "ambar_viel", "name": "\u00bfambar?\u2601\ufe0e\u2728", "id": "2835219201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 662, "tweet_count": 73382, "listed_count": 3}, "username": "newjzeans", "location": "exo e ggs", "name": "umi", "id": "976553568516870144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230635, "listed_count": 52}, "username": "atestaltasempre", "location": "Romagna", "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "821879334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 972, "tweet_count": 33519, "listed_count": 20}, "username": "KaorinHope", "name": "Kao", "id": "27232896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 119, "tweet_count": 16962, "listed_count": 0}, "username": "marioramirez_12", "location": "medallo", "name": "nicolas", "id": "289305651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 352, "tweet_count": 364482, "listed_count": 6}, "username": "Autonomo16", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Aut\u00f3nomo", "id": "863511955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57763, "following_count": 2359, "tweet_count": 29119, "listed_count": 299}, "username": "herbinhoyos", "location": "Atlanta, GA", "name": "Fundaci\u00f3n Herbin Hoyos", "id": "150827347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 167, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "username": "trashtiana", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "trashty (in love version).", "id": "1108197400789860353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1477, "tweet_count": 10241, "listed_count": 1}, "username": "julivla0231", "location": "Lima, Peru", "name": "Julissa", "id": "780874547088072704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 500, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "username": "perruanisimo", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Alcaldisimo", "id": "57953730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 178, "tweet_count": 10395, "listed_count": 0}, "username": "ravinoway", "location": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc8f", "id": "2975548116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 65, "tweet_count": 2704, "listed_count": 3}, "username": "LesteOnline", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "lesteonline", "id": "4061325395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 570, "tweet_count": 12066, "listed_count": 0}, "username": "LiraEudiane", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Emily,Diego,Fl\u00e1via,Kaysar\u2764", "id": "835699924280950786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 1779, "tweet_count": 84071, "listed_count": 10}, "username": "Tuka_r", "location": "RS", "name": "TUKA \ud83c\udf7a\ud83e\udd47\ud83c\udf5e \u2728CHAMA DE \ud83c\udf5e CAMPE\u00c3O\u10e6", "id": "271147870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 68, "tweet_count": 9483, "listed_count": 0}, "username": "JoJiissogood", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "lherme\ud83d\udef0\ufe0f", "id": "1100880806023712768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 190, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "username": "opedrinho11", "location": "Talvez esteja em Jaragu\u00e1", "name": "Pedro Meneghetti\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1150250435460128769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1307, "tweet_count": 98506, "listed_count": 13}, "username": "Josehf55", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9", "id": "2864079879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 215, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}, "username": "MicaML1", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "M i c a \u2721\ufe0f", "id": "750801933372358657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 826, "tweet_count": 9299, "listed_count": 1}, "username": "yanetmndz", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Yanet M\u00e9ndez", "id": "151250722"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 289868, "following_count": 3121, "tweet_count": 306197, "listed_count": 1947}, "username": "WRADIOMexico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "W Radio M\u00e9xico", "id": "20561817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 72, "tweet_count": 46053, "listed_count": 1}, "username": "Gentecomunhoy", "name": "ProvinciasUnidasDelSur", "id": "724771143765364737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 5462, "tweet_count": 17777, "listed_count": 40}, "username": "juanvalerdieco", "location": "de este lado de la grieta ", "name": "juan valerdi", "id": "719064190862946304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1268, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "username": "andrewm82", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Spaceships", "id": "32282002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 490, "tweet_count": 6054, "listed_count": 2}, "username": "BlastoStg", "location": "United States", "name": "BlastoSTG", "id": "1162064958512930817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 254, "tweet_count": 2013, "listed_count": 1}, "username": "EToxic_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udd70-\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d", "id": "1131180401542737925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 416, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "username": "janina_xi", "location": "Lima, Peru", "name": "Janina.Xi", "id": "1156254020270481408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 216, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "username": "gabivargascurg1", "name": "Gabriela Vargas", "id": "3366504015"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3928120, "following_count": 883, "tweet_count": 454490, "listed_count": 9553}, "username": "CNNChile", "location": "Chile", "name": "CNN Chile", "id": "18248645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 946, "tweet_count": 11496, "listed_count": 0}, "username": "v4lentinanunezc", "location": "Santiago, Chile", "name": "Valentina \ud83c\udf31", "id": "323527590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1750, "tweet_count": 9741, "listed_count": 2}, "username": "Kyle_probably", "location": "My Animal Crossing Island", "name": "karl", "id": "91683292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 659, "tweet_count": 57669, "listed_count": 24}, "username": "tropical56_", "name": "Christopher", "id": "2829031987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 601, "tweet_count": 22859, "listed_count": 1}, "username": "higodetorata", "location": "lima", "name": "Marxs con dni no binario \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f", "id": "395088710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 143, "tweet_count": 13666, "listed_count": 0}, "username": "TEOBSERVA", "location": "Lima, Peru", "name": "Alex Mecina Aramayo", "id": "253259892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 954, "tweet_count": 34500, "listed_count": 0}, "username": "pausnn", "name": "PaulaSf", "id": "1084293139857358848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 358, "tweet_count": 200852, "listed_count": 6}, "username": "MirHasAnOddName", "location": "SHINee, Dreamcatcher, Selena", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "462423280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 442, "tweet_count": 30947, "listed_count": 0}, "username": "hambrewhustle", "name": "Harry Covert", "id": "801937362116743168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 126, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "username": "hombretrisgener", "name": "whoknows", "id": "1106004017719709697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 4491, "tweet_count": 5785, "listed_count": 1}, "username": "marcosmaqs", "location": "Brasil", "name": "MarcosMaqs", "id": "67040033"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386864, "following_count": 5114, "tweet_count": 51725, "listed_count": 1571}, "username": "demori", "name": "apoia.se/leandrodemori", "id": "15675149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 2255, "tweet_count": 247142, "listed_count": 0}, "username": "Acuario81", "location": "santiago de chile", "name": "Gema\ud83c\udf33\u2614 Bayraktar", "id": "102705090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1599, "tweet_count": 22884, "listed_count": 0}, "username": "LawrenceAraya", "name": "law \ud83c\udf33", "id": "1041663013051293696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1015, "tweet_count": 34523, "listed_count": 5}, "username": "desiccatedveins", "name": "nigel of the living dead", "id": "45782914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57530, "following_count": 2332, "tweet_count": 22090, "listed_count": 56}, "username": "francielegrossi", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fran Grossi\ud83e\udd8b", "id": "2296391965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 704, "tweet_count": 73397, "listed_count": 9}, "username": "Kuliao_", "name": "TapetitoDeBa\u00f1o \uea00", "id": "3082421029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2039, "tweet_count": 69957, "listed_count": 3}, "username": "wilber_harry", "location": "Lima", "name": "Pedro Paulet, peruano del Bicentenario.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "833515280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 348, "tweet_count": 34857, "listed_count": 0}, "username": "RodriguesJoy15", "location": "Mundo da lua ", "name": "Jennifer", "id": "797146717149863936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1897, "tweet_count": 20611, "listed_count": 1}, "username": "N0SE0W", "location": "if u know me irl, no u don't.", "name": "se \ud83c\udf31", "id": "2476508538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 5000, "tweet_count": 456934, "listed_count": 76}, "username": "Rosen_Thorne", "location": "Hope\u2019s Peak Academy/Long Beach", "name": "Rosen Thorne, Ultimate Spoopy Wrestler", "id": "22399993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 879, "tweet_count": 43927, "listed_count": 1}, "username": "KBmonkeyweed", "location": "Ontario, Canada", "name": "KBmonkeyweed", "id": "796166122978557952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 228, "tweet_count": 64191, "listed_count": 0}, "username": "soursopface", "location": "\u2153 ", "name": "kat", "id": "1070124941188698112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 247, "tweet_count": 88717, "listed_count": 15}, "username": "VIBEZCRIPT", "location": "solo zquad", "name": "fingers", "id": "1085679185539055616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 610, "tweet_count": 29858, "listed_count": 18}, "username": "MicromanFever", "location": "Iowa, USA", "name": "MICRO THE MAIN MAN *NOT MICROMAN*", "id": "3262019886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 292, "tweet_count": 6947, "listed_count": 0}, "username": "Palito_Figueroa", "name": "Paulina Figueroa", "id": "4823930241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1510, "tweet_count": 13714, "listed_count": 3}, "username": "darmstadio", "name": "\ud83d\udc38\ud83d\udc08 Shinku \ud83c\udf45\ud83e\udd67", "id": "939584112305852417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 509, "tweet_count": 4822, "listed_count": 9}, "username": "sofipinota", "location": "Santiago Metropolitan Region", "name": "pinota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 immunology phase", "id": "751177078201024512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 90, "tweet_count": 47807, "listed_count": 7}, "username": "ki_ageha", "location": "Osaka Jap\u00f3n", "name": "\u3061\u3087\u3046\u3061\u3087 (Ririko)", "id": "233906942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 775, "tweet_count": 60279, "listed_count": 1}, "username": "Army3StarBlink", "location": "#KPOPREVOLUTION", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udc96Star\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc96\u2728 KPOPER\u2728\ud83d\udc95Blackpink\ud83d\udc97.", "id": "1081879797100433410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29069, "following_count": 377, "tweet_count": 135238, "listed_count": 279}, "username": "luchablog", "location": "outside the ring", "name": "luchablog", "id": "19932217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209403, "listed_count": 2}, "username": "CinafilmEspanol", "location": "Birmingham, England", "name": "Cinafilm Espanol", "id": "893414677467848704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 1795, "tweet_count": 339954, "listed_count": 2}, "username": "erojas46", "name": "KIKE\ud83c\udf4a\ud83c\udf33", "id": "1026468086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 831, "tweet_count": 139279, "listed_count": 3}, "username": "spxiler", "location": "Chile", "name": "B\u22c8", "id": "1446736350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 304, "tweet_count": 45107, "listed_count": 0}, "username": "motomonstra", "location": "lady gaga; rosal\u00eda; karol g", "name": "bruna\u2666\ufe0f", "id": "1140759564511600647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288967, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 917, "tweet_count": 45334, "listed_count": 3}, "username": "bangtanculiao", "name": "ed(uardovargas)da", "id": "1009757457382592512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2651, "tweet_count": 56141, "listed_count": 2}, "username": "Marceyepez", "location": "Caracas. Venezuela", "name": "Marcella", "id": "109305997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "username": "apunterd", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 216, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}, "username": "t_mijail", "name": "Mijail", "id": "2728174449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1576, "tweet_count": 17450, "listed_count": 27}, "username": "ArdilesFierro", "name": "Ardiles", "id": "106447913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1572, "tweet_count": 24779, "listed_count": 6}, "username": "ColoColoPoeta", "location": "Chile", "name": "Colo Colo Adictos por Constituci\u00f3n Democr\u00e1tica", "id": "157706291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 902, "tweet_count": 29005, "listed_count": 1}, "username": "stormblesse_d", "location": "Shattered Plains", "name": "toti \ud83c\udf31", "id": "784553198572937221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 2885, "tweet_count": 283516, "listed_count": 9}, "username": "JuliaRo76844508", "name": "Julia Rodriguez", "id": "960263233880973315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "username": "mafita07", "name": "Pobladora sin ayllu", "id": "447216891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 115, "tweet_count": 13641, "listed_count": 0}, "username": "seokjinnie0512", "location": "ARMYOT7\ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude14\u270c\u2764", "name": "SeokjinILTH\ud83d\udc9c", "id": "1088175101642792960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20245, "following_count": 4478, "tweet_count": 71476, "listed_count": 186}, "username": "veestudies", "name": "vee", "id": "1651732374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1080, "tweet_count": 10418, "listed_count": 0}, "username": "pxr_celain", "location": "jennierubyjane", "name": "\ud835\udd9b \ud835\udd86 \ud835\udd91 \ud835\udd8a \ud835\udd93 \ud835\udd99 \ud835\udd8e \ud835\udd93 \ud835\udd86 \ud83e\udd40", "id": "1095117361814876161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1272, "tweet_count": 15436, "listed_count": 2}, "username": "HWA20s", "name": "\u2661", "id": "1187293046427308032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39373, "following_count": 15197, "tweet_count": 22451, "listed_count": 38}, "username": "yourswings", "location": "Hope World", "name": "Minhee", "id": "3017356017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 4107, "tweet_count": 27158, "listed_count": 2}, "username": "msoulwithyou", "name": "kimi", "id": "777307335719063552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 447, "tweet_count": 55244, "listed_count": 3}, "username": "bbmiau_", "location": "Chile", "name": "b", "id": "1275529291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "username": "JAVIERVERA71", "location": "LIMA -PERU", "name": "JAVIER VERA", "id": "200568006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2764, "tweet_count": 23309, "listed_count": 8}, "username": "itsxblueeee", "location": "Chile", "name": "Cote\u2601\ufe0f", "id": "968964732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 141, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "username": "DiazandGalvis", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Natalia.", "id": "2424593953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 102, "tweet_count": 4003, "listed_count": 0}, "username": "Rocualk", "name": "Galerna", "id": "914585771025289217"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704233, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": "68740712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 202, "tweet_count": 42046, "listed_count": 5}, "username": "fleurirkim", "location": "shinsou's heart", "name": "me mud\u00e9 a gothcIoud con i grande xd", "id": "1041935819349651457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 628, "tweet_count": 80179, "listed_count": 2}, "username": "DyIanSZN", "location": "House of the Dragon", "name": "Franco", "id": "769969740433485824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 191, "tweet_count": 5718, "listed_count": 0}, "username": "IILightZz", "name": "Alu :)", "id": "931333613416845314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1020, "tweet_count": 211039, "listed_count": 8}, "username": "BabMinie", "name": "popy\ud83c\udf3c", "id": "3079954895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1155, "tweet_count": 91652, "listed_count": 13}, "username": "wineonspace", "location": "Chile", "name": "Tori \ud83c\udf38", "id": "3154706975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 107, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "username": "jomoralesc", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "josecita\u2727", "id": "837353845223211008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "S75Marco", "name": "marco_S", "id": "797490513855119360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 401, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "username": "andersonmagal11", "location": "Recife-Pe", "name": "eu nao aguento mais o nautico", "id": "1158771331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 227, "tweet_count": 11331, "listed_count": 0}, "username": "sir3ns1", "location": "None", "name": "payaso generico", "id": "1043679856742019073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 588, "tweet_count": 7824, "listed_count": 2}, "username": "thbreadcheeks", "name": "\u1d2e\u1d31\ud835\udc9b\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc90: \ud835\udc95(\ud835\udc82)\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\u2077IN\u751f\ud83c\udf31", "id": "783762799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 3989, "tweet_count": 101784, "listed_count": 1}, "username": "Right_Opressor", "name": ".", "id": "1039652806091784193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2231, "tweet_count": 158870, "listed_count": 0}, "username": "JurunaPDT12", "location": "Porto Alegre RS", "name": "@JurunaPDT12", "id": "385518338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 255, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "username": "katsuunshine", "name": "B\u1d07\u1d1b", "id": "1011142531617304576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1567, "tweet_count": 30988, "listed_count": 5}, "username": "Multifanship", "name": "sleepless lalee @ midnights", "id": "265095063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 488, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "username": "jk_bangtanlive", "name": "Yuli\u2077\ud83d\udcab", "id": "1074842151220064256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 343, "tweet_count": 24665, "listed_count": 0}, "username": "izadoranjos", "location": "cidade da lingui\u00e7a", "name": "zadoia", "id": "1029846121353498626"}], "tweets": [{"text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "author_id": "497105706", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "id": "1188317911196340224"}, {"text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "author_id": "36278714", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188312040412270592"}, {"text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188307202454503424"}, {"text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "author_id": "42419459", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "lang": "es", "id": "1187922047193833472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}]}, "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "author_id": "2265096360", "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188189696687517697"}, {"text": "@MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo con los descendientes del suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "56487165", "edit_history_tweet_ids": ["1188255689862451201"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-27T00:46:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188255689862451201"}, {"text": "Un partido organizado tiene un comit\u00e9 que dirige el congreso partidario, no es un un unipersonal.  Lo tuyo m\u00e1s parece una charla motivacional.  \n\nAPRENDE LO QUE ES UN PARTIDO POL\u00cdTICO, payasito. https://t.co/ga1RoCyqmT", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ga1RoCyqmT", "expanded_url": "https://twitter.com/julioguzmanperu/status/1188227859355189253", "display_url": "twitter.com/julioguzmanper\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 175, "like_count": 563, "quote_count": 23}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1188283841531830273"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188227859355189253"}], "created_at": "2019-10-27T02:38:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188283841531830273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "author_id": "1100776937004457984", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "lang": "it", "id": "1188178345508397058"}, {"text": "Em SP | Ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino \u00e9 morto por colega da PM.\nAs primeiras informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o que Sabino foi assassinado pelo sargento Agnaldo Rodrigues, que tirou a pr\u00f3pria vida em seguida.\n https://t.co/UkfhfCcmBS via @SouMaisNoticias", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/UkfhfCcmBS", "expanded_url": "https://soumaisnoticias.com/em-sp-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-morto-por-colega-da-pm/", "display_url": "soumaisnoticias.com/em-sp-ex-judoc\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.7992, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Sabino"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Agnaldo Rodrigues"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 237, "username": "SouMaisNoticias", "id": "1222387861"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1222387861", "edit_history_tweet_ids": ["1188296224014819328"], "created_at": "2019-10-27T03:27:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188296224014819328"}, {"text": "\u00bfEsta de moda decir \"SOY BIPOLAR\" en el perfil? \nRecomiendo dosis de Wikipedia y saber realmente que es!", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "315025786", "edit_history_tweet_ids": ["1188318757703311360"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.991, "type": "Other", "normalized_text": "Wikipedia"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:57:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188318757703311360"}, {"text": "No daba un peso por aquaman y result\u00f3 ser de las mejores pelis de DC que vi en mi vida y escuadr\u00f3n suicida que es la que m\u00e1s esperaba que la rompiera result\u00f3 ser una mierda las apariencias enga\u00f1an gente", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "833060650100326402", "edit_history_tweet_ids": ["1188303310161358848"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:56:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188303310161358848"}, {"text": "Mulder y Luciana Leon , aprovechando de su inmunidad denunciaron al ex congresista Par\u00ed, por su informe lava jato. Todo un cobarde el perro de chacra", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 11, "like_count": 714, "quote_count": 2}, "author_id": "845495150834954240", "edit_history_tweet_ids": ["1188313496112361474"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:36:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188313496112361474"}, {"text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "author_id": "79556841", "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "lang": "es", "id": "1187707117312118784"}, {"text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "author_id": "2528987124", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1188162365159813121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}]}, "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "author_id": "594754648", "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"], "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188174692437377026"}, {"text": "Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "173301796", "edit_history_tweet_ids": ["1188105151166464001"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "created_at": "2019-10-26T14:48:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188105151166464001"}, {"text": "pensei bastante e decidi q nn vo chama ele de nathaniel, fodase", "in_reply_to_user_id": "1087496264684576769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087496264684576769", "edit_history_tweet_ids": ["1188313596863926272"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "nathaniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188313484666310657"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188313596863926272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}]}, "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188204354580426752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wIm5twcmcj", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1188178316047638528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIm5twcmcj", "media_key": "3_1188178205376733185"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "El director David Ayer muestra una nueva imagen con otra de las pruebas de vestuario del #Joker de Jared Leto para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/wIm5twcmcj", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "108919585", "edit_history_tweet_ids": ["1188178316047638528"], "created_at": "2019-10-26T19:39:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188178316047638528"}, {"text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188022760150372352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 57, "tag": "EEUU"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "ISIS"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/TgoqbtXH8O", "expanded_url": "https://twitter.com/allanberfield/status/1188294669769347075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TgoqbtXH8O", "media_key": "3_1188294667365994496"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.3604, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4516, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "text": "Informes confirman que tras una operaci\u00f3n en Siria, #EEUU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 habr\u00eda capturado o asesinado a Abu Bakr Al-Baghdadi, el l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico (#ISIS). La Casa Blanca inform\u00f3 que el presidente Donald Trump se va a dirigir a la naci\u00f3n este domingo. https://t.co/TgoqbtXH8O", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "365148684", "edit_history_tweet_ids": ["1188294669769347075"], "created_at": "2019-10-27T03:21:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188294669769347075"}, {"text": "nunca deixe de fazer uma parada por medo de n\u00e3o dar certo, vai e faz. \nse for bom, der certo, \u00f3timo! se n\u00e3o for bom, n\u00e3o der certo, paci\u00eancia! pelo menos matou a vontade \nruinz\u00e3o ficar na vontade \ud83d\ude1b", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2793448083", "edit_history_tweet_ids": ["1188221623570178048"], "created_at": "2019-10-26T22:31:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1188221623570178048"}, {"text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "in_reply_to_user_id": "340309688", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "author_id": "340309688", "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "lang": "es", "id": "1188097744843489281"}, {"text": "Un exjudoca muere asesinado por un compa\u00f1ero polic\u00eda tras una discusi\u00f3n y despu\u00e9s se suicida https://t.co/xUAR8sBiS6 https://t.co/KDtlnNSOVM", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xUAR8sBiS6", "expanded_url": "http://ww.elbernabeu.com/RH13Rd", "display_url": "ww.elbernabeu.com/RH13Rd"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KDtlnNSOVM", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDtlnNSOVM", "media_key": "3_1188103754249195520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "744673274", "edit_history_tweet_ids": ["1188103755750768640"], "created_at": "2019-10-26T14:43:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188103755750768640"}, {"text": "Sou ariana com asc em c\u00e2ncer e lua em escorpi\u00e3o... iae algu\u00e9m me explica?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143545459157479430", "edit_history_tweet_ids": ["1188126277959671808"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}, "created_at": "2019-10-26T16:12:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1188126277959671808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 52, "tag": "ConquistaTotalAAA"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LukVTksV0C", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188292053647740928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LukVTksV0C", "media_key": "16_1188291987419598848"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}]}, "text": "what a tope suicida from Aramis!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/LukVTksV0C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1188292053647740928"], "created_at": "2019-10-27T03:11:17.000Z", "lang": "en", "id": "1188292053647740928"}, {"text": "Coringa - Joel Kinnaman, o Rick Flag do Esquadr\u00e3o Suicida, elogia performance de Joaquim Phoenix!\n\n&gt;&gt;https://t.co/bWeTgtl72v https://t.co/35i4IybxXT", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bWeTgtl72v", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/coringa-joel-kinnaman-o-rick-flag-do-esquadrao-suicida-elogia-performance-de-joaquim-phoenix.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/coringa-j\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/35i4IybxXT", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1188228815756988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35i4IybxXT", "media_key": "3_1188125450087948288"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1188228815756988416"], "created_at": "2019-10-26T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188228815756988416"}, {"text": "nao to entendendo as respostas. ele morreu? https://t.co/k21y8CGGwz", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/k21y8CGGwz", "expanded_url": "https://twitter.com/hiyorinha/status/1188146524716445697", "display_url": "twitter.com/hiyorinha/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112812417401217026", "edit_history_tweet_ids": ["1188312339390566401"], "created_at": "2019-10-27T04:31:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1188312339390566401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/imijO2RNxD", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoEConflicto/status/1188303541070454785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imijO2RNxD", "media_key": "3_1176602367963389952"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}, {"start": 108, "end": 135, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa de los"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "text": "\ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio de Defensa de los Estados Unidos). https://t.co/imijO2RNxD", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "821894639284355076", "edit_history_tweet_ids": ["1188303541070454785"], "created_at": "2019-10-27T03:56:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188303541070454785"}, {"text": ". @Newsweek puede ahora informar que Bagdadi deton\u00f3 un chaleco suicida cuando llegaron las tropas de operaciones especiales de Estados Unidos. Sin lesiones a las fuerzas estadounidenses. #Syria#Trump - James LaPorta https://t.co/q3qJgRjIEx", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/q3qJgRjIEx", "expanded_url": "https://twitter.com/JimLaPorta/status/1188307218967465986", "display_url": "twitter.com/JimLaPorta/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5144, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Syria"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "James LaPorta"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "Newsweek", "id": "2884771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4691081492", "edit_history_tweet_ids": ["1188308111603486720"], "created_at": "2019-10-27T04:15:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188308111603486720"}, {"text": "S\u00f3 foi votada pelo Jorge, que baita persegui\u00e7\u00e3o https://t.co/hDfrGBCVbB", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hDfrGBCVbB", "expanded_url": "https://twitter.com/Babymiquelete/status/1188303526012837890", "display_url": "twitter.com/Babymiquelete/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144937974", "edit_history_tweet_ids": ["1188312141134209024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188303526012837890"}], "created_at": "2019-10-27T04:31:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188312141134209024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Syria"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Syria"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "DefenseOne", "id": "1433356862"}]}, "text": "UPDATE: ISIS leader #Baghdadi is believed to have detonated his own suicide vest, multiple sources confirm to @DefenseOne. #Syria", "in_reply_to_user_id": "1433356862", "public_metrics": {"retweet_count": 1147, "reply_count": 146, "like_count": 1191, "quote_count": 321}, "author_id": "1433356862", "edit_history_tweet_ids": ["1188301640476123136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188295525449261057"}], "created_at": "2019-10-27T03:49:23.000Z", "lang": "en", "id": "1188301640476123136"}, {"text": "@luizagoms se encontrar algo bom ai me avisa", "in_reply_to_user_id": "1140604506163617795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792891541", "edit_history_tweet_ids": ["1188309555945582592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizagoms", "id": "1140604506163617795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188309387783409669"}], "created_at": "2019-10-27T04:20:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1188309555945582592"}, {"text": "@arkauff @VRocha777 @Miltonneves @realDonaldTrump E eu j\u00e1 li que ele se matou detonando uma bomba que estava na roupa (suicide vest). https://t.co/BJHG39CN77", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BJHG39CN77", "expanded_url": "https://twitter.com/defenseone/status/1188301640476123136?s=21", "display_url": "twitter.com/defenseone/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "in_reply_to_user_id": "59119239", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204477027", "edit_history_tweet_ids": ["1188308398867173376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}, {"type": "replied_to", "id": "1188292079618838528"}], "created_at": "2019-10-27T04:16:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1188308398867173376"}, {"text": "Inicio de los trabajos de construcci\u00f3n del AISL \"General Felipe \u00c1ngeles\". https://t.co/PtJOxJOZW2", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PtJOxJOZW2", "expanded_url": "https://twitter.com/SEDENAmx/status/1187844503065059333/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PtJOxJOZW2", "media_key": "7_1187844342997762049"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8766, "type": "Organization", "normalized_text": "AISL"}, {"start": 49, "end": 70, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "General Felipe \u00c1ngeles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1420, "reply_count": 390, "like_count": 3396, "quote_count": 200}, "author_id": "121165363", "edit_history_tweet_ids": ["1187844503065059333"], "created_at": "2019-10-25T21:32:53.000Z", "lang": "es", "id": "1187844503065059333"}, {"text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder : recibi\u00f3 dinero de Odebrech el IDL o alguno de sus influencers ? Lo pregunto con respeto , no creo q la pregunta active una querella en mi contra . Por ejemplo Tu Gorriti recibiste plata de Odebrech?", "public_metrics": {"retweet_count": 1436, "reply_count": 548, "like_count": 3047, "quote_count": 140}, "author_id": "2396562031", "edit_history_tweet_ids": ["1188248275062788097"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8895, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4968, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8562, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:17:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188248275062788097"}, {"text": "Walmart y centenares de proyectos, grandes, medianos y peque\u00f1os. El exceso de regulaci\u00f3n ya lleg\u00f3 a l\u00edmites intolerables, y a pesar de los esfuerzos, cada d\u00eda empeora. Ser empresario y generar empleo en este pa\u00eds, es realmente una acci\u00f3n suicida. https://t.co/ktBGx20WGd", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ktBGx20WGd", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda", "display_url": "larepublica.net/noticia/walmar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larepublica.net/noticia/walmart-acude-a-sala-iv-para-exigir-al-mopt-permisos-de-construccion-de-nueva-tienda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "809410165", "edit_history_tweet_ids": ["1188114220270964738"], "created_at": "2019-10-26T15:24:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188114220270964738"}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 255, "like_count": 10827, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "ToHellAndBack"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Z9hzd90T9v", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1188255225011953666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9hzd90T9v", "media_key": "7_1188255137506168832"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "ToHellAndBack"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "AvaEverett_", "id": "1059150289276669953"}]}, "text": "Tope suicida by @AvaEverett_ \n\n#ToHellAndBack https://t.co/Z9hzd90T9v", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "30985813", "edit_history_tweet_ids": ["1188255225011953666"], "created_at": "2019-10-27T00:44:57.000Z", "lang": "en", "id": "1188255225011953666"}, {"text": "@oswaldomaciel1 Lula se especializou primeiro em mandar matar prefeitos do pr\u00f3prio partido; depois mandar matar as testemunhas e por; \u00faltimo; matou milhares em filas de hospitais com o dinheiro roubado na corrup\u00e7\u00e3o que ele patrocinou e comandou.", "in_reply_to_user_id": "299905704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "177800115", "edit_history_tweet_ids": ["1188272558002638848"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oswaldomaciel1", "id": "299905704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188180716510765057"}], "created_at": "2019-10-27T01:53:49.000Z", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "lang": "pt", "id": "1188272558002638848"}, {"text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "183738109", "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188104892432474113"}, {"text": "Ah, se refer\u00eda a lo del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. https://t.co/s5fIEH4isp", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/s5fIEH4isp", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188264965930700801", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3005, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134367077", "edit_history_tweet_ids": ["1188306351354798080"], "created_at": "2019-10-27T04:08:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188306351354798080"}, {"text": "@rosamariabartra Claro menos al suicida garcia y tu jefa kk", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1184884022834585606", "edit_history_tweet_ids": ["1188034286353559552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187816039565807616"}], "created_at": "2019-10-26T10:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188034286353559552"}, {"text": "@MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les incauten todo.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 12, "like_count": 392, "quote_count": 0}, "author_id": "608426886", "edit_history_tweet_ids": ["1188204254558855169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-26T21:22:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188204254558855169"}, {"text": "MENOS MAL, QUE EL ASQUEROSO APRA YA NO EXISTE, EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ LO MAT\u00d3,....... TREMENDO PODER DE ALAN, CON UNA BALA SE MATO \u00c9L, Y MAT\u00d3 AL APRA.     QUE BIEN CARAJO. https://t.co/ZJoB4ZQNy8", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/ZJoB4ZQNy8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1187804440935522306", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.558, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "914018335150497792", "edit_history_tweet_ids": ["1187865836926713856"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187804440935522306"}], "created_at": "2019-10-25T22:57:39.000Z", "lang": "es", "id": "1187865836926713856"}, {"text": "@JorgeSharp Hicieron cagar la Alameda!", "in_reply_to_user_id": "68917670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2853840839", "edit_history_tweet_ids": ["1188140197030088705"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3006, "type": "Person", "normalized_text": "Alameda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187908625538396160"}], "created_at": "2019-10-26T17:07:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188140197030088705"}, {"text": "No puedo creer que estoy por dormir y NO tomando fernet o un esmirlo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1373680147", "edit_history_tweet_ids": ["1188305238660390912"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "fernet"}]}, "created_at": "2019-10-27T04:03:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188305238660390912"}, {"text": "Nele, o professor Norberto Florindo J\u00fanior critica o fato de que mulheres gr\u00e1vidas n\u00e3o poderem ser transportadas algemadas e conta ter matado beb\u00eas em chacinas. \"Por isso quando eu entrava chacinando eu matava todo mundo: m\u00e3e, filho, beb\u00ea, foda-se! Eu j\u00e1 elimino o mal na fonte\". https://t.co/VkyBEBXnh0", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VkyBEBXnh0", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162222616403976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VkyBEBXnh0", "media_key": "7_1188162146519134215"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 41, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Norberto Florindo J\u00fanior"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 40, "like_count": 408, "quote_count": 176}, "author_id": "2528987124", "edit_history_tweet_ids": ["1188162222616403976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162144812052482"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188162222616403976"}, {"text": "Su \u201conce ideal\u201d si pudieran formar un equipo solo con jugadores de Pumas, Chivas y Cruz Azul. Objetivo llegar a la liguilla.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 197, "like_count": 1343, "quote_count": 10}, "author_id": "2478575257", "edit_history_tweet_ids": ["1188251322627178496"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumas"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Chivas"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz Azul"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:29:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188251322627178496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "4142358088", "edit_history_tweet_ids": ["1188271914952904704"], "created_at": "2019-10-27T01:51:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1188271914952904704"}, {"text": "Ala Bivarista do PSL pode lan\u00e7ar Joice candidata a presidente da Rep\u00fablica em 2022 https://t.co/IDQiUIcJIH", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IDQiUIcJIH", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala-bivarista-do-psl-pode-lancar-joice-candidata-a-presidente-da-republica-em-2022/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala-bivarista-do-psl-pode-lancar-joice-candidata-a-presidente-da-republica-em-2022/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 2326, "like_count": 1599, "quote_count": 302}, "author_id": "945809862390370304", "edit_history_tweet_ids": ["1188124801069703168"], "created_at": "2019-10-26T16:06:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1188124801069703168"}, {"text": "alguien me suicida un rato", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3395955730", "edit_history_tweet_ids": ["1188253409184497664"], "created_at": "2019-10-27T00:37:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188253409184497664"}, {"text": "@PCaterianoB https://t.co/iueb9fn1bp", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/iueb9fn1bp", "expanded_url": "https://twitter.com/vedazs16/status/1187881509732130822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iueb9fn1bp", "media_key": "3_1187881500198559745"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 46, "like_count": 238, "quote_count": 24}, "author_id": "716304009120849920", "edit_history_tweet_ids": ["1187881509732130822"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187777840919523330"}], "created_at": "2019-10-25T23:59:56.000Z", "lang": "qme", "id": "1187881509732130822"}, {"text": "[DUR\u00cdSIMO] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/VMyK9UX3j5", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VMyK9UX3j5", "expanded_url": "http://buff.ly/342fjxF", "display_url": "buff.ly/342fjxF"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "123279544", "edit_history_tweet_ids": ["1188286769969729536"], "created_at": "2019-10-27T02:50:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188286769969729536"}, {"text": "PM mata ex-judoca ol\u00edmpico Mario Sabino e depois se suicida em Bauru https://t.co/PEPJiwVicN", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PEPJiwVicN", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Sabino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 21, "like_count": 169, "quote_count": 7}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1188083617001553921"], "created_at": "2019-10-26T13:23:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1188083617001553921"}, {"text": "Que buen dato https://t.co/fSI0sDC4wn", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/fSI0sDC4wn", "expanded_url": "https://twitter.com/vyropamavoi_/status/1188237192059117570", "display_url": "twitter.com/vyropamavoi_/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "729908899", "edit_history_tweet_ids": ["1188267020980277248"], "created_at": "2019-10-27T01:31:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188267020980277248"}, {"text": "Virginia Woolf tinha medo de Virg\u00ednia Woolf. Se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "276627220", "edit_history_tweet_ids": ["1188278557837004803"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Virg\u00ednia Woolf"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:17:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188278557837004803"}, {"text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".\n\n\u2014 Gilberto Chagas Jr.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "952533161514340359", "edit_history_tweet_ids": ["1188220565649272832"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 254, "end": 271, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Chagas Jr"}]}, "created_at": "2019-10-26T22:27:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1188220565649272832"}, {"text": "Estudio revela que la mente humana tiende a evitar pensar en su propia muerte.\nhttps://t.co/DUK8CjdwPA https://t.co/P0aM4QcCI0", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DUK8CjdwPA", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/noticias/salud/estudio-revela-que-la-mente-humana-tiende-evitar-pensar-en-su-propia-muerte-articulo-888085", "display_url": "elespectador.com/noticias/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/salud/estudio-revela-que-la-mente-humana-tiende-a-evitar-pensar-en-su-propia-muerte-article-888085/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/P0aM4QcCI0", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1188300552578457601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0aM4QcCI0", "media_key": "3_1188300550430973957"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 9}, "author_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1188300552578457601"], "created_at": "2019-10-27T03:45:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188300552578457601"}, {"text": "@satanvmin comecei a assistir, vi 3 epis\u00f3dios s\u00f3 eu acho, s\u00f3 vi coisa cl\u00e1ssica de dorama como rivalidade feminina desnecess\u00e1ria ou \"gal\u00e3\" achando que a \"mocinha\" \u00e9 posse dele\n\n\u00fanico que eu j\u00e1 vi que n\u00e3o tem isso \u00e9 strong girl bong soon\n\ntem mais coisas em love alarm?", "in_reply_to_user_id": "1126176818309074947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145148213529317376", "edit_history_tweet_ids": ["1188300168447352833"], "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 234, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "strong girl bong soon"}, {"start": 256, "end": 265, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "satanvmin", "id": "1126176818309074947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188298045148012544"}], "created_at": "2019-10-27T03:43:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188300168447352833"}, {"text": "Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha contra la korrupci\u00f3n q envuelve a 5 exPdtes y sus aliados no son supuestos basta ver al suicida a los  presos y detenidos q defiendes, ya se sabe xq https://t.co/8xng2kDdRL", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8xng2kDdRL", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1188081408302112768", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1188204904386576391"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188081408302112768"}], "created_at": "2019-10-26T21:24:59.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "id": "1188204904386576391"}, {"text": "@el_profeta_1 @canalN_ @RichardArcePeru No s\u00e9 a qu\u00e9 viene el tema de la c\u00e1rcel pero bueno.", "in_reply_to_user_id": "56249263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33227389", "edit_history_tweet_ids": ["1188285860065824768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "El_Profeta_1", "id": "1468721093653446664"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281160612360192"}], "created_at": "2019-10-27T02:46:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188285860065824768"}, {"text": "S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritariamente gente se suicida agobiadas x sistema neoliberal impuesto a fuerza en dictadura", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "879183745017933824", "edit_history_tweet_ids": ["1188296356143779841"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3561, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:28:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188296356143779841"}, {"text": "meu pai ficou preso um m\u00eas sem nada tamb\u00e9m, eu era uma crian\u00e7a ainda... ele era inocente. quem devolve um m\u00eas de liberdade pra ele? quem devolve os tr\u00eas anos de liberdade pro meu tio?", "in_reply_to_user_id": "216546546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "216546546", "edit_history_tweet_ids": ["1188300520504602625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188300280422682624"}], "created_at": "2019-10-27T03:44:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188300520504602625"}, {"text": "Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os que fazem terapia, os que tem ansiedade ou depress\u00e3o, n\u00e3o espere o pior acontecer pra mandar mensagem pra algu\u00e9m tarde demais.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "943408158", "edit_history_tweet_ids": ["1187168205661442050"], "created_at": "2019-10-24T00:45:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1187168205661442050"}, {"text": "Ah\u00ed lo tenes al ... https://t.co/B0vGKTKFUM", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/B0vGKTKFUM", "expanded_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/amp/destacada/juan-jose-campanella-comparo-a-los-votantes-de-axel-kicillof-con-una-secta-suicida.phtml?__twitter_impression=true", "display_url": "exitoina.perfil.com/noticias/amp/d\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237272103", "edit_history_tweet_ids": ["1188122790794350592"], "created_at": "2019-10-26T15:58:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188122790794350592"}, {"text": "Bem legal o filme do Aquaman. Quando a DC resolveu deixar de lado aquele drama for\u00e7ado do Snyder e do Nolan, acertou a m\u00e3o. Muito massa ver o personagem com o tradicional visual dos quadrinhos. https://t.co/ceMNeLl5A7", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ceMNeLl5A7", "expanded_url": "https://twitter.com/fabricioko/status/1188298053691817985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ceMNeLl5A7", "media_key": "16_1188298043017383941"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.7514, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945621527151697920", "edit_history_tweet_ids": ["1188298053691817985"], "created_at": "2019-10-27T03:35:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1188298053691817985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "PoemasDelAlma"}, {"start": 280, "end": 285, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/K3ALkiT6bj", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmelMY/status/1187909661170831360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3ALkiT6bj", "media_key": "3_1187909651179937792"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "PoemasDelAlma"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "text": "@DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo en la ca\u00edda\nsalvarla, le acerco un beso.\nTal vez ha sido por eso\nque se acab\u00f3 de lanzar\ny fue un placer soportar\nen mis labios tanto peso.\n\n#PoemasDelAlma\n#Cuba https://t.co/K3ALkiT6bj", "in_reply_to_user_id": "1100404546042392576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1139210418851852294", "edit_history_tweet_ids": ["1187909661170831360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187049616036057090"}], "created_at": "2019-10-26T01:51:48.000Z", "lang": "es", "id": "1187909661170831360"}, {"text": "3 vezes: Capa de Veja contra Lula \u00e9 desmentida por promotor, delegado e empres\u00e1rio https://t.co/z0c038FFnB via @jornalggn", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/z0c038FFnB", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/3-vezes-capa-de-veja-contra-lula-e-desmentida-por-promotor-delegado-e-empresario/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/3-veze\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/3-vezes-capa-de-veja-contra-lula-e-desmentida-por-promotor-delegado-e-empresario/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9914, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 42, "like_count": 627, "quote_count": 9}, "author_id": "22864100", "edit_history_tweet_ids": ["1188237521915973633"], "created_at": "2019-10-26T23:34:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1188237521915973633"}, {"text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "author_id": "211250630", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188124195634458624"}, {"text": "Para los q est\u00e1n preocupados por el partido les comento q las elecciones internas se est\u00e1n realizando.\nComo todo evento partidario ha tenido sus momentos d tensi\u00f3n y desacuerdo (el que sabe de pol\u00edtica, entender\u00e1).\n\nAqu\u00ed les dejo un pedacito del sentir de nuestras bases apristas. https://t.co/RbiJQ63MKf", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RbiJQ63MKf", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1188286940832907264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RbiJQ63MKf", "media_key": "7_1188286603497594881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 35, "like_count": 237, "quote_count": 5}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1188286940832907264"], "created_at": "2019-10-27T02:50:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188286940832907264"}, {"text": "Joel Kinnaman e John Cena se divertem nos bastidores do novo Esquadr\u00e3o Suicida; veja foto https://t.co/9bBOLbMgmS  (\ud83d\udcf8: @joelkinnaman) https://t.co/wkUeXGG8VX", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9bBOLbMgmS", "expanded_url": "http://bit.ly/345vE4K", "display_url": "bit.ly/345vE4K"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wkUeXGG8VX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188112295483846657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkUeXGG8VX", "media_key": "3_1188112286420029441"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "joelkinnaman", "id": "756503993313062912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 290, "quote_count": 3}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1188112295483846657"], "created_at": "2019-10-26T15:16:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188112295483846657"}, {"text": "Quando Ism\u00e1lia enlouqueceu,\nP\u00f4s-se na torre a sonhar\u2026\nViu uma lua no c\u00e9u,\nViu outra lua no mar.\n\nNo sonho em que se perdeu,\nBanhou-se toda em luar\u2026\nQueria subir ao c\u00e9u,\nQueria descer ao mar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1733581537", "edit_history_tweet_ids": ["1188295254228766727"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Ism\u00e1lia"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:24:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188295254228766727"}, {"text": "Carreguei voc\u00ea kk https://t.co/5mYkJVGDOT", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/5mYkJVGDOT", "expanded_url": "https://twitter.com/Aninhadugr/status/1188292123235368960", "display_url": "twitter.com/Aninhadugr/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939229758336000001", "edit_history_tweet_ids": ["1188292954026364928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188292123235368960"}], "created_at": "2019-10-27T03:14:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188292954026364928"}, {"text": "no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro constante.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "author_id": "118271441", "edit_history_tweet_ids": ["1188251946530017280"], "created_at": "2019-10-27T00:31:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188251946530017280"}, {"text": "Joel Kinnaman publica foto dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida com John Cena https://t.co/TrnXntfGDo https://t.co/7YaHGUd7Nh", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TrnXntfGDo", "expanded_url": "https://mla.bs/b8f73d69", "display_url": "mla.bs/b8f73d69"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7YaHGUd7Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1188188057792589835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YaHGUd7Nh", "media_key": "3_1188188055234109440"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 3}, "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1188188057792589835"], "created_at": "2019-10-26T20:18:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1188188057792589835"}, {"text": "Essas duas fotografias devem estar entre as mais representativas da luta de classes no s\u00e9culo XXI. \u00c9 a hist\u00f3ria sendo escrita diante de nossos olhos. https://t.co/eI2YOGJ7T0", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/eI2YOGJ7T0", "expanded_url": "https://twitter.com/Horopito23/status/1188193166719115264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eI2YOGJ7T0", "media_key": "3_1188193157441294338"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/eI2YOGJ7T0", "expanded_url": "https://twitter.com/Horopito23/status/1188193166719115264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eI2YOGJ7T0", "media_key": "3_1188193157441302536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25101, "reply_count": 588, "like_count": 92374, "quote_count": 1458}, "author_id": "123003283", "edit_history_tweet_ids": ["1188193166719115264"], "created_at": "2019-10-26T20:38:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1188193166719115264"}, {"text": "Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/pStTbC0VQ9", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/pStTbC0VQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188281662599241728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pStTbC0VQ9", "media_key": "3_1188192969788141568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 147, "quote_count": 11}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1188281662599241728"], "created_at": "2019-10-27T02:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188281662599241728"}, {"text": "DATO: El terrorista suicida que condujo el carro bomba a la Escuela Gral Santander Jos\u00e9 Aldemar Rojas estuvo en el frente 10 y luego en el frente 45 de las Farc con Grannobles. Es un disidente que seg\u00fan mi fuente estaba  delinquiendo desde Arauca en alianza tambi\u00e9n para el Eln.", "public_metrics": {"retweet_count": 3986, "reply_count": 571, "like_count": 3724, "quote_count": 264}, "author_id": "150827347", "edit_history_tweet_ids": ["1085981596681932800"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.2933, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Aldemar Rojas"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "created_at": "2019-01-17T19:26:03.000Z", "lang": "es", "id": "1085981596681932800"}, {"text": "@MijaelGLP Para empezar es ex presidente y fallecido bueno por no decirle suicida, adem\u00e1s donde era la burla al mostrar algo que los chilenos han colgado en redes?", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "57953730", "edit_history_tweet_ids": ["1188209151920361472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-26T21:41:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188209151920361472"}, {"text": "Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "271147870", "edit_history_tweet_ids": ["1188273242710122496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:56:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188273242710122496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 142, "tag": "Sonora"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/2wH3PhIayd", "expanded_url": "http://www.WRADIO.com.mx", "display_url": "WRADIO.com.mx"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/mzKP1cQ8yP", "expanded_url": "https://twitter.com/WRADIOMexico/status/1188242769447399425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzKP1cQ8yP", "media_key": "7_1188242656503185408"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 130, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "REPORTE | Testimonio de fot\u00f3grafo que viajaba a bordo de la camioneta accidentada con prensa para cubrir la gira de @lopezobrador_ por #Sonora https://t.co/2wH3PhIayd https://t.co/mzKP1cQ8yP", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 52, "like_count": 506, "quote_count": 29}, "author_id": "20561817", "edit_history_tweet_ids": ["1188242769447399425"], "created_at": "2019-10-26T23:55:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188242769447399425"}, {"text": "Economista juan valerdi en @GPS_A24 @rolandogps Fin de la farsa del milagro Chileno, clase 1/2 cordobeza votante suicida, proy de pais Vs saqueo, macrismo suicida o turistico, falsas estadisticas p/medir bienestar de  poblacion.\n(recorte 14 min)\n\nhttps://t.co/YXGGBkj4E2", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YXGGBkj4E2", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=zzG_oZgG7O4&feature=youtu.be", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=zzG_oZ\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "juan valerdi"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "GPS_A24", "id": "2468147612"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "rolandogps", "id": "743201537690898436"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "719064190862946304", "edit_history_tweet_ids": ["1188197834115485696"], "created_at": "2019-10-26T20:56:53.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "lang": "es", "id": "1188197834115485696"}, {"text": "A ver vaya y qu\u00e9jese con el humalista Tejada que despilfarr\u00f3 millones con su pomposa Megacomisi\u00f3n contra .@AlanGarciaPeru en el pasado Congreso y no encontr\u00f3 NADA! https://t.co/xX017r3FVi", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/xX017r3FVi", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianolopez27/status/1187175666405515264", "display_url": "twitter.com/lucianolopez27\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Megacomisi\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7278, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 121, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1187646704495017984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187175666405515264"}], "created_at": "2019-10-25T08:26:54.000Z", "lang": "es", "id": "1187646704495017984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 146, "tag": "ChileHablaCNNCHV"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/iP7w8rvNrN", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdJJGk", "display_url": "bit.ly/2NdJJGk"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/k4aHsMVHgB", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1188290925891600384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4aHsMVHgB", "media_key": "7_1188290846766063617"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.546, "type": "Person", "normalized_text": "Bessy Gallardo"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.5178, "type": "Place", "normalized_text": "ChileHablaCNNCHV"}]}, "text": "\u201cLa salud mental en Chile es un gran tema porque la violencia es estructural y sist\u00e9mica\u201d. Bessy Gallardo, egresada de derecho. \n#ChileHablaCNNCHV | \u00a1Participa con nosotros! Env\u00edanos tu video al +569 9011 8011 \n\nSe\u00f1al EN VIVO: https://t.co/iP7w8rvNrN https://t.co/k4aHsMVHgB", "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 135, "like_count": 1363, "quote_count": 57}, "author_id": "18248645", "edit_history_tweet_ids": ["1188290925891600384"], "created_at": "2019-10-27T03:06:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188290925891600384"}, {"text": "Aqui uma resposta educada e aberta ao debate, com a qual n\u00e3o concordo 100% mas acho que faz parte do pacote pol\u00edtico de modo geral: criar expectativas. Acontece que no mundo todo os pol\u00edticos criam expectativas irreais, n\u00e3o s\u00f3 no Chile. https://t.co/MiOi6pNaBZ", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/MiOi6pNaBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1188258318818652160", "display_url": "twitter.com/MaraLuquet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 24, "like_count": 303, "quote_count": 2}, "author_id": "15675149", "edit_history_tweet_ids": ["1188277305086533633"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188258318818652160"}], "created_at": "2019-10-27T02:12:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1188277305086533633"}, {"text": "Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1188140520800952322"], "created_at": "2019-10-26T17:09:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188140520800952322"}, {"text": "Una exesclava sexual se suicida por ser alejada de su explotador; ten\u00eda solo 15 a\u00f1os https://t.co/G3KPGY5zV2", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/G3KPGY5zV2", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186726-una-exesclava-sexual-se-suicida-por-ser-alejada-de-su-explotador-tenia-solo-15-anos#.XbUFNI3ZK1I.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18672\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "edit_history_tweet_ids": ["1188286022502768640"], "created_at": "2019-10-27T02:47:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188286022502768640"}, {"text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188199553167699970"}, {"text": "yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu fugir, um policial o pergunta se tem algu\u00e9m dentro da casa, e n\u00e3o sabemos o por que, mas ele diz que n\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m. https://t.co/FI40hQMQTp", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FI40hQMQTp", "expanded_url": "https://twitter.com/yeontazn/status/1114636467958161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FI40hQMQTp", "media_key": "3_1114636388937420800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1651732374", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 1257, "quote_count": 6}, "author_id": "1651732374", "edit_history_tweet_ids": ["1114636467958161408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1114636349007695872"}], "created_at": "2019-04-06T21:10:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1114636467958161408"}, {"text": "Qnd o Tae empurra a l\u00e2mpada, ela come\u00e7a a se mover como se fosse um rel\u00f3gio de p\u00eandulo contando o tempo\n\nE ha uma barra de metal no meio do t\u00fanel, oq pode ser o seu ponto de equil\u00edbrio... oq me faz pensar q agr o Taehyung vai terminar oq o Seokjin come\u00e7ou \nhttps://t.co/jI4zn8oTyv", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jI4zn8oTyv", "expanded_url": "https://twitter.com/95vtss/status/1188047096303124485/video/1", "display_url": "twitter.com/95vtss/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1095, "reply_count": 76, "like_count": 2863, "quote_count": 67}, "author_id": "3017356017", "edit_history_tweet_ids": ["1188183157834694656"], "created_at": "2019-10-26T19:58:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188183157834694656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 223, "tag": "10N"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "AhoraUnidad"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ooN71tGe3p", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1188063613589827584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ooN71tGe3p", "media_key": "13_1188062110888136704"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 233, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "Antes del 28 abril, la ciudadan\u00eda desconoc\u00eda que muchos partidos pol\u00edticos iban a usar su voto para bloquear. Hoy sabemos que votar a PP, Cs o Podemos solo llevar\u00e1 a m\u00e1s bloqueo en nuestro pa\u00eds.\n\nSi queremos avanzar el #10N, el @PSOE es la garant\u00eda.\n\n#AhoraUnidad https://t.co/ooN71tGe3p", "public_metrics": {"retweet_count": 642, "reply_count": 1534, "like_count": 1412, "quote_count": 264}, "author_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["1188063613589827584"], "created_at": "2019-10-26T12:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188063613589827584"}, {"text": "@AIEpsiiLion 4v4?? No hay gente xD", "in_reply_to_user_id": "769969740433485824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931333613416845314", "edit_history_tweet_ids": ["1188289300661751809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188286967156531200"}], "created_at": "2019-10-27T03:00:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188289300661751809"}, {"text": "Pelea campal en el APRA de Alfonso Ugarte. Se pelean por cupos. Igual tienen 3% no pasan la valla.\ud83e\udd23 https://t.co/xDTmBXk5uH", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xDTmBXk5uH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188256834248945664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDTmBXk5uH", "media_key": "7_1188256396820668417"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 636, "like_count": 2262, "quote_count": 359}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1188256834248945664"], "created_at": "2019-10-27T00:51:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188256834248945664"}], "places": [{"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "008be613029d4ca5"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646", "id": "64a07f675a8a699a"}, {"full_name": "Nacajuca, Tabasco", "id": "fd7def30cbe3d85e"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187924470973030400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187924470973030400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187924470973030400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188087720133976065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188087720133976065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188087720133976065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069343554693226496", "value": "1069343554693226496", "detail": "User has been suspended: [1069343554693226496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188281432898187264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188281432898187264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188281432898187264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2730243585", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2730243585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2730243585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188311534130417664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188311534130417664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188311534130417664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188109577310670854", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188109577310670854].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188109577310670854", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3853165523", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3853165523].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3853165523", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188290886830039041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188290886830039041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188290886830039041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188285372280770560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188285372280770560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188285372280770560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "59119239", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [59119239].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59119239", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188292079618838528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188292079618838528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188292079618838528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188195976189743109", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188195976189743109", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188195976189743109].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188292152821989377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188292152821989377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188292152821989377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089201922211545090", "value": "1089201922211545090", "detail": "User has been suspended: [1089201922211545090].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188292328043307008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188292328043307008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188292328043307008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188292273311813633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188292273311813633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188292273311813633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188321036439375872", "oldest_id": "1188288024582541314", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91hxoosgyxzeueftwf4r5hxpzel"}}