{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186090725005381632"], "created_at": "2019-10-21T01:23:59.000Z", "author_id": "61505116", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186090725005381632"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186090710539395072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:23:56.000Z", "author_id": "1452849398", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186090710539395072"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186090689182027776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:23:51.000Z", "author_id": "2909879062", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186090689182027776"}, {"text": "@rgs_garcia S\u00ed, electoralmente es suicida para la izquierda. No alcanzo a entender qu\u00e9 ganan con la desestabilizaci\u00f3n y el caos, adem\u00e1s de llamar la atenci\u00f3n", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0015065c5a4fa3c4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186090579668733952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgs_garcia", "id": "768662341"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:23:25.000Z", "author_id": "144246721", "in_reply_to_user_id": "768662341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186089041827119106"}], "id": "1186090579668733952"}, {"text": "uma vez acho q a gnt ja se matou mas azar, acho gnt boa agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186090578041290752"], "created_at": "2019-10-21T01:23:24.000Z", "author_id": "3689511981", "in_reply_to_user_id": "3689511981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186083066697191425"}], "id": "1186090578041290752"}, {"text": "Mano do c\u00e9u tempo de matar a menina se n\u00e3o matou,\ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/xdidshWk3i", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186090253616062464"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xdidshWk3i", "expanded_url": "https://twitter.com/esquizochanel/status/1186015951936020481", "display_url": "twitter.com/esquizochanel/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:22:07.000Z", "author_id": "911119635948490752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186015951936020481"}], "id": "1186090253616062464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186090211488477185"], "created_at": "2019-10-21T01:21:57.000Z", "author_id": "79206096", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186090211488477185"}, {"text": "@anacarolmrt @fogassab n sei como n se matou a louca kkkkkm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186090113161486337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anacarolmrt", "id": "726793120575315968"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "fogassab", "id": "758327509708640257"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:21:34.000Z", "author_id": "3321523923", "in_reply_to_user_id": "726793120575315968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186089982743711750"}], "id": "1186090113161486337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089926418468864"], "created_at": "2019-10-21T01:20:49.000Z", "author_id": "1072511164301615105", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186089926418468864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089923939622913"], "created_at": "2019-10-21T01:20:49.000Z", "author_id": "3258376353", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186089923939622913"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089886325104646"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:20:40.000Z", "author_id": "118201827", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186089886325104646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.541, "type": "Organization", "normalized_text": "TIMELINE"}]}, "text": "RT @artetmisa: PORQUE SUBEN EL VIDEO ESE DEL SE\u00d1OR Q SE SUICIDA NETA ALGO EST\u00c1 MAL CON USTEDES, ME SALI\u00d3 EN EL TIMELINE QP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089859129073665"], "created_at": "2019-10-21T01:20:33.000Z", "author_id": "1164005183644266496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186089079047372802"}], "id": "1186089859129073665"}, {"text": "RT @GauchaZH: \"Conforta ele estar bem, mas duas vidas inocentes se foram\", diz pai de sobrevivente de acidente que matou m\u00e3e e filho\n\nhttps\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089832226983937"], "created_at": "2019-10-21T01:20:27.000Z", "author_id": "43604707", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186089719295180800"}], "id": "1186089832226983937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}]}, "text": "Eu falando pra Fl\u00e1via ontem que se eu fosse na noite dos solteiros eu teria que ir de palha\u00e7a KKKKKK, ela se matou rindo KSKKSKSKSKS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089819094552576"], "created_at": "2019-10-21T01:20:24.000Z", "author_id": "843129619213680640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186089819094552576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Lizzie"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9329, "type": "Other", "normalized_text": "TheWalkingDead"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "TWD10naFOX"}, {"start": 105, "end": 120, "tag": "TheWalkingDead"}]}, "text": "hmmm, dona Carol, essa arma se parece bastante com a que a bonita matou a Lizzie, h\u00e3? Kkjk\n\n#TWD10naFOX \n#TheWalkingDead", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089806784323585"], "created_at": "2019-10-21T01:20:21.000Z", "author_id": "4865321787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186089806784323585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089768142200833"], "created_at": "2019-10-21T01:20:11.000Z", "author_id": "731703958499151873", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "id": "1186089768142200833"}, {"text": "\"Conforta ele estar bem, mas duas vidas inocentes se foram\", diz pai de sobrevivente de acidente que matou m\u00e3e e filho\n\nhttps://t.co/CoJGjZgnNJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089719295180800"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CoJGjZgnNJ", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/transito/noticia/2019/10/conforta-ele-estar-bem-mas-duas-vidas-inocentes-se-foram-diz-pai-de-sobrevivente-de-acidente-que-matou-mae-e-filho-ck1zla1ns01gj01n3ft6rma9g.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/transito/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:20:00.000Z", "author_id": "13531162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1186089719295180800"}, {"text": "Respeita esse esquadr\u00e3o suicida https://t.co/utiIOB7cq2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089645542653953"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/utiIOB7cq2", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbosaEder/status/1186089645542653953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utiIOB7cq2", "media_key": "3_1186089631076536320"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:19:42.000Z", "author_id": "1183209314254774277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186089645542653953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089536130031616"], "created_at": "2019-10-21T01:19:16.000Z", "author_id": "1074376718931148801", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186089536130031616"}, {"text": "depois de mais uma crise, e um pensamento suicida como o de alguns meses atr\u00e1s, eu vou dormir, boa noite fantasminhas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089523404574720"], "created_at": "2019-10-21T01:19:13.000Z", "author_id": "1112145602538803201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186089523404574720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Manzanares\nTorpe"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Robins\u00f3n\nOscuro"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.4324, "type": "Person", "normalized_text": "Mach\u00edn"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/e4Ja3f3ffi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/SOLITARYHUNTER/posts/3151627841519572", "display_url": "facebook.com/SOLITARYHUNTER\u2026"}]}, "text": "Extra\u00f1o como un pato en el Manzanares\nTorpe como un suicida sin vocaci\u00f3n\nAbsurdo como un belga por soleares\nVac\u00edo como una isla sin Robins\u00f3n\nOscuro como un t\u00fanel sin tren expreso\nNegro como los \u00e1ngeles de Mach\u00edn... https://t.co/e4Ja3f3ffi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089437073162241"], "created_at": "2019-10-21T01:18:52.000Z", "author_id": "21754638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186089437073162241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089246035238913"], "created_at": "2019-10-21T01:18:07.000Z", "author_id": "111632191", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186089246035238913"}, {"text": "@vieiraamadu @isa_tcosta Isso n\u00e3o \u00e9 porque tu nos ama, \u00e9 porque voc\u00ea \u00e9 suicida mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089228918296576"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "isa_tcosta", "id": "1179568376936587264"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:18:03.000Z", "author_id": "1103323010344386567", "in_reply_to_user_id": "415049309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186088842970980352"}], "id": "1186089228918296576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "TIMELINE QP"}]}, "text": "PORQUE SUBEN EL VIDEO ESE DEL SE\u00d1OR Q SE SUICIDA NETA ALGO EST\u00c1 MAL CON USTEDES, ME SALI\u00d3 EN EL TIMELINE QP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089079047372802"], "created_at": "2019-10-21T01:17:27.000Z", "author_id": "929199569375674368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186089079047372802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186088892669161472"], "created_at": "2019-10-21T01:16:43.000Z", "author_id": "3615378258", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186088892669161472"}, {"text": "Hay gente que suicida por un mal momento.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088881466281987"], "created_at": "2019-10-21T01:16:40.000Z", "author_id": "155264950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186088881466281987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186088822607499264"], "created_at": "2019-10-21T01:16:26.000Z", "author_id": "1232993744", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186088822607499264"}, {"text": "No vean ese v\u00eddeo no es apto para todos ese men se suicida con una pistola ese men se va al infierno https://t.co/4LYtPwRtV0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088783411851270"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/4LYtPwRtV0", "expanded_url": "https://twitter.com/dedreviil/status/1186064559532101632", "display_url": "twitter.com/dedreviil/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:16:17.000Z", "author_id": "623202982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186064559532101632"}], "id": "1186088783411851270"}, {"text": "@juralcast Quiero llorar!!\nQuiero llorar!!\n\nHoy si me siento depresivo suicida :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088669012254720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juralcast", "id": "250906777"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:15:49.000Z", "author_id": "287259630", "in_reply_to_user_id": "250906777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186067116258189314"}], "id": "1186088669012254720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088618554744832"], "created_at": "2019-10-21T01:15:37.000Z", "author_id": "961219240421416960", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186088618554744832"}, {"text": "acho q uma vez a gnt ja se matou e eu nem lembro o motivo kkkkk mas hj em dia tudo tranquilo, mt linda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186088504826175488"], "created_at": "2019-10-21T01:15:10.000Z", "author_id": "3689511981", "in_reply_to_user_id": "3689511981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186083066697191425"}], "id": "1186088504826175488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "LOCAL"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qyENU938hX", "expanded_url": "http://ow.ly/eWZV50wOV82", "display_url": "ow.ly/eWZV50wOV82"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2ciJa6wz8g", "expanded_url": "https://twitter.com/RRNoticiasqro/status/1186088473977077760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ciJa6wz8g", "media_key": "3_1186088472433647617"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "LOCAL"}]}, "text": "#LOCAL Descartan que joven suicida actuara bajo influjo de bebidas t\u00f3xicas\n\nhttps://t.co/qyENU938hX https://t.co/2ciJa6wz8g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088473977077760"], "created_at": "2019-10-21T01:15:03.000Z", "author_id": "328762425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186088473977077760"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088420340326405"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:14:50.000Z", "author_id": "1888337120", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186088420340326405"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088397733093376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:14:45.000Z", "author_id": "107590935", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186088397733093376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "twkiedisqueen", "id": "3299715399"}]}, "text": "RT @twkiedisqueen: fume se voc\u00ea for neuroat\u00edpico!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\n\na cannabis pode piorar quadros de depress\u00e3o, ansiedade e esquizofren\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186088328715784198"], "created_at": "2019-10-21T01:14:28.000Z", "author_id": "1514854350", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186081531539972096"}], "id": "1186088328715784198"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088193084612608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:13:56.000Z", "author_id": "1127944700974047232", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186088193084612608"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186088177683062786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:13:52.000Z", "author_id": "147578290", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186088177683062786"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087938255253505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:12:55.000Z", "author_id": "938865125905313793", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186087938255253505"}, {"text": "Una pluma en la mano enamorada es lo que un arma en la mano suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087852129574912"], "created_at": "2019-10-21T01:12:35.000Z", "author_id": "241938585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186087852129574912"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087819070070785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:12:27.000Z", "author_id": "1184250670054068224", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186087819070070785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Macdi"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Macdi"}]}, "text": "Macdi meti\u00f3 a Maduro, Macdi suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087729853030400"], "created_at": "2019-10-21T01:12:05.000Z", "author_id": "737785646954229760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186087729853030400"}, {"text": "RT @starlitnox: pior suicida \u00e9 aquele que usa o problema mental para manipular a vida de outro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186087697535946759"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starlitnox", "id": "605792850"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:11:58.000Z", "author_id": "143917356", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186080516333883393"}], "id": "1186087697535946759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "text": "@adnomedmacarrao SIM \ncomo eu vou saber quem matou a porra no nolan\nse ele morreu n\u00e9", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e564edf223d040ef"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186087685519101952"], "created_at": "2019-10-21T01:11:55.000Z", "author_id": "923357924570947584", "in_reply_to_user_id": "3571340596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186087480451354624"}], "id": "1186087685519101952"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087683975778304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:11:54.000Z", "author_id": "853346672511987713", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186087683975778304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186087543776993281"], "created_at": "2019-10-21T01:11:21.000Z", "author_id": "369124926", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186087543776993281"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087533333155840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:11:19.000Z", "author_id": "144181416", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "id": "1186087533333155840"}, {"text": "RT @SilviaS05896207: @MarivoneLula @jairbolsonaro pequeno o rabo deles , matou um monte de animais marinhos impregnou as nossas praia com a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186087524416065537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SilviaS05896207", "id": "1151890843676139520"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:11:16.000Z", "author_id": "419129325", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186086671525253125"}], "id": "1186087524416065537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087353598787584"], "created_at": "2019-10-21T01:10:36.000Z", "author_id": "65193454", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186087353598787584"}, {"text": "O que la Sra. Merkel ha tirat llamps i trons.\n\nSi es aix\u00ed, dem\u00e0 concediran desganadament el \"di\u00e1logo\".\n\nEl problema es que a Madrid no tenen marge, estan atrapats per les eleccions del 10-N, que el suicida va voler perpetrar de nou. https://t.co/p3CWIaKvQU", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186087224930119680"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/p3CWIaKvQU", "expanded_url": "https://twitter.com/lluisgibert/status/1186007313120989190", "display_url": "twitter.com/lluisgibert/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:10:05.000Z", "author_id": "273577664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186007313120989190"}], "id": "1186087224930119680"}, {"text": "VAI SE FODER\nCOMO EU VOU SABER QUEM MATOU O NOLAN", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e564edf223d040ef"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186087158173622272"], "created_at": "2019-10-21T01:09:49.000Z", "author_id": "923357924570947584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186087158173622272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087138217136129"], "created_at": "2019-10-21T01:09:44.000Z", "author_id": "114816625", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186087138217136129"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087069057241094"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:09:28.000Z", "author_id": "840879408885977088", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186087069057241094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087050841333765"], "created_at": "2019-10-21T01:09:24.000Z", "author_id": "938865125905313793", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "id": "1186087050841333765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "tini yatra"}]}, "text": "uuuu pase de unos continuados a una tini yatra suicida de toque :):(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186087002321633280"], "created_at": "2019-10-21T01:09:12.000Z", "author_id": "1125099098481229824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186087002321633280"}, {"text": "@Martosale18 Con tres meses de relaci\u00f3n, donde hubiesen durado a\u00f1os se suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186086998827831297"], "created_at": "2019-10-21T01:09:11.000Z", "author_id": "130587069", "in_reply_to_user_id": "160015920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185989793106317314"}], "id": "1186086998827831297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086988715298817"], "created_at": "2019-10-21T01:09:09.000Z", "author_id": "286407668", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186086988715298817"}, {"text": "RT @IsabelaSillvs: Se enforcou com a pr\u00f3pria corda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186086895631114240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsabelaSillvs", "id": "990442660140855296"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:08:47.000Z", "author_id": "1053733786406608896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079650369429504"}], "id": "1186086895631114240"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086786273042434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:08:20.000Z", "author_id": "158597463", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186086786273042434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuerrerosDig_RC", "id": "3071613068"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "text": "@GuerrerosDig_RC @MashiRafael Seg\u00fan el inepto la culpa es de Correa\nCuando se suicida Bozo the  h\u00e1ndicap", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086735752712192"], "created_at": "2019-10-21T01:08:08.000Z", "author_id": "1180928439559307264", "in_reply_to_user_id": "3071613068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185750992366772225"}], "id": "1186086735752712192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186086721928257536"], "created_at": "2019-10-21T01:08:05.000Z", "author_id": "1040061088061116421", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "id": "1186086721928257536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186086713749315585"], "created_at": "2019-10-21T01:08:03.000Z", "author_id": "795045757002858497", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186086713749315585"}, {"text": "@sarahh057 mal pegou no controle e j\u00e1 matou meu cavalo e se matou caindo do penhasco kkkkkkkkk o pior de tudo \u00e9 que ela v\u00ea o bicho indo pro nada e ela come\u00e7a a gritar e solta o controle.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186086701959143426"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sarahh057", "id": "842115564109717507"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:08:00.000Z", "author_id": "3360820540", "in_reply_to_user_id": "842115564109717507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186086701959143426"}, {"text": "@MarivoneLula @jairbolsonaro pequeno o rabo deles , matou um monte de animais marinhos impregnou as nossas praia com aquele oleo queria ver se fosse no litoral deles , pimenta no rabo dos outros \u00e9 refresco fdps", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186086671525253125"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:07:53.000Z", "author_id": "1151890843676139520", "in_reply_to_user_id": "419129325", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186085707170930689"}], "id": "1186086671525253125"}, {"text": "https://t.co/bgAo7Jclml \u4e00\u4f53\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\uff1f\ud83e\udd14", "lang": "ja", "geo": {"place_id": "a67e87a134d88893"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186086656505344000"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bgAo7Jclml", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12543", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12543"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:07:49.000Z", "author_id": "3111258223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186086656505344000"}, {"text": "Juro que esta tendencia suicida de altas ganas de arrancar un libro o un c\u00f3mic es relativa a qu\u00e9 tan jugada estoy para el parcial del d\u00eda siguiente.\n#porquesoyasi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086648968298496"], "created_at": "2019-10-21T01:07:48.000Z", "author_id": "462291690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186086648968298496", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "porquesoyasi"}]}}, {"text": "Demasiado suicida tener que volver a capital", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086636679061504"], "created_at": "2019-10-21T01:07:45.000Z", "author_id": "3388059153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186086636679061504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086531787833344"], "created_at": "2019-10-21T01:07:20.000Z", "author_id": "1115686481580834818", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186086531787833344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Albertina"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 92, "end": 113, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "DebatePresidencial2019"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cinlil", "id": "72679314"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 114, "tag": "DebatePresidencial2019"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "RT @cinlil: Es suicida cuando se enoja Albertina, admiti\u00f3 que cuando CFK robaba el se fu\u00e9. #DebatePresidencial2019 #DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086524821082113"], "created_at": "2019-10-21T01:07:18.000Z", "author_id": "759570137880092672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186085532343918592"}], "id": "1186086524821082113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086419955097601"], "created_at": "2019-10-21T01:06:53.000Z", "author_id": "978797393507479558", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186086419955097601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086242523537408"], "created_at": "2019-10-21T01:06:11.000Z", "author_id": "2980275981", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186086242523537408"}, {"text": "Puta este a\u00f1o ha sido fant\u00e1stico \n-Murio gente importante en mi vida \n-Me agarra la del suicida como idiota \n-Pierdo al amor de mi vida \n-Me acusan de querer hacer un shooting en el colegio \n-Me enfermo cada dos semanas\n\nPero sobre todo @rcdespana me han fallado como nadie.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086200857321472"], "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 247, "username": "rcdespana", "id": "123346507"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:06:01.000Z", "author_id": "2977297223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1186086200857321472"}, {"text": "q onda el video ese del flaco q se suicida??\u00bf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086156670263297"], "created_at": "2019-10-21T01:05:50.000Z", "author_id": "740374064200581121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186086156670263297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086145744130050"], "created_at": "2019-10-21T01:05:48.000Z", "author_id": "136506881", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186086145744130050"}, {"text": "acabou de aparecer pra mim o v\u00eddeo de um cara que se suicida e mano eu t\u00f4 muito mal, eu t\u00f4 chorando tanto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186086125930196992"], "created_at": "2019-10-21T01:05:43.000Z", "author_id": "992554092244463617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186086125930196992"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086109303967744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:05:39.000Z", "author_id": "264531364", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186086109303967744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186086103410970624"], "created_at": "2019-10-21T01:05:38.000Z", "author_id": "1357035578", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186086103410970624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.6095, "type": "Organization", "normalized_text": "UF"}]}, "text": "Antes de darle RT al video del suicida ese, avisen para darles el UF de una vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085852432216070"], "created_at": "2019-10-21T01:04:38.000Z", "author_id": "2598222006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186085852432216070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186085827153145861"], "created_at": "2019-10-21T01:04:32.000Z", "author_id": "1255047211", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186085827153145861"}, {"text": "@Jorge_JDT @Estherzi Y as\u00ed ese suicida colosal hablaba de la anemia infantil... Por lo visto, tambi\u00e9n \u00e9ramos ciudadanos de segunda clase", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085649662824450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jorge_JDT", "id": "103935489"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Estherzi", "id": "134924911"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:03:49.000Z", "author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "103935489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185362196370542593"}], "id": "1186085649662824450"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085583354916865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:03:34.000Z", "author_id": "47899209", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186085583354916865"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085562383503360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:03:29.000Z", "author_id": "1682053975", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186085562383503360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Albertina"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "DebatePresidencial2019"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 102, "tag": "DebatePresidencial2019"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "Es suicida cuando se enoja Albertina, admiti\u00f3 que cuando CFK robaba el se fu\u00e9. #DebatePresidencial2019 #DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085532343918592"], "created_at": "2019-10-21T01:03:21.000Z", "author_id": "72679314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186085532343918592"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085384175919110"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:02:46.000Z", "author_id": "45143554", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186085384175919110"}, {"text": "@MadameCondesa @cocatanblanca Ac\u00e1 qu\u00e9 digo @cocatanblanca, soy droga experimental de dise\u00f1o de 1.500 $ el gramo. Hallaca con mayonesa no solo es una asquerosidad, es que es suicida seguir sum\u00e1ndole grasa a ese plato. Mi \u00fanico placer culposo con la hallaca es comerla con un trozo de queso amarillo a un lado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085360662654976"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "cocatanblanca", "id": "2562069740"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "cocatanblanca", "id": "2562069740"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:02:41.000Z", "author_id": "38985193", "in_reply_to_user_id": "282197773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186083785084952576"}], "id": "1186085360662654976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "text": "RT @2021_peru: \"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085171797184512"], "created_at": "2019-10-21T01:01:56.000Z", "author_id": "991886735062786048", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186026846690766848"}], "id": "1186085171797184512"}, {"text": "@Migue_Roa_ @YouTube @eldiariodedross De un man que se suicida, se dispara en la cabeza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085152675393537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Migue_Roa_", "id": "1483642902"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:01:51.000Z", "author_id": "161716902", "in_reply_to_user_id": "1483642902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186043264173924352"}], "id": "1186085152675393537"}, {"text": "Cruzes esse pego pesado hahahahahah.. \u00e9 quase se matou e a seus c\u00e3es https://t.co/Xi0TMIV1zt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186085133243310080"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Xi0TMIV1zt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002013897348/posts/2523280617749043/", "display_url": "facebook.com/10000201389734\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:01:46.000Z", "author_id": "130761570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186085133243310080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Cuchoperu"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "alanperu"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "josebarbaperu"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "cuchoperu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jimmyenlanada", "id": "48576339"}]}, "text": "@Jimmyenlanada Cuchoperu me recuerda a alanperu o josebarbaperu. Lo \u00faltimo que el suicida y el enano vividor quer\u00eda y quieren es al Per\u00fa, ambos son escoria y tal parece cuchoperu le sigue los pasos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085119527981057"], "created_at": "2019-10-21T01:01:43.000Z", "author_id": "1440101496", "in_reply_to_user_id": "48576339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186049550227791874"}], "id": "1186085119527981057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "text": "Nunca mas tomo nativo con C\u00f3rdoba alto suicida soy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085006512398337"], "created_at": "2019-10-21T01:01:16.000Z", "author_id": "1179606367600021509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186085006512398337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084930549366785"], "created_at": "2019-10-21T01:00:58.000Z", "author_id": "178918691", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186084930549366785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/gxslZwrkbj", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSpiderKong/status/1186083627404267521", "display_url": "twitter.com/TheSpiderKong/\u2026"}]}, "text": "Matou, assasinou, acabou com a divers\u00e3o, isso se reflete tanto nas lives quanto nas viwes do youtube, ningu\u00e9m quer assistir mais esse jogo! https://t.co/gxslZwrkbj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186084835762331648"], "created_at": "2019-10-21T01:00:35.000Z", "author_id": "323550590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186083627404267521"}], "id": "1186084835762331648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Ampuero"}, {"start": 91, "end": 118, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "La Ley de Perdida de Dominio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}]}, "text": "RT @veroca327: Aqui un ejemplo de ignorancia de la ley. La ex procuradora Ampuero habla de La Ley de Perdida de Dominio, q persigue el DINE\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084781907501056"], "created_at": "2019-10-21T01:00:23.000Z", "author_id": "232579139", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186077914619633665"}], "id": "1186084781907501056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Minha ex professora se suicidou ontem , que Deus conforte sua fam\u00edlia e parentes \ud83d\ude23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186084745869967360"], "created_at": "2019-10-21T01:00:14.000Z", "author_id": "919726012350521344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186084745869967360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7505, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/1rgruDYBra", "expanded_url": "https://bit.ly/2P45R8x", "display_url": "bit.ly/2P45R8x"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 43, "end": 59, "tag": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}]}, "text": "\ud83d\udea8#POLICIACA | Youtuber se quita la vida en #TuxtlaGuti\u00e9rrez \u27a1\ufe0f https://t.co/1rgruDYBra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084688047136768"], "created_at": "2019-10-21T01:00:00.000Z", "author_id": "2342958720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186084688047136768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084683228045313"], "created_at": "2019-10-21T00:59:59.000Z", "author_id": "1092212672777588738", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186084683228045313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Cannor"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Med"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "Nat"}]}, "text": "Eu estou realmente chorando porque o Cannor saiu do Med, e que a Ava tinha problemas e se matou e que a Nat n\u00e3o lembra de nada, socorro desse epis\u00f3dio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186084663070203905"], "created_at": "2019-10-21T00:59:54.000Z", "author_id": "1692750337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186084663070203905"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084631445200898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:59:47.000Z", "author_id": "125165013", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186084631445200898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "candela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "baraaguirre", "id": "794179514188398593"}]}, "text": "@baraaguirre candela siempre chica suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084627427090433"], "created_at": "2019-10-21T00:59:46.000Z", "author_id": "1138166661113098240", "in_reply_to_user_id": "794179514188398593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186084402352345088"}], "id": "1186084627427090433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084554844639234"], "created_at": "2019-10-21T00:59:28.000Z", "author_id": "360978237", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186084554844639234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Salgado"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "m3hje", "id": "312721835"}]}, "text": "@m3hje Jaja si le das RT a \u201cjuguito de papaya\u201d Luz Salgado, ya qu\u00e9 te digo. Ya empez\u00f3 Panorama. Ahhh Alan Garc\u00eda corrupto y suicida. Corrupci\u00f3n en sus dos gobiernos y dice NO sab\u00eda nada, vaya a enga\u00f1ar a la abuelita \ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084494652182530"], "created_at": "2019-10-21T00:59:14.000Z", "author_id": "748350020957708290", "in_reply_to_user_id": "312721835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186081926240788480"}], "id": "1186084494652182530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinisima", "id": "142818986"}]}, "text": "RT @latinisima: Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084481058271232"], "created_at": "2019-10-21T00:59:11.000Z", "author_id": "422300999", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186084231417597952"}], "id": "1186084481058271232"}, {"text": "RT @MT_enMEXICO: La mujer disolvi\u00f3 veneno y se lo dio a sus tres hijos. Luego, los acost\u00f3 en una cama rodeada de im\u00e1genes religiosas\nhttps:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084451454865408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:59:04.000Z", "author_id": "2305765226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185978989766201349"}], "id": "1186084451454865408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "La pinta de garca de Alberto Fern\u00e1ndez.. Te roba un PBI y suicida tres fiscales con la mirada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084434879156225"], "created_at": "2019-10-21T00:59:00.000Z", "author_id": "3245972183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186084434879156225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Efeito Borboleta"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Evan"}]}, "text": "Acabei de assistir o filme Efeito Borboleta e entendi um total de 0 coisas, agora t\u00f4 aqui quebrando minha cabe\u00e7a tentando entender o filme kkkkkk\nAlgu\u00e9m me explica o final que o Evan se suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186084388863381505"], "created_at": "2019-10-21T00:58:49.000Z", "author_id": "1900576280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186084388863381505"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084369372471301"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:58:44.000Z", "author_id": "1733414593", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186084369372471301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PimentelGomes2", "id": "1571607013414551559"}]}, "text": "@pimentelgomes2 Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bem med\u00edocre, mas se tiver curioso vale a pena.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186084264988827648"], "created_at": "2019-10-21T00:58:19.000Z", "author_id": "1105841774528999425", "in_reply_to_user_id": "3426623806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186071982904791040"}], "id": "1186084264988827648"}, {"text": "O capaz se suicida , ponele https://t.co/Qz9NPjQfId", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186084252833726464"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Qz9NPjQfId", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianabravista/status/1186083892287160320", "display_url": "twitter.com/adrianabravist\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:58:16.000Z", "author_id": "135947141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186084252833726464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186084232587890688"], "created_at": "2019-10-21T00:58:12.000Z", "author_id": "701820761414234112", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186084232587890688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}]}, "text": "Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabron no todos tenemos la mente enferma como t\u00fa HAZTE VER CONCHATUMAREEEEEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084231417597952"], "created_at": "2019-10-21T00:58:11.000Z", "author_id": "142818986", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 131, "quote_count": 7}, "id": "1186084231417597952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "Marico"}]}, "text": "Marico tu eres loco ese tipo se da el plomazo asi como si nada. Naguebona, siempre dire que esa gente que se suicida son los que mas pelotas tienen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084229068836864"], "created_at": "2019-10-21T00:58:11.000Z", "author_id": "183853708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186084229068836864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Juli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julymontesino26", "id": "2189149934"}]}, "text": "@julymontesino26 Tipos de Juli: la suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084207723974656"], "created_at": "2019-10-21T00:58:06.000Z", "author_id": "3416008479", "in_reply_to_user_id": "2189149934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186081754702143488"}], "id": "1186084207723974656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}]}, "text": "Viendolo a Espert hablando como un canchero con ese tonito sobrador me dan ganas de darle el pa\u00eds 1 mes y ver c\u00f3mo lo prende fuego y se suicida por pelotudo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084024391028736"], "created_at": "2019-10-21T00:57:22.000Z", "author_id": "714449522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186084024391028736"}, {"text": "RT @ValeFigui_sw: \u201cNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no les alcanza, pero les duele una esta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083919294283782"], "created_at": "2019-10-21T00:56:57.000Z", "author_id": "119405524", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079432261419010"}], "id": "1186083919294283782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083873618321408"], "created_at": "2019-10-21T00:56:46.000Z", "author_id": "1067286983490355200", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186083873618321408"}, {"text": "Pois \u00e9, dei corda pra poder se enforcar, parab\u00e9ns vc se enforcou \ud83d\ude09\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/m4UJJFzz1S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186083846544068608"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/m4UJJFzz1S", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsInformation/status/1185861977928806401", "display_url": "twitter.com/NFTsInformatio\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:56:40.000Z", "author_id": "1149176932044541959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186083846544068608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Arquelina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tdark_knight", "id": "982840595281534977"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "text": "@tdark_knight @jurandirfilho Claro at\u00e9 pq Shazam , Esquadr\u00e3o Suicida e esse filme da Arquelina s\u00e3o pra \"intelectuais \" na sua opini\u00e3o .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186083811169357825"], "created_at": "2019-10-21T00:56:31.000Z", "author_id": "880864500563550208", "in_reply_to_user_id": "982840595281534977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186079760499335168"}], "id": "1186083811169357825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9789, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "text": "@BellezaDeKntina De un video de un tipo que se suicida, lo subi\u00f3 en vivo a YouTube y mucha gente lo vio, yo lo vi en tw sin saber que era \ud83d\ude10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083778122240000"], "created_at": "2019-10-21T00:56:23.000Z", "author_id": "1002986629", "in_reply_to_user_id": "277727728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186078314114551808"}], "id": "1186083778122240000"}, {"text": "RT @xy0ongi: tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ric\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186083623004495873"], "created_at": "2019-10-21T00:55:46.000Z", "author_id": "771727874365816832", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185912673894064130"}], "id": "1186083623004495873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 245, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Pimenta  Neves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "text": "@UOLNoticias @VladimirAras Mas n\u00e3o ficam na cadeia nem 6 anos, gra\u00e7as as leni\u00eancia de nossas leis e agora querem acabar com a pris\u00e3o em segunda instancia . S\u00f3 ricos criminosos de todo tipo ir\u00e3o se beneficiar . Lembram do jornalista Pimenta  Neves que matou a namorada e ficou livre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186083550057107456"], "created_at": "2019-10-21T00:55:29.000Z", "author_id": "800351805641146368", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186050184989564928"}], "id": "1186083550057107456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186083522836127744"], "created_at": "2019-10-21T00:55:22.000Z", "author_id": "3307568325", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186083522836127744"}, {"text": "@hemsariana MDS como ele se suicidou ?!?! :( cara que horrivel", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1186083467806855168"], "created_at": "2019-10-21T00:55:09.000Z", "author_id": "2847008387", "in_reply_to_user_id": "1072836147502555136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186083239351541761"}], "id": "1186083467806855168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083460407914496"], "created_at": "2019-10-21T00:55:07.000Z", "author_id": "2816795345", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "id": "1186083460407914496"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083389889241089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:54:51.000Z", "author_id": "2308982160", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186083389889241089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "colettearrand", "id": "44911205"}]}, "text": "@colettearrand El Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083382935146496"], "created_at": "2019-10-21T00:54:49.000Z", "author_id": "245446919", "in_reply_to_user_id": "44911205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185968261478932480"}], "id": "1186083382935146496"}, {"text": "algu\u00e9m assiste esquadr\u00e3o suicida cmg.....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186083251129147393"], "created_at": "2019-10-21T00:54:18.000Z", "author_id": "876069032356696064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186083251129147393"}, {"text": "La Opini\u00f3n: Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia familia.\nhttps://t.co/pw9A9xeyPP\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083215896989698"], "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pw9A9xeyPP", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/10/20/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda-por-estafar-a-su-propia-familia/", "display_url": "laopinion.com/2019/10/20/mil\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:54:09.000Z", "author_id": "3267416701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186083215896989698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "marshmello"}]}, "text": "demasiadas cosas turbias en mi inicio primero el chabon q se suicida y despu\u00e9s otra vez la mina con el marshmello en el ano HARTA  DE ESTO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083203876081664"], "created_at": "2019-10-21T00:54:06.000Z", "author_id": "256114270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186083203876081664"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083197265817600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:54:05.000Z", "author_id": "830173084976046080", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186083197265817600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "metro"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Caracas"}]}, "text": "RT @Brei_Tor: Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083130169548801"], "created_at": "2019-10-21T00:53:49.000Z", "author_id": "1172210406879834112", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079805709660160"}], "id": "1186083130169548801"}, {"text": "RT @ulmo: Que t\u00fa v\u00eddeo del suicida, el mundo lleno de la manifestaci\u00f3n, aqui que tu \"renuncia amlo\", que el tuitero que pidi\u00f3 una pizza tip\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083062376828929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "ulmo", "id": "14577197"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:53:33.000Z", "author_id": "2803135981", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186038526380560389"}], "id": "1186083062376828929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083058321113089"], "created_at": "2019-10-21T00:53:32.000Z", "author_id": "3894427101", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "id": "1186083058321113089"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186083027354640386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:53:24.000Z", "author_id": "1626559418", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186083027354640386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186082803651371008"], "created_at": "2019-10-21T00:52:31.000Z", "author_id": "805829833112559621", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186082803651371008"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186082651310047233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:51:55.000Z", "author_id": "1539438115", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186082651310047233"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186082644607619072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:51:53.000Z", "author_id": "1470924104", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186082644607619072"}, {"text": "RT @andrezadelgado: Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que vo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186082530707038208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:51:26.000Z", "author_id": "34708772", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185388217333207041"}], "id": "1186082530707038208"}, {"text": "alguien me suicida hoy", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186082507051208704"], "created_at": "2019-10-21T00:51:20.000Z", "author_id": "176211130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186082507051208704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}]}, "text": "@Martinagrunertt @Malegriffi_ Pacto suicida las 3 y lo hacemos el domingo a la noche quieren?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186082472636960769"], "created_at": "2019-10-21T00:51:12.000Z", "author_id": "966003343838629888", "in_reply_to_user_id": "932645510586003456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186063079769038849"}], "id": "1186082472636960769"}, {"text": "\"Ele ta morrendo na pris\u00e3o\" olhar as mulheres que ele abusou, a que se matou depois do trauma ningu\u00e9m olha. QUE JO\u00c3O DE **** SE FODA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186082461400342528"], "created_at": "2019-10-21T00:51:09.000Z", "author_id": "483367656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186082461400342528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186082252817600513"], "created_at": "2019-10-21T00:50:20.000Z", "author_id": "1042372001829146624", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186082252817600513"}, {"text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria https://t.co/BeBocQgCkN https://t.co/wlkU7GWjCY", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186082058533081089"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/BeBocQgCkN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGcBSv", "display_url": "dlvr.it/RGcBSv"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wlkU7GWjCY", "expanded_url": "https://twitter.com/nomecuentesonda/status/1186082058533081089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlkU7GWjCY", "media_key": "3_1186082056888930304"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:49:33.000Z", "author_id": "1061596687792246784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186082058533081089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186082042997460993"], "created_at": "2019-10-21T00:49:30.000Z", "author_id": "1084581007351631872", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186082042997460993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186082013226422272"], "created_at": "2019-10-21T00:49:22.000Z", "author_id": "937802386726445056", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186082013226422272"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081979931844608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:49:15.000Z", "author_id": "194676909", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186081979931844608"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081888760483846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:48:53.000Z", "author_id": "1012470181912866821", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186081888760483846"}, {"text": "@axelsound09 Avisan para llevar pancarta y ah parte del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081777594650624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "axelsound09", "id": "37521053"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:48:26.000Z", "author_id": "809440545848233984", "in_reply_to_user_id": "37521053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186038195051479040"}], "id": "1186081777594650624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081709546180608"], "created_at": "2019-10-21T00:48:10.000Z", "author_id": "270812485", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186081709546180608"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081657746591744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:47:58.000Z", "author_id": "876420415", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186081657746591744"}, {"text": "Me acuerdo esas \u00e9pocas de ni\u00f1o suicida cuando escuchaba porta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081618525655042"], "created_at": "2019-10-21T00:47:48.000Z", "author_id": "961427672609054720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186081618525655042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3663, "type": "Organization", "normalized_text": "cannabis"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xzrLLJBDU3", "expanded_url": "https://twitter.com/nairrcostaa/status/1150832944153530373", "display_url": "twitter.com/nairrcostaa/st\u2026"}]}, "text": "fume se voc\u00ea for neuroat\u00edpico!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\n\na cannabis pode piorar quadros de depress\u00e3o, ansiedade e esquizofrenia\n\na\u00ed o mundo inteiro fica noiado paranoico e suicida enquanto eu, a unica fazendo terapia, vou conseguir encontrar emprego https://t.co/xzrLLJBDU3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186081531539972096"], "created_at": "2019-10-21T00:47:28.000Z", "author_id": "3299715399", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1186081531539972096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4255, "type": "Place", "normalized_text": "Merc\u00fario"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8913, "type": "Place", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KjxVjxylmt", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/10/20/actualidad/1571587118_313874.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "https://t.co/KjxVjxylmt\nNesta nota de El Pa\u00eds, informa-se que a multid\u00e3o incendiou o jornal El Merc\u00fario, o tradicional jornal golpista, que vem derrubando presidentes, desde Balmaceda (este se suicidou no cargo), em 1891, passando por Allende...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186081530281631744"], "created_at": "2019-10-21T00:47:27.000Z", "author_id": "55873597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186081530281631744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081524946485248"], "created_at": "2019-10-21T00:47:26.000Z", "author_id": "529127693", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186081524946485248"}, {"text": "Extremamente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081470689005569"], "created_at": "2019-10-21T00:47:13.000Z", "author_id": "2251174728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186081470689005569"}, {"text": "RT @jpnakakura: @fabrcio_henri @vilguemberg42 @DaleDarwin1 @thiagoassista @ricardoagalvao @omelete \u00c9 apenas a opini\u00e3o pessoal dele, pelo me\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186081445292457984"], "created_at": "2019-10-21T00:47:07.000Z", "author_id": "14974929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185932506677305344"}], "id": "1186081445292457984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "chavon"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PM0Sgli9CH", "expanded_url": "https://twitter.com/TheMndrnCloud/status/1186001212019269636", "display_url": "twitter.com/TheMndrnCloud/\u2026"}]}, "text": "Ese chavon est\u00e1 bien? Tiene una cara de depre suicida....Que no puede con ella. https://t.co/PM0Sgli9CH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081439235883009"], "created_at": "2019-10-21T00:47:06.000Z", "author_id": "955095598398623744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186081439235883009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioPresidente"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "MauricioPresidente"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 121, "end": 134, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "RT @MayorBWPayne: Cada vez que Del Ca\u00f1o dice pibas y pibes, un angelito se suicida.\n#MauricioPresidente #MacriPresidente\n#DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081417828208640"], "created_at": "2019-10-21T00:47:00.000Z", "author_id": "86635649", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186080738606751745"}], "id": "1186081417828208640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioPresidente"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "MauricioPresidente"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 121, "end": 134, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "RT @MayorBWPayne: Cada vez que Del Ca\u00f1o dice pibas y pibes, un angelito se suicida.\n#MauricioPresidente #MacriPresidente\n#DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081413612949505"], "created_at": "2019-10-21T00:46:59.000Z", "author_id": "54548562", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186080738606751745"}], "id": "1186081413612949505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioPresidente"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "MauricioPresidente"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 121, "end": 134, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "RT @MayorBWPayne: Cada vez que Del Ca\u00f1o dice pibas y pibes, un angelito se suicida.\n#MauricioPresidente #MacriPresidente\n#DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081374261907456"], "created_at": "2019-10-21T00:46:50.000Z", "author_id": "1184123140919742465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186080738606751745"}], "id": "1186081374261907456"}, {"text": "Eu vendo vcs reclamar de ex gordo biscoitando. Gente \u00e9 mto f\u00e1cil vcs que se aceitam ou vcs q nunca nem sofreram essa press\u00e3o pisar em algum que se matou (literalmente se matou um pouco) pra emagrecer por  press\u00e3o, e agora que sente que est\u00e1 sendo \"aceito\" sente um vazio enorme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186081367991508994"], "created_at": "2019-10-21T00:46:49.000Z", "author_id": "60740606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186081367991508994"}, {"text": "RT @andreaugfonseca: @filgmartin https://t.co/t7np29doUN", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1186081231752052736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreaugfonseca", "id": "225201427"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/t7np29doUN", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:46:16.000Z", "author_id": "1398357042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186049829107109888"}], "id": "1186081231752052736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186081192384303105"], "created_at": "2019-10-21T00:46:07.000Z", "author_id": "1029880008947499008", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186081192384303105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioPresidente"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "MauricioPresidente"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 121, "end": 134, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "RT @MayorBWPayne: Cada vez que Del Ca\u00f1o dice pibas y pibes, un angelito se suicida.\n#MauricioPresidente #MacriPresidente\n#DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081121890684928"], "created_at": "2019-10-21T00:45:50.000Z", "author_id": "153554698", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186080738606751745"}], "id": "1186081121890684928"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080981037604864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:45:16.000Z", "author_id": "514992692", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186080981037604864"}, {"text": "RT @ValeFigui_sw: \u201cNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no les alcanza, pero les duele una esta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080914268479489"], "created_at": "2019-10-21T00:45:00.000Z", "author_id": "198881524", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079432261419010"}], "id": "1186080914268479489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "NicolasDelCa\u00f1o"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5063, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "NicolasDelCa\u00f1o"}]}, "text": "Tiene la palabra el Sr. #NicolasDelCa\u00f1o pero no puede decir ni \"Pueblo trabajador\" ,ni FMI,ni Maldonado,ni capitalis...\nSE SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080909956734977"], "created_at": "2019-10-21T00:44:59.000Z", "author_id": "180332638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186080909956734977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioPresidente"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "MauricioPresidente"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 121, "end": 134, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "RT @MayorBWPayne: Cada vez que Del Ca\u00f1o dice pibas y pibes, un angelito se suicida.\n#MauricioPresidente #MacriPresidente\n#DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080887139647488"], "created_at": "2019-10-21T00:44:54.000Z", "author_id": "211538220", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186080738606751745"}], "id": "1186080887139647488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "text": "@trassssh S\u00f3 se for o Joker do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186080885382221825"], "created_at": "2019-10-21T00:44:54.000Z", "author_id": "1133512445203570697", "in_reply_to_user_id": "584385737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186036405153259522"}], "id": "1186080885382221825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 67, "end": 84, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioPresidente"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "MauricioPresidente"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "Cada vez que Del Ca\u00f1o dice pibas y pibes, un angelito se suicida.\n#MauricioPresidente #MacriPresidente\n#DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080738606751745"], "created_at": "2019-10-21T00:44:19.000Z", "author_id": "1380422640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "id": "1186080738606751745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080642909593602"], "created_at": "2019-10-21T00:43:56.000Z", "author_id": "822831527092482049", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186080642909593602"}, {"text": "\u201cNunca me he sentido solo. He estado en una habitaci\u00f3n -me he sentido suicida, he estado deprimido, me he sentido horrible, horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo imaginable- pero nunca he sentido que otra persona pudiera entrar... https://t.co/qD9t9jAXH3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080577386172417"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qD9t9jAXH3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/caviarbrother/posts/1696971480433519", "display_url": "facebook.com/caviarbrother/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:43:40.000Z", "author_id": "285754141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186080577386172417"}, {"text": "pior suicida \u00e9 aquele que usa o problema mental para manipular a vida de outro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186080516333883393"], "created_at": "2019-10-21T00:43:26.000Z", "author_id": "605792850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186080516333883393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186080496696152064"], "created_at": "2019-10-21T00:43:21.000Z", "author_id": "879293204", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186080496696152064"}, {"text": "Pero me hace sentir suicida, porque aveces no queria sentirlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080483282685954"], "created_at": "2019-10-21T00:43:18.000Z", "author_id": "277337050", "in_reply_to_user_id": "277337050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186080216147468288"}], "id": "1186080483282685954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "de Dominio"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.3119, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "text": "@pattyromero11 @exitosape Tampoco confio en esa Sra. Pero lo q dice sobre la Ley de Perdida de Dominio es cierto. Solo basta conocer la ley. Ya q el suicida AG no existe,  no se le puede hacer juicio pero si se puede y debe perseguir el Dinero y los bienes adquiridos de manera ilicita", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080408422830082"], "created_at": "2019-10-21T00:43:00.000Z", "author_id": "842763781", "in_reply_to_user_id": "43749204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075253635764227"}], "id": "1186080408422830082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186080152960286721"], "created_at": "2019-10-21T00:41:59.000Z", "author_id": "1174105890636607489", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186080152960286721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186080073427886080"], "created_at": "2019-10-21T00:41:40.000Z", "author_id": "3808973896", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186080073427886080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Megan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hugosalassemua", "id": "1409028414"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/erD9AhKfMY", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonellaCosta/status/1186080067199344640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erD9AhKfMY", "media_key": "3_1186080061952352256"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/erD9AhKfMY", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonellaCosta/status/1186080067199344640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/erD9AhKfMY", "media_key": "3_1186080061939736576"}]}, "text": "@hugosalassemua Megan ya tiene la carita de suicida cl\u00e1sica de las \u201cafortunadas\u201d plebeyas que se casan con nobles... https://t.co/erD9AhKfMY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080067199344640"], "created_at": "2019-10-21T00:41:38.000Z", "author_id": "128923663", "in_reply_to_user_id": "1409028414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186047420624494593"}], "id": "1186080067199344640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186079934793572357"], "created_at": "2019-10-21T00:41:07.000Z", "author_id": "861593882559172608", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186079934793572357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079919408893953"], "created_at": "2019-10-21T00:41:03.000Z", "author_id": "797490513855119360", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186079919408893953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079850911752192"], "created_at": "2019-10-21T00:40:47.000Z", "author_id": "101160484", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186079850911752192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079826660282368"], "created_at": "2019-10-21T00:40:41.000Z", "author_id": "956124708", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186079826660282368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}]}, "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079805709660160"], "created_at": "2019-10-21T00:40:36.000Z", "author_id": "1167407500028760064", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "id": "1186079805709660160"}, {"text": "Qualidade de uma religi\u00e3o se mede pelo quanto ela matou e o qu\u00e3o chauvinista ela \u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186079778882895872"], "created_at": "2019-10-21T00:40:30.000Z", "author_id": "1171525349701668865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186079778882895872"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079761640099841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:40:26.000Z", "author_id": "1080895494392631297", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186079761640099841"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079751464726529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:40:23.000Z", "author_id": "822831527092482049", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186079751464726529"}, {"text": "El poder no se suicida. Todo tiene su momento.\nY hay momentos de revoluci\u00f3n.\n\nComo si los amos franceses iban a aceptarle un \"comit\u00e9 de mediaci\u00f3n\" y una \"mesa de di\u00e1logo\" a los esclavos. Los hubiesen quemados vivos.\n\nPor eso los esclavos fueron libres cuando los mataron a ellos. https://t.co/4yrqFQb5g3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079744191807488"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4yrqFQb5g3", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioAnthonyM1/status/1186074032686403591", "display_url": "twitter.com/SergioAnthonyM\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:40:21.000Z", "author_id": "905183712131911684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186074032686403591"}], "id": "1186079744191807488"}, {"text": "RT @ValeFigui_sw: \u201cNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no les alcanza, pero les duele una esta\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079743852068865"], "created_at": "2019-10-21T00:40:21.000Z", "author_id": "361581410", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186079432261419010"}], "id": "1186079743852068865"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079666446225410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:40:03.000Z", "author_id": "1026290020930519041", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186079666446225410"}, {"text": "Mi idea anti suicida para los d\u00edas que arrecia la depresi\u00f3n es que igual un d\u00eda me voy a morir de todas maneras y mientras puedo acuerpar a mi cr\u00edo y tratar de darle mejores herramientas y mejor contexto que el que yo tuve para enfrentar la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079652936212480"], "created_at": "2019-10-21T00:40:00.000Z", "author_id": "1162384875648761856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1186079652936212480"}, {"text": "Se enforcou com a pr\u00f3pria corda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186079650369429504"], "created_at": "2019-10-21T00:39:59.000Z", "author_id": "990442660140855296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186079650369429504"}, {"text": "RT @MariaferGiron: La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079538637430791"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MariaferGiron", "id": "958778118952620033"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:39:32.000Z", "author_id": "591438772", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009333143879681"}], "id": "1186079538637430791"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079492386820096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:39:21.000Z", "author_id": "3289473958", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186079492386820096"}, {"text": "RT @MateoArredes: Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079469968281600"], "created_at": "2019-10-21T00:39:16.000Z", "author_id": "1013183727793508354", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185699898303352833"}], "id": "1186079469968281600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186079435985801217"], "created_at": "2019-10-21T00:39:08.000Z", "author_id": "139326329", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186079435985801217"}, {"text": "\u201cNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no les alcanza, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas. Ese es el nivel de conciencia de esta sociedad\u201d Lo le\u00ed de alguien por ah\u00ed \u270a\ud83c\udffc\n\n#Pi\u00f1eraRenuncia #Pi\u00f1eraRenuncia #Pi\u00f1eraRenuncia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079432261419010"], "created_at": "2019-10-21T00:39:07.000Z", "author_id": "958826524014272522", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186079432261419010", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 239, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079268830433281"], "created_at": "2019-10-21T00:38:28.000Z", "author_id": "148418166", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186079268830433281"}, {"text": "#VIDEO Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/N68jNdP3On https://t.co/ajWYYrlzYf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079197170733056"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/N68jNdP3On", "expanded_url": "http://j.mp/2pyQN8v", "display_url": "j.mp/2pyQN8v"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ajWYYrlzYf", "expanded_url": "https://twitter.com/eiveotv/status/1186079197170733056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajWYYrlzYf", "media_key": "3_1186079196004704256"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:38:11.000Z", "author_id": "2251291698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186079197170733056"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079030468063232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:37:31.000Z", "author_id": "490875002", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186079030468063232"}, {"text": "@valeroso12 @Niggarnet @javieraguirre93 @Ejercito_Chile Claro!!! Se arrepienten de ser comunistas comeguaguas incendiarios de la sagrada propiedad privada de los valientes empresarios que dan tra\u2019ajo, y ... se tiran al r\u00edo (previamente alguien los suicida a balazos).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078933973901318"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valeroso12", "id": "151469645"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Niggarnet", "id": "701155329334239233"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "javieraguirre93", "id": "153966301"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:37:08.000Z", "author_id": "3764751503", "in_reply_to_user_id": "151469645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186078228588498944"}], "id": "1186078933973901318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078847386689538"], "created_at": "2019-10-21T00:36:48.000Z", "author_id": "941669512763576320", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186078847386689538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 104, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/IRgMk4zsAV", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}]}, "text": "MEXOCO\nMujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan https://t.co/IRgMk4zsAV v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078792940429312"], "created_at": "2019-10-21T00:36:35.000Z", "author_id": "793436174597623808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186078792940429312"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078651516891136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:36:01.000Z", "author_id": "259105502", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186078651516891136"}, {"text": "RT @donatto_vargas: Tengo luna en suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078642444689415"], "created_at": "2019-10-21T00:35:59.000Z", "author_id": "894245055929737218", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186073255548989440"}], "id": "1186078642444689415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "text": "A esas personas que quieren burlarce de yoongi solo por q esta cacheton y para hacerlo sentir mal dejenme decirl3s que si el se suicida quedara en su consiencia como la muerte de todos esos idol que se suicidaron por a quellos comentarios de ustedes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078535397662721"], "created_at": "2019-10-21T00:35:33.000Z", "author_id": "1171267483472474113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186078535397662721"}, {"text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186078528476979201"], "created_at": "2019-10-21T00:35:32.000Z", "author_id": "46004541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186078528476979201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "granadahoy", "id": "10653662"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Sucesos"}]}, "text": "RT @granadahoy: #Sucesos | La violencia machista golpea a La Zubia: un hombre asesina a su mujer de 40 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078482843029504"], "created_at": "2019-10-21T00:35:21.000Z", "author_id": "1169956130", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185936517144993792"}], "id": "1186078482843029504"}, {"text": "Queria aprender a me suicida sem deixa meu pai triste,o resto eu sei que ficaria bem sem mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186078200507654144"], "created_at": "2019-10-21T00:34:13.000Z", "author_id": "1180194747119538176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186078200507654144"}, {"text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078166214991874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:34:05.000Z", "author_id": "973003240966180865", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "id": "1186078166214991874"}, {"text": "@Uhlany4 @takerevivals @gagagulosaa @ladxbug @itsnowloki @yoncexfierce @bucetamofada N se suicidou n\u00e3o KKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186078065174167555"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "takerevivals", "id": "1035999134"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "Ladxbug", "id": "1469676704021065729"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "itsnowloki", "id": "1249006287490293768"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "bucetamofada", "id": "1081227717339684869"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:33:41.000Z", "author_id": "3406232045", "in_reply_to_user_id": "1161722109183299584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186077033949999104"}], "id": "1186078065174167555"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078014553165825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:33:29.000Z", "author_id": "289504973", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186078014553165825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3114, "type": "Other", "normalized_text": "Ampuero"}, {"start": 76, "end": 103, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "La Ley de Perdida de Dominio"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FzT4azfkvu", "expanded_url": "https://twitter.com/denisantinori/status/1186018411064651776", "display_url": "twitter.com/denisantinori/\u2026"}]}, "text": "Aqui un ejemplo de ignorancia de la ley. La ex procuradora Ampuero habla de La Ley de Perdida de Dominio, q persigue el DINERO ILICITO(COIMA) q recibio el Suicida d ODB y los bienes adquiridos con dicho dinero. El proceso permite q esos bienes pasen al Estado. https://t.co/FzT4azfkvu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077914619633665"], "created_at": "2019-10-21T00:33:05.000Z", "author_id": "842763781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186018411064651776"}], "id": "1186077914619633665"}, {"text": "@hermanas_malas Juro q no entiendo q un 60 %de  la gente vot\u00e9 de forma tan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077884022165504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanas_malas", "id": "351160731"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:32:58.000Z", "author_id": "3426478822", "in_reply_to_user_id": "351160731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186077583466782723"}], "id": "1186077884022165504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077806326898690"], "created_at": "2019-10-21T00:32:39.000Z", "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186077806326898690"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077752589463557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:32:27.000Z", "author_id": "910644710473117697", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186077752589463557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077662407577600"], "created_at": "2019-10-21T00:32:05.000Z", "author_id": "4095020954", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "id": "1186077662407577600"}, {"text": "Um policial civil matou 3 manos e espancou outro enquanto estavam num ve\u00edculo de boas indo pra cidade vender sorvete e o pol\u00edcial confundiu as caixas de papel\u00e3o com droga e nem se preocupou em parar pra ver s\u00f3 saiu atirando.\nCada dia perdendo a esperan\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186077329572929536"], "created_at": "2019-10-21T00:30:46.000Z", "author_id": "876657466624405504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186077329572929536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077284366798848"], "created_at": "2019-10-21T00:30:35.000Z", "author_id": "198981164", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "id": "1186077284366798848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077231417876482"], "created_at": "2019-10-21T00:30:22.000Z", "author_id": "112239259", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186077231417876482"}, {"text": "@o_fraca_ssado @lana_jubss EU IA TE XINGAR MUITO SE VC DEIXASSE A MENININHA QUE ME MATOU ESCAPAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186077102573010944"], "created_at": "2019-10-21T00:29:52.000Z", "author_id": "1021787959996178432", "in_reply_to_user_id": "963874516081545218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186076927867736064"}], "id": "1186077102573010944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraRenuncia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielstingo", "id": "1126281482"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Observadorx13", "id": "3330560392"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 254, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}]}, "text": "@danielstingo @Observadorx13 Tanto ella como el primo de Pi\u00f1era se sienten muy seguros en sus cargos. Craso error. El da\u00f1o que este tr\u00edo diab\u00f3lico le hace al pa\u00eds (y a ellos mismos) solo es comparable al que se inflige un suicida exitoso.\n#Pi\u00f1eraRenuncia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077058239209477"], "created_at": "2019-10-21T00:29:41.000Z", "author_id": "1062395045704359937", "in_reply_to_user_id": "1126281482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186074359934394369"}], "id": "1186077058239209477"}, {"text": "Oque matou meu dia hj foi ver o desconforto das meninas no canto da piscina n\u00e3o podendo nem se encostar, pq o vigia ficava l\u00e1 vigiando elas para n\u00e3o se beijarem, E do outro lado um casal h\u00e9tero quase se comendo dentro da piscina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186076987401625600"], "created_at": "2019-10-21T00:29:24.000Z", "author_id": "1073220182171107328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1186076987401625600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida fui assistir hj, uma bosta 2h20 perdidas da minha vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186076854383513600"], "created_at": "2019-10-21T00:28:52.000Z", "author_id": "4902569812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186076854383513600"}, {"text": "@showdavida Esse negocio de ter que se explicar porqur matou bandido \u00e9 um absurdo!Em vez dese explicar tinha que ser CONDECORADO! \u00c9 BANDIDO, antes ele morrer do que a v\u00edtima!Parabens aos policiais, pena que a vitima foi atingida, se n\u00e3o o fosse, teria sido perfeito!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186076815028305920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:28:43.000Z", "author_id": "2973060033", "in_reply_to_user_id": "29797128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186076815028305920"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186076573625192450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:27:46.000Z", "author_id": "372914339", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186076573625192450"}, {"text": "ele pensando que o pai se suicidou por saber dele ai sinceramente n\u00e3o tinham o direito de fazer isso ESTOU CHOROSO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186076417953554432"], "created_at": "2019-10-21T00:27:08.000Z", "author_id": "2902426222", "in_reply_to_user_id": "2902426222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075992919597057"}], "id": "1186076417953554432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "Fulgor"}]}, "text": "i think one of the Fulgor\u2019s nearly broke his neck on a tope suicida...", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186076234402484225"], "created_at": "2019-10-21T00:26:25.000Z", "author_id": "151190189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186076234402484225"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186076229046362112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:26:23.000Z", "author_id": "949341334569177088", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186076229046362112"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186076167318753280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:26:09.000Z", "author_id": "1016134967494135810", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186076167318753280"}, {"text": "@anaIicia ela se matou sozinha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186076150759645190"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anaIicia", "id": "992964783489077249"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:26:05.000Z", "author_id": "829989126120300545", "in_reply_to_user_id": "992964783489077249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075912867057664"}], "id": "1186076150759645190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "sophie"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "murray"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "@dcucomics Tem um roteiro do filme circulando na internet que mostra que a sophie vive at\u00e9 o final e, inclusive, assiste pela tv o programa do murray no final. mas a edi\u00e7\u00e3o do filme deixa amb\u00edguo se matou ou n\u00e3o. a cena seguinte d\u00e1 muito a impress\u00e3o que matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186076055863545856"], "created_at": "2019-10-21T00:25:42.000Z", "author_id": "109662768", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "id": "1186076055863545856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075960292118528"], "created_at": "2019-10-21T00:25:19.000Z", "author_id": "132226696", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186075960292118528"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075870332628993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:24:58.000Z", "author_id": "107134028", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186075870332628993"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075856214605824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:24:55.000Z", "author_id": "920431032322740224", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "id": "1186075856214605824"}, {"text": "Voc\u00ea apareceu\nE me mostrou um lado melhor dessa vida\nMostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186075836459507712"], "created_at": "2019-10-21T00:24:50.000Z", "author_id": "755861658174652418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186075836459507712"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075797414727680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:24:40.000Z", "author_id": "2270148992", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186075797414727680"}, {"text": "@mvsavagediva Un joven que se suicida con un disparo en la cabeza", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075787696529411"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mvsavagediva", "id": "1125167960631468033"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:24:38.000Z", "author_id": "2949603861", "in_reply_to_user_id": "1125167960631468033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075252239060993"}], "id": "1186075787696529411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186075773960163328"], "created_at": "2019-10-21T00:24:35.000Z", "author_id": "1576411058", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186075773960163328"}, {"text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075653680107521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:24:06.000Z", "author_id": "1047927296244555778", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "id": "1186075653680107521"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075528941449217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:23:36.000Z", "author_id": "1022555780413890565", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186075528941449217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186075522595471360"], "created_at": "2019-10-21T00:23:35.000Z", "author_id": "1085889085460410368", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186075522595471360"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075498084012033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:23:29.000Z", "author_id": "115220485", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186075498084012033"}, {"text": "@IamChile2 Pens\u00e9 la misma hue\u00e1, saben como es una de suicida y nos provocan as\u00ed u-u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075468660908032"], "created_at": "2019-10-21T00:23:22.000Z", "author_id": "105673740", "in_reply_to_user_id": "131001416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075278155665410"}], "id": "1186075468660908032"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075462348541953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:23:21.000Z", "author_id": "19714981", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186075462348541953"}, {"text": "queria saber se o policial, que matou DUAS pessoas por ENGANO, foi preso. Ou se passaram pano.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186075382031798273"], "created_at": "2019-10-21T00:23:01.000Z", "author_id": "914256249218375680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186075382031798273"}, {"text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075370593947649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:22:59.000Z", "author_id": "1161109951366029313", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186075370593947649"}, {"text": "@vickyperiodista Ahora la suicida es una mujer.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075347374297088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:22:53.000Z", "author_id": "2936935337", "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185735049112477696"}], "id": "1186075347374297088"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075304823001089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:22:43.000Z", "author_id": "139890197", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186075304823001089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Fractura"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Mensaje solidario: si no saben qu\u00e9 ver, Fractura en Netflix est\u00e1 bastante piola para la hora suicida del domingo. De nada.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075293011849216"], "created_at": "2019-10-21T00:22:40.000Z", "author_id": "148774942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186075293011849216"}, {"text": "RT @QuintaFuerzaMX: Cansado de las discusiones con su mujer, prefiri\u00f3 la salida f\u00e1cil y se quit\u00f3 la vida.  \u00bfCrees que el divorcio habr\u00eda re\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075221633224708"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuintaFuerzaMX", "id": "142811824"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:22:23.000Z", "author_id": "88307802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186057524321161216"}], "id": "1186075221633224708"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075150875267075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:22:06.000Z", "author_id": "960154909046951938", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186075150875267075"}, {"text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nAdolescente v\u00edctima de trata se #suicida; hab\u00eda sido liberada pero quer\u00eda estar con su captor https://t.co/yEISlIaZoj https://t.co/sIHltUE7QE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074901813309440"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yEISlIaZoj", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/adolescente-victima-de-trata-se-suicida-habia-sido-liberada-pero-queria-estar-con-su-captor/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/adolescente-vi\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/sIHltUE7QE", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1186074901813309440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIHltUE7QE", "media_key": "3_1186074899091197962"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:21:07.000Z", "author_id": "105997198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186074901813309440"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074878677540864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:21:01.000Z", "author_id": "316175050", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186074878677540864"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074850638663680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:20:55.000Z", "author_id": "1047597584423034880", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186074850638663680"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074638616543233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:20:04.000Z", "author_id": "793418610765074433", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186074638616543233"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074543888195584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:19:42.000Z", "author_id": "368592909", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186074543888195584"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074367635214344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:19:00.000Z", "author_id": "834873730933395456", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186074367635214344"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074325763403776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:18:50.000Z", "author_id": "841075823713124352", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186074325763403776"}, {"text": "RT @pdte_de_que: No lo llame fumador, ll\u00e1melo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074321397133312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pdte_de_que", "id": "853820912"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:18:49.000Z", "author_id": "2598222006", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186073207549366272"}], "id": "1186074321397133312"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074236806451200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:18:28.000Z", "author_id": "51455988", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186074236806451200"}, {"text": "Generacion Suicida - Mil Amores https://t.co/5X2KzeSgc3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074234017271809"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/5X2KzeSgc3", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=7WsbhE4K8r0", "display_url": "youtube.com/watch?v=7WsbhE\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:18:28.000Z", "author_id": "994825638019256320", "in_reply_to_user_id": "994825638019256320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186074102605471744"}], "id": "1186074234017271809"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186074230288457728"], "created_at": "2019-10-21T00:18:27.000Z", "author_id": "836097112865660932", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186074230288457728"}, {"text": "RT @moonym00d: tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su y\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186074020657147905"], "created_at": "2019-10-21T00:17:37.000Z", "author_id": "2939378037", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185939338502311937"}], "id": "1186074020657147905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "WeHereYoon"}], "mentions": [{"start": 271, "end": 279, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8uUGCli5S6", "expanded_url": "https://t.co/8uUGCli5S6", "display_url": "t.co/8uUGCli5S6"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "WeHereYoon"}, {"start": 12, "end": 22, "tag": "WeHereTae"}]}, "text": "#WeHereYoon #WeHereTae \nAt\u00e9 mesmo os idols, principalmente eles, podem sofrer com depress\u00e3o, ou chorar com certos coment\u00e1rios idiotas, alguns acham que n\u00e3o faram falta e que a \u00fanica sa\u00edda \u00e9 uma escolha suicida, mas n\u00f3s precisamos deles,todos os K-idols, make us happy... @BTS_twt https://t.co/8uUGCli5S6", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "659b9f998498a6c9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186073920262279168"], "created_at": "2019-10-21T00:17:13.000Z", "author_id": "1118493041344557056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186073920262279168"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073777194577926"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:16:39.000Z", "author_id": "1616473579", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186073777194577926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073710412861446"], "created_at": "2019-10-21T00:16:23.000Z", "author_id": "220551348", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186073710412861446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073631832641538"], "created_at": "2019-10-21T00:16:04.000Z", "author_id": "369621157", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186073631832641538"}, {"text": "@fernandomerino Un tipo que se suicida de un disparo con escopeta en la cabeza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073613788688385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandomerino", "id": "20353585"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:16:00.000Z", "author_id": "41615605", "in_reply_to_user_id": "20353585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186073420515033088"}], "id": "1186073613788688385"}, {"text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/oXxpK5TmT6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073454216437762"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oXxpK5TmT6", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:15:22.000Z", "author_id": "273391718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186073454216437762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "m3hje", "id": "312721835"}]}, "text": "@m3hje Nada dices. Alan corrupto y suicida. Te duele?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073374801485830"], "created_at": "2019-10-21T00:15:03.000Z", "author_id": "748350020957708290", "in_reply_to_user_id": "312721835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186072461605068801"}], "id": "1186073374801485830"}, {"text": "Acabei o anime, ele roubou o poder das crian\u00e7as do mundo todo e \"curou\" elas, no caminha enlouqueceu, virou um pescotapa novamente, quase morreu, matou as pessoas, quase se matou e perdeu a mem\u00f3ria, mas encontra-se bem e com a namoradinha nova", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186073332413816832"], "created_at": "2019-10-21T00:14:53.000Z", "author_id": "4108660251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186073332413816832"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073328152383489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:14:52.000Z", "author_id": "346039527", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186073328152383489"}, {"text": "Tengo luna en suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073255548989440"], "created_at": "2019-10-21T00:14:34.000Z", "author_id": "1076713438502621184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186073255548989440"}, {"text": "No lo llame fumador, ll\u00e1melo suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "3a4da89bf023f210"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186073207549366272"], "created_at": "2019-10-21T00:14:23.000Z", "author_id": "853820912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186073207549366272"}, {"text": "@mortimerkhan93 Un pacto suicida con el novio. Se tiraron desde arriba de unas m\u00e1quinas de una vieja aceitera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073197541756929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mortimerkhan93", "id": "3093815645"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:14:21.000Z", "author_id": "113795653", "in_reply_to_user_id": "3093815645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186062487453655040"}], "id": "1186073197541756929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "jasal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "magicjhoseok", "id": "1155232284498440192"}]}, "text": "@magicjhoseok Js =jasal soneyeo= garota suicida \nSh= procurando\nColor= cores\n27= dia qua a 5H se uniu pela primeira vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186073166487142402"], "created_at": "2019-10-21T00:14:13.000Z", "author_id": "1111596996614385664", "in_reply_to_user_id": "1155232284498440192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186057174436499456"}], "id": "1186073166487142402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5414, "type": "Organization", "normalized_text": "pdnetwork"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c02w8oN8g3", "expanded_url": "https://twitter.com/magnigiancarlo1/status/1185942908463132674", "display_url": "twitter.com/magnigiancarlo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "pdnetwork"}]}, "text": "Invidia suicida #pdnetwork @pdnetwork https://t.co/c02w8oN8g3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073116352626688"], "created_at": "2019-10-21T00:14:01.000Z", "author_id": "299059994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942908463132674"}], "id": "1186073116352626688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anaisbernal", "id": "67165437"}]}, "text": "RT @anaisbernal: Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073101928402946"], "created_at": "2019-10-21T00:13:58.000Z", "author_id": "591052215", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962933861474304"}], "id": "1186073101928402946"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186072993052725248"], "created_at": "2019-10-21T00:13:32.000Z", "author_id": "2261411484", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186072993052725248"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186072973855330304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:13:27.000Z", "author_id": "117530369", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186072973855330304"}, {"text": "@nefertitipetrov sospiro c'\u00e8 un ragazzo che si suicida sparandosi alla testa con un fucile e non lo so se ti piacciono i cervelli spappolati guarda pure", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186072937146789890"], "created_at": "2019-10-21T00:13:19.000Z", "author_id": "2234919976", "in_reply_to_user_id": "893536740509708289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186072382991192064"}], "id": "1186072937146789890"}, {"text": "@passeram @frulanis @CacoBrasil2 O EVANGELHO SEGUNDO O ESPIRITISMO, O LIVRO DOS ESP\u00cdRITOS, A G\u00caNESIS, O C\u00c9U E O INFERNO E O LIVRO DOS M\u00c9DIOS. SEMPRE INDICO: NOSSO LAR, VIOLETAS NA JANELA, GET\u00daLIO VARGAS NOS DOIS MUNDOS, O MUNDO QUE ENCONTREI, ETC. ESSE S\u00d3 INDICO PARA EXPERIENTES: MEM\u00d3RIAS DE UM SUICIDA. \nBASTA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186072859858362369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "passeram", "id": "154882680"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "frulanis", "id": "39837411"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:13:00.000Z", "author_id": "110488186", "in_reply_to_user_id": "154882680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186067852350181377"}], "id": "1186072859858362369"}, {"text": "@taintedjohnny @disconnectdmoon @salocinuy @scarletswolf Pero quien se suicida con una metralleta XD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186072859787059201"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:13:00.000Z", "author_id": "333654944", "in_reply_to_user_id": "1140203140815433728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185780462561746944"}], "id": "1186072859787059201"}, {"text": "NO AGUANT\u00d3 M\u00c1S\u2026: Hombre se suicida tras constantes problemas con su esposa en\u00a0Canc\u00fan https://t.co/26V8jOnmfb https://t.co/7EGNmvaU40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186072805781266432"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/26V8jOnmfb", "expanded_url": "https://cambioqrr.com/2019_8753/", "display_url": "cambioqrr.com/2019_8753/"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7EGNmvaU40", "expanded_url": "https://twitter.com/CambioQRR/status/1186072805781266432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7EGNmvaU40", "media_key": "3_1186072803864403969"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:12:47.000Z", "author_id": "779398860363804672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186072805781266432"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186072740832395264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:12:32.000Z", "author_id": "397650853", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186072740832395264"}, {"text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186072351902818304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:10:59.000Z", "author_id": "742423350144860160", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186072351902818304"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186072257791234048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:10:37.000Z", "author_id": "187986917", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1186072257791234048"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186072067155939330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:09:51.000Z", "author_id": "15889005", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186072067155939330"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186071940538257408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:09:21.000Z", "author_id": "76448876", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186071940538257408"}, {"text": "RT @ShamloveAkihiko: Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il vid\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186071852977930241"], "created_at": "2019-10-21T00:09:00.000Z", "author_id": "4458760775", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185915871757291521"}], "id": "1186071852977930241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8441, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PCTEAndalucia", "id": "997070305473347584"}]}, "text": "RT @PCTEAndalucia: \u26ab\ufe0fGranada: Asesinato machista en la localidad de La Zubia. Un hombre mata a su pareja y se suicida.\n\n\ud83d\udd34La violencia de g\u00e9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186071791770443776"], "created_at": "2019-10-21T00:08:45.000Z", "author_id": "806240316642693120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186004017887006720"}], "id": "1186071791770443776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Mano eu fico bolado de qu\u00e3o errado deu o coringa do esquadr\u00e3o suicida, tinha tudo pra ser foda pra caralho mas cortaram a maior parte das cenas q ele gravou e foda-se dar uma segunda chance pra essa vers\u00e3o dele. Malditas edi\u00e7\u00f5es da DC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186071757087825921"], "created_at": "2019-10-21T00:08:37.000Z", "author_id": "3631080916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186071757087825921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "PlvsVltra126_1", "id": "1014541296332083201"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "PROPAGA89302540", "id": "1123309706603368448"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646241628160"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646220611584"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646191284230"}]}, "text": "RT @afrvet: @PlvsVltra126_1 @PROPAGA89302540 PSOE se suicida por un muerto.\nDecir \u00a1Viva Franco es delito! https://t.co/AXEKc56v8x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186071713735417858"], "created_at": "2019-10-21T00:08:27.000Z", "author_id": "3906355274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186062652893810688"}], "id": "1186071713735417858"}, {"text": "@alexandregarcia Seu bosta. Fascista de merda. Bolsonarista de quinta. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que seu filho se matou. Com um pai desses, s\u00f3 enfiando ima bala na cabe\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186071600229244929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:08:00.000Z", "author_id": "1168675132585496581", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185601818426040322"}], "id": "1186071600229244929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186071574052368384"], "created_at": "2019-10-21T00:07:54.000Z", "author_id": "1181747081406341120", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186071574052368384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186071567568121856"], "created_at": "2019-10-21T00:07:52.000Z", "author_id": "872952387161518080", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186071567568121856"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186071314420948993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:06:52.000Z", "author_id": "3390397193", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186071314420948993"}, {"text": "Eu sei que a vida tem coisas belas a oferecer, e eu nem estou triste, mas tenho em mim essa vontade de sair de cena.N\u00e3o suporto o mundo, todo esses caos, tudo \u00e9 mon\u00f3tono, as conversas s\u00e3o superficiais, os sentimentos s\u00e3o t\u00e3o vazios.N\u00e3o sou su\u00edcida sou sens\u00edvel demais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186071305323454464"], "created_at": "2019-10-21T00:06:49.000Z", "author_id": "1151524412560224258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186071305323454464"}, {"text": "Voc\u00ea apareceu... e me mostrou o lado melhor dessa vida, mostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida... \ud83c\udfb6\ud83d\udc9e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186071297236918273"], "created_at": "2019-10-21T00:06:48.000Z", "author_id": "1011779902897520641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186071297236918273"}, {"text": "A vn se matou pra salvar isso ai??? Auge https://t.co/A36XOYQPC2", "lang": "lt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070935264215040"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/A36XOYQPC2", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1185961531164561408", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:05:21.000Z", "author_id": "886813596411363328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185961531164561408"}], "id": "1186070935264215040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Endossa"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CelinaMartins11", "id": "4602502773"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "doutoraPercy", "id": "60349530"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Anjo63556148", "id": "1042217363993763842"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "JDorgia", "id": "1056712813702533125"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "text": "@CelinaMartins11 @doutoraPercy @Anjo63556148 @JDorgia @filgmartin Endossa uma ideologia que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas, nossa quanto amor n\u00e3o? N\u00e3o ache que usando texto fora do seu devido contexto vai me convencer pq at\u00e9 Satan\u00e1s usou a palavra para tentar Jesus no deserto, arrependa se enquanto h\u00e1 tempo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070855232708608"], "created_at": "2019-10-21T00:05:02.000Z", "author_id": "1087028912234868736", "in_reply_to_user_id": "4602502773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186028004927070208"}], "id": "1186070855232708608"}, {"text": "RT @cambiemos02: Perder a una Gobernadora de la talla de @mariuvidal es un acto suicida https://t.co/oFxgmmcBTo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186070654598238209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oFxgmmcBTo", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1185973195758854144", "display_url": "twitter.com/elisacarrio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:04:14.000Z", "author_id": "120435780", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186068488709967872"}], "id": "1186070654598238209"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186070639699988480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:04:11.000Z", "author_id": "1150263734172082176", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186070639699988480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070314381434880"], "created_at": "2019-10-21T00:02:53.000Z", "author_id": "2715819303", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186070314381434880"}, {"text": "primeiro voc\u00eas falaram que ela se enforcou, depois que ela tomou um rem\u00e9dio e que isso atacou o cora\u00e7\u00e3o e agora que ela \u00e9 um sacrif\u00edcio illuminati... n\u00e3o d\u00e1 pra deixar essa menina descansar em paz? credo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070311155974145"], "created_at": "2019-10-21T00:02:52.000Z", "author_id": "462386739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186070311155974145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "text": "RT @IsaacPalomino8: Otro patan que quiere tenerlo todo con PREPOTENCIA, MACHISTA IGUALITO AL COBARDE SUICIDA.APROFUJIMORISMO NUNCA MAS. DES\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186070271918256129"], "created_at": "2019-10-21T00:02:43.000Z", "author_id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185909307340025858"}], "id": "1186070271918256129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "aivai toma no cu mano o roteiro de esquadr\u00e3o suicida tava uma bosta e o coringa do jared foi um lixo apesar d atua\u00e7\u00e3o e de tudo enquanto isso aquela atriz que faz a alerquina arlequina sla como escreve atuou pftamente mesmo com toda a merda fds nn quero sabe jared leto eh o meucu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070244705607680"], "created_at": "2019-10-21T00:02:37.000Z", "author_id": "849015383696834560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186070244705607680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "maven"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "cal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "text": "@yes_bridgertons sabe o que mais me doi nisso, \u00e9 porque eles se amavam sabe, antes de tudo e apesar dos pesares se amavam, maven e cal se amavam, e me doi pensar como isso tudo foi destru\u00eddo, como no final um irm\u00e3o matou o outro, como nesse momento, cal e maven estavam se matando para si mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070212539568128"], "created_at": "2019-10-21T00:02:29.000Z", "author_id": "1156252477207064577", "in_reply_to_user_id": "927226551124492289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185973876792147968"}], "id": "1186070212539568128"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186070068238704640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:01:55.000Z", "author_id": "233617942", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186070068238704640"}, {"text": "Minha autoestima pulou de um precip\u00edcio e se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070063964667904"], "created_at": "2019-10-21T00:01:54.000Z", "author_id": "902370675159072768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186070063964667904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186070015101063169"], "created_at": "2019-10-21T00:01:42.000Z", "author_id": "1014235425265913863", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186070015101063169"}, {"text": "@Politica_LR Siempre fue un PINCH\u00c9 LADR\u00d3N el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069963930554368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:01:30.000Z", "author_id": "806159539255046144", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186037218848247808"}], "id": "1186069963930554368"}, {"text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SALTO DA PERERECA SUICIDA https://t.co/LzXjYrocRL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186069900042932230"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/LzXjYrocRL", "expanded_url": "https://twitter.com/Dyjay13/status/1185013567092908032", "display_url": "twitter.com/Dyjay13/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:01:14.000Z", "author_id": "727286313553170432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186069900042932230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069881390862336"], "created_at": "2019-10-21T00:01:10.000Z", "author_id": "610827358", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186069881390862336"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069776118042624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:00:45.000Z", "author_id": "1002385044806295552", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186069776118042624"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069707113275404"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:00:28.000Z", "author_id": "938459808532922368", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186069707113275404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.758, "type": "Other", "normalized_text": "MadreMia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vanessa_lopez09", "id": "40360191"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "MadreMia"}]}, "text": "@vanessa_lopez09 @canalN_ No q va ser tu eres de otro lote, no eres suicida eres asesino #MadreMia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069684459843585"], "created_at": "2019-10-21T00:00:23.000Z", "author_id": "299845916", "in_reply_to_user_id": "40360191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185333448665268224"}], "id": "1186069684459843585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "George Lucas"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ceticismo", "id": "28925084"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "machado_fi", "id": "1245720857546276864"}]}, "text": "@ceticismo @ClimaoTahiti @machado_fi George Lucas n\u00e3o se tocou que SW ia transformar ele num imortal.\n\nAgora s\u00f3 v\u00e3o lembrar dele com o babaca que quase matou a pr\u00f3pria franquia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186069680449941505"], "created_at": "2019-10-21T00:00:22.000Z", "author_id": "36481662", "in_reply_to_user_id": "28925084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186069052416057344"}], "id": "1186069680449941505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.4118, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraRenuncia"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 126, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}]}, "text": "Si se suicida, acaba con la delincuencia y el sufrimiento del pa\u00eds. Eso s\u00ed que ser\u00eda cumplir con lo prometido. #Pi\u00f1eraRenuncia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069650674769920"], "created_at": "2019-10-21T00:00:15.000Z", "author_id": "4088654722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186069650674769920"}, {"text": "@claumacarena @JPOrtizMoreno Que se suicida????? He ah\u00ed el desatino y no querer entender nada!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069615580983296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claumacarena", "id": "740410866991026176"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:00:07.000Z", "author_id": "132916487", "in_reply_to_user_id": "740410866991026176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048090702303234"}], "id": "1186069615580983296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 62, "end": 79, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "mangeky\u014d sharingan"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "text": "sasuke s\u00f3 considerou naruto como melhor amigo pra conseguir o mangeky\u014d sharingan e s\u00f3 n\u00e3o o matou no vale do fim pq o anime \u00e9 do naruto, n\u00e9. se n\u00e3o, D\u00daVIDO que n\u00e3o matava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186069565232631809"], "created_at": "2019-10-20T23:59:55.000Z", "author_id": "336804652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186069565232631809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3197, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "text": "eu n\u00e3o acredito que a gente se matou procurando o Matheus ontem e ele tava dando bandinha na orfana procurando cigarro, certo que eu n\u00e3o vou mais sair com ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186069553274675202"], "created_at": "2019-10-20T23:59:52.000Z", "author_id": "865612808339300352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1186069553274675202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chatadsu", "id": "124543743"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "text": "@chatadsu @FelizLadona @IDL_R Jajaja ah\u00ed donde te duele. Alan corrupto y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069530629627904"], "created_at": "2019-10-20T23:59:46.000Z", "author_id": "748350020957708290", "in_reply_to_user_id": "124543743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186056395566829570"}], "id": "1186069530629627904"}, {"text": "hoje um guri da minha cidade se matou e eu n\u00e3o to bem desde q eu soube da not\u00edcia, o dia t\u00e1 apagado pra mim. eu nem tinha proximidade com ele mas essas coisas s\u00e3o tristes demais e as pessoas ficam fazendo meme com coisa s\u00e9ria. eu fico nervosa!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186069518642233345"], "created_at": "2019-10-20T23:59:44.000Z", "author_id": "1447489080", "in_reply_to_user_id": "1447489080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186069216048361472"}], "id": "1186069518642233345"}, {"text": "Sujeto se suicida tras constantes problemas con su esposa https://t.co/ZQlp8zKE5z https://t.co/AY9SoICboF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069470789287937"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZQlp8zKE5z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGc6Lh", "display_url": "dlvr.it/RGc6Lh"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/AY9SoICboF", "expanded_url": "https://twitter.com/PALCONOTICIAS/status/1186069470789287937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AY9SoICboF", "media_key": "3_1186069468939579392"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:59:32.000Z", "author_id": "582014793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186069470789287937"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069423662227456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:59:21.000Z", "author_id": "923576119953186816", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186069423662227456"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069391777001472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:59:13.000Z", "author_id": "1383379572", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186069391777001472"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069302270746629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:58:52.000Z", "author_id": "354304152", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186069302270746629"}, {"text": "RT @Koke19171: #ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les due\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069154543165440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:58:17.000Z", "author_id": "1228714656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923530451554304"}], "id": "1186069154543165440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "PeterWei"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.4591, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "Millonario"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9126, "type": "Organization", "normalized_text": "RealState"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.5974, "type": "Organization", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/owPU72Wm2j", "expanded_url": "http://ow.ly/XCGV50wPNHl", "display_url": "ow.ly/XCGV50wPNHl"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/2UNTKzXH6S", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBilirrubinaRD/status/1186069149602209795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UNTKzXH6S", "media_key": "3_1186069147593125893"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "PeterWei"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "Miami"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "Florida"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "Noticias"}, {"start": 154, "end": 168, "tag": "Internacional"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "Millonario"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "RealState"}, {"start": 192, "end": 209, "tag": "LaBilirrubinacom"}]}, "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia familia. Los detalles: https://t.co/owPU72Wm2j\n\n#PeterWei #Miami #Florida #Noticias #Internacional #Millonario #RealState #LaBilirrubinacom https://t.co/2UNTKzXH6S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069149602209795"], "created_at": "2019-10-20T23:58:16.000Z", "author_id": "18816301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186069149602209795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}]}, "text": "RT @Melvabe: Lo que en Centroam\u00e9rica no sabemos es que molestar a un ganso es suicida. Aunque est\u00e9s encima de un carro. https://t.co/qeerzJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186069118409216000"], "created_at": "2019-10-20T23:58:08.000Z", "author_id": "800542276636143616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962767301464066"}], "id": "1186069118409216000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}]}, "text": "RT @Melvabe: Lo que en Centroam\u00e9rica no sabemos es que molestar a un ganso es suicida. Aunque est\u00e9s encima de un carro. https://t.co/qeerzJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068954877452289"], "created_at": "2019-10-20T23:57:29.000Z", "author_id": "1054288219", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962767301464066"}], "id": "1186068954877452289"}, {"text": "@erickzurick @gouveiaceara @CearaSC \u00c9 um planejamento suicida no campeonato mais dificil do mundo...eu nunca vi isso...antes da metade do campeonato o cara encerrar as contratacoes...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186068820156407808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "erickzurick", "id": "463910217"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "gouveiaceara", "id": "1018525604"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "CearaSC", "id": "81700831"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:56:57.000Z", "author_id": "58097175", "in_reply_to_user_id": "463910217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186068162774732801"}], "id": "1186068820156407808"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068816503201793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:56:56.000Z", "author_id": "208683759", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186068816503201793"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068813323931653"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:56:55.000Z", "author_id": "63278264", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186068813323931653"}, {"text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068796081102853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:56:51.000Z", "author_id": "323922000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009701479276544"}], "id": "1186068796081102853"}, {"text": "RT @Koke19171: #ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les due\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068782718083072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:56:48.000Z", "author_id": "2372007877", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923530451554304"}], "id": "1186068782718083072"}, {"text": "https://t.co/9Ltd7K0IYW", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186068735087403009"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9Ltd7K0IYW", "expanded_url": "https://videosegg.com/playvideo.php?id=3969/CENSURADO-Ruso-se-suicida-con-escopeta-en-VIVO", "display_url": "videosegg.com/playvideo.php?\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:56:37.000Z", "author_id": "257284740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186068735087403009"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068579785031681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:56:00.000Z", "author_id": "36886730", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186068579785031681"}, {"text": "una luz blanca clara como nunca antes vio\nsu mente l\u00facida y suicida ardi\u00f3\nsu meta era posible y vislumbrarla recorri\u00f3\ncon un escalofrio el cuerpo\nsintio como si fuera nuevo en esto\nde dar pasos palante y no rendirse al primer toque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068496851058691"], "created_at": "2019-10-20T23:55:40.000Z", "author_id": "1271659765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186068496851058691"}, {"text": "Perder a una Gobernadora de la talla de @mariuvidal es un acto suicida https://t.co/oFxgmmcBTo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068488709967872"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oFxgmmcBTo", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1185973195758854144", "display_url": "twitter.com/elisacarrio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:55:38.000Z", "author_id": "1127359889439895557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185973195758854144"}], "id": "1186068488709967872"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068403301371905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:55:18.000Z", "author_id": "101829292", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186068403301371905"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068374524174339"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:55:11.000Z", "author_id": "2218021316", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186068374524174339"}, {"text": "Meu pai ta falando que o cara que se suicidou \u00e9 fraco, meu humor n\u00e3o t\u00e1 bem j\u00e1 vou mandar tomar no cu se me irritar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186068369025441792"], "created_at": "2019-10-20T23:55:09.000Z", "author_id": "727125560359550977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186068369025441792"}, {"text": "@SoolAguss Me cago en el ingreso 2013 de arquitectura, que vive desbordadx de estr\u00e9s, sin amor, ni estabilidad emocional y/o econ\u00f3mica, y con alto potencial suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068330907688960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoolAguss", "id": "234427822"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:55:00.000Z", "author_id": "1170963109", "in_reply_to_user_id": "234427822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186050553027158016"}], "id": "1186068330907688960"}, {"text": "@asmodeusae Parece o meu pai que se matou fazendo um bebedouro pra minha cachorra e ela n\u00e3o gostou https://t.co/XVTD47TC1Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186068305360162817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "asmodeusae", "id": "788802431853420544"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XVTD47TC1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/iamexaustedgirl/status/1186068305360162817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVTD47TC1Q", "media_key": "3_1186068290348691456"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:54:54.000Z", "author_id": "1002000481927999489", "in_reply_to_user_id": "788802431853420544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185975794054696961"}], "id": "1186068305360162817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Hast\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noralexx06", "id": "131533437"}]}, "text": "RT @Noralexx06: Cuando alguien tiene Cansancio vital o Hast\u00edo se suicida no mata a otro ser humano, eso solo refleja problemas mentales gra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068246211858432"], "created_at": "2019-10-20T23:54:40.000Z", "author_id": "985662631045484544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185926130215374850"}], "id": "1186068246211858432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "text": "Bruno Henrique matou 3 contra ataque vai se foder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186068162443464706"], "created_at": "2019-10-20T23:54:20.000Z", "author_id": "1137916383134699522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186068162443464706"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068043585282048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:53:52.000Z", "author_id": "3025307819", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186068043585282048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186067977105498112"], "created_at": "2019-10-20T23:53:36.000Z", "author_id": "2788902702", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186067977105498112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO HENRIQUE"}]}, "text": "BRUNO HENRIQUE MATOU 2 CONTRA ATAQUES NOSSOS, VAI SE FODER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186067920176242689"], "created_at": "2019-10-20T23:53:22.000Z", "author_id": "727208040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186067920176242689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186067863083372544"], "created_at": "2019-10-20T23:53:09.000Z", "author_id": "949516411457634304", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186067863083372544"}, {"text": "RT @lucassglima_: a professora de ingl\u00eas do sexto ano se matou, t\u00f4 nem acreditando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186067701275484160"], "created_at": "2019-10-20T23:52:30.000Z", "author_id": "1014328106168004609", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185680329962676224"}], "id": "1186067701275484160"}, {"text": "@deiafodida ele desistiu da gente e se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186067574846566401"], "created_at": "2019-10-20T23:52:00.000Z", "author_id": "424603843", "in_reply_to_user_id": "930569025058426880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186063846466826241"}], "id": "1186067574846566401"}, {"text": "\u00c9 triste ver postagens sobre a policial que se suicidou. Mas eu queria ver era todos esses instas policiais pedirem psic\u00f3logos, com urg\u00eancia, n\u00e3o ficar em repostando v\u00eddeos toooda hora sobre flagrantes e etc. Poderiam focar no que falta a eles.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186067560032288768"], "created_at": "2019-10-20T23:51:57.000Z", "author_id": "1087902829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186067560032288768"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186067374480547842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:51:12.000Z", "author_id": "1651876236", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186067374480547842"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186067291118682113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:50:52.000Z", "author_id": "1168577979825438722", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186067291118682113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BtvGhAsAiB", "expanded_url": "https://twitter.com/shaketvmx/status/1186067177612468226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtvGhAsAiB", "media_key": "3_1186067173611102210"}]}, "text": "YouTube cuando un vato se suicida gr\u00e1ficamente en un video // YouTube cuando dicen ano https://t.co/BtvGhAsAiB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186067177612468226"], "created_at": "2019-10-20T23:50:25.000Z", "author_id": "1077272449853673472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186067177612468226"}, {"text": "Linda hora est\u00e1 para jugar los domingos porque el final del partido justo coincide con el horario en el que m\u00e1s gente se suicida en el mundo, te mat\u00e1s y hay miles diciendo \"re en esa\" como para no quedar como un boludo que se deprime por f\u00fatbol.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186067138186010629"], "created_at": "2019-10-20T23:50:16.000Z", "author_id": "426705605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186067138186010629"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186066942458781696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:49:29.000Z", "author_id": "587597899", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186066942458781696"}, {"text": "@Grazioooo Imposible suicida d mierda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186066783452745735"], "created_at": "2019-10-20T23:48:51.000Z", "author_id": "4472883436", "in_reply_to_user_id": "2784681850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186056473459265537"}], "id": "1186066783452745735"}, {"text": "Te quiero m\u00e1s que a mi vida, dijo el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186066762019815424"], "created_at": "2019-10-20T23:48:46.000Z", "author_id": "162248836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186066762019815424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/l2lNIjRIWe", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/r8ZA3w", "display_url": "goo.gl/fb/r8ZA3w"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 112, "tag": "LaBilirrubinacom"}]}, "text": "Millonario se suicida en medio de una demanda por estafar a su propia\u2026 https://t.co/l2lNIjRIWe #LaBilirrubinacom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186066695267540992"], "created_at": "2019-10-20T23:48:30.000Z", "author_id": "838203055665479680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186066695267540992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "personagen"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "magia"}]}, "text": "Crlho minha m\u00e3e \u00e9 MT chata \nHj to de boa vendo esquadr\u00e3o suicida ai no filme tem a personagen \" magia \" ( uma meta humana) ai ela ficou enchendo meu saco falando que isso era do bixo que era pra eu tirar do filme e tals \n ahhhhhhh que chatice", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186066626833276929"], "created_at": "2019-10-20T23:48:14.000Z", "author_id": "1184534998583533568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186066626833276929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "super her\u00f3i"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "text": "@peterjordan100 Mas o melhor trailer de filme de super her\u00f3i at\u00e9 hoje \u00e9 o do Esquadr\u00e3o Suicida. E o filme \u00e9 uma...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186066576983908352"], "created_at": "2019-10-20T23:48:02.000Z", "author_id": "76766800", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186065063502843906"}], "id": "1186066576983908352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186066423396884480"], "created_at": "2019-10-20T23:47:26.000Z", "author_id": "4902929787", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186066423396884480"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186066265271603205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:46:48.000Z", "author_id": "575418401", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186066265271603205"}, {"text": "RT @Cristina_H_: Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186066114477989889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:46:12.000Z", "author_id": "415047373", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185940849793912832"}], "id": "1186066114477989889"}, {"text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186065904989343751"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:45:22.000Z", "author_id": "622457739", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}], "id": "1186065904989343751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186065808805584897"], "created_at": "2019-10-20T23:44:59.000Z", "author_id": "1169054927802576896", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185908009765130249"}], "id": "1186065808805584897"}, {"text": "RT @sinaloahoy: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/0kL9ntglId https://t.co/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186065444525887489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/0kL9ntglId", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGYMQX", "display_url": "dlvr.it/RGYMQX"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:43:32.000Z", "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185702685670105089"}], "id": "1186065444525887489"}, {"text": "To em choque o pia que fazia senai comigo se matou de madrugada...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186065359629099009"], "created_at": "2019-10-20T23:43:12.000Z", "author_id": "1173390758520528896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186065359629099009"}, {"text": "minha sina...\n\ngana suicida...\n\nmorte, divina...\n\ndoce tangerina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186065353970999296"], "created_at": "2019-10-20T23:43:11.000Z", "author_id": "111683169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186065353970999296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186065338279972864"], "created_at": "2019-10-20T23:43:07.000Z", "author_id": "150329335", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186065338279972864"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186065091080474630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:42:08.000Z", "author_id": "895321688073809920", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186065091080474630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 135, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "NARCOindultador"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "RT @JCastillista: Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador ma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064920858648576"], "created_at": "2019-10-20T23:41:27.000Z", "author_id": "29365733", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185992294832529410"}], "id": "1186064920858648576"}, {"text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186064882778685441"], "created_at": "2019-10-20T23:41:18.000Z", "author_id": "1072819650147348480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186064882778685441"}, {"text": "@polletcilla Qe se vallan  todos. No merecen ser autoridad s\u00f3lo se han re\u00eddo del pueblo chileno. Se burlaron. Les. Dijeron levanten se temprano para no pagar tanto. Dijeron qe bajar\u00edan los remedios. No pagan las licencia. Se burlan. La gente se suicida. Su culpa es por reirse. No mas fuera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064842362441728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:41:09.000Z", "author_id": "1124151740696281089", "in_reply_to_user_id": "728019655302897664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185946384756854784"}], "id": "1186064842362441728"}, {"text": "@magalzaoshow Se suicida mano", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186064789358940161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "magalzaoshow", "id": "33517656"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:40:56.000Z", "author_id": "973206808792838144", "in_reply_to_user_id": "33517656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186063550919393280"}], "id": "1186064789358940161"}, {"text": "RT @Petxl_: Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064725324550144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "petxl_", "id": "1185920334849101824"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:40:41.000Z", "author_id": "488978564", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186051498607861760"}], "id": "1186064725324550144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "west_and_allen", "id": "896571141082447872"}]}, "text": "@west_and_allen Se for um curinga diferente do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186064616134250498"], "created_at": "2019-10-20T23:40:15.000Z", "author_id": "1109855647120670720", "in_reply_to_user_id": "896571141082447872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186064232913223680"}], "id": "1186064616134250498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jesusmarco_", "id": "586251395"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Tiscara_kahn", "id": "1002986629"}]}, "text": "@jesusmarco_ @Tiscara_kahn Sobre un video donde un chavo se suicida. Esta en YouTube, y despu\u00e9s del disparo a\u00fan su cuerpo se mov\u00eda \ud83d\udc40 se llamaba 1444", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064602825744385"], "created_at": "2019-10-20T23:40:11.000Z", "author_id": "366944654", "in_reply_to_user_id": "586251395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186064295009738752"}], "id": "1186064602825744385"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064563806113799"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:40:02.000Z", "author_id": "871581956261261312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "id": "1186064563806113799"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064477952847872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:39:42.000Z", "author_id": "195789846", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186064477952847872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "House"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Kutner"}]}, "text": "Conheci essa m\u00fasica num epis\u00f3dio de House. A meu ver, um dos mais tristes do seriado.\n\nFoi no epis\u00f3dio que Dr. Kutner se suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186064196397654018"], "created_at": "2019-10-20T23:38:35.000Z", "author_id": "841078876939907073", "in_reply_to_user_id": "841078876939907073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186063516731662336"}], "id": "1186064196397654018"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064104911454208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:38:13.000Z", "author_id": "1013978529988599810", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186064104911454208"}, {"text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064065111691265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:38:03.000Z", "author_id": "1516798591", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "id": "1186064065111691265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "MIJAEL"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/SSao3V2ggQ", "expanded_url": "https://t.co/SSao3V2ggQ", "display_url": "t.co/SSao3V2ggQ"}]}, "text": "NO, OYE MIJAEL, LO QUE EL PER\u00da NECESITA, ES QUE TODOS AQUELLOS QUE LE CHUPARON LAS BOLAS AL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ, COMO T\u00da PAPITO, TAMBI\u00c9N SE MET\u00c1N UN TIRO, Y TODOS FELICES. PERO YA MISMO. https://t.co/SSao3V2ggQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063913030430721"], "created_at": "2019-10-20T23:37:27.000Z", "author_id": "914018335150497792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186063913030430721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063906747363329"], "created_at": "2019-10-20T23:37:26.000Z", "author_id": "1358156394", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "id": "1186063906747363329"}, {"text": "Estudiante mata a su profesor, lo publica en una red social y luego se suicida https://t.co/9NIewFNrJp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063903060566016"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9NIewFNrJp", "expanded_url": "http://tuit.eu/2xM4ShY", "display_url": "tuit.eu/2xM4ShY"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:37:25.000Z", "author_id": "463623670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186063903060566016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186063773578256384"], "created_at": "2019-10-20T23:36:54.000Z", "author_id": "1139254150229897218", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186063773578256384"}, {"text": "@JOSEPHEREDIA El video de un chavo que se suicida pero que seg\u00fan maldice a todos lo que lo ven algo as\u00ed por eso mejor no lo veo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063759728664576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JOSEPHEREDIA", "id": "99986984"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:36:50.000Z", "author_id": "85660601", "in_reply_to_user_id": "99986984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186053307875446784"}], "id": "1186063759728664576"}, {"text": "RT @Kariokez: @butacondelgarci @SevillaFC @LevanteUD Falta mucho trabajo de entrenador en  el ataque. Un solo delantero a 20 metros de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063700878336000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kariokez", "id": "228795133"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "butacondelgarci", "id": "162526783"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "LevanteUD", "id": "34743419"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:36:36.000Z", "author_id": "190740643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186045857172471808"}], "id": "1186063700878336000"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063685502017536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:36:33.000Z", "author_id": "794225511841103873", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "id": "1186063685502017536"}, {"text": "@ProCreCarc Sale pijama party suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186063672122187777"], "created_at": "2019-10-20T23:36:30.000Z", "author_id": "343517254", "in_reply_to_user_id": "485657380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186062841327030273"}], "id": "1186063672122187777"}, {"text": "https://t.co/GFRRLNevcp esse cara mandava a real tao retamente q mds pena q se matou :((", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186063668137680896"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GFRRLNevcp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=otSOq7YvL5s", "display_url": "youtube.com/watch?v=otSOq7\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:36:29.000Z", "author_id": "1274765904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186063668137680896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186063662542442496"], "created_at": "2019-10-20T23:36:27.000Z", "author_id": "1165071632320385026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186063662542442496"}, {"text": "RT @sxfft_: che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063647216472064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sxfft_", "id": "1228523568297914373"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:36:24.000Z", "author_id": "1100138201153503234", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185991821475930112"}], "id": "1186063647216472064"}, {"text": "RT @franconieric: Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063551695413248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franconieric", "id": "81732846"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:36:01.000Z", "author_id": "117770780", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186063260694581251"}], "id": "1186063551695413248"}, {"text": "@ktaeuri creo \u00e9l se grabo, se supone que se suicida, pero antes de eso dice que el que ve el video tiene que escribir la fecha en que lo vio o si no se va a morir, pero sinceramente yo no creo en esas maricadas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063546821632000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ktaeuri", "id": "848398344590426112"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:36:00.000Z", "author_id": "870046083002638338", "in_reply_to_user_id": "848398344590426112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186063065978212353"}], "id": "1186063546821632000"}, {"text": "em um dia claro no meio da noite\ndois meninos mortos se levantaram para lutar\nde costas um para o outro, eles se encararam\npuxaram suas espadas e atiraram um no outro\num policial surdo ouviu o barulho\nfoi at\u00e9 la e matou os dois meninos mortos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186063519483080705"], "created_at": "2019-10-20T23:35:53.000Z", "author_id": "901819181221511168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186063519483080705"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063474717347840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:35:43.000Z", "author_id": "836354004053557248", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186063474717347840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rftach2LqF", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/20/no-aguanto-mas-hombre-se-suicida-tras-constantes-problemas-con-su-esposa-en-cancun/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/20/no-\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iA2F15Q04s", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1186063367909232641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iA2F15Q04s", "media_key": "3_1186063366218903552"}]}, "text": "NO AGUANT\u00d3 M\u00c1S...: Hombre se suicida tras constantes problemas con su esposa en Canc\u00fan https://t.co/rftach2LqF https://t.co/iA2F15Q04s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063367909232641"], "created_at": "2019-10-20T23:35:17.000Z", "author_id": "8083452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186063367909232641"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063363937320960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:35:16.000Z", "author_id": "2762629384", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186063363937320960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}]}, "text": "por culpa dos titans o meu beb\u00ea jason quase se matou EU TO MUITO PUTA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186063330601000961"], "created_at": "2019-10-20T23:35:08.000Z", "author_id": "938911486809866241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186063330601000961"}, {"text": "Mi chat con valen  es re depresivo. Creo que cualquiera que lo lea se larga a llorar. Nose cual de las dos se suicida primero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063303291887617"], "created_at": "2019-10-20T23:35:02.000Z", "author_id": "986776204668751874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186063303291887617"}, {"text": "Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no resolvia nada. Termin\u00f3 aprob\u00e1ndolo porque era injustificable y suicida no hacerlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063260694581251"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 56, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:34:51.000Z", "author_id": "81732846", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1186063260694581251"}, {"text": "RT @Koke19171: #ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les due\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063196802764800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:34:36.000Z", "author_id": "811270221193506818", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923530451554304"}], "id": "1186063196802764800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186063112434323456"], "created_at": "2019-10-20T23:34:16.000Z", "author_id": "1079587813", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186063112434323456"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063005517307904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:33:51.000Z", "author_id": "3956160563", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186063005517307904"}, {"text": "@LourdesFloresN porque le dan tanta prensa a esta se\u00f1ora, es evidente que esta buscando impunidad, la \u00faltima aliada del suicida no merece nuestro apoyo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062780564160512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:32:57.000Z", "author_id": "134228145", "in_reply_to_user_id": "42125264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186062780564160512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PlvsVltra126_1", "id": "1014541296332083201"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PROPAGA89302540", "id": "1123309706603368448"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646241628160"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646220611584"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646191284230"}]}, "text": "@PlvsVltra126_1 @PROPAGA89302540 PSOE se suicida por un muerto.\nDecir \u00a1Viva Franco es delito! https://t.co/AXEKc56v8x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062652893810688"], "created_at": "2019-10-20T23:32:27.000Z", "author_id": "54175833", "in_reply_to_user_id": "1014541296332083201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185985213580611584"}], "id": "1186062652893810688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GaUOW2khQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2o2dMIt", "display_url": "bit.ly/2o2dMIt"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "NoticiasVeracruz"}]}, "text": "#Policiaca\n\ud83d\ude94\ud83d\udea8 || Mar\u00eda ten\u00eda 63 a\u00f1os #NoticiasVeracruz https://t.co/GaUOW2khQa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062529711280128"], "created_at": "2019-10-20T23:31:57.000Z", "author_id": "2531254218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186062529711280128"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062447142150145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:31:38.000Z", "author_id": "33233283", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186062447142150145"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062415013826560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:31:30.000Z", "author_id": "2779254124", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186062415013826560"}, {"text": "@TinchoTrevi Era un chiste te presento la linea de ayuda al suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062367400087552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TinchoTrevi", "id": "915009841818750977"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:31:19.000Z", "author_id": "1952301709", "in_reply_to_user_id": "915009841818750977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186061875215327234"}], "id": "1186062367400087552"}, {"text": "@marcos_velarde Callate suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186062355635036160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcos_velarde", "id": "1380551065645551618"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:31:16.000Z", "author_id": "968475172071264257", "in_reply_to_user_id": "2262320388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186062200965861377"}], "id": "1186062355635036160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.2151, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3208, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186062306662211584"], "created_at": "2019-10-20T23:31:04.000Z", "author_id": "1560382922", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186048941302763520"}], "id": "1186062306662211584"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062119889985537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:30:20.000Z", "author_id": "244571268", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186062119889985537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ztE0yedleK", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan?fbclid=IwAR2j5L3lYdpPxlekWlrMlWn6sMc0_vvZBC_xzBL8C1KIl1GvTsDZRGSI_vQ", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/muje\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "EstadoFallido"}]}, "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan via @El_Universal_Mx #EstadoFallido \u2620 https://t.co/ztE0yedleK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062055071272961"], "created_at": "2019-10-20T23:30:04.000Z", "author_id": "91628518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186062055071272961"}, {"text": "@Mauriciomulder Lo que pasa que en competencia estuvieron, porque al suicida perd\u00eda por eso se autoedici\u00f3n, pero a\u00fan quedan sus huelepedo indicando que era un santo, ves te conchesu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062029620236288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:29:58.000Z", "author_id": "957994506787393537", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185935181804388352"}], "id": "1186062029620236288"}, {"text": "Estamos en un mundo suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061785255890944"], "created_at": "2019-10-20T23:29:00.000Z", "author_id": "1062666145944297472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186061785255890944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Meche, LA Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "text": "Si @MecheAF es ahora conocida como \"Meche, LA Breve\", c\u00f3mo le pondr\u00edamos a @Vero_Mendoza_F? LA SUICIDA?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061775139213314"], "created_at": "2019-10-20T23:28:57.000Z", "author_id": "133165641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186061775139213314"}, {"text": "RT @0hmyfuck: Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061677516771329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "0hmyfuck", "id": "762237043"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:28:34.000Z", "author_id": "2260726081", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185962111274500097"}], "id": "1186061677516771329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4267, "type": "Organization", "normalized_text": "PG"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.481, "type": "Organization", "normalized_text": "CBoys"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6921, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/pjCKJGLLs2", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1186060671378698240", "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026"}]}, "text": "PG \u00e9 do grupo CBoys q ganharam muito dinheiro com o Desmonte da Previd\u00eancia P\u00fablica do Chile e passaram para a Capitaliza\u00e7\u00e3o individual sem valor definido e q fu....o povo chileno q desde 2008 tek q complementar a renda dos idosos, j\u00e1 q os Planos quebraram e ao - 1 Idoso suicida https://t.co/pjCKJGLLs2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186061606301646848"], "created_at": "2019-10-20T23:28:17.000Z", "author_id": "432908676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186060671378698240"}], "id": "1186061606301646848"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061495119106050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:27:51.000Z", "author_id": "2898347627", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186061495119106050"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061391540686848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:27:26.000Z", "author_id": "923655660", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186061391540686848"}, {"text": "@oCarIota eh foda comparar ele num filme q ele mal aparecia e ainda foi cortado pra um caralho com um cara q teve um filme s\u00f3 dele, eu queria mto conhecer mais do coringa dele, mas os 5 minutos q ele apareceu em esquadr\u00e3o suicida n me convenceu at all", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186061333864824833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oCarIota", "id": "40394700"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:27:12.000Z", "author_id": "114858271", "in_reply_to_user_id": "40394700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186060071366774784"}], "id": "1186061333864824833"}, {"text": "RT @tkm_ryuku: ou se suicida q \u00e9 mais barato so vou gasta com papel e caneta pra escreve carta de suic\u00eddio kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186061273945006080"], "created_at": "2019-10-20T23:26:58.000Z", "author_id": "1073603690110566402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186060017138569216"}], "id": "1186061273945006080"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061262544932865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:26:55.000Z", "author_id": "888018804747497472", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185954791308050432"}], "id": "1186061262544932865"}, {"text": "Millonario se suicida en medio de una demanda https://t.co/iuGUKwpPZz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061217636458496"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iuGUKwpPZz", "expanded_url": "https://andyproduction.net/millonario-se-suicida-en-medio-de-una-demanda/", "display_url": "andyproduction.net/millonario-se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:26:44.000Z", "author_id": "247957209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186061217636458496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5756, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Koke19171", "id": "1166744489865728001"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "RT @Koke19171: #ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061212842450944"], "created_at": "2019-10-20T23:26:43.000Z", "author_id": "153946478", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1186061212842450944"}, {"text": "RT @judioscatalanes: Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las keh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061170496737286"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "judioscatalanes", "id": "907277392460337154"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:26:33.000Z", "author_id": "2502656779", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185930824899858438"}], "id": "1186061170496737286"}, {"text": "@vidasagom C\u00f3mo hago para ver el video del tipo que se suicida con un rifle? \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060968381632515"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vidasagom", "id": "416722161"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:25:45.000Z", "author_id": "143304932", "in_reply_to_user_id": "416722161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186049386117287941"}], "id": "1186060968381632515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}]}, "text": "RT @thearchertswift: imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186060809295802368"], "created_at": "2019-10-20T23:25:07.000Z", "author_id": "806268114245746689", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186009488064700418"}], "id": "1186060809295802368"}, {"text": "@Shaggratz @lacorrientek Ser\u00eda suicida ceder a la menor presi\u00f3n del est\u00e1blisment", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060775787585536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Shaggratz", "id": "558035570"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "lacorrientek", "id": "557296978"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:24:59.000Z", "author_id": "231182240", "in_reply_to_user_id": "558035570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186046694275866624"}], "id": "1186060775787585536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eubifao", "id": "1115623043601055744"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "RT @eubifao: Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186060674109267969"], "created_at": "2019-10-20T23:24:35.000Z", "author_id": "1178745915802357763", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185973843929763844"}], "id": "1186060674109267969"}, {"text": "@miguemontalban2 Peque\u00f1os placeres que uno se da viste ? A esta hora planchar me resulta suicida !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060602470477825"], "created_at": "2019-10-20T23:24:18.000Z", "author_id": "307492366", "in_reply_to_user_id": "870299706353737728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186060098902413312"}], "id": "1186060602470477825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "dross"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "esttiksp", "id": "1863233876"}]}, "text": "@esttiksp Con eso se refiere al video de dross? O al video donde realmente el tio se suicida???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060504583884806"], "created_at": "2019-10-20T23:23:54.000Z", "author_id": "1349460828", "in_reply_to_user_id": "1863233876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186059855808868352"}], "id": "1186060504583884806"}, {"text": "RT @salvajedigital: Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060469850791937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:23:46.000Z", "author_id": "447216891", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185993079486124032"}], "id": "1186060469850791937"}, {"text": "RT @juancanavarro: @baxter_barrios Nada puede justificar la violencia y la destrucci\u00f3n absurda, suicida del bien com\u00fan. De igual forma, nad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060315294945280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juancanavarro", "id": "52404597"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "baxter_barrios", "id": "792879669578203136"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:23:09.000Z", "author_id": "195593383", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186050508437499906"}], "id": "1186060315294945280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3923, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/yPMlcoRHuo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyRiveraB/status/1185411118107414529", "display_url": "twitter.com/RudyRiveraB/st\u2026"}]}, "text": "LOS HIJOS Y EL MONT\u00d3N DE MUJERES QUE SE TIRO, EL DELINCUENTE ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ, TIENEN QUE DEVOLVER TODO, PORQUE EL SUICIDA ROBO MUCHOS MILLONES DE TODOS LOS PERUANOS. https://t.co/yPMlcoRHuo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060181878296576"], "created_at": "2019-10-20T23:22:37.000Z", "author_id": "914018335150497792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185411118107414529"}], "id": "1186060181878296576"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060144494424069"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:22:29.000Z", "author_id": "473327775", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186060144494424069"}, {"text": "@MilagrosLeivaG @FiscaliaPeru Si tienes.pruebas denuncialo o ser\u00e1 una de tus patinadas mas por defender al suicida.sin causa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060103063130113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:22:19.000Z", "author_id": "801621694502862848", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185851079172460544"}], "id": "1186060103063130113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Q6ggfdS9Gf", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026"}]}, "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/Q6ggfdS9Gf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186060026089299969"], "created_at": "2019-10-20T23:22:00.000Z", "author_id": "1330807866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186060026089299969"}, {"text": "ou se suicida q \u00e9 mais barato so vou gasta com papel e caneta pra escreve carta de suic\u00eddio kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186060017138569216"], "created_at": "2019-10-20T23:21:58.000Z", "author_id": "3762069975", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186060017138569216"}, {"text": "RT @Canalian_: Uno como se suicida sin necesidad de pegarse un pepazo en la cabeza? Es quevquiero verme chimba en el funeral...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059904831885314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Canalian_", "id": "878137439444926469"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:21:31.000Z", "author_id": "1172281645854076928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186016334074830848"}], "id": "1186059904831885314"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059740025163776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:20:52.000Z", "author_id": "3894076709", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186059740025163776"}, {"text": "El video es un suicidio de una figura pol\u00edtica dicho video es un suicidio en vivo, @eldiariodedross tiene un video en el cual habla de metraje en el cual, este hombre se suicida en vivo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059705464082432"], "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:20:44.000Z", "author_id": "1170878198017667073", "in_reply_to_user_id": "1170878198017667073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186059334352068609"}], "id": "1186059705464082432"}, {"text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059703664726016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:20:43.000Z", "author_id": "1100539487887810562", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "id": "1186059703664726016"}, {"text": "RT @dasanroman: A pesar de los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Las estad\u00edsticas oficiales han confirmado que el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059688103809030"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dasanroman", "id": "66056011"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:20:40.000Z", "author_id": "2387027710", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186043232662294530"}], "id": "1186059688103809030"}, {"text": "Manoooo\nEsses dias me peguei pensando...\nComo seria a rea\u00e7\u00e3o dessas pessoas q n\u00e3o s\u00e3o mais meus amigos,com a not\u00edcia de q eu tinha se matado,eu fiquei pensando se iam se arrepender de n\u00e3o ter dado um tchau ou iam fingir q eu era s\u00f3 ser mais uma pessoa q se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186059682047234048"], "created_at": "2019-10-20T23:20:38.000Z", "author_id": "1163188269603020801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186059682047234048"}, {"text": "@tamaritaKLOG @raulramirez3d Calmate trolleta, estas desquiciada por que ya se sabe lo ladr\u00f3n miserable que era el cobarde suicida. Eso no lo borraras con rabietas ni insultos. Tu adorado era un miserable ratero y eso TODO EL PERU LO SABE.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059550492942336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tamaritaKLOG", "id": "717505412476612608"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "raulramirez3d", "id": "2484911299"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:20:07.000Z", "author_id": "979420987283398656", "in_reply_to_user_id": "717505412476612608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186054409316458496"}], "id": "1186059550492942336"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "61505116", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1439, "tweet_count": 114452, "listed_count": 22}, "location": "Koshigaya,Saitama,Japan", "username": "harukickMM", "name": "\u30b7\u30f3\u30fbharukickMM\ud83c\udfc9"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "1452849398", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 91, "tweet_count": 14274, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "bubblina02", "name": "martina\u2606"}, {"verified": false, "id": "762237043", "public_metrics": {"followers_count": 6358, "following_count": 1088, "tweet_count": 96835, "listed_count": 16}, "location": "argentina", "username": "0hmyfuck", "name": "acid burn"}, {"verified": false, "id": "2909879062", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 532, "tweet_count": 3592, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "_xapoptosis", "name": "Carly\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "24808361", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}, "username": "javipinto", "name": "Javiera Pinto"}, {"verified": false, "id": "144246721", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 4998, "tweet_count": 76037, "listed_count": 26}, "location": "Hohenau, Itap\u00faa, Paraguay", "username": "rolandoschulz", "name": "RSG"}, {"verified": false, "id": "768662341", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 434, "tweet_count": 3244, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "rgs_garcia", "name": "Rodrigo Garc\u00eda San"}, {"verified": false, "id": "3689511981", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 777, "tweet_count": 28330, "listed_count": 2}, "username": "1vitoriamdrs", "name": "Vivi"}, {"verified": false, "id": "911119635948490752", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 256, "tweet_count": 95192, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd79\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd96\ud835\udd95 ", "username": "Crisfe092015", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd99\u2728"}, {"verified": false, "id": "1004487481453174784", "public_metrics": {"followers_count": 25637, "following_count": 5169, "tweet_count": 15942, "listed_count": 18}, "username": "esquizochanel", "name": "vini"}, {"verified": false, "id": "79206096", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 650, "tweet_count": 39402, "listed_count": 0}, "location": "Alemanha", "username": "Yolei1", "name": "Yolei"}, {"verified": false, "id": "1167407500028760064", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 677, "tweet_count": 14329, "listed_count": 26}, "location": "Venekiztan y a veces Colombia", "username": "BreignerTorres", "name": "\u270d\ud83c\udffcBreigner \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "3321523923", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 355, "tweet_count": 16402, "listed_count": 2}, "location": "Penha, Brasil", "username": "emiucc", "name": "Emii"}, {"verified": false, "id": "726793120575315968", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 578, "tweet_count": 39816, "listed_count": 0}, "username": "anacarolmrt", "name": "ana carolina"}, {"verified": false, "id": "1072511164301615105", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2213, "tweet_count": 241289, "listed_count": 0}, "location": "la victoria,estado aragua,", "username": "JorgeIv46476603", "name": "\u00d3scar P\u00e9rez vive."}, {"verified": false, "id": "3258376353", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 217, "tweet_count": 49029, "listed_count": 0}, "username": "MigdaliaCGF", "name": "Migdalia Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "118201827", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 731, "tweet_count": 99004, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "aenimdwa", "name": "Annie (\uc560\ub2c8) \ud83d\ude2c\u2601"}, {"verified": false, "id": "1164005183644266496", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 121, "tweet_count": 2694, "listed_count": 0}, "username": "bananabeexL", "name": "idk"}, {"verified": false, "id": "929199569375674368", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 750, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "artepezz", "name": "arte !!"}, {"verified": false, "id": "43604707", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1022, "tweet_count": 138165, "listed_count": 17}, "location": "Brazil", "username": "Cissafb", "name": "Delilah Ferbar"}, {"verified": true, "id": "13531162", "public_metrics": {"followers_count": 1167126, "following_count": 157, "tweet_count": 365792, "listed_count": 3371}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "gzhdigital", "name": "GZH"}, {"verified": false, "id": "843129619213680640", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 307, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "Rauppluanaaa", "name": "luana\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "4865321787", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1173, "tweet_count": 12712, "listed_count": 8}, "location": "Hilltop\u2022Charming\u2022Fort Salem", "username": "cohan_carey", "name": "Liv \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "731703958499151873", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 831, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}, "location": "R\u00fassia bolchevista", "username": "Misslucifer2016", "name": "Dr. D\u00e9cio Kupra Mhim do Pix"}, {"verified": true, "id": "8174292", "public_metrics": {"followers_count": 212655, "following_count": 2112, "tweet_count": 23596, "listed_count": 1284}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "ronaldrios", "name": "Latino alto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1183209314254774277", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 84, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "BarbosaEder", "name": "Eder Barbosa"}, {"verified": false, "id": "1074376718931148801", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 212, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}, "username": "yemadrid16", "name": "@yemadrid"}, {"verified": false, "id": "111740322", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "username": "tulioramirezc", "name": "TULIO RAMIREZ"}, {"verified": false, "id": "1112145602538803201", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 374, "tweet_count": 6379, "listed_count": 3}, "username": "peachjikookw", "name": "{Em reforma}"}, {"verified": false, "id": "21754638", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 178, "tweet_count": 12986, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "cesarcanto1964", "name": "C\u00e9sar Augusto"}, {"verified": false, "id": "111632191", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1032, "tweet_count": 81074, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Chile", "username": "saturnoyang", "name": "Richard Warren"}, {"verified": false, "id": "1103323010344386567", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 52, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "username": "l_rosa29", "name": "Art Deco"}, {"verified": false, "id": "415049309", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1804, "tweet_count": 28346, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "mariapropodoski", "name": "Maria (:"}, {"verified": false, "id": "3615378258", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 618, "tweet_count": 9381, "listed_count": 16}, "location": "\u798f\u5cf6\u770c\u559c\u591a\u65b9\u5e02", "username": "Ito727Wataru", "name": "\u4f0a\u85e4 \u6e09"}, {"verified": false, "id": "155264950", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 527, "tweet_count": 28920, "listed_count": 19}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "gerardoeltoro", "name": "Un maldito y su nada."}, {"verified": false, "id": "1232993744", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2000, "tweet_count": 27126, "listed_count": 18}, "location": "\u559c\u591a\u65b9\u5e02", "username": "koamaru5", "name": "\u5c71\u53e3\u54f2\u4e5f\u3000\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u597d\u304d\u548c\u83d3\u5b50\u8077\u4eba"}, {"verified": false, "id": "623202982", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 409, "tweet_count": 33246, "listed_count": 4}, "location": "Vivo en la aldea de la hoja", "username": "ashokatano2", "name": "ashoka tano Martha"}, {"verified": true, "id": "71629213", "public_metrics": {"followers_count": 2016540, "following_count": 825, "tweet_count": 56596, "listed_count": 358}, "location": "Chicago, IL", "username": "dedreviil", "name": "LG DED"}, {"verified": false, "id": "287259630", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 181, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "username": "Arehandoro_MH", "name": "I'm no one"}, {"verified": false, "id": "250906777", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 2703, "tweet_count": 17047, "listed_count": 1}, "location": "Guayaquil", "username": "juralcast", "name": "Jur."}, {"verified": false, "id": "961219240421416960", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 204, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "jgpaparedes", "name": "Grendiliano"}, {"verified": false, "id": "1166744489865728001", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 492, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Koke19171", "name": "Andr\u00e9s Macchiavello \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "328762425", "public_metrics": {"followers_count": 29968, "following_count": 1074, "tweet_count": 182107, "listed_count": 212}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "RRNoticiasqro", "name": "RR Noticias"}, {"verified": false, "id": "1888337120", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "username": "jjmagia2424", "name": "Dormil\u00f3n."}, {"verified": false, "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"verified": false, "id": "107590935", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1839, "tweet_count": 16643, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Daniiandyour", "name": "Dani"}, {"verified": false, "id": "1514854350", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 5001, "tweet_count": 102048, "listed_count": 2}, "username": "Satanicoaldo", "name": "Satanicoaldo"}, {"verified": false, "id": "3299715399", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 415, "tweet_count": 133823, "listed_count": 10}, "username": "twkiedisqueen", "name": "Ex traficante wink wink"}, {"verified": false, "id": "1127944700974047232", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 54, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}, "username": "Nio67783639", "name": "Ni\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "147578290", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 909, "tweet_count": 1684, "listed_count": 2}, "username": "Thagerion", "name": "PN"}, {"verified": false, "id": "938865125905313793", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 271, "tweet_count": 37188, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "TeodoroLima1408", "name": "Teodoro Lima"}, {"verified": false, "id": "241938585", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 24, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "jhoamaqs", "name": "Jhoama Quintero Santiago"}, {"verified": false, "id": "1184250670054068224", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 36, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "username": "fraan_vida", "name": "Fraan"}, {"verified": false, "id": "737785646954229760", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 170, "tweet_count": 7239, "listed_count": 1}, "location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "username": "tinycrazyeleven", "name": "\u272811\u2728"}, {"verified": false, "id": "143917356", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 856, "tweet_count": 93796, "listed_count": 20}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "jjuhliee", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "605792850", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 383, "tweet_count": 29716, "listed_count": 1}, "location": "me? gongaga", "username": "starlitnox", "name": "\u1d4f\u2071\u02b3\u2071 \ud80c\udce0"}, {"verified": false, "id": "923357924570947584", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 664, "tweet_count": 31300, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA", "username": "x_biscate", "name": "gabs"}, {"verified": false, "id": "3571340596", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 500, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "location": "saturno", "username": "lololavanholi", "name": "lolo"}, {"verified": false, "id": "853346672511987713", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 450, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "username": "Franecheverria_", "name": "Francisca Echeverria"}, {"verified": false, "id": "369124926", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2750, "tweet_count": 102835, "listed_count": 4}, "location": "Virginia, USA", "username": "fearlessamands", "name": "amands"}, {"verified": false, "id": "747735774", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 4385, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "username": "bejeweledsoty", "name": "sasha from rio"}, {"verified": false, "id": "144181416", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 631, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "username": "pvilchesitu", "name": "Paula Vilches Iturrieta \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "81732846", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 459, "tweet_count": 1157, "listed_count": 2}, "username": "franconieric", "name": "Franco Nieri"}, {"verified": false, "id": "419129325", "public_metrics": {"followers_count": 29414, "following_count": 20304, "tweet_count": 365193, "listed_count": 73}, "location": "Brasil  Venezuela  Cuba R\u00fassia", "username": "MarivoneLula", "name": "MariLULA13Haddad13 - Chavista - Socialista"}, {"verified": false, "id": "1151890843676139520", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4346, "tweet_count": 77199, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SilviaS05896207", "name": "Silvia Souza \ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83c\udf5e\ud83e\udde8\u26961\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"verified": false, "id": "65193454", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 4037, "tweet_count": 71184, "listed_count": 54}, "location": "\u00dcT: 10.460199,-66.538427", "username": "JJManzanilla", "name": "JUAN JOSE MANZANILLA"}, {"verified": false, "id": "273577664", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2320, "tweet_count": 138308, "listed_count": 64}, "location": "Barcelona, Catalunya, UE", "username": "JAMonzon", "name": "Joaquim Monz\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "233692042", "public_metrics": {"followers_count": 31577, "following_count": 1635, "tweet_count": 127705, "listed_count": 215}, "location": "Rep\u00fablica de Reus ", "username": "lluisgibert", "name": "Llu\u00eds Gibert"}, {"verified": false, "id": "114816625", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1004, "tweet_count": 34329, "listed_count": 1}, "location": "En la tranquilidad de la C.O.L", "username": "ANDREINAPOLANCO", "name": "La Polanco"}, {"verified": false, "id": "840879408885977088", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 947, "tweet_count": 38001, "listed_count": 1}, "username": "hxngssng", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "270127865", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1125099098481229824", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 324, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "ffaziioc", "name": "caetana"}, {"verified": false, "id": "130587069", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 656, "tweet_count": 21767, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "juanzerpa_", "name": "Juan Zerpa"}, {"verified": false, "id": "160015920", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1645, "tweet_count": 71484, "listed_count": 0}, "username": "alejandromrts", "name": "ale\ud83e\udd77"}, {"verified": false, "id": "286407668", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2820, "tweet_count": 39289, "listed_count": 7}, "username": "fmdc17", "name": "FDCT"}, {"verified": false, "id": "1053733786406608896", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 898, "tweet_count": 46184, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KarolaiCos", "name": "Costa"}, {"verified": false, "id": "990442660140855296", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 43, "tweet_count": 5856, "listed_count": 0}, "location": "Sobradinho, Brasil", "username": "IsabelaSillvs", "name": "Isabela"}, {"verified": false, "id": "158597463", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1401, "tweet_count": 19334, "listed_count": 0}, "username": "AnaMondaca", "name": "AnaCristina\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1180928439559307264", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 89, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "constante_leo", "name": "LeoConstante"}, {"verified": false, "id": "3071613068", "public_metrics": {"followers_count": 16406, "following_count": 1598, "tweet_count": 31437, "listed_count": 38}, "location": "Ecuador", "username": "GuerrerosDig_RC", "name": "Guerreros Digitales de la Revoluci\u00f3n Ciudadana\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "1040061088061116421", "public_metrics": {"followers_count": 4946, "following_count": 5494, "tweet_count": 76056, "listed_count": 2}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "Karine10268893", "name": "MulheresComBolsonaro/KarineNavarro \ud83e\udd16\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"verified": false, "id": "795045757002858497", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 442, "tweet_count": 8707, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mysweetgeorgex", "name": "\u0455\u1d0f\u0493"}, {"verified": false, "id": "3360820540", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 549, "tweet_count": 12486, "listed_count": 0}, "username": "caiooh11", "name": "Caio Henrique \u262d"}, {"verified": false, "id": "842115564109717507", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 52, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "username": "sarahh057", "name": "uq"}, {"verified": false, "id": "3111258223", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 943, "tweet_count": 19714, "listed_count": 25}, "location": "\u9759\u5ca1\u770c\u4f0a\u8c46\u306e\u56fd\u5e02(\u65e7\u4f0a\u8c46\u9577\u5ca1\u753a)\u5357\u6c5f\u9593", "username": "THE_GuiltyKiss", "name": "\u305f\u304f\u307e\u3002"}, {"verified": false, "id": "462291690", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 887, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "RocBarrios", "name": "Roc\u00edo\u2728"}, {"verified": false, "id": "3388059153", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 172, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udf3f\ud83d\udc8e\ud83c\udf3b\ud83c\udf08\u27b0\ud83e\udd1e\ud83c\udffc\ud83d\udc41", "username": "mvictxriax", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d20\u026a\u1d0d\u1d00\u1d20\u026a\u1d0d\u1d00\u1d20\u026a\u1d0d\u1d00\u1d20\u026a"}, {"verified": false, "id": "1115686481580834818", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1247, "tweet_count": 130688, "listed_count": 1}, "username": "arena2019", "name": "Arena2019"}, {"verified": false, "id": "759570137880092672", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1393, "tweet_count": 9412, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "Mel_ayf", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\u2728"}, {"verified": false, "id": "72679314", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1955, "tweet_count": 90010, "listed_count": 56}, "location": "Tucum\u00e0n, Argentina", "username": "cinlil", "name": "#SeRobaronLasVacunas #Ciudadana Cin"}, {"verified": false, "id": "978797393507479558", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 545, "tweet_count": 24027, "listed_count": 1}, "location": "Punta Arenas, Chile", "username": "____Maca____", "name": "\ud83d\udc9c\u30de\u30ab\u30ec\u30ca \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2980275981", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1372, "tweet_count": 18336, "listed_count": 2}, "username": "pclc1vpca", "name": "AJ"}, {"verified": false, "id": "2977297223", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 270, "tweet_count": 6746, "listed_count": 1}, "location": "Typing...", "username": "VlueRoses", "name": "~\u20acH\u00a3V\u2206~"}, {"verified": false, "id": "740374064200581121", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1499, "tweet_count": 40985, "listed_count": 5}, "username": "arianastarb0y", "name": "m"}, {"verified": false, "id": "136506881", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1559, "tweet_count": 289647, "listed_count": 39}, "username": "tbavaresco", "name": "Tamara de Bavaresco"}, {"verified": false, "id": "992554092244463617", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1716, "tweet_count": 12816, "listed_count": 5}, "username": "injarpad", "name": "thai | \ud83d\udcda: os sete maridos de evelyn hugo"}, {"verified": false, "id": "264531364", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 774, "tweet_count": 8308, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "deniiwinii", "name": "Deniiwinii"}, {"verified": false, "id": "1357035578", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 875, "tweet_count": 47639, "listed_count": 0}, "username": "JoseBautista921", "name": "El Bautista"}, {"verified": false, "id": "2598222006", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 6017, "tweet_count": 21530, "listed_count": 52}, "location": "Ginebra, Suiza", "username": "_AlexAdoniss_", "name": "Adonis"}, {"verified": false, "id": "1255047211", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 395, "tweet_count": 64393, "listed_count": 4}, "location": "#savethewhales", "username": "conthinha", "name": "bizeira fantasma"}, {"verified": false, "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"verified": false, "id": "103935489", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 689, "tweet_count": 128762, "listed_count": 18}, "location": "Arequipa-Per\u00fa", "username": "Jorge_JDT", "name": "Jorge D\u00edaz Torres"}, {"verified": false, "id": "47899209", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96722, "listed_count": 0}, "username": "vrojas12", "name": "Vrojas12"}, {"verified": false, "id": "1682053975", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1003, "tweet_count": 22609, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "NegritaMVP", "name": "negrita"}, {"verified": false, "id": "45143554", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "chinin2925", "name": "Carlos Rueda U."}, {"verified": false, "id": "38985193", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1436, "tweet_count": 48045, "listed_count": 10}, "location": "Carrizal, Venezuela", "username": "BettCovenant", "name": "Beatriz Chavarri \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d MAD, BAD AND DANGEROUS\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "991886735062786048", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "Jhonny23091791", "name": "Jhonny"}, {"verified": false, "id": "744867732793896960", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "location": "Jap\u00e3o", "username": "2021_peru", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021"}, {"verified": false, "id": "161716902", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 351, "tweet_count": 3116, "listed_count": 1}, "username": "CheelseaAM", "name": "chelsea\u2728"}, {"verified": false, "id": "1483642902", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 488, "tweet_count": 15922, "listed_count": 1}, "username": "Migue_Roa_", "name": "Micki \u2122\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "130761570", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 156, "tweet_count": 6103, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "ribeiro125", "name": "Ester"}, {"verified": false, "id": "1440101496", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 2313, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "username": "JoseVillegasCM", "name": "Jos\u00e9 Villegas"}, {"verified": false, "id": "48576339", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 300, "tweet_count": 203747, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "Jimmyenlanada", "name": "Jimmyenlanada"}, {"verified": false, "id": "1179606367600021509", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 167, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "username": "yance_maxi", "name": "Maxi Yance\u26a1"}, {"verified": false, "id": "178918691", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 485, "tweet_count": 35178, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "xMigue333", "name": "\u2013Miguel."}, {"verified": false, "id": "323550590", "public_metrics": {"followers_count": 19908, "following_count": 239, "tweet_count": 26488, "listed_count": 20}, "username": "MilkGuilherme", "name": "Milk\u2741 \u26a1"}, {"verified": true, "id": "86853946", "public_metrics": {"followers_count": 27864, "following_count": 415, "tweet_count": 42111, "listed_count": 56}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "TheSpiderKong", "name": "Miguel Bilhar"}, {"verified": false, "id": "232579139", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo", "name": "Luis Olivares Herrer"}, {"verified": false, "id": "842763781", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina"}, {"verified": false, "id": "919726012350521344", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 53, "tweet_count": 6142, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Yanlgbecodw", "name": ".."}, {"verified": false, "id": "2342958720", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 297, "tweet_count": 111600, "listed_count": 89}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "ElHeraldodeChis", "name": "El Heraldo de Chiapas"}, {"verified": false, "id": "1092212672777588738", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 370, "tweet_count": 8508, "listed_count": 0}, "username": "Danielz1728", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1692750337", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 175, "tweet_count": 7772, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "arissakawasaki", "name": "Arissa Kawasaki \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "125165013", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 177, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "username": "rominadanae", "name": "romi\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1138166661113098240", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 431, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "username": "prinuniezZ", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "794179514188398593", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 539, "tweet_count": 15444, "listed_count": 0}, "username": "baraaguirre", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1b\ud835\udc22"}, {"verified": false, "id": "360978237", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 658, "tweet_count": 31867, "listed_count": 0}, "username": "AGC33", "name": "AGC"}, {"verified": false, "id": "748350020957708290", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "username": "TOROMECCSS", "name": "Tommy Meder"}, {"verified": false, "id": "422300999", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 3500, "tweet_count": 77987, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "jefricitho", "name": "RJQG DV7"}, {"verified": false, "id": "142818986", "public_metrics": {"followers_count": 18480, "following_count": 5955, "tweet_count": 67751, "listed_count": 10}, "username": "latinisima", "name": "latinisima"}, {"verified": false, "id": "2305765226", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 225, "tweet_count": 40486, "listed_count": 7}, "username": "angel25rm", "name": "\u00e1ngel"}, {"verified": false, "id": "1839187771", "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO"}, {"verified": false, "id": "3245972183", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2197, "tweet_count": 22523, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo", "username": "Fede12__", "name": "Fede"}, {"verified": false, "id": "1900576280", "public_metrics": {"followers_count": 4975, "following_count": 583, "tweet_count": 37895, "listed_count": 2}, "location": "Bahia", "username": "skyringboy", "name": "jean"}, {"verified": false, "id": "1733414593", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 474, "tweet_count": 40167, "listed_count": 2}, "location": "villa elisa ", "username": "CGuerreiroM", "name": "Camee"}, {"verified": false, "id": "1105841774528999425", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 425, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "vitorjau_", "name": "Vitor"}, {"verified": false, "id": "135947141", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1283, "tweet_count": 196864, "listed_count": 34}, "location": "Mendoza Argentina", "username": "Mariapen20Maria", "name": "Maria Marta Pe\u00f1alva"}, {"verified": false, "id": "701820761414234112", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 382, "tweet_count": 18166, "listed_count": 0}, "username": "sapucaia_tice", "name": "Juntos venceremos\u2764"}, {"verified": false, "id": "1115623043601055744", "public_metrics": {"followers_count": 133616, "following_count": 489, "tweet_count": 4736, "listed_count": 25}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eubifao", "name": "Bif\u00e3o \ud83e\udd69"}, {"verified": false, "id": "183853708", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1355, "tweet_count": 80101, "listed_count": 95}, "username": "Luccen4", "name": "jesusx"}, {"verified": false, "id": "3416008479", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 539, "tweet_count": 38382, "listed_count": 5}, "location": "General Alvear, Mendoza  ", "username": "martisekeres", "name": "Martu\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2189149934", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 773, "tweet_count": 43715, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "julymontesino26", "name": "juli"}, {"verified": false, "id": "714449522", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 343, "tweet_count": 25293, "listed_count": 1}, "location": "Ensenada, Argentina", "username": "JulianSouzaJS", "name": "Juli\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "119405524", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 638, "tweet_count": 5790, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "paolo_figura", "name": "Paolo Bustamante"}, {"verified": false, "id": "958826524014272522", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 283, "tweet_count": 4275, "listed_count": 3}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Valefigui", "name": "Valentina Figueroa Cruzat"}, {"verified": false, "id": "1067286983490355200", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 110, "tweet_count": 44594, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "clac1907", "name": "Luz Alc\u00e1ntara"}, {"verified": false, "id": "421571381", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "1149176932044541959", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 4228, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}, "location": "Vila Kennedy\ud83d\uddfd", "username": "ErickCaetanoVk", "name": "Erick Caetano Da Vk \ud83d\ude0e\ud83c\uddf2\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "880864500563550208", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 178, "tweet_count": 5027, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo ", "username": "Rafael712393", "name": "Rafael Ferreira"}, {"verified": false, "id": "982840595281534977", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 401, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "username": "tdark_knight", "name": "Bruce"}, {"verified": false, "id": "1002986629", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 806, "tweet_count": 14506, "listed_count": 3}, "location": "Zac/M\u00e9x \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Tiscara_kahn", "name": "Veteripapi \ud83e\ude7a\ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "277727728", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 383, "tweet_count": 32030, "listed_count": 0}, "username": "user210196", "name": "belleza de kntina"}, {"verified": false, "id": "771727874365816832", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1073, "tweet_count": 16373, "listed_count": 0}, "location": "Palermo, Sicilia", "username": "bocaxlodo", "name": "Giuls\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "984580833053986818", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1009, "tweet_count": 178648, "listed_count": 66}, "location": "mxtx\u02d6meatbun\ud83e\udeb4| cql, shl", "username": "xiaozhaning", "name": "dil \ud83c\udfa0"}, {"verified": false, "id": "800351805641146368", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 128, "tweet_count": 40114, "listed_count": 0}, "username": "KikaFranklin", "name": "Kika Franklin"}, {"verified": true, "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669773, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"verified": false, "id": "3307568325", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 292, "tweet_count": 24181, "listed_count": 0}, "location": "Bi/Pan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hermoonangel", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "2847008387", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1059, "tweet_count": 163971, "listed_count": 13}, "location": "ExGarfieldsHoran", "username": "tulipsforangels", "name": "\ud83d\udcd6: \ud835\ude08\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud835\ude26 \ud835\ude0e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude30 | \ud83d\udd70 ST4!!!!"}, {"verified": false, "id": "1072836147502555136", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 788, "tweet_count": 44927, "listed_count": 0}, "username": "jameshvnt", "name": "daniel"}, {"verified": false, "id": "2816795345", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1342, "tweet_count": 89848, "listed_count": 0}, "username": "frida_strong", "name": "Frida Strong"}, {"verified": true, "id": "96853458", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno"}, {"verified": false, "id": "2308982160", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 1858, "tweet_count": 265108, "listed_count": 23}, "location": "\ud83e\udd62 \u02c0\u2307 \u02ce \u79c1\u304c\u5acc\u3044\u306a\u6642\u3001\u6c38\u9060\u306b\u6d88\u3048\u305f\u3044\u6642 \u79c1\u306f\u30c9\u30a2\u3092\u958b", "username": "itinykookie", "name": "val\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "245446919", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 589, "tweet_count": 50199, "listed_count": 49}, "location": "Athens, Georgia", "username": "atomic_elbow", "name": "The \u24b6tomic \u24balbow"}, {"verified": false, "id": "44911205", "public_metrics": {"followers_count": 5983, "following_count": 799, "tweet_count": 193084, "listed_count": 0}, "location": "a town full of losers", "username": "colettearrand", "name": "colette arrand"}, {"verified": false, "id": "876069032356696064", "public_metrics": {"followers_count": 3936, "following_count": 4896, "tweet_count": 92569, "listed_count": 18}, "location": "sp.", "username": "shawnptraul", "name": ";)"}, {"verified": false, "id": "3267416701", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 855, "tweet_count": 43335, "listed_count": 7}, "location": "Yamas\u00e1, Dominican Republic", "username": "felicianodelac4", "name": "Feliciano De La Cruz"}, {"verified": false, "id": "256114270", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 991, "tweet_count": 73748, "listed_count": 59}, "location": "florence pugh gf", "username": "folkflo", "name": "spooky sof\u238a midnights"}, {"verified": false, "id": "830173084976046080", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 695, "tweet_count": 46667, "listed_count": 6}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "kapamaite", "name": "Mai"}, {"verified": false, "id": "1172210406879834112", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 34, "tweet_count": 549, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela, T\u00e1chira.", "username": "TachiraDisobey", "name": "Disobey T\u00e1chira"}, {"verified": false, "id": "2803135981", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 811, "tweet_count": 381066, "listed_count": 11}, "location": "san luis potosi slp", "username": "preciso_com", "name": "preciso.com sa de cv"}, {"verified": false, "id": "14577197", "public_metrics": {"followers_count": 5760, "following_count": 1425, "tweet_count": 129565, "listed_count": 30}, "location": "chintololo", "username": "ulmo", "name": "Ulmo Lopez y Pav\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "3894427101", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 102, "tweet_count": 49288, "listed_count": 1}, "username": "bosquesy_rios", "name": "BosquesyR\u00edos"}, {"verified": false, "id": "1626559418", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 515, "tweet_count": 88399, "listed_count": 6}, "location": "\u2653\ufe0f", "username": "valencciaga", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "805829833112559621", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1301, "tweet_count": 47061, "listed_count": 8}, "location": "knotfest 2022", "username": "taylorsevenfold", "name": "corey taylor swift"}, {"verified": false, "id": "1539438115", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 193, "tweet_count": 160972, "listed_count": 1}, "location": "Atlanta, GA", "username": "_riosvictoria", "name": "victo\u027ei\u0251\u2728"}, {"verified": false, "id": "1470924104", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "location": "Peru", "username": "natvouze", "name": "zaynab zaynab zaynab"}, {"verified": false, "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"verified": false, "id": "34708772", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 640, "tweet_count": 13701, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AlyssaAntonioli", "name": "Alyssa"}, {"verified": true, "id": "109325390", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "username": "andrezadelgado", "name": "andreza"}, {"verified": false, "id": "176211130", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 504, "tweet_count": 13654, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "agusttgonzalez", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "966003343838629888", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 202, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}, "username": "_catiesteve", "name": "trola"}, {"verified": false, "id": "932645510586003456", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 91, "tweet_count": 21386, "listed_count": 0}, "username": "martinaagrunert", "name": "Martina"}, {"verified": false, "id": "483367656", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2331, "tweet_count": 165636, "listed_count": 3}, "location": "Salvador ", "username": "RaiContreiras", "name": "Rai (nha)"}, {"verified": false, "id": "1042372001829146624", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1285, "tweet_count": 9057, "listed_count": 1}, "username": "silviapereztre2", "name": "Silvia P\u00e9rez Trejo"}, {"verified": true, "id": "67165437", "public_metrics": {"followers_count": 89558, "following_count": 4377, "tweet_count": 182986, "listed_count": 860}, "location": "M\u00e1laga - Barcelona", "username": "anaisbernal", "name": "Ana Bernal-Trivi\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1061596687792246784", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 79, "tweet_count": 1984, "listed_count": 6}, "location": "Santa Cruz de la Zarza, Espa\u00f1a", "username": "nomecuentesonda", "name": "nomecuenteshistorias"}, {"verified": false, "id": "1084581007351631872", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2683, "tweet_count": 5266, "listed_count": 9}, "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u845b\u98fe\u533a", "username": "gvw100_hisapon", "name": "\u3072\u3055\u307d\u3093"}, {"verified": false, "id": "937802386726445056", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 2934, "tweet_count": 157684, "listed_count": 55}, "location": "#FotoClub ", "username": "glittergiyuu", "name": "Javi! At The Disco\u2b50"}, {"verified": false, "id": "194676909", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 3230, "tweet_count": 82015, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "rulossinforma", "name": "nan\u00e2\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1012470181912866821", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 87, "tweet_count": 71854, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "bajivuelvexfa", "name": "Miwa"}, {"verified": false, "id": "809440545848233984", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 291, "tweet_count": 3845, "listed_count": 1}, "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "username": "MoisesHerram", "name": "\u26ab\ud83d\udd34\u26aa Moshe \u03a3\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "37521053", "public_metrics": {"followers_count": 29590, "following_count": 11678, "tweet_count": 208649, "listed_count": 91}, "location": "           \u00a0(\u3063\u02d8\u06a1\u02d8\u03c2)  Te sigue ", "username": "axelsound09", "name": "\u2115\ud835\udd46 \ud835\udd4a\ud835\udd46\ud835\udd50 \ud835\udd4c\u2115 \u2119\ud835\udd46\ud835\udd42\ud835\udd3c\ud835\udd44\ud835\udd46\u2115 \u269b"}, {"verified": false, "id": "270812485", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 506, "tweet_count": 122586, "listed_count": 182}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Laura7MJ", "name": "LaURa IsaBeL_ \u2640(\ud83d\udd3b)"}, {"verified": false, "id": "876420415", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 206, "tweet_count": 54796, "listed_count": 12}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Cami17n", "name": "Camila Nicole"}, {"verified": false, "id": "961427672609054720", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 218, "tweet_count": 4868, "listed_count": 0}, "location": "Los Polvorines, Argentina", "username": "FabriCorsoo", "name": "Fabbri\u26c8"}, {"verified": false, "id": "55873597", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2119, "tweet_count": 30526, "listed_count": 16}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "fcleitefilho", "name": "FC Leite Filho"}, {"verified": false, "id": "529127693", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Peru", "username": "McMichirro", "name": "MiXTirRo"}, {"verified": false, "id": "2251174728", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 67, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "username": "C_da_Integral", "name": "petit salgeau"}, {"verified": false, "id": "14974929", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}, "location": "Porto, Portugal", "username": "naomesegueque", "name": "acreano"}, {"verified": false, "id": "1485615012", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 571, "tweet_count": 26726, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jpnakakuracsc", "name": "Nakakura \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "955095598398623744", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1325, "tweet_count": 139880, "listed_count": 7}, "username": "zakotinmortal", "name": "NACHO\u2600\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "86635649", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1484, "tweet_count": 190051, "listed_count": 35}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mdlmer", "name": "MdlMercedesMontero\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"verified": false, "id": "1380422640", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}, "location": "Schadenfreude Heights", "username": "MayorBWPayne", "name": "Mayor Payne"}, {"verified": false, "id": "54548562", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 334, "tweet_count": 23055, "listed_count": 1}, "location": "Adrogu\u00e9, Argentina", "username": "GiselaOria", "name": "Gise"}, {"verified": false, "id": "1184123140919742465", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 31, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "username": "Phantom_2041", "name": "Phantom_2041"}, {"verified": false, "id": "60740606", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 132, "tweet_count": 78322, "listed_count": 10}, "username": "DunderCat_", "name": "Mestre Bia \ud83c\udf44"}, {"verified": false, "id": "1398357042", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 5000, "tweet_count": 82301, "listed_count": 18}, "location": "brasil", "username": "sjario9", "name": "Brasil com S , sacou ?"}, {"verified": false, "id": "225201427", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169732, "listed_count": 28}, "location": "Brasil", "username": "andreaugfonseca", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1029880008947499008", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3559, "tweet_count": 182304, "listed_count": 21}, "location": "gigi\ud83d\udcab", "username": "aftrglwinter", "name": "luh\ud83d\udd70 MAXIDENT"}, {"verified": false, "id": "153554698", "public_metrics": {"followers_count": 11167, "following_count": 4071, "tweet_count": 595939, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "yokozino", "name": "Yoko Zin-O"}, {"verified": false, "id": "514992692", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 2848, "tweet_count": 8898, "listed_count": 0}, "location": "talagante", "username": "cirano_bergerac", "name": "Mois\u00e9s O."}, {"verified": false, "id": "198881524", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 164, "tweet_count": 13059, "listed_count": 68}, "location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "tjerezp", "name": "To\u00f1o Jerez Pimentel"}, {"verified": false, "id": "180332638", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 674, "tweet_count": 24562, "listed_count": 6}, "location": "Corrientes 348.", "username": "NarizotaOk", "name": "NARIZOTA"}, {"verified": false, "id": "211538220", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 473, "tweet_count": 22387, "listed_count": 2}, "location": "Kirchtnerland, Peronia ", "username": "Sarumax10", "name": "Sarumax"}, {"verified": false, "id": "1133512445203570697", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 106, "tweet_count": 6752, "listed_count": 0}, "username": "NorasVsl", "name": "Noras"}, {"verified": false, "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19403, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh", "name": "2006"}, {"verified": false, "id": "822831527092482049", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz"}, {"verified": false, "id": "285754141", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 330, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "username": "shadowsilva", "name": "Lenin Silva Aldana"}, {"verified": false, "id": "879293204", "public_metrics": {"followers_count": 6003, "following_count": 4205, "tweet_count": 217737, "listed_count": 30}, "username": "kieranelswift", "name": "Gabie\u1d48\u1d56\u1d9c // Au Supercorp \ud83c\udfd0\ud83d\udccc"}, {"verified": false, "id": "277337050", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 56, "tweet_count": 12714, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "ftjadeboy", "name": "Herlinson"}, {"verified": false, "id": "43749204", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b"}, {"verified": false, "id": "1174105890636607489", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 177, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude98\ud835\ude97", "username": "afterglowtaey", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd5a\ud835\udd52"}, {"verified": false, "id": "3808973896", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 607, "tweet_count": 46473, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "gabeswiftt", "name": "gabe MIDNIGHTS"}, {"verified": false, "id": "128923663", "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 1586, "tweet_count": 29139, "listed_count": 34}, "location": "Montserrat, Buenos Aires", "username": "AntonellaCosta", "name": "Antonella Costa"}, {"verified": false, "id": "1409028414", "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 1889, "tweet_count": 39325, "listed_count": 21}, "location": "Philadelphia, PA", "username": "hugosalassemua", "name": "U Go"}, {"verified": false, "id": "861593882559172608", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2263, "tweet_count": 31488, "listed_count": 4}, "location": "MG", "username": "athenaschild13", "name": "Lav\u00ednnia \ud83d\udcd6 PJO\u00b2"}, {"verified": false, "id": "797490513855119360", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "S75Marco", "name": "marco_S"}, {"verified": false, "id": "101160484", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 22342, "listed_count": 33}, "location": "Lima, Peru", "username": "vmanriquez", "name": "Victor D. Manriquez"}, {"verified": false, "id": "956124708", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 186, "tweet_count": 16914, "listed_count": 2}, "username": "SaliSolete", "name": "sali solete"}, {"verified": false, "id": "1171525349701668865", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "location": "Elu/delu", "username": "neokhan2", "name": "nego ney"}, {"verified": false, "id": "1080895494392631297", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 484, "tweet_count": 10658, "listed_count": 1}, "location": "\ufe5f\ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddfc\ud835\uddcd\ud835\udd52\ud835\uddc7\ud80c\udc83", "username": "JE0NIC0RN", "name": "\u01ddll\u01dd | \ud83c\udd70\ufe0f \ud834\udd44\u1bab \u05c5"}, {"verified": false, "id": "905183712131911684", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 5000, "tweet_count": 44192, "listed_count": 0}, "username": "KarinaDelaOz", "name": "Karina De la Oz"}, {"verified": false, "id": "1137390799145054210", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1236, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "username": "SergioAnthonyM1", "name": "Sergio Anthony Mari\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "361581410", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 520, "tweet_count": 13292, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso,Chile", "username": "Rayjdplopez", "name": "Raymundo Pe\u00f1a L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "1026290020930519041", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 945, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "username": "pezovi", "name": "nico"}, {"verified": false, "id": "1162384875648761856", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 911, "tweet_count": 16614, "listed_count": 2}, "username": "MunekitSyntetik", "name": "Mu\u00f1ekita Sint\u00e9tika"}, {"verified": false, "id": "591438772", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 662, "tweet_count": 34618, "listed_count": 3}, "location": "Guatemala.", "username": "_DianaGiron", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "958778118952620033", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 318, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}, "username": "MariaferGiron", "name": "GP"}, {"verified": false, "id": "3289473958", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 2299, "tweet_count": 35744, "listed_count": 0}, "location": "Pega", "username": "mininadark40", "name": "\ud83d\udc08chemimaiden\ud83c\udfb8soy del 38% y q' wue\u00e1!"}, {"verified": false, "id": "1013183727793508354", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 356, "tweet_count": 12970, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "florfarfan00", "name": "Flor Farfan\u2728"}, {"verified": false, "id": "2210628988", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 392, "tweet_count": 16876, "listed_count": 1}, "location": "Salta, Argentina", "username": "Marred95", "name": "M\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f"}, {"verified": false, "id": "139326329", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 416, "tweet_count": 15573, "listed_count": 17}, "location": " I live with NJPW", "username": "ramen_man5615", "name": "\ud83d\udcb5 YOSHIYUKI\ud83c\udf5c"}, {"verified": false, "id": "148418166", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1112, "tweet_count": 134290, "listed_count": 14}, "location": "Barquisimeto Lara", "username": "JOTAMART", "name": "BELKIS MARTINEZ"}, {"verified": false, "id": "2251291698", "public_metrics": {"followers_count": 9023, "following_count": 226, "tweet_count": 178121, "listed_count": 79}, "location": "Argentina", "username": "eiveotv", "name": "Eiveo"}, {"verified": false, "id": "490875002", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 235, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "MikaMaknae123", "name": "Coonyl \u2764"}, {"verified": false, "id": "3764751503", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 4709, "tweet_count": 69883, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AlboViejo", "name": "APRUEBO PLEBISCITO DE SALIDA"}, {"verified": false, "id": "151469645", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 676, "tweet_count": 13979, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "valeroso12", "name": "Dude"}, {"verified": false, "id": "941669512763576320", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 217, "tweet_count": 30179, "listed_count": 0}, "username": "ParadaDilia", "name": "dilia parada"}, {"verified": false, "id": "793436174597623808", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 273, "tweet_count": 175694, "listed_count": 2}, "username": "enid_romanat", "name": "ENID ROMANAT"}, {"verified": false, "id": "259105502", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b"}, {"verified": false, "id": "894245055929737218", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 195, "tweet_count": 38811, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf15", "username": "d9ifuku", "name": "vico"}, {"verified": false, "id": "1076713438502621184", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 124, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "username": "donattx_", "name": "donatto\ud83c\udfb1"}, {"verified": false, "id": "1171267483472474113", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Army16384729", "name": "Army"}, {"verified": false, "id": "46004541", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 471, "tweet_count": 102302, "listed_count": 6}, "username": "biavaliante", "name": "bibi"}, {"verified": false, "id": "1169956130", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 285, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "username": "smenrod", "name": "Samantha Rdz"}, {"verified": false, "id": "10653662", "public_metrics": {"followers_count": 36956, "following_count": 516, "tweet_count": 70855, "listed_count": 457}, "location": "Granada", "username": "granadahoy", "name": "Granada Hoy"}, {"verified": false, "id": "1180194747119538176", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 207, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}, "username": "SilverWallana", "name": "\ud83c\udf39\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcbb\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud835\udcce\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "973003240966180865", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 818, "tweet_count": 10889, "listed_count": 0}, "username": "chiarumarchesi", "name": "chia"}, {"verified": false, "id": "1046141479436124161", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 829, "tweet_count": 10085, "listed_count": 3}, "location": "any pronouns", "username": "humongousmind", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "3406232045", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 621, "tweet_count": 8246, "listed_count": 2}, "username": "milasjisoo", "name": "lua"}, {"verified": false, "id": "289504973", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1139, "tweet_count": 46671, "listed_count": 9}, "location": "'98", "username": "taebearity", "name": "\u1d2e\u1d31\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcbe \u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Proof"}, {"verified": false, "id": "278625747", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 57, "tweet_count": 182743, "listed_count": 0}, "location": "peru", "username": "denisantinori", "name": "dennis"}, {"verified": false, "id": "3426478822", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1270, "tweet_count": 52103, "listed_count": 0}, "location": "Call Center de Marquitos Pe\u00f1a ", "username": "unmismocielo", "name": "Marginales Store"}, {"verified": false, "id": "351160731", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4799, "tweet_count": 115687, "listed_count": 1}, "location": "San Isidro", "username": "hermanas_malas", "name": "P\u00eda Ferrer \ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C."}, {"verified": false, "id": "910644710473117697", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "username": "LiamNarnia", "name": "liam narnia"}, {"verified": false, "id": "4095020954", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 70, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "username": "titacabrales14", "name": "Martha Cabrales"}, {"verified": false, "id": "876657466624405504", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 859, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}, "location": "gru", "username": "Ryan_Vrau", "name": "ryanzinho"}, {"verified": false, "id": "198981164", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70550, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "gilberto_69", "name": "GilbertHM"}, {"verified": false, "id": "112239259", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1449, "tweet_count": 8167, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.165384,-67.565747", "username": "YnesNauj", "name": "Ynes Naujenis"}, {"verified": false, "id": "1021787959996178432", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 14020, "listed_count": 0}, "location": "Itumbiara, Brasil", "username": "yanvlokubo", "name": "Yan Victor"}, {"verified": false, "id": "963874516081545218", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 464, "tweet_count": 14200, "listed_count": 1}, "location": "Itumbiara, Brasil", "username": "rodriguin_andra", "name": "rod2drigo"}, {"verified": false, "id": "1062395045704359937", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 2907, "tweet_count": 32904, "listed_count": 2}, "username": "Cris_0112", "name": "Cristina Morales - Del Club de los 38\ud83d\udc9e"}, {"verified": true, "id": "1126281482", "public_metrics": {"followers_count": 284782, "following_count": 1063, "tweet_count": 15832, "listed_count": 356}, "username": "danielstingo", "name": "Daniel Stingo Camus"}, {"verified": false, "id": "1073220182171107328", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 356, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "location": "na tua", "username": "Luh63727141", "name": "luiza"}, {"verified": false, "id": "4902569812", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 275, "tweet_count": 22186, "listed_count": 1}, "location": "Brasil, SC", "username": "amandinhaormond", "name": "lima"}, {"verified": false, "id": "2973060033", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 59, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, France", "username": "BrasilxFrance", "name": "Alexander TJ"}, {"verified": true, "id": "29797128", "public_metrics": {"followers_count": 10511286, "following_count": 75, "tweet_count": 44418, "listed_count": 10976}, "location": "Brasil", "username": "showdavida", "name": "Fant\u00e1stico"}, {"verified": false, "id": "372914339", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1075, "tweet_count": 77392, "listed_count": 0}, "location": "La Plata", "username": "_macarni", "name": "cami \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2902426222", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 661, "tweet_count": 60139, "listed_count": 9}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "souposey", "name": "ficou atoladinho e se mudou"}, {"verified": false, "id": "151190189", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 359, "tweet_count": 76703, "listed_count": 36}, "location": "crippling anxiety, depression, USA", "username": "NUFC_monkey", "name": "\u24cb"}, {"verified": false, "id": "949341334569177088", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 543, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AndreaReyesH1", "name": "Andrea Reyes H"}, {"verified": false, "id": "1016134967494135810", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 106, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "username": "nanacat_twt", "name": "Cat \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "829989126120300545", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 108, "tweet_count": 40304, "listed_count": 1}, "location": "em surto", "username": "hoenestww", "name": "va13ntina"}, {"verified": false, "id": "992964783489077249", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 139, "tweet_count": 14479, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "anaIicia", "name": "\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "109662768", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 40, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "rosebud_d", "name": "Rosebud"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "132226696", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1025, "tweet_count": 21302, "listed_count": 1}, "username": "andriaalejandra", "name": "Esperanza"}, {"verified": false, "id": "107134028", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila"}, {"verified": false, "id": "920431032322740224", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1017, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "jjgonzalezmunoz", "name": "Juan Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "755861658174652418", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 275, "tweet_count": 14445, "listed_count": 0}, "location": "Jacara\u00edpe beach ", "username": "thaycvo", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "2270148992", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 1209, "tweet_count": 416826, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "lilypeder", "name": "Libertad Pedernera M"}, {"verified": false, "id": "2949603861", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 167, "tweet_count": 2354, "listed_count": 0}, "username": "LiraTitiana", "name": "Titiana Lira"}, {"verified": false, "id": "1125167960631468033", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 477, "tweet_count": 9983, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "username": "mvsavagediva", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc32\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "1576411058", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 761, "tweet_count": 19886, "listed_count": 2}, "location": "\u25c6\u25c6 SEJA GENTIL \u25c6\u25c6", "username": "holdonpeace", "name": "Minerva \ud83c\udf5e\u2728\ud83d\udd25 \ud83e\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1047927296244555778", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 332, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "location": "\u0299\u029f\u1d00\u1d04\u1d0b \u1d21\u026a\u1d05\u1d0f\u1d21 s\u1d1b\u1d00\u0274", "username": "zaynftromanoff", "name": "rocio\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1022555780413890565", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 202, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "username": "amiesquinas", "name": "amaia"}, {"verified": false, "id": "1085889085460410368", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 123, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "username": "AnaClau25601984", "name": "Ana Claudia"}, {"verified": false, "id": "115220485", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 800, "tweet_count": 14428, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "Yazmin_Aliste98", "name": "Yazmin_Aliste"}, {"verified": false, "id": "105673740", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 408, "tweet_count": 99836, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "SalvajePerdida", "name": "Belu"}, {"verified": false, "id": "131001416", "public_metrics": {"followers_count": 15770, "following_count": 1151, "tweet_count": 90704, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Chile", "username": "fangirlcntitulo", "name": "\u161b\u2050\u0324\u1550\u1437"}, {"verified": false, "id": "19714981", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1048, "tweet_count": 11958, "listed_count": 1}, "location": "Colorado", "username": "ernesto_zr", "name": "erni rami"}, {"verified": false, "id": "914256249218375680", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1014, "tweet_count": 43680, "listed_count": 5}, "location": "012 de cria ", "username": "saraxisd", "name": "sara $"}, {"verified": false, "id": "1161109951366029313", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 193, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "Revolucionamor3", "name": "Revolucionamorarte"}, {"verified": false, "id": "279072208", "public_metrics": {"followers_count": 26563, "following_count": 1849, "tweet_count": 26545, "listed_count": 200}, "username": "Cristina_H_", "name": "Cristina Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "2936935337", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 247, "tweet_count": 19885, "listed_count": 1}, "username": "julioherrerat1", "name": "JULIO HERRERA"}, {"verified": false, "id": "870656597864873988", "public_metrics": {"followers_count": 7848, "following_count": 1312, "tweet_count": 20626, "listed_count": 20}, "username": "vickyperiodista", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00"}, {"verified": false, "id": "139890197", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1011, "tweet_count": 59210, "listed_count": 4}, "location": "punta arenas - chile", "username": "naxosilva", "name": "H\u00e9ctor Silva"}, {"verified": false, "id": "148774942", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 615, "tweet_count": 27120, "listed_count": 1}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "mentitacristal", "name": "\ud83d\udc08\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "88307802", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 102, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "username": "luzmariaadriana", "name": "Adriana Toledo"}, {"verified": false, "id": "3293596903", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 584, "tweet_count": 79893, "listed_count": 32}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "QuintaFuerzaROO", "name": "Quinta Fuerza"}, {"verified": false, "id": "960154909046951938", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 69, "tweet_count": 7062, "listed_count": 1}, "username": "Acatalina11", "name": "Acatalina"}, {"verified": false, "id": "105997198", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "316175050", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 220, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "CataPazGR", "name": "Catalina Paz \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1047597584423034880", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 202, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}, "username": "Naiaraalvarez18", "name": "naiara"}, {"verified": false, "id": "793418610765074433", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1697, "tweet_count": 54276, "listed_count": 0}, "username": "EluneMV", "name": "Elune"}, {"verified": false, "id": "368592909", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 311, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "username": "soynati", "name": "Nati"}, {"verified": false, "id": "834873730933395456", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2140, "tweet_count": 73814, "listed_count": 14}, "location": "LG(B)T+ feminista she/he", "username": "hsxnflower11", "name": "Miche(ladaxx)\ud83d\udc3a\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "841075823713124352", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 5000, "tweet_count": 466722, "listed_count": 4}, "username": "Chile7171", "name": "Chile717"}, {"verified": false, "id": "907277392460337154", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 323, "tweet_count": 1309, "listed_count": 34}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "judioscatalanes", "name": "Jud\u00edos de Catalu\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "853820912", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1045, "tweet_count": 9794, "listed_count": 1}, "location": "New York, NY", "username": "pdte_de_que", "name": "Cavern\u00edcola"}, {"verified": false, "id": "51455988", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4992, "tweet_count": 86817, "listed_count": 10}, "username": "loco_yiyo", "name": "Yiyo"}, {"verified": false, "id": "994825638019256320", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 303, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "location": "Manizales, Colombia", "username": "xsanchezx_11", "name": "S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "836097112865660932", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 392, "tweet_count": 75067, "listed_count": 2}, "location": "World", "username": "redvenant", "name": "\ud83c\udf31\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "2729729597", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2598, "tweet_count": 64280, "listed_count": 11}, "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "username": "m1rtiillo", "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "2939378037", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 651, "tweet_count": 46634, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "maliktatoos93", "name": "m a r t a"}, {"verified": false, "id": "1118493041344557056", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 653, "tweet_count": 4101, "listed_count": 1}, "location": "Marte", "username": "_Lstrawberry_", "name": "Rocker cadelinha da Hadassa"}, {"verified": false, "id": "1616473579", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1237, "tweet_count": 16528, "listed_count": 4}, "username": "tor29ber55", "name": "oscar bernal torres"}, {"verified": false, "id": "220551348", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 4678, "tweet_count": 94216, "listed_count": 7}, "location": "Tokyo Jap\u00f3n ", "username": "TecnocraciaVzla", "name": "Tecnocracia Venezuela"}, {"verified": false, "id": "369621157", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 944, "tweet_count": 41927, "listed_count": 2}, "location": "J\u00fapiter ", "username": "Figuerky", "name": "Nikin99"}, {"verified": false, "id": "41615605", "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 999, "tweet_count": 513387, "listed_count": 75}, "location": "Lima", "username": "AlejVillalobos", "name": "Alejandro*"}, {"verified": false, "id": "20353585", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 5000, "tweet_count": 219643, "listed_count": 73}, "location": "Global Frequency", "username": "fernandomerino", "name": "Sr. Cerdazzo, el Tecnomago"}, {"verified": false, "id": "273391718", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 864, "tweet_count": 64048, "listed_count": 38}, "location": "#1 en Latinoam\u00e9rica", "username": "unisoft_alebo", "name": "NetWork Marketing"}, {"verified": false, "id": "4108660251", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 548, "tweet_count": 47083, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udcd6: 2/30", "username": "_Whalien52hz", "name": "x\ud83d\udda4\u2077 \u2010 a hist\u00f3ria secreta"}, {"verified": false, "id": "346039527", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 773, "tweet_count": 46073, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "FeAlfonso", "name": "Fe"}, {"verified": false, "id": "113795653", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 892, "tweet_count": 35783, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "luugil94", "name": "Lul\u00fa \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "3093815645", "public_metrics": {"followers_count": 6105, "following_count": 470, "tweet_count": 29686, "listed_count": 16}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mortimerkhan93", "name": "Paz de la Huerta"}, {"verified": false, "id": "1111596996614385664", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 136, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "username": "jshcolor_27", "name": "TFox_"}, {"verified": false, "id": "1155232284498440192", "public_metrics": {"followers_count": 9611, "following_count": 5230, "tweet_count": 71037, "listed_count": 71}, "location": "your beauty is something so ethereal, you look like aphrodite, and that's driving me crazy for you, hoseok.", "username": "magicjhoseok", "name": "\u01dddo\u0265; isa \u226e The Astronaut \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "299059994", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 2271, "tweet_count": 24188, "listed_count": 8}, "location": "Italia ", "username": "50Colibri", "name": "Colibri'50-ReginaMG"}, {"verified": false, "id": "735788453737041921", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4816, "tweet_count": 52460, "listed_count": 12}, "username": "magnigiancarlo1", "name": "Giancarlo magni"}, {"verified": false, "id": "591052215", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 572, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}, "location": "Hostalric", "username": "cseggovia", "name": "Carla \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "2261411484", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1211, "tweet_count": 2075, "listed_count": 1}, "location": "In Zayn's arms", "username": "carrots____", "name": "Blodreina"}, {"verified": false, "id": "3145172908", "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 1350, "tweet_count": 34374, "listed_count": 5}, "location": "Norway", "username": "shamloveswangji", "name": "Sham\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "117530369", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1350, "tweet_count": 26284, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "Jhonjua26", "name": "Jhonjua \ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2234919976", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 1107, "tweet_count": 101479, "listed_count": 34}, "location": "soleluna", "username": "ginevralaroche", "name": "li mortacci"}, {"verified": false, "id": "893536740509708289", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 554, "tweet_count": 38138, "listed_count": 6}, "location": "chetzelaine", "username": "nefertitioikawa", "name": "karma"}, {"verified": false, "id": "110488186", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1888, "tweet_count": 165683, "listed_count": 14}, "location": "Paulista - PE - Brasil", "username": "AndrePessoa2012", "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016"}, {"verified": false, "id": "154882680", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "passeram", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "333654944", "public_metrics": {"followers_count": 22539, "following_count": 586, "tweet_count": 146824, "listed_count": 49}, "username": "HeIvetios", "name": "Oriana"}, {"verified": false, "id": "779398860363804672", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 200, "tweet_count": 40773, "listed_count": 4}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "CambioQRR", "name": "CambioQRR"}, {"verified": false, "id": "397650853", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 257, "tweet_count": 47571, "listed_count": 4}, "username": "ysiveoatumam4", "name": "bolita de fraile"}, {"verified": false, "id": "742423350144860160", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1604, "tweet_count": 204246, "listed_count": 17}, "location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a", "username": "GuzmanPepa", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "187986917", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 247, "tweet_count": 1475, "listed_count": 5}, "username": "nadia_scha", "name": "Nadia\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"verified": false, "id": "15889005", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 466, "tweet_count": 11054, "listed_count": 4}, "username": "Cata_LaGrande_", "name": "Cata LarrGon"}, {"verified": false, "id": "76448876", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2887, "tweet_count": 34474, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile", "username": "JaimeSellao", "name": "Sellao"}, {"verified": false, "id": "4458760775", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1248, "tweet_count": 61331, "listed_count": 4}, "username": "bruxebanner", "name": "martina loves dean || fan account"}, {"verified": false, "id": "806240316642693120", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 441, "tweet_count": 7776, "listed_count": 3}, "location": "Arrakis", "username": "Rodrimtezzz", "name": "Rodrimtez\u262d"}, {"verified": false, "id": "997070305473347584", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 41, "tweet_count": 1740, "listed_count": 7}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "PCTEAndalucia", "name": "PCTE Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "3631080916", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 183, "tweet_count": 9316, "listed_count": 0}, "location": "Diretamente da puta q o pariu", "username": "NickFilipovich", "name": "Nick \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3906355274", "public_metrics": {"followers_count": 4717, "following_count": 4865, "tweet_count": 95269, "listed_count": 2}, "location": "Mah\u00f3n, Baleares, Espa\u00f1a", "username": "barber_santiago", "name": "Santiago Barber"}, {"verified": false, "id": "54175833", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 2338, "tweet_count": 274019, "listed_count": 23}, "location": "Paris, IL", "username": "afrvet", "name": "afrvet"}, {"verified": false, "id": "1168675132585496581", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "username": "Bakunin42385685", "name": "Bakunin"}, {"verified": true, "id": "727130698021261313", "public_metrics": {"followers_count": 3676508, "following_count": 503, "tweet_count": 6756, "listed_count": 2601}, "username": "alexandregarcia", "name": "Alexandre Garcia"}, {"verified": false, "id": "1181747081406341120", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 899, "tweet_count": 2233, "listed_count": 1}, "username": "nwo_0630", "name": "Daiii"}, {"verified": false, "id": "872952387161518080", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 322, "tweet_count": 24110, "listed_count": 0}, "username": "HelenaSingerS", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "3390397193", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1333, "tweet_count": 33437, "listed_count": 1}, "username": "juanatrescoco", "name": "fletavola \ud83e\udd1f\ud83d\udda4\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "1151524412560224258", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 295, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "iplatonicoh", "name": "A c\u00f3pia da c\u00f3pia"}, {"verified": false, "id": "1011779902897520641", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 416, "tweet_count": 8745, "listed_count": 0}, "location": "Nova Lima City", "username": "_Nalu_iza", "name": "\u0e96\u0e04l\u0e19"}, {"verified": false, "id": "886813596411363328", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 184, "tweet_count": 27137, "listed_count": 0}, "username": "Alaskze", "name": "juju balangandans"}, {"verified": false, "id": "884185909368901633", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation", "name": "GN"}, {"verified": false, "id": "1087028912234868736", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 359, "tweet_count": 13332, "listed_count": 0}, "username": "Crasi_Mav", "name": "7150Crasi"}, {"verified": false, "id": "4602502773", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1177, "tweet_count": 49248, "listed_count": 0}, "username": "CelinaMartins11", "name": "Celina Martins"}, {"verified": false, "id": "120435780", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 81, "tweet_count": 101858, "listed_count": 20}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "spuentesv", "name": "Sergio L. Puentes V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1127359889439895557", "public_metrics": {"followers_count": 8632, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cambiemos02", "name": "Caro Carola"}, {"verified": false, "id": "1150263734172082176", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 349, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "jvvijvvi", "name": "Javi \u2661 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\ud83c\udf43 \ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "2715819303", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 649, "tweet_count": 23721, "listed_count": 12}, "location": "the bentley", "username": "ineffabIewho", "name": "bea"}, {"verified": false, "id": "462386739", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 156, "tweet_count": 238658, "listed_count": 2}, "username": "tinytinniemari", "name": "mari \u2601\ufe0f \u2744 .* \ud83c\udfae .*\u2744 \u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1154090718614446080", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad", "name": "Illary"}, {"verified": false, "id": "1044741256469856256", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino"}, {"verified": false, "id": "849015383696834560", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "username": "danetxe", "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "1156252477207064577", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 779, "tweet_count": 8245, "listed_count": 12}, "username": "polinwhistledow", "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32"}, {"verified": false, "id": "927226551124492289", "public_metrics": {"followers_count": 13105, "following_count": 14213, "tweet_count": 20801, "listed_count": 31}, "username": "yes_bridgertons", "name": "vilex\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "233617942", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 939, "tweet_count": 34433, "listed_count": 4}, "location": "chile", "username": "aikeatwins", "name": "Carla Udovic"}, {"verified": false, "id": "902370675159072768", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 366, "tweet_count": 4232, "listed_count": 0}, "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "username": "mile_semprebon", "name": "eu \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1014235425265913863", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 239, "tweet_count": 15366, "listed_count": 2}, "username": "tooblacktobesad", "name": "LUCIANA PATRIOTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "806159539255046144", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslaztra", "name": "El castigador"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "727286313553170432", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 253, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}, "location": "Barra", "username": "opabr22", "name": "bR"}, {"verified": false, "id": "610827358", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 211, "tweet_count": 30203, "listed_count": 0}, "username": "kimbamia", "name": "Kimbamor"}, {"verified": false, "id": "1002385044806295552", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 410, "tweet_count": 8988, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "naranjitaclau", "name": "Clau\ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "938459808532922368", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 319, "tweet_count": 25063, "listed_count": 5}, "location": "she/her", "username": "staringgg", "name": "\u00e1ngeles \ud83e\udeb4"}, {"verified": false, "id": "299845916", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 216, "tweet_count": 3371, "listed_count": 0}, "location": "Sudamerica", "username": "relaxpredator", "name": "KarlosHZ"}, {"verified": false, "id": "40360191", "public_metrics": {"followers_count": 18443, "following_count": 2254, "tweet_count": 22581, "listed_count": 77}, "location": "Lima, Peru", "username": "vanessa_lopez09", "name": "Vanessa L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "36481662", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 882, "tweet_count": 476459, "listed_count": 53}, "location": "Carapicu\u00edba, SP - Brasil", "username": "Wardz_de_souzA", "name": "Ward'z de Souza"}, {"verified": false, "id": "4088654722", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 551, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "username": "FelipeNoramgud", "name": "noramgud"}, {"verified": false, "id": "132916487", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1180, "tweet_count": 7349, "listed_count": 1}, "username": "yiyeaguilera", "name": "Ingrid Aguilera"}, {"verified": false, "id": "740410866991026176", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 223, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "claumacarena", "name": "Claudia Macarena"}, {"verified": false, "id": "336804652", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 476, "tweet_count": 63458, "listed_count": 4}, "location": "only army", "username": "whalien52hyyh", "name": "iasmim\u2077"}, {"verified": false, "id": "865612808339300352", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 471, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "madugfbpa", "name": "duda\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "124543743", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 738, "tweet_count": 147863, "listed_count": 0}, "location": "lima - PERU", "username": "chatadsu", "name": "ian chatadsu jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1447489080", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 609, "tweet_count": 25330, "listed_count": 0}, "location": "pr", "username": "manzarol", "name": "carol\ud83e\ude84"}, {"verified": false, "id": "582014793", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113425, "listed_count": 41}, "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "username": "PALCONOTICIAS", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12"}, {"verified": false, "id": "923576119953186816", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 759, "tweet_count": 9478, "listed_count": 1}, "location": "llorando por cualquier cosa", "username": "taffywonka", "name": "Bunny \ud83d\udc30"}, {"verified": false, "id": "1383379572", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1260, "tweet_count": 13725, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "pmedels", "name": "Paulina Medel"}, {"verified": false, "id": "354304152", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2353, "tweet_count": 20042, "listed_count": 6}, "username": "_sunxs", "name": "coni"}, {"verified": false, "id": "1228714656", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 598, "tweet_count": 5900, "listed_count": 4}, "location": "internet", "username": "Katowad", "name": "Purple! Ibuki\ud83d\udcae\ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "18816301", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "LaBilirrubinaRD", "name": "LaBilirrubina.com"}, {"verified": false, "id": "800542276636143616", "public_metrics": {"followers_count": 6081, "following_count": 1891, "tweet_count": 63110, "listed_count": 15}, "location": "Panama", "username": "PopolBook", "name": "Agn\u00f3stico"}, {"verified": false, "id": "28097106", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1209, "tweet_count": 49086, "listed_count": 5}, "username": "MaelVibe", "name": "Maelvibe"}, {"verified": false, "id": "1054288219", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 939, "tweet_count": 41706, "listed_count": 8}, "username": "Fem_nats", "name": "Nats Vega"}, {"verified": false, "id": "58097175", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 509, "tweet_count": 35294, "listed_count": 6}, "location": "Capital do Cear\u00e1 ", "username": "moreiradellano", "name": "Lula13\u2b50"}, {"verified": false, "id": "463910217", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 826, "tweet_count": 25609, "listed_count": 0}, "location": "Capital do Estado/CE", "username": "erickzurick", "name": "Erick Freitas"}, {"verified": false, "id": "208683759", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 696, "tweet_count": 4352, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Chile", "username": "JCondezaG", "name": "Coke el Conde"}, {"verified": false, "id": "63278264", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 641, "tweet_count": 21670, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "DiegoHMSK", "name": "Diego Jorquera P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "323922000", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 974, "tweet_count": 9126, "listed_count": 3}, "username": "NanMarDu", "name": "\u24c3\u24d0\u24dd"}, {"verified": false, "id": "70613168", "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "location": "Morelia, M\u00e9xico", "username": "adriangiltigre", "name": "Adri\u00e1n Gil"}, {"verified": false, "id": "2372007877", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 425, "tweet_count": 73574, "listed_count": 2}, "username": "amy_nahas", "name": "Ami Nash"}, {"verified": false, "id": "257284740", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 136, "tweet_count": 2006, "listed_count": 2}, "username": "CARLOS_C_L", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "36886730", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 565, "tweet_count": 5461, "listed_count": 1}, "location": "Santiago \u00b7 Chile", "username": "notecompro", "name": "#YoApruebo"}, {"verified": false, "id": "1271659765", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 205, "tweet_count": 17664, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Luc_Crowley", "name": "Peaceful Hornet"}, {"verified": true, "id": "1578961946", "public_metrics": {"followers_count": 1279861, "following_count": 420, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1551}, "location": "Cuenta Oficial - Argentina", "username": "elisacarrio", "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3"}, {"verified": false, "id": "101829292", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1306, "tweet_count": 12858, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "beenthrought_01", "name": "C A M I\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "2218021316", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 377, "tweet_count": 8611, "listed_count": 1}, "location": "Carmen de Areco, Buenos Aires", "username": "fioresuarez9", "name": "Fiorella"}, {"verified": false, "id": "727125560359550977", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 278, "tweet_count": 9065, "listed_count": 0}, "username": "_dudagrillo", "name": "Moranguinho \ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "1170963109", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 2282, "tweet_count": 44093, "listed_count": 7}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "Barbi_Floyd", "name": "Barbara Sabrina"}, {"verified": false, "id": "234427822", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 315, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "username": "SoolAguss", "name": "Sol\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1002000481927999489", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 173, "tweet_count": 8713, "listed_count": 0}, "location": "guarulhos", "username": "asvezesbonita", "name": "\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "788802431853420544", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 563, "tweet_count": 67117, "listed_count": 9}, "username": "asmodeusae", "name": "\ud835\udcc2\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udc5c \ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcb9\ud835\udcb6"}, {"verified": false, "id": "985662631045484544", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1097, "tweet_count": 76504, "listed_count": 1}, "username": "MViscunversa", "name": "Misu Viscunversa"}, {"verified": false, "id": "131533437", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 910, "tweet_count": 9049, "listed_count": 3}, "location": "En un lugar de la mancha...", "username": "Noralexx06", "name": "Alexa"}, {"verified": false, "id": "1137916383134699522", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 343, "tweet_count": 26618, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "LuccaRomao", "name": "trouxa \u24df"}, {"verified": false, "id": "3025307819", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 507, "tweet_count": 26036, "listed_count": 10}, "location": "radfem", "username": "vagatorranta", "name": "camila diamantes"}, {"verified": false, "id": "2788902702", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 699, "tweet_count": 133617, "listed_count": 3}, "location": "RecordTv", "username": "BeijinhoGordura", "name": "Beijinho Gordura \ud83d\udc33"}, {"verified": false, "id": "727208040", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 273, "tweet_count": 14164, "listed_count": 0}, "location": "palestra it\u00e1lia", "username": "milagreiro", "name": "MILAGREIRO"}, {"verified": false, "id": "949516411457634304", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 788, "tweet_count": 10367, "listed_count": 1}, "location": "vanilla sky", "username": "AllTooCecilia", "name": "cecilia (taylor's version)"}, {"verified": false, "id": "1014328106168004609", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 234, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "username": "031thalita", "name": "thabata"}, {"verified": false, "id": "1016482246809833477", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 359, "tweet_count": 17982, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "eulucasgabrr", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "424603843", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 260, "tweet_count": 6102, "listed_count": 0}, "username": "Gibmendi", "name": "gigi"}, {"verified": false, "id": "930569025058426880", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 607, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "location": "na bosta", "username": "deiaiaia", "name": "\ud83d\udc7a"}, {"verified": false, "id": "1087902829", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 265, "tweet_count": 49337, "listed_count": 1}, "location": "Santa In\u00eas, Ma - Teresina, Pi", "username": "AlraAzelatrof", "name": "Arla"}, {"verified": false, "id": "1651876236", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 413, "tweet_count": 8645, "listed_count": 0}, "username": "NikoleUlloa", "name": "Apruebo!"}, {"verified": false, "id": "1168577979825438722", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 118, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "username": "benjae666", "name": "benj\u00e6"}, {"verified": false, "id": "1077272449853673472", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 373, "tweet_count": 6237, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "shaketvmx", "name": "Shake.TV"}, {"verified": false, "id": "426705605", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 286, "tweet_count": 23399, "listed_count": 13}, "location": "Republiqueta de Pichincha.", "username": "palmermitano", "name": "Palmermitano"}, {"verified": false, "id": "587597899", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 463, "tweet_count": 81077, "listed_count": 5}, "username": "NatyMoya1993", "name": "Natalia"}, {"verified": false, "id": "4472883436", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 334, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "SarahDariel", "name": "\u2728sarah\u2728"}, {"verified": false, "id": "162248836", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1060, "tweet_count": 8453, "listed_count": 3}, "username": "loresenties", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "838203055665479680", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 391, "tweet_count": 8463, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "labilirrubinar", "name": "La Bilirrubina"}, {"verified": false, "id": "1184534998583533568", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "Kaylane13614532", "name": "morena \ud83d\ude1d"}, {"verified": false, "id": "76766800", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 378, "tweet_count": 37314, "listed_count": 24}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "diojoe", "name": "Diogo Vilela \ud83c\udfc8\ud83e\udd853-3"}, {"verified": true, "id": "3311716376", "public_metrics": {"followers_count": 689412, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peterjordan100", "name": "Peter Jordan"}, {"verified": false, "id": "4902929787", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 5004, "tweet_count": 106705, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "pampanocarvajal", "name": "Jose Carvajal"}, {"verified": false, "id": "575418401", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "username": "vhj2012", "name": "vhj2012"}, {"verified": false, "id": "415047373", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2646, "tweet_count": 80531, "listed_count": 56}, "location": "CastillaLaMancha y Andaluc\u00eda", "username": "PepaCampillos", "name": "PepaCampillos"}, {"verified": false, "id": "622457739", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 59, "tweet_count": 654, "listed_count": 1}, "username": "nicolehabereter", "name": "nicole haber eterovi"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1169054927802576896", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}, "username": "Ulises0508691", "name": "Ulises050869"}, {"verified": false, "id": "1114707324", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx"}, {"verified": false, "id": "1173390758520528896", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 115, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "location": "041", "username": "launovak", "name": "novak"}, {"verified": false, "id": "111683169", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1144, "tweet_count": 14930, "listed_count": 2}, "location": "Capanema, Brasil", "username": "millomesjr", "name": "millomes \ud83d\udef6"}, {"verified": false, "id": "150329335", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 561, "tweet_count": 49603, "listed_count": 1}, "username": "shift0421", "name": "\u3057\u3075\u3068"}, {"verified": false, "id": "895321688073809920", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 297, "tweet_count": 10382, "listed_count": 0}, "username": "giane____", "name": "gianella"}, {"verified": false, "id": "29365733", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}, "username": "FLY190384", "name": "Frank Levano"}, {"verified": false, "id": "1072819650147348480", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 206, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}, "location": "Rocinha", "username": "wl22_dogLoko", "name": "WL22"}, {"verified": false, "id": "1124151740696281089", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1130, "tweet_count": 6768, "listed_count": 0}, "username": "Javier84415969", "name": "Javier"}, {"verified": false, "id": "728019655302897664", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6443, "tweet_count": 107840, "listed_count": 9}, "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "username": "polletcilla", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a"}, {"verified": false, "id": "973206808792838144", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 319, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}, "username": "Hlsroque1", "name": "Hugo Roque"}, {"verified": true, "id": "33517656", "public_metrics": {"followers_count": 89233, "following_count": 1562, "tweet_count": 84379, "listed_count": 167}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "magalzaoshow", "name": "Magalz\u00e3o Show"}, {"verified": false, "id": "488978564", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2985, "tweet_count": 64149, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela", "username": "Ramistef1Cloud", "name": "\u2601\ufe0fRamistef"}, {"verified": false, "id": "1074801178863722501", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 245, "tweet_count": 82710, "listed_count": 7}, "location": "Patagonia Argentina", "username": "pjxebeom", "name": "mai"}, {"verified": false, "id": "1109855647120670720", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 582, "tweet_count": 14979, "listed_count": 0}, "username": "davizera__", "name": "Schmidt"}, {"verified": false, "id": "896571141082447872", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 832, "tweet_count": 25886, "listed_count": 7}, "location": "dunder mifflin, scranton", "username": "west_and_allen", "name": "camila, the fresh princess of bel-air"}, {"verified": false, "id": "366944654", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1669, "tweet_count": 17973, "listed_count": 3}, "location": "Zacatecas y Torre\u00f3n.", "username": "Wolframeo", "name": "Rorro Mapache \ud83e\udd9d"}, {"verified": false, "id": "586251395", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1222, "tweet_count": 9798, "listed_count": 6}, "location": "Zacatecas M\u00e9xico", "username": "jesusmarco_", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Jes\u00fas Marco \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "871581956261261312", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1001, "tweet_count": 2312, "listed_count": 7}, "username": "javalenzuelamk", "name": "Jos\u00e9 Antonio Valenzuela"}, {"verified": false, "id": "195789846", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1419, "tweet_count": 99923, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Vonshiii", "name": "#Vonshi"}, {"verified": false, "id": "841078876939907073", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 301, "tweet_count": 59508, "listed_count": 4}, "location": "Arcoverde, Brasil", "username": "KaioVRF", "name": "Kaio Vinicius"}, {"verified": false, "id": "1013978529988599810", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 727, "tweet_count": 54704, "listed_count": 5}, "location": "HISTORIA IS A LESBIAN CANON", "username": "darthluthork", "name": "ray\ud83d\udd31"}, {"verified": false, "id": "1516798591", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 3115, "tweet_count": 147038, "listed_count": 4}, "location": "Madrid  ", "username": "muchamerche", "name": "MuchaMerche\ud83d\udd3b\ud83d\udfe3"}, {"verified": false, "id": "1281187602", "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}, "location": "Sevilla", "username": "protestona1", "name": "Protestona \u06de"}, {"verified": false, "id": "914018335150497792", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero"}, {"verified": false, "id": "1358156394", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 57, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Ordaz Venezuela", "username": "suni_reyes", "name": "Suni Reyes"}, {"verified": false, "id": "463623670", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "DiceVenezuela", "name": "Venezuela Dice"}, {"verified": false, "id": "1139254150229897218", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 765, "tweet_count": 6989, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "famosos_reality", "name": "Realitys e Famosos \u2600\ud83d\udc5c\ud83d\ude80\ud83e\udd69\ud83d\ude95\ud83d\udd76\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf7e\ud83c\udf66\ud83c\udf36\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "85660601", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 296, "tweet_count": 17284, "listed_count": 3}, "username": "clau_narvaez", "name": "Claudia"}, {"verified": false, "id": "99986984", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1032, "tweet_count": 14835, "listed_count": 8}, "location": "\u00dcT: 25.66777,-100.315343", "username": "JOSEPHEREDIA", "name": "Jose Heredia"}, {"verified": false, "id": "190740643", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 625, "tweet_count": 45363, "listed_count": 0}, "username": "Halcon_deRes", "name": "A. de Res."}, {"verified": false, "id": "228795133", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 592, "tweet_count": 12093, "listed_count": 5}, "location": "Sevilla", "username": "Kariokez", "name": "Karioko\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "794225511841103873", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 774, "tweet_count": 4159, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "JoseTomasVZ", "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Vergara"}, {"verified": false, "id": "343517254", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 199, "tweet_count": 51763, "listed_count": 3}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "pablodecentral", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "485657380", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 535, "tweet_count": 28841, "listed_count": 3}, "location": "CABA, Argentina.", "username": "noeschivo", "name": "Nicol\u00e1s."}, {"verified": false, "id": "1274765904", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1330, "tweet_count": 169685, "listed_count": 4}, "location": " ", "username": "appleeehead", "name": "ME SEGUE NO @ DA BIO"}, {"verified": false, "id": "1165071632320385026", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 6, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "location": "lost in the past ", "username": "luftenmench_", "name": "\u270d\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "1100138201153503234", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 44, "tweet_count": 14340, "listed_count": 1}, "username": "amuyboeno", "name": "amu"}, {"verified": false, "id": "117770780", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 4965, "tweet_count": 19701, "listed_count": 5}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "luzgabiraquel", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1GABY\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "870046083002638338", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 239, "tweet_count": 24489, "listed_count": 3}, "location": "\u2606she/her\u2605\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "username": "teteIuvly", "name": "lul\u00fa\u2077"}, {"verified": false, "id": "901819181221511168", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 78, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "meanttobyours", "name": "lynx"}, {"verified": false, "id": "836354004053557248", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 299, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "JoaquinPolanco5", "name": "Joaquin Polanco"}, {"verified": false, "id": "8083452", "public_metrics": {"followers_count": 104229, "following_count": 9447, "tweet_count": 336682, "listed_count": 564}, "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "Noticaribe", "name": "Noticaribe"}, {"verified": false, "id": "2762629384", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1294, "tweet_count": 48638, "listed_count": 2}, "location": "Laferrere, bs as", "username": "Tamidiot", "name": "Tami of suburbia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "938911486809866241", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 1735, "tweet_count": 28653, "listed_count": 8}, "location": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 tom glynn. ", "username": "spacejwdas", "name": "catarina."}, {"verified": false, "id": "986776204668751874", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 265, "tweet_count": 7873, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "GonzalezAna2425", "name": "Lauu Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "811270221193506818", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 162, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "location": "Rio Bueno", "username": "AmyGonz06586037", "name": "Amy Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "1079587813", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 742, "tweet_count": 189996, "listed_count": 10}, "location": "wonderland", "username": "AneRobsten", "name": "Ana \ud83d\udc7c\ud83c\udffd J\u0336u\u0336r\u0336\u00ed\u0336d\u0336i\u0336c\u0336o\u0336 \u0336k\u0336s\u0336t\u0336e\u0336w\u0336a\u0336r\u0336t\u0336"}, {"verified": false, "id": "3956160563", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 201, "tweet_count": 30310, "listed_count": 0}, "username": "uncactuss_", "name": "cactus"}, {"verified": false, "id": "134228145", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1026, "tweet_count": 14265, "listed_count": 1}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "eduardobarrera1", "name": "Francisco Eduardo Barrera torres"}, {"verified": false, "id": "42125264", "public_metrics": {"followers_count": 93998, "following_count": 152, "tweet_count": 16, "listed_count": 478}, "location": "Peru", "username": "LourdesFloresN", "name": "Lourdes Flores Nano"}, {"verified": false, "id": "2531254218", "public_metrics": {"followers_count": 17408, "following_count": 757, "tweet_count": 227372, "listed_count": 206}, "location": "Av. Avila Camacho Centro", "username": "DIARIODE_XALAPA", "name": "Diario de Xalapa"}, {"verified": false, "id": "33233283", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 85, "tweet_count": 23074, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lulaluck", "name": "Lulex"}, {"verified": false, "id": "2779254124", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 240, "tweet_count": 55148, "listed_count": 10}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Chile", "username": "picsadora", "name": "isi"}, {"verified": false, "id": "1952301709", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 901, "tweet_count": 57926, "listed_count": 1}, "location": "En la punta del Empire State", "username": "LopezzDelfi", "name": "\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc53\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5d"}, {"verified": false, "id": "915009841818750977", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 992, "tweet_count": 13705, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "TinchoTrevi", "name": "el trevi"}, {"verified": false, "id": "968475172071264257", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 182, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "FasceNacho", "name": "NF"}, {"verified": false, "id": "2262320388", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 246, "tweet_count": 10304, "listed_count": 1}, "location": "Mataderos", "username": "marcossvelarde", "name": "Marcos"}, {"verified": false, "id": "1560382922", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 475, "tweet_count": 9470, "listed_count": 0}, "location": "\u9577\u91ce ", "username": "sawa0814kazu", "name": "kazumi-k"}, {"verified": false, "id": "244571268", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 102, "tweet_count": 12549, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "AstarothCynthia", "name": "Cynthia Manriquez\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "91628518", "public_metrics": {"followers_count": 29347, "following_count": 28842, "tweet_count": 70746, "listed_count": 58}, "location": "Inst N\u00f3rdico del Seguro Social", "username": "caracusmx", "name": "CARACUS \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "957994506787393537", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}, "username": "Pablo27210865", "name": "Pablo"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "1062666145944297472", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 491, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "location": "Honolulu, HI", "username": "LoboCaido", "name": "Lobo Caido \ud83d\udc3a\ud83c\udf11"}, {"verified": false, "id": "133165641", "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 685, "tweet_count": 70609, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Peru", "username": "SinCafeNo", "name": "El mango bien madurito \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2260726081", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 941, "tweet_count": 91879, "listed_count": 6}, "location": "Salta, Argentina", "username": "Roma1D_", "name": "Roma con R de re sorete"}, {"verified": false, "id": "432908676", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1151, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "username": "luiscosta52", "name": "Luis Costa"}, {"verified": true, "id": "357030742", "public_metrics": {"followers_count": 1545314, "following_count": 1194, "tweet_count": 31096, "listed_count": 1892}, "username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis"}, {"verified": false, "id": "2898347627", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 140, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "username": "crtklyndngrd", "name": "vali"}, {"verified": false, "id": "923655660", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 689, "tweet_count": 27565, "listed_count": 0}, "username": "blinblitz", "name": "bel\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "114858271", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1425, "tweet_count": 118991, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Pernambuco", "username": "_victorptg", "name": "twitch victorptg"}, {"verified": false, "id": "40394700", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1994, "tweet_count": 24549, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brazil", "username": "oCarIota", "name": "R\u00fastico Kent"}, {"verified": false, "id": "1073603690110566402", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 171, "tweet_count": 42485, "listed_count": 2}, "location": "Londrina", "username": "M_110313", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "3762069975", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 214, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}, "username": "rodeicomzip", "name": "\u6d6a\u4eba"}, {"verified": false, "id": "888018804747497472", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}, "username": "Antonio65005829", "name": "Antonio Cervantes Ar"}, {"verified": false, "id": "247957209", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 146, "tweet_count": 3038, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "andyfabuloso", "name": "andyproduction.net"}, {"verified": false, "id": "153946478", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 405, "tweet_count": 8606, "listed_count": 1}, "location": "Santiago,Chile", "username": "idkbangtann", "name": "dear: katty\u2077 \u2661 13.06"}, {"verified": false, "id": "2502656779", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4824, "tweet_count": 109030, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Alex_Tenerif_24", "name": "Alejandro \ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "143304932", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 575, "tweet_count": 9496, "listed_count": 1}, "username": "KathMoleiro", "name": "Katherine Moleiro"}, {"verified": false, "id": "416722161", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 707, "tweet_count": 39165, "listed_count": 4}, "location": "Isla de Margarita", "username": "vidasagom", "name": "marQU\u00c9s de SADe \ud83e\udd28"}, {"verified": false, "id": "806268114245746689", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1963, "tweet_count": 122292, "listed_count": 5}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "kari_0303", "name": "Kari 13\ud83d\udcd6 reinode\u26b1\ufe0f+\u00e9 assim que come\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "231182240", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3857, "tweet_count": 74897, "listed_count": 5}, "username": "sorrudeternalpa", "name": "N\u00e9stor Miguel Gorojovsky"}, {"verified": false, "id": "558035570", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 702, "tweet_count": 54112, "listed_count": 10}, "username": "Shaggratz", "name": "Silenoz \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1178745915802357763", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1201, "tweet_count": 15247, "listed_count": 2}, "username": "Gi65264810", "name": "#Gi\u00e9TeamManuBBB20\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "307492366", "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 1827, "tweet_count": 59580, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "procrastina00", "name": "CHARO"}, {"verified": false, "id": "1349460828", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 358, "tweet_count": 32291, "listed_count": 6}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Komi_Senpai", "name": "\u2661 Komi \u2661"}, {"verified": false, "id": "1863233876", "public_metrics": {"followers_count": 41117, "following_count": 321, "tweet_count": 20289, "listed_count": 51}, "location": "All\u00ed donde haya comida", "username": "esttiksp", "name": "Esttik"}, {"verified": false, "id": "447216891", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "username": "mafita07", "name": "Pobladora sin ayllu"}, {"verified": false, "id": "195593383", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1110, "tweet_count": 15742, "listed_count": 19}, "location": "Panam\u00e1", "username": "amatufamilia", "name": "Juan F de la Guardia"}, {"verified": true, "id": "52404597", "public_metrics": {"followers_count": 183483, "following_count": 5891, "tweet_count": 40582, "listed_count": 568}, "location": "Panam\u00e1", "username": "juancanavarro", "name": "Juan Carlos Navarro"}, {"verified": false, "id": "258172858", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "RudyRiveraB", "name": "Rudy Rivera"}, {"verified": false, "id": "473327775", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1871, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "brian__vm", "name": "Brian Vald\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "801621694502862848", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "VillenaRonald", "name": "Ronald"}, {"verified": false, "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva"}, {"verified": false, "id": "1330807866", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 5820, "listed_count": 1}, "location": "pachuca hidalgo", "username": "rouseherreraflo", "name": "Blanca"}, {"verified": false, "id": "1172281645854076928", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 475, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "uribeparacohpt_", "name": "Nicolas Jimenez"}, {"verified": false, "id": "878137439444926469", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 159, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "Canalian_", "name": "Ang\u00e9lica"}, {"verified": false, "id": "3894076709", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1032, "tweet_count": 5917, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "ValenzuelaM_", "name": "Guillermo Mois\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "1170878198017667073", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 210, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "location": "Mi casa we", "username": "DiweddD", "name": "it's my opinion"}, {"verified": false, "id": "1100539487887810562", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 446, "tweet_count": 3197, "listed_count": 3}, "location": "ella | Chile", "username": "rookiegguk", "name": "k \u2077\u2661!!\u00b0\u02ce\u02ca- \u00a1!"}, {"verified": false, "id": "2387027710", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 458, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "location": "Switzerland", "username": "Elinigo1", "name": "Eli"}, {"verified": false, "id": "66056011", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 1221, "tweet_count": 25470, "listed_count": 121}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "dasanroman", "name": "Daniel SRH"}, {"verified": false, "id": "1163188269603020801", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 589, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "location": "ErreB\u00ea", "username": "dayanabreu77", "name": "Dayan"}, {"verified": false, "id": "979420987283398656", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "location": "Por Ahi", "username": "SS_Al55", "name": "SS-Al"}, {"verified": false, "id": "717505412476612608", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 1016, "tweet_count": 86568, "listed_count": 0}, "location": "Chota, Peru", "username": "tamaritaKLOG", "name": "Tami Liset Garc\u00eda"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.2808, "type": "Other", "normalized_text": "\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3101, "type": "Organization", "normalized_text": "\u82e5\u677e\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SvjdBEX1oG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12565", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12565"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 123, "tag": "KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "\u4f1a\u6d25"}, {"start": 134, "end": 139, "tag": "njpw"}, {"start": 140, "end": 146, "tag": "njpst"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "SHO"}, {"start": 158, "end": 162, "tag": "YOH"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "\u8d64\u3079\u3053"}]}, "text": "\u3010\u62e1\u6563\u5e0c\u671b\u3011\n\n\u300e\u5730\u65b9\u8208\u884c\u6e80\u54e1\u8a08\u753b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30fb\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u306b\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff15\u5e74\u632f\u308a\u3068\u306a\u308b\u82e5\u677e\u5927\u4f1a\u3002\n\u6b21\u3082\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u591a\u304f\u306e\u4eba\u306b\u4eca\u5927\u4f1a\u306e\u60c5\u5831\u304c\u5c4a\u304d\u307e\u3059\u3088\u3046\u306b\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SvjdBEX1oG\n\n#KFB\u798f\u5cf6\u653e\u9001 #\u4f1a\u6d25\u82e5\u677e #\u4f1a\u6d25\n#njpw #njpst #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #SHO\n#YOH #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 #\u8d64\u3079\u3053", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1186048941302763520"], "created_at": "2019-10-20T22:37:57.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "id": "1186048941302763520"}, {"text": "Cada vez que hablan del hambre seg\u00fan el precio de la polenta, el arroz blanco, la harina de trigo, los fideos secos y otras porquer\u00edas que no te aportan ni verga, se suicida un nutricionista https://t.co/RNqTxRKsiz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962111274500097"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/RNqTxRKsiz", "expanded_url": "https://twitter.com/ofLateMacrism/status/1185574816398622721", "display_url": "twitter.com/ofLateMacrism/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T16:52:56.000Z", "author_id": "762237043", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 2, "like_count": 798, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185574816398622721"}], "id": "1185962111274500097"}, {"text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "author_id": "24808361", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "id": "1185625473084280838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Kast"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rolandoschulz", "id": "144246721"}]}, "text": "@rolandoschulz Puede ser, pero para mi en Chile Han cometido un error garrafal porque han allanado el camino a Jos\u00e9 Antonio Kast (Bolsonaro chileno) que ya cuenta con un % interesante, ahora aumentar\u00e1 y ser\u00e1 un candidato  importante en las pr\u00f3ximas elecciones", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186089041827119106"], "created_at": "2019-10-21T01:17:18.000Z", "author_id": "768662341", "in_reply_to_user_id": "144246721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186088113405337600"}], "id": "1186089041827119106"}, {"text": "Tuturial de como quebrar a coluna pra pegar atestado https://t.co/STe0GWMY6h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186015951936020481"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/STe0GWMY6h", "expanded_url": "https://twitter.com/dimasauruse/status/1151094816911978497/video/1", "display_url": "twitter.com/dimasauruse/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:26:52.000Z", "author_id": "1004487481453174784", "public_metrics": {"retweet_count": 3032, "reply_count": 160, "like_count": 8670, "quote_count": 426}, "id": "1186015951936020481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 275, "username": "DisobeyVen", "id": "1065607220203802624"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "metro"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Caracas"}]}, "text": "Oigan, mamertos Chilenos, el #metro de aqu\u00ed de #Caracas es gratis, \u00bfPor qu\u00e9 no vienen aqu\u00ed a disfrutar de sus servicios?\n\nLo \u00fanico que tienen que hacer es acostumbrarse a los cortes de luz, los trenes destruidos, los retrasos, y uno que otro suicida en las v\u00edas.\n\n@DisobeyVen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079805709660160"], "created_at": "2019-10-21T00:40:36.000Z", "author_id": "1167407500028760064", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "id": "1186079805709660160"}, {"text": "@fogassab @emiucc vai se fuder kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089982743711750"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fogassab", "id": "758327509708640257"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "emiucc", "id": "3321523923"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:21:03.000Z", "author_id": "726793120575315968", "in_reply_to_user_id": "758327509708640257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186089912069742592"}], "id": "1186089982743711750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "TIMELINE QP"}]}, "text": "PORQUE SUBEN EL VIDEO ESE DEL SE\u00d1OR Q SE SUICIDA NETA ALGO EST\u00c1 MAL CON USTEDES, ME SALI\u00d3 EN EL TIMELINE QP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186089079047372802"], "created_at": "2019-10-21T01:17:27.000Z", "author_id": "929199569375674368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186089079047372802"}, {"text": "\"Conforta ele estar bem, mas duas vidas inocentes se foram\", diz pai de sobrevivente de acidente que matou m\u00e3e e filho\n\nhttps://t.co/CoJGjZgnNJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186089719295180800"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CoJGjZgnNJ", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/transito/noticia/2019/10/conforta-ele-estar-bem-mas-duas-vidas-inocentes-se-foram-diz-pai-de-sobrevivente-de-acidente-que-matou-mae-e-filho-ck1zla1ns01gj01n3ft6rma9g.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/transito/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:20:00.000Z", "author_id": "13531162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1186089719295180800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}]}, "text": "Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ronaldo??? rsrsrsrsrs\n- Pior que sou... Meu pai chamava Ronaldo.\n- Ele era o fen\u00f4meno?!\n- N\u00e3o... longe disso.\n- Ele era o qu\u00ea?\n- Suicida.\n\nColoquei meu fone. \ud83d\ude42", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185697760588288000"], "created_at": "2019-10-19T23:22:29.000Z", "author_id": "8174292", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 784, "quote_count": 14}, "id": "1185697760588288000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"], "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "author_id": "111740322", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "id": "1185882534418223106"}, {"text": "@isa_tcosta @l_rosa29 amiga te amo tanto que se vc pular da ponte eu pulo \ud83d\ude14\u270c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186088842970980352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isa_tcosta", "id": "1179568376936587264"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "l_rosa29", "id": "1103323010344386567"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:16:31.000Z", "author_id": "415049309", "in_reply_to_user_id": "1179568376936587264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186088567421984773"}], "id": "1186088842970980352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9758, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "text": "No de verdad esto es una mamada jaja acepto que ten\u00eda el t\u00edtulo por el mame de la maldici\u00f3n PERO si solo MIRARAN el video y descripci\u00f3n claramente dec\u00eda que ya suficiente cosa mala hab\u00eda y que era hora de re\u00edrnos. YouTube es una puta mierda. De verdad. 48 horas UN SUICIDIO!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064559532101632"], "created_at": "2019-10-20T23:40:01.000Z", "author_id": "71629213", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 188, "like_count": 2858, "quote_count": 3}, "id": "1186064559532101632"}, {"text": "@Dennys_Montero Yo se que te falta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186067116258189314"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dennys_montero", "id": "1425524236433694720"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:50:11.000Z", "author_id": "250906777", "in_reply_to_user_id": "287259630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048208352567296"}], "id": "1186067116258189314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5948, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ChileSeCanso"}]}, "text": "#ChileSeCanso\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad. Para lo del metro hay planes de contingencia, pero para un jubilado nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185923399383764992"], "created_at": "2019-10-20T14:19:06.000Z", "author_id": "1166744489865728001", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 12, "like_count": 1040, "quote_count": 13}, "id": "1185923399383764992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DzQObhs5c8", "expanded_url": "https://twitter.com/miguel957/status/1185992300071129088", "display_url": "twitter.com/miguel957/stat\u2026"}]}, "text": "Pobre puede ser pero triste no porque me paro ca*ando de risa cada vez que hago sufrir a las viudas del suicida corrupto y de Ruth \"me ba\u00f1o con jarrita\" Fujimori. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DzQObhs5c8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185993079486124032"], "created_at": "2019-10-20T18:55:59.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "id": "1185993079486124032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3663, "type": "Organization", "normalized_text": "cannabis"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xzrLLJBDU3", "expanded_url": "https://twitter.com/nairrcostaa/status/1150832944153530373", "display_url": "twitter.com/nairrcostaa/st\u2026"}]}, "text": "fume se voc\u00ea for neuroat\u00edpico!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\n\na cannabis pode piorar quadros de depress\u00e3o, ansiedade e esquizofrenia\n\na\u00ed o mundo inteiro fica noiado paranoico e suicida enquanto eu, a unica fazendo terapia, vou conseguir encontrar emprego https://t.co/xzrLLJBDU3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186081531539972096"], "created_at": "2019-10-21T00:47:28.000Z", "author_id": "3299715399", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1186081531539972096"}, {"text": "pior suicida \u00e9 aquele que usa o problema mental para manipular a vida de outro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186080516333883393"], "created_at": "2019-10-21T00:43:26.000Z", "author_id": "605792850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186080516333883393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "long live"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/g4WU6cGb0b", "expanded_url": "https://twitter.com/taylorsinhawaii/status/1186009322758852608/video/1", "display_url": "twitter.com/taylorsinhawai\u2026"}]}, "text": "imposs\u00edvel ser swiftie e n\u00e3o se emocionar quando escuta long live vei juro q toda vez meus olhos enchem de l\u00e1grima pq me matou taylor  https://t.co/g4WU6cGb0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186009488064700418"], "created_at": "2019-10-20T20:01:11.000Z", "author_id": "747735774", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 277, "quote_count": 23}, "id": "1186009488064700418"}, {"text": "Ins\u00f3lito como se dio vuelta la chaqueta @elfrente_amplio. Lleg\u00f3 a la C\u00e1mara a no votar el proyecto porque a su juicio no resolvia nada. Termin\u00f3 aprob\u00e1ndolo porque era injustificable y suicida no hacerlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063260694581251"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 56, "username": "elfrente_amplio", "id": "819594986832465920"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:34:51.000Z", "author_id": "81732846", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1186063260694581251"}, {"text": "@MarivoneLula @jairbolsonaro pequeno o rabo deles , matou um monte de animais marinhos impregnou as nossas praia com aquele oleo queria ver se fosse no litoral deles , pimenta no rabo dos outros \u00e9 refresco fdps", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186086671525253125"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarivoneLula", "id": "419129325"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-21T01:07:53.000Z", "author_id": "1151890843676139520", "in_reply_to_user_id": "419129325", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186085707170930689"}], "id": "1186086671525253125"}, {"text": "Aix\u00f2 t\u00e9 un nom. Retirada t\u00e0ctica. I pot respondre a diverses coses. Des de rearmar-se fins a que els joves independentistes han guanyat el relat. \n\nSi \u00e9s el segon punt han aconseguit una vict\u00f2ria hist\u00f2rica. Dem\u00e0 ho veurem. \n\nLa mala not\u00edcia \u00e9s ning\u00fa far\u00e0 el que ara cal. #DUI", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1186007313120989190"], "created_at": "2019-10-20T19:52:33.000Z", "author_id": "233692042", "public_metrics": {"retweet_count": 1044, "reply_count": 144, "like_count": 2049, "quote_count": 21}, "id": "1186007313120989190", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 275, "tag": "DUI"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOindultador"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/HnzHqy6cnp", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185936479790555136", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "text": "Cuando las viudas y viudos de @AlanGarciaPeru a\u00fan siguen accionando v\u00eda @RPPNoticias para favorecer al NARCOindultador marica suicida del @APRA_Oficial y desvirtuar las acusaciones...\ud83d\udc47pero el pueblo no se deja enga\u00f1ar https://t.co/HnzHqy6cnp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185992294832529410"], "created_at": "2019-10-20T18:52:52.000Z", "author_id": "270127865", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185936479790555136"}], "id": "1185992294832529410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Mogollon"}]}, "text": "Mogollon es despecho eterno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185989793106317314"], "created_at": "2019-10-20T18:42:55.000Z", "author_id": "160015920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1185989793106317314"}, {"text": "Se enforcou com a pr\u00f3pria corda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186079650369429504"], "created_at": "2019-10-21T00:39:59.000Z", "author_id": "990442660140855296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186079650369429504"}, {"text": "Desde que lleg\u00f3 al poder 2017:\n1 Vicepdte, preso y destituido inconstitucionalmente.SIN PRUEBAS.\n1 Ex pdte. que dej\u00f3 un pa\u00eds hacia el desarrollo, acusado de \"Corrupci\u00f3n\" SIN PRUEBAS\n1 Asamble\u00edsta destituida y acusada SIN PRUEBAS.\n1 Prefecta presa SIN PRUEBAS.\n#LaCulpaEsDeLaPrensa https://t.co/8em4YumH3D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185750992366772225"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8em4YumH3D", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomerciocom/status/1185301126444441600", "display_url": "twitter.com/elcomerciocom/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 280, "tag": "LaCulpaEsDeLaPrensa"}]}, "created_at": "2019-10-20T02:54:01.000Z", "author_id": "3071613068", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 52, "like_count": 525, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185301126444441600"}], "id": "1185750992366772225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreDomingoSDV"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "SHELL"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3LEO"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 140, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/N8XO9pqSdK", "expanded_url": "https://twitter.com/PAWM81/status/1186051379854479360", "display_url": "twitter.com/PAWM81/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "LulaLivreDomingoSDV"}]}, "text": "#LulaLivreDomingoSDV \u270c\ufe0f\n\nA SHELL CONFIRMA \"PEQUENO \" VAZAMENTO \nDE \u00d3LEO EM TRANSFER\u00caNCIA MAR\u00cdTIMA NAS \n\u00c1GUAS BRASILEIRAS ? \ud83d\ude33\n\n@jairbolsonaro E A  VENEZUELA  ????\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\ud83e\uddd0\ud83d\udc47\ud83e\uddd0 https://t.co/N8XO9pqSdK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186085707170930689"], "created_at": "2019-10-21T01:04:03.000Z", "author_id": "419129325", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1186085707170930689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Albertina"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "DebatePresidencial2019"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 102, "tag": "DebatePresidencial2019"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "Es suicida cuando se enoja Albertina, admiti\u00f3 que cuando CFK robaba el se fu\u00e9. #DebatePresidencial2019 #DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186085532343918592"], "created_at": "2019-10-21T01:03:21.000Z", "author_id": "72679314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186085532343918592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gfT89QNfpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1185316661198577666", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e9 rica vida tienen los hijos de Alan Garc\u00eda, son capaces de decir que el yate lo ganaron en un sorteo. https://t.co/gfT89QNfpQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185362196370542593"], "created_at": "2019-10-19T01:09:05.000Z", "author_id": "103935489", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 61, "like_count": 598, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185316661198577666"}], "id": "1185362196370542593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HqCppOAvdj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/odebrecht-barata-le-decia-a-alan-garcia-como-redactar-decretos-de-urgencia-luis-nava/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "\"No solo un MISERABLE LADR\u00d3N Y COBARDE SUICIDA sino un TRAIDOR AL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!! \n\nBarata le dec\u00eda a Alan Garc\u00eda c\u00f3mo redactar decretos de urgencia https://t.co/HqCppOAvdj", "lang": "es", "geo": {"place_id": "ad39e8439def2ef9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186026846690766848"], "created_at": "2019-10-20T21:10:10.000Z", "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "id": "1186026846690766848"}, {"text": "@CheelseaAM @YouTube @eldiariodedross De que trataba?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043264173924352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CheelseaAM", "id": "161716902"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:15:24.000Z", "author_id": "1483642902", "in_reply_to_user_id": "161716902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186011789357506560"}], "id": "1186043264173924352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 10, "end": 27, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Valenzuela"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3635, "type": "Other", "normalized_text": "Lucybell"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.4795, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/sqn0nY1gTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cuchoperu/status/1186031351461494784", "display_url": "twitter.com/cuchoperu/stat\u2026"}]}, "text": "En Chile, Claudio Valenzuela de \"Lucybell\" se enfrenta con cojones a la represi\u00f3n militar. En Per\u00fa nos toca padecer a Cucho de \"R\u00edo\". \nQu\u00e9 karma es el Per\u00fa! https://t.co/sqn0nY1gTQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049550227791874"], "created_at": "2019-10-20T22:40:23.000Z", "author_id": "48576339", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186031351461494784"}], "id": "1186049550227791874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3033, "type": "Other", "normalized_text": "Tatica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MilkGuilherme", "id": "323550590"}]}, "text": "@MilkGuilherme Tatica personalizada matou o fifa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186083627404267521"], "created_at": "2019-10-21T00:55:47.000Z", "author_id": "86853946", "in_reply_to_user_id": "323550590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186082361961791488"}], "id": "1186083627404267521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3114, "type": "Other", "normalized_text": "Ampuero"}, {"start": 76, "end": 103, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "La Ley de Perdida de Dominio"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FzT4azfkvu", "expanded_url": "https://twitter.com/denisantinori/status/1186018411064651776", "display_url": "twitter.com/denisantinori/\u2026"}]}, "text": "Aqui un ejemplo de ignorancia de la ley. La ex procuradora Ampuero habla de La Ley de Perdida de Dominio, q persigue el DINERO ILICITO(COIMA) q recibio el Suicida d ODB y los bienes adquiridos con dicho dinero. El proceso permite q esos bienes pasen al Estado. https://t.co/FzT4azfkvu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186077914619633665"], "created_at": "2019-10-21T00:33:05.000Z", "author_id": "842763781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186018411064651776"}], "id": "1186077914619633665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "barbi"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "pri"}]}, "text": "[20/10 21:56] barbi: mis ganas de cojer aumentan\n[20/10 21:57] salinitas: mis ganas de morir aumentan\n[20/10 21:57] pri hermosa: y las mias de mamarme\n\nesto somos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084402352345088"], "created_at": "2019-10-21T00:58:52.000Z", "author_id": "794179514188398593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1186084402352345088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Broder"}]}, "text": "Broder estaba tranquila TRANQUILA hasta que un pendejo hijo de la gran Puta dio rt al puto video del suicida. qu\u00e9 onda cabron no todos tenemos la mente enferma como t\u00fa HAZTE VER CONCHATUMAREEEEEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186084231417597952"], "created_at": "2019-10-21T00:58:11.000Z", "author_id": "142818986", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 131, "quote_count": 7}, "id": "1186084231417597952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "veneno"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BcoYyUU0lH", "expanded_url": "https://www.mientrastantoenmexico.mx/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-tras-disputa-con-su-pareja/", "display_url": "mientrastantoenmexico.mx/mujer-envenena\u2026"}]}, "text": "La mujer disolvi\u00f3 veneno y se lo dio a sus tres hijos. Luego, los acost\u00f3 en una cama rodeada de im\u00e1genes religiosas\nhttps://t.co/BcoYyUU0lH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185978989766201349"], "created_at": "2019-10-20T18:00:00.000Z", "author_id": "1839187771", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1185978989766201349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1ymnJSc9RA", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185973843929763844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ymnJSc9RA", "media_key": "3_1185973838129106944"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Quem a\u00ed t\u00e1 fechado com o pelot\u00e3o suicida? \u2600\ufe0f\ud83e\udd23 #AFazenda11 https://t.co/1ymnJSc9RA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185973843929763844"], "created_at": "2019-10-20T17:39:33.000Z", "author_id": "1115623043601055744", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 38, "like_count": 537, "quote_count": 3}, "id": "1185973843929763844"}, {"text": "si esta semana me cruzan en la calle, aceleren y pasenme por arriba, gracias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186081754702143488"], "created_at": "2019-10-21T00:48:21.000Z", "author_id": "2189149934", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186081754702143488"}, {"text": "\u201cNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no les alcanza, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas. Ese es el nivel de conciencia de esta sociedad\u201d Lo le\u00ed de alguien por ah\u00ed \u270a\ud83c\udffc\n\n#Pi\u00f1eraRenuncia #Pi\u00f1eraRenuncia #Pi\u00f1eraRenuncia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186079432261419010"], "created_at": "2019-10-21T00:39:07.000Z", "author_id": "958826524014272522", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186079432261419010", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 239, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"], "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "author_id": "421571381", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "id": "1185908009765130249"}, {"text": "@Tiscara_kahn De k ablan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078314114551808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tiscara_kahn", "id": "1002986629"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:34:41.000Z", "author_id": "277727728", "in_reply_to_user_id": "1002986629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186006911755284480"}], "id": "1186078314114551808"}, {"text": "tw // suicidio\nraga se vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 per favore NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185912673894064130"], "created_at": "2019-10-20T13:36:29.000Z", "author_id": "984580833053986818", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "id": "1185912673894064130"}, {"text": "Pichadores que mataram dentista pegam mais de 30 anos de pris\u00e3o https://t.co/FmE4omOoBP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186050184989564928"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/FmE4omOoBP", "expanded_url": "http://zpr.io/tf4Ng", "display_url": "zpr.io/tf4Ng", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/10/20/pichadores-que-mataram-dentista-pegam-mais-de-30-anos-de-prisao.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:42:54.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1186050184989564928"}, {"text": "meu deus acabei de ver um v\u00eddeo de um cara se suicidando na minha timeline CARALHO EU TO MT MAL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186083239351541761"], "created_at": "2019-10-21T00:54:15.000Z", "author_id": "1072836147502555136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186083239351541761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "author_id": "96853458", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "id": "1185546193360715776"}, {"text": "[Oscarbait Voice] The Suicide Squadron.", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1185968261478932480"], "created_at": "2019-10-20T17:17:22.000Z", "author_id": "44911205", "in_reply_to_user_id": "44911205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185960800487399424"}], "id": "1185968261478932480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "text": "Que t\u00fa v\u00eddeo del suicida, el mundo lleno de la manifestaci\u00f3n, aqui que tu \"renuncia amlo\", que el tuitero que pidi\u00f3 una pizza tipo \"catrina\" y le llevaron un tlacoyo... \n\nTuiter los domingos es la reuni\u00f3n familiar en casa de la abuela.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038526380560389"], "created_at": "2019-10-20T21:56:34.000Z", "author_id": "14577197", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1186038526380560389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8FG4MiEElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardoddlvic/status/1185942512046788609", "display_url": "twitter.com/Ricardoddlvic/\u2026"}]}, "text": "El gobierno del difunto suicida fue absolutamente de derecha. Que el discurso de campa\u00f1a haya sido lo opuesto s\u00f3lo fue una muestra m\u00e1s de la demagogia y enga\u00f1o permanente de Garcia al pueblo peruano. https://t.co/8FG4MiEElz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185954791308050432"], "created_at": "2019-10-20T16:23:50.000Z", "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 55, "like_count": 776, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185942512046788609"}], "id": "1185954791308050432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Galera quer trazer recorte de ra\u00e7a negando a hist\u00f3ria que tmb matou mulheres negras. Bruxa n\u00e3o \u00e9 essa caricatura que voc\u00eas pensam, a id\u00e9ia da mulher bruxa se arrastou ao Brasil colonial junto com o racismo religioso, a inquisi\u00e7\u00e3o matou diversas mulheres inclusive as negras.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1185388217333207041"], "created_at": "2019-10-19T02:52:29.000Z", "author_id": "109325390", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 319, "quote_count": 2}, "id": "1185388217333207041"}, {"text": "@Malegriffi_ @_cataesteve Suicidios masivos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186063079769038849"], "created_at": "2019-10-20T23:34:08.000Z", "author_id": "932645510586003456", "in_reply_to_user_id": "1071837217931321344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186062471175516160"}], "id": "1186063079769038849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6635, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "Granada"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/A8yl6ndFGB", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/20/andalucia/1571580665_838258.html"}]}, "text": "Un hombre mata a su mujer en La Zubia (Granada), y luego se suicida.\n\nUn hijo de la pareja ha descubierto los cad\u00e1veres en el domicilio familiar.\n\n(Esto sigue, y sigue, y sigue... y no pasa nada). https://t.co/A8yl6ndFGB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962933861474304"], "created_at": "2019-10-20T16:56:12.000Z", "author_id": "67165437", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 15, "like_count": 230, "quote_count": 3}, "id": "1185962933861474304"}, {"text": "Para cuando la marcha de los que si queremos bonito, somos rom\u00e1nticos, detallistas y cogemos chingon??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186038195051479040"], "created_at": "2019-10-20T21:55:15.000Z", "author_id": "37521053", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 119, "quote_count": 4}, "id": "1186038195051479040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.5472, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 197, "end": 213, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "DaleDarwin1", "id": "1566051705396940800"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "thiagoassista", "id": "2449569619"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "ricardoagalvao", "id": "41016877"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "@fabrcio_henri @vilguemberg42 @DaleDarwin1 @thiagoassista @ricardoagalvao @omelete \u00c9 apenas a opini\u00e3o pessoal dele, pelo menos eu interpreto assim, exemplo eu que achei deprimente Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida, o Trailer de Aves de Rapina, Batman \u00d7 Superman", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185932506677305344"], "created_at": "2019-10-20T14:55:17.000Z", "author_id": "1485615012", "in_reply_to_user_id": "1129449324633612288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185929724335443968"}], "id": "1185932506677305344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 67, "end": 84, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioPresidente"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "DebateAr2019"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "MauricioPresidente"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "DebateAr2019"}]}, "text": "Cada vez que Del Ca\u00f1o dice pibas y pibes, un angelito se suicida.\n#MauricioPresidente #MacriPresidente\n#DebateAr2019", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080738606751745"], "created_at": "2019-10-21T00:44:19.000Z", "author_id": "1380422640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "id": "1186080738606751745"}, {"text": "@filgmartin https://t.co/t7np29doUN", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1186049829107109888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/t7np29doUN", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:41:29.000Z", "author_id": "225201427", "in_reply_to_user_id": "896736181198741505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185877663434657793"}], "id": "1186049829107109888"}, {"text": "ele \u00e9 o nosso joker\ud83d\udc47 https://t.co/XqabYF8f5n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186036405153259522"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/XqabYF8f5n", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalRapRJ/status/1185980782504009728", "display_url": "twitter.com/CanalRapRJ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:48:09.000Z", "author_id": "584385737", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 35, "like_count": 1501, "quote_count": 34}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185980782504009728"}], "id": "1186036405153259522"}, {"text": "Sentia el odio dentro y yo no sabia si estaba siendo inseguro o si era real", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186080216147468288"], "created_at": "2019-10-21T00:42:14.000Z", "author_id": "277337050", "in_reply_to_user_id": "277337050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186080020290330624"}], "id": "1186080216147468288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Katherine Ampuero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "veroca327", "id": "842763781"}]}, "text": "@exitosape @veroca327 Habla, la asesora del Congreso...no le creo nada a Katherine Ampuero", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186075253635764227"], "created_at": "2019-10-21T00:22:31.000Z", "author_id": "43749204", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185933903594446848"}], "id": "1186075253635764227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BCOYyzPMpq", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2019/10/20/el-principe-harry-admitio-el-distanciamiento-con-su-hermano-william-y-yo-estamos-en-caminos-diferentes/", "display_url": "infobae.com/america/entret\u2026"}]}, "text": "No me cabe la menor duda: si esta corona quiere sobrevivir tiene que pasar directamente a Harry\nhttps://t.co/BCOYyzPMpq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186047420624494593"], "created_at": "2019-10-20T22:31:55.000Z", "author_id": "1409028414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1186047420624494593"}, {"text": "@angelgrullon @KarinaDelaOz @d_seiffe Todas las grandes transformaci\u00f3n para bien que se han logrado en los \u00faltimos 50 a\u00f1os en occidente no se han logrado con manifestaciones y el destrucci\u00f3n del poco aparato productivo, menos asesinado a inocentes. Se han logrado a trav\u00e9s de las unas con propuesta y di\u00e1logo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074032686403591"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angelgrullon", "id": "372527819"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "KarinaDelaOz", "id": "905183712131911684"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "d_seiffe", "id": "916828574337904640"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:17:40.000Z", "author_id": "1137390799145054210", "in_reply_to_user_id": "372527819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185921218857320450"}], "id": "1186074032686403591"}, {"text": "La verdad no entiendo como la sociedad convierte meme a una persona que se suicida :( \nSolo hay cosas que no van...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186009333143879681"], "created_at": "2019-10-20T20:00:34.000Z", "author_id": "958778118952620033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186009333143879681"}, {"text": "Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185699898303352833"], "created_at": "2019-10-19T23:30:59.000Z", "author_id": "2210628988", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "id": "1185699898303352833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.699, "type": "Place", "normalized_text": "rio mapocho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlboViejo", "id": "3764751503"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Niggarnet", "id": "701155329334239233"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "javieraguirre93", "id": "153966301"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 124, "tag": "milicossinhonornigloria"}]}, "text": "@AlboViejo @Niggarnet @javieraguirre93 @Ejercito_Chile o seran suicidas que se tiran al rio mapocho\n#milicossinhonornigloria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186078228588498944"], "created_at": "2019-10-21T00:34:20.000Z", "author_id": "151469645", "in_reply_to_user_id": "3764751503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186077399831715840"}], "id": "1186078228588498944"}, {"text": "Tengo luna en suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073255548989440"], "created_at": "2019-10-21T00:14:34.000Z", "author_id": "1076713438502621184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186073255548989440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ry5Wk4TTMz", "expanded_url": "http://granadah.info/l3hsj2", "display_url": "granadah.info/l3hsj2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}]}, "text": "#Sucesos | La violencia machista golpea a La Zubia: un hombre asesina a su mujer de 40 a\u00f1os y luego se suicida https://t.co/ry5Wk4TTMz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185936517144993792"], "created_at": "2019-10-20T15:11:13.000Z", "author_id": "10653662", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "id": "1185936517144993792"}, {"text": "che dejen de difundir el video del tipo q se suicida que ademas de ser una FALTA DE RESPETO y que NO TIENEN EMPATIA EN NADA, ese video puede causar ataques de panico, ansiedad, etc, tengan un poco de empatia loco tanto les cuesta NO difundir un video mas alla de si es falso o no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185991821475930112"], "created_at": "2019-10-20T18:50:59.000Z", "author_id": "1046141479436124161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1185991821475930112"}, {"text": "@exitosape sus delitos se extinguieron con su muerte de donde saca a tama\u00f1a idiotes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186018411064651776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:36:39.000Z", "author_id": "278625747", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185933903594446848"}], "id": "1186018411064651776"}, {"text": "@unmismocielo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1186077583466782723"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "unmismocielo", "id": "3426478822"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:31:46.000Z", "author_id": "351160731", "in_reply_to_user_id": "3426478822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186077485370413056"}], "id": "1186077583466782723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/18QneXak6x", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellatrixtoo/status/1185581540912312320", "display_url": "twitter.com/Bellatrixtoo/s\u2026"}]}, "text": "S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el suicida lover. \ud83d\ude1b https://t.co/18QneXak6x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185582829410881538"], "created_at": "2019-10-19T15:45:48.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185581540912312320"}], "id": "1185582829410881538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 60, "username": "yanvlokubo", "id": "1021787959996178432"}]}, "text": "Eu sou o melhor Jason desse Brasil\n@lana_jubss e @yanvlokubo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186076927867736064"], "created_at": "2019-10-21T00:29:10.000Z", "author_id": "963874516081545218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1186076927867736064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/D1XRKndJZF", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikMagnus29/status/1186072744087212038", "display_url": "twitter.com/ErikMagnus29/s\u2026"}]}, "text": "Es increible la ministra Cecilia P\u00e9rez. No se entiende su actitud y su postura. Solo hecha mas bencina a la hoguera. Est\u00e1 desprovista de toda realidad. Me pregunto si ella cree que la lealtad al Pdte. justifica no ver el problema de fondo y tergiversar la realidad. https://t.co/D1XRKndJZF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074359934394369"], "created_at": "2019-10-21T00:18:58.000Z", "author_id": "1126281482", "public_metrics": {"retweet_count": 1747, "reply_count": 226, "like_count": 3734, "quote_count": 56}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186072744087212038"}], "id": "1186074359934394369"}, {"text": "https://t.co/F09tSc70rZ", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1186075992919597057"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F09tSc70rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/souposey/status/1186075992919597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F09tSc70rZ", "media_key": "3_1186075956928303104"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F09tSc70rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/souposey/status/1186075992919597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F09tSc70rZ", "media_key": "3_1186075956932501509"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F09tSc70rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/souposey/status/1186075992919597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F09tSc70rZ", "media_key": "3_1186075956940869632"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F09tSc70rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/souposey/status/1186075992919597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F09tSc70rZ", "media_key": "3_1186075956945051648"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:25:27.000Z", "author_id": "2902426222", "in_reply_to_user_id": "2902426222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075856311115776"}], "id": "1186075992919597057"}, {"text": "@hoenestww matou a m\u00fasica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186075912867057664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hoenestww", "id": "829989126120300545"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:25:08.000Z", "author_id": "992964783489077249", "in_reply_to_user_id": "829989126120300545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186075281855041539"}], "id": "1186075912867057664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ndZ54g20jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185671796315561984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZ54g20jc", "media_key": "16_1185671455163518976"}]}, "text": "CORINGA SPOILERS \ud83d\udeab\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\nVamos usar esse tweet pra debater o  seguinte: \n\nO Arthur Fleck \u00e9 ou n\u00e3o filho do Thomas Wayne? Ele matou ou n\u00e3o matou a Sophie? https://t.co/ndZ54g20jc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185671796315561984"], "created_at": "2019-10-19T21:39:19.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 159, "like_count": 886, "quote_count": 40}, "id": "1185671796315561984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "1444"}]}, "text": "Alguien q porfa me explique lo del 1444\u00bf???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075252239060993"], "created_at": "2019-10-21T00:22:31.000Z", "author_id": "1125167960631468033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186075252239060993"}, {"text": "@SalvajePerdida Me dieron unas ganas de decirles \"puta, ojal\u00e1 me peguen un balazo los milicos pa que te des cuenta de lo que est\u00e1 pasando\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186075278155665410"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvajePerdida", "id": "105673740"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:22:37.000Z", "author_id": "131001416", "in_reply_to_user_id": "105673740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186074861308919809"}], "id": "1186075278155665410"}, {"text": "Hay una violencia, un terrorismo, que no cesa en nuestro pa\u00eds. \n\nLa ideolog\u00eda: el machismo\n\nhttps://t.co/3ir1frj1bi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185940849793912832"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3ir1frj1bi", "expanded_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html", "display_url": "europapress.es/andalucia/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/andalucia/noticia-hombre-mata-mujer-arma-fuego-despues-suicida-zubia-granada-20191020165841.html"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:28:26.000Z", "author_id": "279072208", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "id": "1185940849793912832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "ia d"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7542, "type": "Place", "normalized_text": "cien.\nM"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/t8e9qWX2iC", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/nuevo-peru-oficializa-alianza-electoral-con-partido-de-vladimir-cerron-peru-libre-elecciones-2020-izquierda-peruana-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Espero que otros tengan la misma coherencia de Arce y renuncien.\nMendoza acaba de matar sus opciones para el 2021. https://t.co/t8e9qWX2iC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185735049112477696"], "created_at": "2019-10-20T01:50:40.000Z", "author_id": "870656597864873988", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "id": "1185735049112477696"}, {"text": "Cansado de las discusiones con su mujer, prefiri\u00f3 la salida f\u00e1cil y se quit\u00f3 la vida.  \u00bfCrees que el divorcio habr\u00eda resuelto sus problemas? https://t.co/1oKRMyBerp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186057524321161216"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/1oKRMyBerp", "expanded_url": "https://wp.me/p6xCyg-kPM", "display_url": "wp.me/p6xCyg-kPM"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:12:04.000Z", "author_id": "3293596903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186057524321161216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.3481, "type": "Place", "normalized_text": "kehilot"}]}, "text": "Si los representantes comunitarios estaban m\u00e1s ocupados en nadar y guardar la ropa, algunos de los miembros de las kehilot nos resistimos al servilismo suicida que nos sit\u00faa en la equidistancia entre la ley y la turba.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185930824899858438"], "created_at": "2019-10-20T14:48:36.000Z", "author_id": "907277392460337154", "in_reply_to_user_id": "907277392460337154", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 231, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185930608809299968"}], "id": "1185930824899858438"}, {"text": "No lo llame fumador, ll\u00e1melo suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "3a4da89bf023f210"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186073207549366272"], "created_at": "2019-10-21T00:14:23.000Z", "author_id": "853820912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186073207549366272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "pun dominguero"}]}, "text": "Les voy a dejar un peque\u00f1o hilosobre temas de pun dominguero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186074102605471744"], "created_at": "2019-10-21T00:17:56.000Z", "author_id": "994825638019256320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186074102605471744"}, {"text": "tw // suicidio\n\nse vi capita in tl un video chiamato \u20181444\u2019 NON guardatelo, non cercatelo nella barra delle ricerche n\u00e9 su youtube.\n\u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa e le immagini sono davvero chiare, scrollate via se vi capita in tl.\nLO SFONDO \u00c8 QUESTO https://t.co/Pe8nolHNtR", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185939338502311937"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pe8nolHNtR", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1185939338502311937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe8nolHNtR", "media_key": "3_1185939336040271873"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:22:26.000Z", "author_id": "2729729597", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 12, "like_count": 365, "quote_count": 8}, "id": "1185939338502311937"}, {"text": "@AlejVillalobos No entend\u00ed, \u00bfde qu\u00e9 se trata?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186073420515033088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlejVillalobos", "id": "41615605"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:15:14.000Z", "author_id": "20353585", "in_reply_to_user_id": "41615605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186072288980094977"}], "id": "1186073420515033088"}, {"text": "@luugil94 Podes explicar como se suicid\u00f3 ah era m\u00e1s morboso el hijo de puta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062487453655040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luugil94", "id": "113795653"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:31:47.000Z", "author_id": "3093815645", "in_reply_to_user_id": "113795653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186060427916140544"}], "id": "1186062487453655040"}, {"text": "me explica o user de voc\u00eas \n\ngostaria mt de saber, ignorar \u00e9 feio https://t.co/tdCX5gup8S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186057174436499456"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tdCX5gup8S", "expanded_url": "https://twitter.com/jeonthgguk/status/1133325970583240704/video/1", "display_url": "twitter.com/jeonthgguk/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:10:40.000Z", "author_id": "1155232284498440192", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 94, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "id": "1186057174436499456"}, {"text": "Leopolda:Dopo il discorso di chiusura di Renzi,riflettevo su cosa sarebbe potuto essere oggi il PD se invece di 7anni di guerra e stupidit\u00e0,avesse seguito,lavorato,sostenuto ed attuato le idee e le visioni che quest\u2019uomo aveva ed ha per il Paese. Stolti e suicidi:peccato.Davvero!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185942908463132674"], "created_at": "2019-10-20T15:36:37.000Z", "author_id": "735788453737041921", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 94, "like_count": 833, "quote_count": 18}, "id": "1185942908463132674"}, {"text": "Ragazzi se su YouTube vi esce un video chiamato 1444 o qui su twitter o altri social, scrollate per favore... \u00e8 il video di un ragazzo che si suicida sparandosi in testa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1185915871757291521"], "created_at": "2019-10-20T13:49:11.000Z", "author_id": "3145172908", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 4, "like_count": 315, "quote_count": 6}, "id": "1185915871757291521"}, {"text": "@mayajlaroche MI SPIEGHI MAYA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186072382991192064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mayajlaroche", "id": "1503478550598459395"}]}, "created_at": "2019-10-21T00:11:06.000Z", "author_id": "893536740509708289", "in_reply_to_user_id": "2234919976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186072306331901952"}], "id": "1186072382991192064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Evangelho"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.7601, "type": "Other", "normalized_text": "Ceu"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Inferno"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00eanesis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndrePessoa2012", "id": "110488186"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "frulanis", "id": "39837411"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "text": "@AndrePessoa2012 @frulanis @CacoBrasil2 Sim, que diferente do que muitos divulgam, n\u00e3o inclue O Evangelho, Ceu e Inferno ou a G\u00eanesis.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186067852350181377"], "created_at": "2019-10-20T23:53:06.000Z", "author_id": "154882680", "in_reply_to_user_id": "110488186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186067451076907008"}], "id": "1186067852350181377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8293, "type": "Place", "normalized_text": "La Zubia"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ai5EndZe7J", "expanded_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html", "display_url": "granadahoy.com/granada/violen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.granadahoy.com/granada/violencia-machista-La-Zubia-hombre-asesina-mujer-40-anos-luego-suicida_0_1402359958.html"}]}, "text": "\u26ab\ufe0fGranada: Asesinato machista en la localidad de La Zubia. Un hombre mata a su pareja y se suicida.\n\n\ud83d\udd34La violencia de g\u00e9nero no tiene soluci\u00f3n en un sistema que se beneficia de la desigualdad entre hombres y mujeres.\n\n\u00a1Por un sistema de libres e iguales!\n\nhttps://t.co/Ai5EndZe7J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186004017887006720"], "created_at": "2019-10-20T19:39:27.000Z", "author_id": "997070305473347584", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1186004017887006720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PlvsVltra126_1", "id": "1014541296332083201"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PROPAGA89302540", "id": "1123309706603368448"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646241628160"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646220611584"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AXEKc56v8x", "expanded_url": "https://twitter.com/afrvet/status/1186062652893810688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXEKc56v8x", "media_key": "3_1186062646191284230"}]}, "text": "@PlvsVltra126_1 @PROPAGA89302540 PSOE se suicida por un muerto.\nDecir \u00a1Viva Franco es delito! https://t.co/AXEKc56v8x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062652893810688"], "created_at": "2019-10-20T23:32:27.000Z", "author_id": "54175833", "in_reply_to_user_id": "1014541296332083201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185985213580611584"}], "id": "1186062652893810688"}, {"text": "Parab\u00e9ns! J\u00e1 que esses maravilhosos volunt\u00e1rios est\u00e3o ensacando, vamos devolver? https://t.co/fQc3veUr0O", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1185601818426040322"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fQc3veUr0O", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1185563222075756544", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-19T17:01:15.000Z", "author_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 4340, "reply_count": 2394, "like_count": 27505, "quote_count": 506}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185563222075756544"}], "id": "1185601818426040322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Renner"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel Studios"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/0cQCfQCtZB", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1185961531164561408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cQCfQCtZB", "media_key": "3_1185961474860224513"}]}, "text": "RUMOR: Jeremy Renner pode ser demitido do Marvel Studios ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra sua ex-mulher, o ator tamb\u00e9m estaria com problemas de alcoolismo e uso de coca\u00edna regularmente. https://t.co/0cQCfQCtZB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185961531164561408"], "created_at": "2019-10-20T16:50:37.000Z", "author_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 167, "like_count": 1099, "quote_count": 540}, "id": "1185961531164561408"}, {"text": "@anderso97680093 @doutoraPercy @Anjo63556148 @JDorgia @filgmartin https://t.co/uxKuNvCQhh", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1186028004927070208"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "doutoraPercy", "id": "60349530"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Anjo63556148", "id": "1042217363993763842"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "JDorgia", "id": "1056712813702533125"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/uxKuNvCQhh", "expanded_url": "https://twitter.com/CelinaMartins11/status/1186028004927070208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxKuNvCQhh", "media_key": "3_1186027999659020289"}]}, "created_at": "2019-10-20T21:14:46.000Z", "author_id": "4602502773", "in_reply_to_user_id": "4602502773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186026477239853060"}], "id": "1186028004927070208"}, {"text": "Perder a una Gobernadora de la talla de @mariuvidal es un acto suicida https://t.co/oFxgmmcBTo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186068488709967872"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/oFxgmmcBTo", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1185973195758854144", "display_url": "twitter.com/elisacarrio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:55:38.000Z", "author_id": "1127359889439895557", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185973195758854144"}], "id": "1186068488709967872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TRHFLJq9Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "text": "Otro patan que quiere tenerlo todo con PREPOTENCIA, MACHISTA IGUALITO AL COBARDE SUICIDA.APROFUJIMORISMO NUNCA MAS. DESPIERTA PUEBLO PERUANO!!!!!! https://t.co/TRHFLJq9Bu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185909307340025858"], "created_at": "2019-10-20T13:23:06.000Z", "author_id": "1044741256469856256", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "id": "1185909307340025858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Maven"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Maven"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4453, "type": "Person", "normalized_text": "Maven"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7TSnhimd3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Pog_llins/status/1183018373770334210", "display_url": "twitter.com/Pog_llins/stat\u2026"}]}, "text": "- Adeus, Maven \u2014 Cal diz com a voz alquebrada. N\u00e3o est\u00e1 falando comigo. \nO adeus \u00e9 para outro garoto, perdido anos atr\u00e1s, antes de se tornar o que sou agora. Cal o abandona, o Maven que fui. O Maven que ainda sou.\n- Adeus, Cal \u2014 digo para ningu\u00e9m. \nFraqueza, minha m\u00e3e responde. https://t.co/7TSnhimd3D", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185973876792147968"], "created_at": "2019-10-20T17:39:41.000Z", "author_id": "927226551124492289", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 9, "like_count": 408, "quote_count": 19}, "id": "1185973876792147968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Basombr\u00edo"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YIWZ9nedWi", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/basombrio-simbolos-tan-fuertes-como-la-lonchera-y-el-yate-terminan-de-destrozar-la-imagen-de-alan-garcia-apra-congreso-elecciones-2020/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/basombrio-simbolos-tan-fuertes-como-la-lonchera-y-el-yate-terminan-de-destrozar-la-imagen-de-alan-garcia-apra-congreso-elecciones-2020/"}]}, "text": "Carlos Basombr\u00edo: \u201cS\u00edmbolos tan fuertes como la lonchera y el yate terminan de destrozar la imagen de Alan Garc\u00eda\u201d https://t.co/YIWZ9nedWi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186037218848247808"], "created_at": "2019-10-20T21:51:23.000Z", "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 22, "like_count": 331, "quote_count": 5}, "id": "1186037218848247808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.3939, "type": "Other", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BXzojldU48", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessa_lopez09/status/1185333448665268224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXzojldU48", "media_key": "3_1185333435885223936"}]}, "text": "\"Yo no me he pegado un tiro  ni me he escapado\"\nOllanta Humala desde  Ayacucho\nV\u00eda @canalN_ https://t.co/BXzojldU48", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185333448665268224"], "created_at": "2019-10-18T23:14:51.000Z", "author_id": "40360191", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 243, "like_count": 328, "quote_count": 74}, "id": "1185333448665268224"}, {"text": "@JPOrtizMoreno Un presidente que renuncia es tan o m\u00e1s cobarde que un presidente que se suicida ups!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186048090702303234"], "created_at": "2019-10-20T22:34:35.000Z", "author_id": "740410866991026176", "in_reply_to_user_id": "489592184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185959489280839680"}], "id": "1186048090702303234"}, {"text": "@TOROMECCSS @FelizLadona @IDL_R Burro..! \"Dice que dice\" \"escuche decir\" \"me dijo que vier\u00f2n\" \" me dijeron\", etc...  esos son PRUEBAS ...??  IMB\u00c8CIL...!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186056395566829570"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:07:35.000Z", "author_id": "124543743", "in_reply_to_user_id": "748350020957708290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185963182013198336"}], "id": "1186056395566829570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "SUICIDIO"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/sivdpgd3ig", "expanded_url": "https://twitter.com/eueduramos/status/1186047133474082823", "display_url": "twitter.com/eueduramos/sta\u2026"}]}, "text": "gente eu odeio ODEIO esses v\u00eddeos de pessoas fingindo q est\u00e3o se enforcando vai se fuder SUICIDIO N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA eu fico mt triste de verdade com essas coisas, n\u00e3o \u00e9 meme!!!!!! todos os meses deveriam ser amarelo p vcs ter empatia, n\u00e3o s\u00f3 setembro. https://t.co/sivdpgd3ig", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186069216048361472"], "created_at": "2019-10-20T23:58:31.000Z", "author_id": "1447489080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186069216048361472"}, {"text": "#ToquedeQuedaChile\nNo les duele un abuelo k mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza pero les duele una estacion de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia d esta sociedad.Para lo del metro hay planes d contingencia, pero para un jubilado nunca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185923530451554304"], "created_at": "2019-10-20T14:19:37.000Z", "author_id": "1166744489865728001", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1185923530451554304", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ToquedeQuedaChile"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Centroam\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qeerzJjUD1", "expanded_url": "https://twitter.com/dirkjanjanssen/status/1185909033984843776", "display_url": "twitter.com/dirkjanjanssen\u2026"}]}, "text": "Lo que en Centroam\u00e9rica no sabemos es que molestar a un ganso es suicida. Aunque est\u00e9s encima de un carro. https://t.co/qeerzJjUD1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185962767301464066"], "created_at": "2019-10-20T16:55:32.000Z", "author_id": "28097106", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185909033984843776"}], "id": "1185962767301464066"}, {"text": "@Dellmoreira @gouveiaceara @CearaSC Quem disse que estou satisfeito?! S\u00f3 n\u00e3o posso negar os feitos da atual gest\u00e3o. Queria o ceara na final do mundial! Diretoria fez contrata\u00e7\u00f5es milion\u00e1rias (a pedido da torcida) que n\u00e3o deram certo. N\u00e3o posso culpar a diretoria nisso. Culpo o dep. de futebol por outros erros", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1186068162774732801"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "gouveiaceara", "id": "1018525604"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "CearaSC", "id": "81700831"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:54:20.000Z", "author_id": "463910217", "in_reply_to_user_id": "58097175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186064162381848577"}], "id": "1186068162774732801"}, {"text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186009701479276544"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "created_at": "2019-10-20T20:02:02.000Z", "author_id": "70613168", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1186009701479276544"}, {"text": "JUNTO A MAR\u00cdA EUGENIA VIDAL SIGAMOS CAMBIANDO JUNTOS LA PROVINCIA DE BUENOS AIRES https://t.co/4lV89iBM9f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185973195758854144"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4lV89iBM9f", "expanded_url": "https://twitter.com/elisacarrio/status/1185973195758854144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4lV89iBM9f", "media_key": "7_1185972987914309632"}]}, "created_at": "2019-10-20T17:36:58.000Z", "author_id": "1578961946", "public_metrics": {"retweet_count": 2664, "reply_count": 393, "like_count": 8429, "quote_count": 205}, "id": "1185973195758854144"}, {"text": "@BarbieMorales_ Es que salimos en la misma tanda, esa desgracia tenemos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050553027158016"], "created_at": "2019-10-20T22:44:22.000Z", "author_id": "234427822", "in_reply_to_user_id": "1170963109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186050254459805696"}], "id": "1186050553027158016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "Hast\u00edo"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/WTOXYYXyEY", "expanded_url": "https://twitter.com/Koke19171/status/1185923399383764992", "display_url": "twitter.com/Koke19171/stat\u2026"}]}, "text": "Cuando alguien tiene Cansancio vital o Hast\u00edo se suicida no mata a otro ser humano, eso solo refleja problemas mentales graves, como tambi\u00e9n es grave que las personas destruyan su entorno para reclamar. Chile deber\u00eda de cansarse de tenderle la cama a la izquierda... https://t.co/WTOXYYXyEY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185926130215374850"], "created_at": "2019-10-20T14:29:57.000Z", "author_id": "131533437", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185923399383764992"}], "id": "1185926130215374850"}, {"text": "a professora de ingl\u00eas do sexto ano se matou, t\u00f4 nem acreditando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1185680329962676224"], "created_at": "2019-10-19T22:13:14.000Z", "author_id": "1016482246809833477", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1185680329962676224"}, {"text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1185856054929842177"}, {"text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/0kL9ntglId https://t.co/P45O9kIaAA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185702685670105089"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0kL9ntglId", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGYMQX", "display_url": "dlvr.it/RGYMQX"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P45O9kIaAA", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1185702685670105089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P45O9kIaAA", "media_key": "3_1185702683392348160"}]}, "created_at": "2019-10-19T23:42:04.000Z", "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1185702685670105089"}, {"text": "M\u00ednimo que todos estos ministros q se han reido de la ciudadan\u00eda Renuncien \n#RenuncienMinistros https://t.co/gnCGU8xcty", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185946384756854784"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gnCGU8xcty", "expanded_url": "https://twitter.com/polletcilla/status/1185946384756854784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gnCGU8xcty", "media_key": "3_1185946340033024001"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gnCGU8xcty", "expanded_url": "https://twitter.com/polletcilla/status/1185946384756854784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gnCGU8xcty", "media_key": "3_1185946346450239488"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gnCGU8xcty", "expanded_url": "https://twitter.com/polletcilla/status/1185946384756854784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gnCGU8xcty", "media_key": "3_1185946368801673216"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gnCGU8xcty", "expanded_url": "https://twitter.com/polletcilla/status/1185946384756854784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gnCGU8xcty", "media_key": "3_1185946373264412675"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 95, "tag": "RenuncienMinistros"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:50:26.000Z", "author_id": "728019655302897664", "public_metrics": {"retweet_count": 704, "reply_count": 61, "like_count": 736, "quote_count": 47}, "id": "1185946384756854784"}, {"text": "Estou com muita depress\u00e3o profunda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186063550919393280"], "created_at": "2019-10-20T23:36:01.000Z", "author_id": "33517656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "id": "1186063550919393280"}, {"text": "Anda un video dando vuelta, de alguien se suicida. Llega aparecer en mi tl, les juro que las bloqueo, no me importa quien sea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186051498607861760"], "created_at": "2019-10-20T22:48:07.000Z", "author_id": "1074801178863722501", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1186051498607861760"}, {"text": "@Wolframeo @Tiscara_kahn Qu\u00e9 v\u00eddeo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186064295009738752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Wolframeo", "id": "366944654"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Tiscara_kahn", "id": "1002986629"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:38:58.000Z", "author_id": "586251395", "in_reply_to_user_id": "366944654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048614705049601"}], "id": "1186064295009738752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Lose You"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Yorn"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/BSvx2lQkA5", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2sajJj5vEZTN0DSq14yFYE?si=TMnov7h-Tk65GAPFsVBK2Q", "display_url": "open.spotify.com/track/2sajJj5v\u2026"}]}, "text": "Lose You - Pete Yorn\nhttps://t.co/BSvx2lQkA5", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186063516731662336"], "created_at": "2019-10-20T23:35:53.000Z", "author_id": "841078876939907073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186063516731662336"}, {"text": "No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185566377781923840"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "author_id": "1281187602", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "id": "1185566377781923840"}, {"text": "@clau_narvaez Que es??? Lo eh visto mucho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186053307875446784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clau_narvaez", "id": "85660601"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:55:19.000Z", "author_id": "99986984", "in_reply_to_user_id": "85660601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186050028940529665"}], "id": "1186053307875446784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 245, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Munir"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Dabur"}, {"start": 277, "end": 285, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "butacondelgarci", "id": "162526783"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "LevanteUD", "id": "34743419"}]}, "text": "@butacondelgarci @SevillaFC @LevanteUD Falta mucho trabajo de entrenador en  el ataque. Un solo delantero a 20 metros de los mediapuntas, aislado. Han desperdiciado muchas llegadas por pretender entrar con el bal\u00f3n en la porter\u00eda. Y dejar a Munir, Gil y Dabur fuera...suicida. Marcelino tambi\u00e9n trabajaba mucho...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186045857172471808"], "created_at": "2019-10-20T22:25:42.000Z", "author_id": "228795133", "in_reply_to_user_id": "162526783", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186027259213307904"}], "id": "1186045857172471808"}, {"text": "Lo mejor que me puede pasar es llorar hasta dormirme y no despertarme m\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062841327030273"], "created_at": "2019-10-20T23:33:12.000Z", "author_id": "485657380", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1186062841327030273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3074, "type": "Other", "normalized_text": "blda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LopezzDelfi", "id": "1952301709"}]}, "text": "@LopezzDelfi fa blda me tratas como si no soy parte de esa \"gente\" , si quer\u00e9s que me suicide decilo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186061875215327234"], "created_at": "2019-10-20T23:29:21.000Z", "author_id": "915009841818750977", "in_reply_to_user_id": "1952301709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186060261679161344"}], "id": "1186061875215327234"}, {"text": "c\u00f3mo vas a tuitear esto pedazo de trolo https://t.co/HRrnd9JivB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186062200965861377"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/HRrnd9JivB", "expanded_url": "https://twitter.com/Lapreviaok_/status/1186031361066450944", "display_url": "twitter.com/Lapreviaok_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:30:39.000Z", "author_id": "2262320388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186031361066450944"}], "id": "1186062200965861377"}, {"text": "Lo que siempre fue: un cobarde. Acu\u00e9rdense lo que su propio padre y hermano le pidieron que tuviera la hombr\u00eda de hacer.. https://t.co/K2tReVzy9y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185935181804388352"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/K2tReVzy9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1185935181804388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2tReVzy9y", "media_key": "7_1185935061864112130"}]}, "created_at": "2019-10-20T15:05:55.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 1056, "like_count": 2139, "quote_count": 77}, "id": "1185935181804388352"}, {"text": "Ansiosa! Can\u2019t wait. https://t.co/VIvaI7cSZX", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1186060671378698240"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/VIvaI7cSZX", "expanded_url": "https://twitter.com/MateusBandeira/status/1185338885393526784", "display_url": "twitter.com/MateusBandeira\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:24:34.000Z", "author_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 1080, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185338885393526784"}], "id": "1186060671378698240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CP3oNzXGjM", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1185978993461399552", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "text": "Bixinho de Jared, qria ver ele denovo https://t.co/CP3oNzXGjM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186060071366774784"], "created_at": "2019-10-20T23:22:11.000Z", "author_id": "40394700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185978993461399552"}], "id": "1186060071366774784"}, {"text": "ou se suicida q \u00e9 mais barato so vou gasta com papel e caneta pra escreve carta de suic\u00eddio kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186060017138569216"], "created_at": "2019-10-20T23:21:58.000Z", "author_id": "3762069975", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1186060017138569216"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo hago para borrar de mi mente el video del tipo que se suicida con un rifle?\n\n\ud83e\udd2e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186049386117287941"], "created_at": "2019-10-20T22:39:44.000Z", "author_id": "416722161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1186049386117287941"}, {"text": "Una pregunta: si ganamos el pr\u00f3ximo finde, a partir del 10/12 \u00bfdevuelta vamos a tener que aceptar las condiciones de las minor\u00edas y precuparnos adem\u00e1s por la existencia de su representaci\u00f3n pol\u00edtica?\n\nOpinan los expertos (?)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186046694275866624"], "created_at": "2019-10-20T22:29:02.000Z", "author_id": "558035570", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1186046694275866624"}, {"text": "No ve\u00e1is el v\u00eddeo 1444, hacedme caso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059855808868352"], "created_at": "2019-10-20T23:21:20.000Z", "author_id": "1863233876", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 26, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "id": "1186059855808868352"}, {"text": "@baxter_barrios Nada puede justificar la violencia y la destrucci\u00f3n absurda, suicida del bien com\u00fan. De igual forma, nada puede justificar la incapacidad y corrupci\u00f3n de gobernantes y/o pol\u00edticos que ni resuelven, ni escuchan, ni consultan, ni explican nada a sus ciudadanos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186050508437499906"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "baxter_barrios", "id": "792879669578203136"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:44:11.000Z", "author_id": "52404597", "in_reply_to_user_id": "792879669578203136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186048156015960065"}], "id": "1186050508437499906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "- Entiende, los hijos de Alan Garc\u00eda estudiaron en universidades p\u00fablicas o becados\n- Ah... \u00bfY sus alimentos?\n- Tra\u00edan LONCHERA..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185411118107414529"], "created_at": "2019-10-19T04:23:29.000Z", "author_id": "258172858", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 27, "like_count": 1075, "quote_count": 6}, "id": "1185411118107414529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 276, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "text": "Humala ya est\u00e1 en campa\u00f1a y cree que todos hemos perdido la memoria. Burl\u00e1ndose del suicidio de su rival pol\u00edtico dice que nunca se ha pegado un tiro, pero s\u00ed le ha pegado a otros no? O no? Se olvida acaso del capit\u00e1n Carlos? Sus audios siguen encarpetados en el @FiscaliaPeru ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185851079172460544"], "created_at": "2019-10-20T09:31:43.000Z", "author_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 1011, "reply_count": 813, "like_count": 2602, "quote_count": 101}, "id": "1185851079172460544"}, {"text": "Uno como se suicida sin necesidad de pegarse un pepazo en la cabeza? Es quevquiero verme chimba en el funeral...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186016334074830848"], "created_at": "2019-10-20T20:28:23.000Z", "author_id": "878137439444926469", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1186016334074830848"}, {"text": "Me dio la curiosidad de buscar los numeros de a partir del 1444, usando el mismo formato de n\u00fameros, sin embargo no aparec\u00eda extra\u00f1o, sin embargo ven el \u00faltimo video de la imagen... https://t.co/zUMFhQZQNg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186059334352068609"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/zUMFhQZQNg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiweddD/status/1186059334352068609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUMFhQZQNg", "media_key": "3_1186059310905942016"}]}, "created_at": "2019-10-20T23:19:15.000Z", "author_id": "1170878198017667073", "in_reply_to_user_id": "1170878198017667073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186056363983753221"}], "id": "1186059334352068609"}, {"text": "A pesar de los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Las estad\u00edsticas oficiales han confirmado que el #suicidio es la 2da causa de muerte, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico, entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os (Fuente: https://t.co/KhYyMZreu2)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186043232662294530"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/KhYyMZreu2", "expanded_url": "https://bit.ly/31zBrO6", "display_url": "bit.ly/31zBrO6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=trafico&fbclid=IwAR1Sd169qHxw4RjJCyIAmrobw2a-bJuTsFiiU2tIKwzNFsfSQ5oLFhznGIY"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:15:16.000Z", "author_id": "66056011", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1186043232662294530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raulramirez3d", "id": "2484911299"}]}, "text": "@raulramirez3d \u00bfAdmiramos? \u00d3sea admites que eres un troll de la PCM. Habla por ti cojinova, no hables por todos...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186054409316458496"], "created_at": "2019-10-20T22:59:41.000Z", "author_id": "717505412476612608", "in_reply_to_user_id": "2484911299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186049632473960450"}], "id": "1186054409316458496"}], "places": [{"full_name": "Itapua, Paraguay", "id": "0015065c5a4fa3c4"}, {"full_name": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros, Brasil", "id": "e564edf223d040ef"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "\u9759\u5ca1 \u51fd\u5357\u753a", "id": "a67e87a134d88893"}, {"full_name": "Quilmes, Argentina", "id": "004fe39f34e6452f"}, {"full_name": "Maraca\u00e7um\u00e9, Brasil", "id": "659b9f998498a6c9"}, {"full_name": "Gironde, Aquitaine", "id": "3a4da89bf023f210"}]}, "errors": [{"value": "1186083066697191425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186083066697191425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186083066697191425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186083066697191425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186083066697191425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186083066697191425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186087480451354624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186087480451354624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186087480451354624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "282197773", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [282197773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "282197773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186083785084952576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186083785084952576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186083785084952576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "312721835", "value": "312721835", "detail": "User has been suspended: [312721835].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186081926240788480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186081926240788480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186081926240788480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3426623806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3426623806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3426623806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186071982904791040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186071982904791040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186071982904791040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186079760499335168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186079760499335168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186079760499335168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161722109183299584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161722109183299584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161722109183299584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186077033949999104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186077033949999104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186077033949999104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "312721835", "value": "312721835", "detail": "User has been suspended: [312721835].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186072461605068801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186072461605068801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186072461605068801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1140203140815433728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140203140815433728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140203140815433728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185780462561746944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185780462561746944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185780462561746944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "28925084", "value": "28925084", "detail": "User has been suspended: [28925084].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186069052416057344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186069052416057344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186069052416057344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185975794054696961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185975794054696961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185975794054696961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1186063846466826241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186063846466826241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186063846466826241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2784681850", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2784681850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2784681850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186056473459265537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186056473459265537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186056473459265537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186065063502843906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186065063502843906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186065063502843906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186064232913223680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186064232913223680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186064232913223680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "848398344590426112", "value": "848398344590426112", "detail": "User has been suspended: [848398344590426112].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1186063065978212353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1186063065978212353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1186063065978212353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014541296332083201", "value": "1014541296332083201", "detail": "User has been suspended: [1014541296332083201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185985213580611584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185985213580611584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185985213580611584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "870299706353737728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [870299706353737728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870299706353737728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186060098902413312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1186060098902413312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1186060098902413312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1186090725005381632", "oldest_id": "1186059550492942336", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm90ni6gbym87i7gckowtr1wx5tod"}}