{"data": [{"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171248679862378496"], "created_at": "2019-09-10T02:27:00.000Z", "author_id": "856264819229564928", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171248679862378496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "ElTiempo"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/eNuY67xYDd", "expanded_url": "http://flip.it/Co8OzI", "display_url": "flip.it/Co8OzI"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "ElTiempo"}, {"start": 135, "end": 140, "tag": "9Sep"}]}, "text": "Las sociedades no se suicidan, los dictadores s\u00ed &gt;  \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019\n#ElTiempo #9Sep\nhttps://t.co/eNuY67xYDd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171248628624699393"], "created_at": "2019-09-10T02:26:48.000Z", "author_id": "1075055131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171248628624699393"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171248503059861504"], "created_at": "2019-09-10T02:26:18.000Z", "author_id": "2193178480", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171248503059861504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171248302098194432"], "created_at": "2019-09-10T02:25:30.000Z", "author_id": "169993965", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "id": "1171248302098194432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "Expreso"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa Del Pueblo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "text": "@ExpresoPeru Bueno \u201cExpreso\u201d puede hacer una reunion en La Casa Del Pueblo , tal vez mediante una ouija el suicida les redacte los titulares una vez mas .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171248255600119808"], "created_at": "2019-09-10T02:25:19.000Z", "author_id": "205963404", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171084275111878656"}], "id": "1171248255600119808"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171248217016741888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:25:10.000Z", "author_id": "1095994095170928640", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171248217016741888"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171248079703543810"], "created_at": "2019-09-10T02:24:37.000Z", "author_id": "938243557256847365", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171248079703543810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XuNAh2byi5", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/"}]}, "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/XuNAh2byi5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171248066986487808"], "created_at": "2019-09-10T02:24:34.000Z", "author_id": "1076880521412689920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171248066986487808"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247957276078081"], "created_at": "2019-09-10T02:24:08.000Z", "author_id": "1004737496696094722", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171247957276078081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247794591555585"], "created_at": "2019-09-10T02:23:29.000Z", "author_id": "52912331", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171163180061474816"}], "id": "1171247794591555585"}, {"text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247666799550465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:22:59.000Z", "author_id": "3150379342", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171247666799550465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Fijo"}]}, "text": "Fijo se muere ese testigo, se suicida o se ahorca o le da un infarto algo pero se muere.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247642166353920"], "created_at": "2019-09-10T02:22:53.000Z", "author_id": "382157490", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1171247642166353920"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247624055394310"], "created_at": "2019-09-10T02:22:48.000Z", "author_id": "745091542826651649", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171247624055394310"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171247301249183744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:21:31.000Z", "author_id": "905266451803725825", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171247301249183744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 174, "username": "oms", "id": "7708082"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BvkkqD3VSG", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1170436024817913861", "display_url": "twitter.com/OPSOMS_Col/sta\u2026"}]}, "text": "Este viernes es de informaci\u00f3n y recordaci\u00f3n! El tema debe ser diario en especial al interior de la familia y grupos de amigos !! Los casos se multiplican d\u00eda a d\u00eda ! La @OMS informa de un suicida cada 40 segundos en el mundo . 165 suicidas menores de 16 a\u00f1os! \ud83d\ude33 en Colombia. https://t.co/BvkkqD3VSG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247281322057731"], "created_at": "2019-09-10T02:21:27.000Z", "author_id": "224572401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170436024817913861"}], "id": "1171247281322057731"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247262946811904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:21:22.000Z", "author_id": "448128487", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171247262946811904"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247234207420416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:21:16.000Z", "author_id": "766610864", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171247234207420416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "text": "Ser\u00e1 q o Leonardo lembra q no ver\u00e3o passado ele ficou me empurrando em cima d um carrinho pelo Gr\u00eamio todo e a gente quase se matou umas 28478 vezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171247183326326785"], "created_at": "2019-09-10T02:21:03.000Z", "author_id": "712479527625220096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171247183326326785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247180272865280"], "created_at": "2019-09-10T02:21:03.000Z", "author_id": "341329979", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171247180272865280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/iR1F9UdEur", "expanded_url": "https://twitter.com/mia_mali/status/1170928788252831744", "display_url": "twitter.com/mia_mali/statu\u2026"}]}, "text": "Tom Cruise es el uno y todas sus pel\u00edculas son buenas y no me importa esa religi\u00f3n rara que tiene te amo Tom Cruise a vos y a tu camar\u00f3grafo suicida https://t.co/iR1F9UdEur", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247150854025216"], "created_at": "2019-09-10T02:20:56.000Z", "author_id": "2314037262", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170928788252831744"}], "id": "1171247150854025216"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171247133812563970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:20:52.000Z", "author_id": "3229668407", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171247133812563970"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247117668687873"], "created_at": "2019-09-10T02:20:48.000Z", "author_id": "815028441825349633", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171247117668687873"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171247056259862530"], "created_at": "2019-09-10T02:20:33.000Z", "author_id": "1447530534", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171247056259862530"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246986760204288"], "created_at": "2019-09-10T02:20:17.000Z", "author_id": "1107813426", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171246986760204288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171246939024842752"], "created_at": "2019-09-10T02:20:05.000Z", "author_id": "715158947108364289", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171246939024842752"}, {"text": "RT @heraldodetab: Las cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\n\nhttps://t.co/3bD0avmm5k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246915062849537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heraldodetab", "id": "239635807"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3bD0avmm5k", "expanded_url": "http://bit.ly/2kbsN95", "display_url": "bit.ly/2kbsN95", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldodetabasco.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:19:59.000Z", "author_id": "846851342", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171155136007364609"}], "id": "1171246915062849537"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246909782155266"], "created_at": "2019-09-10T02:19:58.000Z", "author_id": "2156527349", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171246909782155266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/THGUYuA8Ez", "expanded_url": "https://twitter.com/juzao/status/1171243723742679045", "display_url": "twitter.com/juzao/status/1\u2026"}]}, "text": "Vou nem fazer pq certeza que vai dar o Shinji e n\u00e3o estou numa vibe suicida no momento. https://t.co/THGUYuA8Ez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171246829993889796"], "created_at": "2019-09-10T02:19:39.000Z", "author_id": "62867361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171243723742679045"}], "id": "1171246829993889796"}, {"text": "o filho do meu vizinho se matou. Caraca mano eu to chocada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171246825766080512"], "created_at": "2019-09-10T02:19:38.000Z", "author_id": "990767317725433857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171246825766080512"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246740768473088"], "created_at": "2019-09-10T02:19:18.000Z", "author_id": "4864688230", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171246740768473088"}, {"text": "@suicida_mne 13 \u043b\u0435\u0442, 163 \u0441\u043c \u0440\u043e\u0441\u0442", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171246710145859584"], "created_at": "2019-09-10T02:19:11.000Z", "author_id": "1107013504299614208", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "id": "1171246710145859584"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171246684996800512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:19:05.000Z", "author_id": "854736830436167680", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171246684996800512"}, {"text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246680311783424"], "created_at": "2019-09-10T02:19:03.000Z", "author_id": "931802222257737729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171246680311783424"}, {"text": "@Alex88149010 @LeilaChujfi @olivonovoa @merv59 @Francis80085282 Ya escucharon segun el noticiero CM&amp; en el mundo cada 40 segundos se suicida una persona .\nPorqu\u00e9 no tomar\u00e1 esa fatal desicion el que sabemos .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246671122042882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alex88149010", "id": "1150600673945366528"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "olivonovoa", "id": "3369995603"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Francis80085282", "id": "928048317245853698"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:19:01.000Z", "author_id": "1154229907754536992", "in_reply_to_user_id": "1150600673945366528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171244860164231169"}], "id": "1171246671122042882"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246641510326272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:18:54.000Z", "author_id": "475129628", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171246641510326272"}, {"text": "Ganha a vida com desenho em pleno 2019\n\nMeu deus s\u00f3 pode ser suicida quebrada mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171246616696762368"], "created_at": "2019-09-10T02:18:48.000Z", "author_id": "783491733246050304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171246616696762368"}, {"text": "El escuadr\u00f3n suicida ps", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246593451991042"], "created_at": "2019-09-10T02:18:43.000Z", "author_id": "1080387546218151936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1171246593451991042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246551978717184"], "created_at": "2019-09-10T02:18:33.000Z", "author_id": "963162364567748608", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "id": "1171246551978717184"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246513667870721"], "created_at": "2019-09-10T02:18:24.000Z", "author_id": "160731872", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171246513667870721"}, {"text": "@alanrivadeneir5 re suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171246423024832512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alanrivadeneir5", "id": "2437436850"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:18:02.000Z", "author_id": "787173593708978176", "in_reply_to_user_id": "2437436850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171243833172078593"}], "id": "1171246423024832512"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246417983070210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:18:01.000Z", "author_id": "1000888134647902208", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171246417983070210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6557, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/y0pAQZ6DR0", "expanded_url": "http://ver.abc.es/mmj9p6", "display_url": "ver.abc.es/mmj9p6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bW1qOXA2"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/y0pAQZ6DR0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246403831705602"], "created_at": "2019-09-10T02:17:58.000Z", "author_id": "329019840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171204141928132608"}], "id": "1171246403831705602"}, {"text": "@mariosabinof @Rconstantino Vale tudo pra essa turma da lava jato. Estado ditatorial..policial. Carniceiros..um at\u00e9 se matou e n\u00e3o havia provas.Abutres.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171246140974669824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariosabinof", "id": "2758948984"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:16:55.000Z", "author_id": "587125018", "in_reply_to_user_id": "2758948984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214914238713856"}], "id": "1171246140974669824"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246016294793216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:16:25.000Z", "author_id": "1156095048645316608", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171246016294793216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245971063418881"], "created_at": "2019-09-10T02:16:14.000Z", "author_id": "3442291517", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "id": "1171245971063418881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bauuti7", "id": "1132483976734629890"}]}, "text": "@bauuti7 otro tuit de suicida porque no lo haces una vez", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245859067060227"], "created_at": "2019-09-10T02:15:48.000Z", "author_id": "992603448922263552", "in_reply_to_user_id": "1132483976734629890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171245668280803328"}], "id": "1171245859067060227"}, {"text": "https://t.co/xTUv8n8wJr", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171245768226852866"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xTUv8n8wJr", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931#.twitter", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:15:26.000Z", "author_id": "1121232439299518464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171245768226852866"}, {"text": "meu deus j\u2019onn j\u2019onnz em esquadr\u00e3o suicida, se for sonho n\u00e3o me acorde https://t.co/IVYSrCzHnh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171245725944098816"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IVYSrCzHnh", "expanded_url": "https://twitter.com/elwktraheart/status/1171245725944098816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IVYSrCzHnh", "media_key": "3_1171245717144395776"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:15:16.000Z", "author_id": "1169787794824323072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171245725944098816"}, {"text": "RT @hannibal68: @CNNEE \u00bfCu\u00e1ntas vidas tiene? Que se suicida a cada rato.  jejeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245721279967233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hannibal68", "id": "130009685"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:15:15.000Z", "author_id": "1679952842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149517552586752"}], "id": "1171245721279967233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 118, "probability": 0.7883, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "text": "En promedio, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, revel\u00f3 informe de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. El 79% de los suicidios en el a\u00f1o 2016  ocurrieron en pa\u00edses de bajos ingresos. Los m\u00e9todos m\u00e1s comunes usados son ahorcamiento, envenenamiento y disparos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245671078420480"], "created_at": "2019-09-10T02:15:03.000Z", "author_id": "102462336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171245671078420480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/z9RWwbT7SA", "expanded_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/", "display_url": "maduradas.com/ay-nico-la-opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}]}, "text": "\"\u201cColombia contar\u00eda con el apoyo de la regi\u00f3n y otros pa\u00edses, sin duda alguna\u201d, recalc\u00f3\u2024\" https://t.co/z9RWwbT7SA v\u00eda @maduradascom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245650840883200"], "created_at": "2019-09-10T02:14:58.000Z", "author_id": "815788736638308352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171245650840883200"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245425736728576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:14:04.000Z", "author_id": "54314242", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171245425736728576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171245351006887938"], "created_at": "2019-09-10T02:13:47.000Z", "author_id": "268792233", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171245351006887938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171245322766573568"], "created_at": "2019-09-10T02:13:40.000Z", "author_id": "3854766575", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}], "id": "1171245322766573568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EgbZMRFwf8", "expanded_url": "https://redmaule.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-informe-de-la-oms_1568058774ZpZVc.html", "display_url": "redmaule.com/cada-40-segund\u2026"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan informe de la OMS https://t.co/EgbZMRFwf8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245250142253056"], "created_at": "2019-09-10T02:13:22.000Z", "author_id": "2654893645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171245250142253056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245226196905985"], "created_at": "2019-09-10T02:13:17.000Z", "author_id": "3933245363", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171245226196905985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4028, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAURICEVALERIA1", "id": "1099538612"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}]}, "text": "RT @MAURICEVALERIA1: @hurgamemoriaPE @aureliopastor ,,,y despu\u00e9s el panz\u00f3n suicida dir\u00eda q x las noches hablaba con Dios para q lo ilumine\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245207742013440"], "created_at": "2019-09-10T02:13:12.000Z", "author_id": "74157266", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171224203325952000"}], "id": "1171245207742013440"}, {"text": "@miliparra7 Aguanta suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245160375705600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miliparra7", "id": "1026485720167473152"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:13:01.000Z", "author_id": "345656164", "in_reply_to_user_id": "1026485720167473152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171244886806487040"}], "id": "1171245160375705600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171245131036528640"], "created_at": "2019-09-10T02:12:54.000Z", "author_id": "602313375", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171245131036528640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244985980727296"], "created_at": "2019-09-10T02:12:19.000Z", "author_id": "1398790728", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241329571106816"}], "id": "1171244985980727296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "text": "RT @AlbertoRavell: .Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244970893860865"], "created_at": "2019-09-10T02:12:16.000Z", "author_id": "105312405", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170984148506484736"}], "id": "1171244970893860865"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244926908149761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:12:05.000Z", "author_id": "124016055", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171244926908149761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244824181301249"], "created_at": "2019-09-10T02:11:41.000Z", "author_id": "897267544846938112", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241329571106816"}], "id": "1171244824181301249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "text": "@jdealthaus Ha sido motivada por los constantes blindajes a corruptos y mafiosos. Althaus... Defiendes a los fujiapristas.\nEl congreso defend\u00eda al suicida y defiende a la Sra. K, quien usted y todo el pa\u00eds sabe quien es.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244806028386304"], "created_at": "2019-09-10T02:11:37.000Z", "author_id": "1142934837168398354", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213843172925442"}], "id": "1171244806028386304"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244768455774210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:11:28.000Z", "author_id": "1083902570291175424", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171244768455774210"}, {"text": "@benino_novo @brunybacon exato, tu n sabe a historia da briga.\nvai q a mulher matou o cachorro do cara por exemplo.\nvai q o cara \u00e9 serial killer\nvai q a mulher tentou envenenar ele\nvai q o cara \u00e9 abusivo mesmo.\n\npor isso falei \"liga pra policia e continua filmando\" se der merda pelo menos tu tem filmado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171244741763244032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "benino_novo", "id": "788536071290224640"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:11:21.000Z", "author_id": "2688517089", "in_reply_to_user_id": "788536071290224640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171243305004408832"}], "id": "1171244741763244032"}, {"text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244705310396416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:11:13.000Z", "author_id": "73936198", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "id": "1171244705310396416"}, {"text": "@pancholimongi @bumanhanna @el__dass Se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244676671782912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pancholimongi", "id": "76092294"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "bumanhanna", "id": "240520250"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "el__dass", "id": "78519830"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:11:06.000Z", "author_id": "28273618", "in_reply_to_user_id": "76092294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171229471178919936"}], "id": "1171244676671782912"}, {"text": "@Urbinakevincda @miler75 Mas pelotudo el q se la pone el dia del clasico. Un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244358290591745"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "miler75", "id": "95428537"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:09:50.000Z", "author_id": "299474851", "in_reply_to_user_id": "164516504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171068515220172801"}], "id": "1171244358290591745"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171244351726477314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:09:48.000Z", "author_id": "1973245141", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171244351726477314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4779, "type": "Organization", "normalized_text": "UG"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/7TjxeBNeaO", "expanded_url": "https://bit.ly/2lDDDF7", "display_url": "bit.ly/2lDDDF7"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6N3Rn7wr3N", "expanded_url": "https://twitter.com/UdeGuanajuato/status/1171244314762055680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6N3Rn7wr3N", "media_key": "3_1171244310307790848"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "Bolet\u00ednUG"}]}, "text": "Bajo los principios de que el suicidio es prevenible y evitable, en la UG se han dise\u00f1ado estrategias para prevenir la conducta suicida en la sociedad y en la comunidad estudiantil.\n\n#Bolet\u00ednUG &gt; https://t.co/7TjxeBNeaO https://t.co/6N3Rn7wr3N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244314762055680"], "created_at": "2019-09-10T02:09:39.000Z", "author_id": "86383002", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171244314762055680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244274064789504"], "created_at": "2019-09-10T02:09:30.000Z", "author_id": "191065223", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171243942169456643"}], "id": "1171244274064789504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171244244662673409"], "created_at": "2019-09-10T02:09:23.000Z", "author_id": "3314855493", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171244244662673409"}, {"text": "No teme a la muerte, el que vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244178275229701"], "created_at": "2019-09-10T02:09:07.000Z", "author_id": "338091902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171244178275229701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4741, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/KnEBv7ONT2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCndNd", "display_url": "dlvr.it/RCndNd"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Y20jbfSILa", "expanded_url": "https://twitter.com/ortizsacramento/status/1171244157903392769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y20jbfSILa", "media_key": "3_1171244156414357504"}]}, "text": "Deprimido por padecer diabetes, sexagenario se suicida en Centro de M\u00e9rida https://t.co/KnEBv7ONT2 https://t.co/Y20jbfSILa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244157903392769"], "created_at": "2019-09-10T02:09:02.000Z", "author_id": "468860890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171244157903392769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171244019990638592"], "created_at": "2019-09-10T02:08:29.000Z", "author_id": "772941893655228416", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171244019990638592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243942169456643"], "created_at": "2019-09-10T02:08:11.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171243942169456643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.373, "type": "Other", "normalized_text": "GAP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "text": "@GirealaDerecha No olviden qu\u00e9 los GAP del borracho suicida de Allende eran todos de investigaciones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243847264985088"], "created_at": "2019-09-10T02:07:48.000Z", "author_id": "1546573998", "in_reply_to_user_id": "1075453394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170708760433758209"}], "id": "1171243847264985088"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243772174376961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:07:30.000Z", "author_id": "780217749238931456", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171243772174376961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243686941908994"], "created_at": "2019-09-10T02:07:10.000Z", "author_id": "221719007", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171243686941908994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4534, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Y73WKCZNsL", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}]}, "text": "OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/Y73WKCZNsL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243528493719552"], "created_at": "2019-09-10T02:06:32.000Z", "author_id": "169764275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171243528493719552"}, {"text": "RT @FernandezKikaa: Se\u00f1ora nadie se suicida por moda, entienda que si pasa eso es por algo.\nQue usted no preste atenci\u00f3n a el motivo y busc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243435526971393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernandezKikaa", "id": "1149800890708180992"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:06:10.000Z", "author_id": "3226135667", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171202747309469696"}], "id": "1171243435526971393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}]}, "text": "RT @UniversalTVBR: Aaahhhh!!!! Sabia que n\u00e3o poderia ser verdade! Odin se meteu e matou todo mundo pra provar pro Sherlock que o jeito dele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243412068196352"], "created_at": "2019-09-10T02:06:04.000Z", "author_id": "2376300798", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171242552433029120"}], "id": "1171243412068196352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243368220962818"], "created_at": "2019-09-10T02:05:54.000Z", "author_id": "1124852018147921920", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171243368220962818"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243364156674049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:05:53.000Z", "author_id": "64122322", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171243364156674049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243315901210624"], "created_at": "2019-09-10T02:05:41.000Z", "author_id": "234991283", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241329571106816"}], "id": "1171243315901210624"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243260641255429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:05:28.000Z", "author_id": "1024303783248056320", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171243260641255429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida de novo e que merda de coringa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243235836084224"], "created_at": "2019-09-10T02:05:22.000Z", "author_id": "910121163111747586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171243235836084224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Leandro"}]}, "text": "o motorista que \u00e9 policial Militar se assustou, sacou a arma e matou Leandro achando que era um assaltante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243205947527168"], "created_at": "2019-09-10T02:05:15.000Z", "author_id": "744772489981607936", "in_reply_to_user_id": "744772489981607936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171243203309297664"}], "id": "1171243205947527168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Pelao"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "RAWCL"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "RAWCL"}]}, "text": "Pelao suicida! #RAWCL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243171269029888"], "created_at": "2019-09-10T02:05:07.000Z", "author_id": "172008420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171243171269029888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243016092303360"], "created_at": "2019-09-10T02:04:30.000Z", "author_id": "839187859592593408", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171243016092303360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "quando eu era vivo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "waaaaagner", "id": "88454914"}]}, "text": "@waaaaagner Eu tamb\u00e9m.. mas j\u00e1 experimentou escutar \"quando eu era vivo\"?  Essa \u00e9 quase suicida ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242988112089094"], "created_at": "2019-09-10T02:04:23.000Z", "author_id": "309032020", "in_reply_to_user_id": "88454914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171228238812786689"}], "id": "1171242988112089094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242920143478784"], "created_at": "2019-09-10T02:04:07.000Z", "author_id": "259484360", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "id": "1171242920143478784"}, {"text": "Seg\u00fan informaci\u00f3n que acabo de ver en noticias, cada 40 segundos se suicida alguien en el mundo. Esto demuestra, en parte, la fragilidad de la mente en humana, y que ninguno est\u00e1 exento de obstinarse en alg\u00fan momento con la idea de hacerlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242641373220864"], "created_at": "2019-09-10T02:03:00.000Z", "author_id": "166421002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171242641373220864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "AmoElementary"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 151, "tag": "AmoElementary"}]}, "text": "Aaahhhh!!!! Sabia que n\u00e3o poderia ser verdade! Odin se meteu e matou todo mundo pra provar pro Sherlock que o jeito dele era o certo! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 #AmoElementary", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242552433029120"], "created_at": "2019-09-10T02:02:39.000Z", "author_id": "15292226", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171242552433029120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6784, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "text": "algu\u00e9m que j\u00e1 terminou elite pode me informar se eles v\u00e3o descobrir quem realmente matou a Marina na 2\u00ba temporada?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242478642638849"], "created_at": "2019-09-10T02:02:22.000Z", "author_id": "1065024769014358016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171242478642638849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242467896770561"], "created_at": "2019-09-10T02:02:19.000Z", "author_id": "116185598", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241329571106816"}], "id": "1171242467896770561"}, {"text": "RT @Gonzotronic: Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242441292308481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:02:13.000Z", "author_id": "4878800026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171003449665884161"}], "id": "1171242441292308481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242344936591361"], "created_at": "2019-09-10T02:01:50.000Z", "author_id": "3768171676", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171242344936591361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242330638159872"], "created_at": "2019-09-10T02:01:46.000Z", "author_id": "4765904369", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171242330638159872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242327903547395"], "created_at": "2019-09-10T02:01:46.000Z", "author_id": "548055324", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171242327903547395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242313093386241"], "created_at": "2019-09-10T02:01:42.000Z", "author_id": "1141903294832533505", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171242313093386241"}, {"text": "@biamartinelli_ ainda bem que a gente nem ( quase )se matou \ud83e\udd27\ud83d\ude0e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242291023028224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "biamartinelli_", "id": "754131425415335936"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:01:37.000Z", "author_id": "894234821941231618", "in_reply_to_user_id": "754131425415335936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171242147414196224"}], "id": "1171242291023028224"}, {"text": "Se matou contra o meu squad \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/HxXLiNVDFx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242285310337026"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/HxXLiNVDFx", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireMundo/status/1171166341493075968", "display_url": "twitter.com/FreeFireMundo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:01:36.000Z", "author_id": "854154663154810880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171242285310337026"}, {"text": "Se estima en la literatura que la subestimaci\u00f3n del suicidio ronda en el 25% de los casos oficiales: \u00bfCu\u00e1ntos siniestros de tr\u00e1nsito o accidentes laborales de resultado mortal son resultados de una intenci\u00f3n suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242274359037952"], "created_at": "2019-09-10T02:01:33.000Z", "author_id": "1096132693597868033", "in_reply_to_user_id": "1096132693597868033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171241557254709248"}], "id": "1171242274359037952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8776, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "Si est\u00e1 pensando en suicidarse, no se sienta solo. Seg\u00fan la OMS, en el mundo se suicida una persona cada 40 segundos. Como 800 mil por a\u00f1o...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242224216133633"], "created_at": "2019-09-10T02:01:21.000Z", "author_id": "143526894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171242224216133633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242213067632640"], "created_at": "2019-09-10T02:01:18.000Z", "author_id": "304933968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171238116537065472"}], "id": "1171242213067632640"}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242191462830080"], "created_at": "2019-09-10T02:01:13.000Z", "author_id": "260296200", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171242191462830080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242168855552000"], "created_at": "2019-09-10T02:01:08.000Z", "author_id": "223613852", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171242168855552000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242107849334784"], "created_at": "2019-09-10T02:00:53.000Z", "author_id": "2479669219", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241329571106816"}], "id": "1171242107849334784"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171242089461485571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:00:49.000Z", "author_id": "1706087035", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171242089461485571"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241954555965441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:00:17.000Z", "author_id": "3836779583", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171241954555965441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241938944741376"], "created_at": "2019-09-10T02:00:13.000Z", "author_id": "933456014455791620", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171241938944741376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/0IHhUkN5iv", "expanded_url": "https://buff.ly/304xsbI", "display_url": "buff.ly/304xsbI"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mmtMDJ92T8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSudcalif/status/1171241889573589002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mmtMDJ92T8", "media_key": "3_1171241887929458690"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Salud"}]}, "text": "#Salud  |  Cada 40 segundos una persona se suicida: ONU \u25ba https://t.co/0IHhUkN5iv https://t.co/mmtMDJ92T8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241889573589002"], "created_at": "2019-09-10T02:00:01.000Z", "author_id": "2484532116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171241889573589002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241813161709569"], "created_at": "2019-09-10T01:59:43.000Z", "author_id": "280385602", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171241813161709569"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241753434832897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:59:29.000Z", "author_id": "125402373", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171241753434832897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tFDkT7czix", "expanded_url": "http://bit.ly/31786Ly", "display_url": "bit.ly/31786Ly", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/policia-da-holanda-investiga-ataque-a-tiros-nos-arredores-de-roterda/"}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoInter Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia https://t.co/tFDkT7czix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241747277656065"], "created_at": "2019-09-10T01:59:27.000Z", "author_id": "68439810", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171239366686982144"}], "id": "1171241747277656065"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241718404079621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:59:20.000Z", "author_id": "95525284", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171241718404079621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "geraldodefraga", "id": "132981652"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240864817012736"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240869556604930"}]}, "text": "RT @geraldodefraga: Enquanto isso, em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/9YpC5Izn3Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241608249053184"], "created_at": "2019-09-10T01:58:54.000Z", "author_id": "28595239", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240873084051457"}], "id": "1171241608249053184"}, {"text": "gente essa menina da minha cidade se matou horas depois que tuitou isso\ud83d\ude14 https://t.co/A0fGAC45RF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241583108378627"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/A0fGAC45RF", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaVicthria1/status/1171153622136213509", "display_url": "twitter.com/MariaVicthria1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:58:48.000Z", "author_id": "2608807939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171153622136213509"}], "id": "1171241583108378627"}, {"text": "Incluso las pr\u00e1cticas de deportes de riesgo podr\u00edan ser una forma de suicidio diferido, una manifestaci\u00f3n de un impulso suicida no necesariamente consciente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241557254709248"], "created_at": "2019-09-10T01:58:42.000Z", "author_id": "1096132693597868033", "in_reply_to_user_id": "1096132693597868033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171241218128433152"}], "id": "1171241557254709248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241503173337089"], "created_at": "2019-09-10T01:58:29.000Z", "author_id": "141227101", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171241329571106816"}], "id": "1171241503173337089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8555, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, Un persona se suicida cada 40 segundos, si bien los suicidios disminuyen, esta cifra es alarmante.\nCada persona tiene el derecho a decidir su muerte, sin embargo, no existe el apoyo para contender con esta epidemia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241474576539648"], "created_at": "2019-09-10T01:58:22.000Z", "author_id": "854848872543264768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171241474576539648"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241464480849921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:58:20.000Z", "author_id": "126769989", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171241464480849921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}]}, "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241409392893964"], "created_at": "2019-09-10T01:58:07.000Z", "author_id": "271609183", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "id": "1171241409392893964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}]}, "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241386684952576"], "created_at": "2019-09-10T01:58:01.000Z", "author_id": "716430405424050176", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "id": "1171241386684952576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7551, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 106, "end": 106, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angulosiete", "id": "1342197398"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LyYFbHq0Rc", "expanded_url": "http://ow.ly/lj8k30pvtQQ", "display_url": "ow.ly/lj8k30pvtQQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}]}, "text": "RT @angulosiete: \u26a0\ufe0f #Im\u00e1genesFuertes Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/LyYFbHq0Rc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241353054810113"], "created_at": "2019-09-10T01:57:53.000Z", "author_id": "200293937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171199223561371648"}], "id": "1171241353054810113"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241340253933568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:57:50.000Z", "author_id": "2337556704", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171241340253933568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Yatra"}]}, "text": "Mi yo de hace tres a\u00f1os me ve escuchando Sebastian Yatra y se suicida para no llegar a este punto deplorable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241309027393536"], "created_at": "2019-09-10T01:57:43.000Z", "author_id": "1451854992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171241309027393536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "geraldodefraga", "id": "132981652"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240864817012736"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240869556604930"}]}, "text": "RT @geraldodefraga: Enquanto isso, em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/9YpC5Izn3Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241229356535809"], "created_at": "2019-09-10T01:57:24.000Z", "author_id": "65524859", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240873084051457"}], "id": "1171241229356535809"}, {"text": "No se como aguanto esta vida, una coraza de cristal que encierra una mente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241203939074048"], "created_at": "2019-09-10T01:57:18.000Z", "author_id": "1119232633173684224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171241203939074048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Azzarello"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Ok0KP5lJDC", "expanded_url": "https://twitter.com/bleedingcool/status/1171240724714721280", "display_url": "twitter.com/bleedingcool/s\u2026"}]}, "text": "Tiraram da cabe\u00e7a aquela hist\u00f3ria do Azzarello no Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nObrigado pai celestial! https://t.co/Ok0KP5lJDC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241168404979718"], "created_at": "2019-09-10T01:57:09.000Z", "author_id": "238107784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171240724714721280"}], "id": "1171241168404979718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171241074771316737"], "created_at": "2019-09-10T01:56:47.000Z", "author_id": "722282373744889856", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1171241074771316737"}, {"text": "fui dar unfollow em contas abandonadas e houve uma constata\u00e7\u00e3o, o \u00faltimo tweet dessas pessoas era muito suicida \ud83d\ude2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240908953665537"], "created_at": "2019-09-10T01:56:07.000Z", "author_id": "726963013383786497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171240908953665537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240864817012736"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240869556604930"}]}, "text": "Enquanto isso, em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/9YpC5Izn3Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240873084051457"], "created_at": "2019-09-10T01:55:59.000Z", "author_id": "132981652", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1171240873084051457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 60, "end": 82, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NuestraMerida", "id": "1977057698"}]}, "text": "RT @NuestraMerida: En conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, que se celebra este 10 de septiembre, el director gene\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240839743455232"], "created_at": "2019-09-10T01:55:51.000Z", "author_id": "990661242179194881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171238119087202304"}], "id": "1171240839743455232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "id": "1171240661514895361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Ibag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lfredobocanegra", "id": "2720301821"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @lfredobocanegra: Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibag\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240639234813953"], "created_at": "2019-09-10T01:55:03.000Z", "author_id": "619524949", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171232975880630274"}], "id": "1171240639234813953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 154, "end": 179, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZrS7Ri3IAe", "expanded_url": "http://www.mipuntodevista.com.mx/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "mipuntodevista.com.mx/una-persona-se\u2026"}]}, "text": "En conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, que se celebra este 10 de septiembre, el director general de la Organizaci\u00f3n, el doctor Tedros Adhanom Ghebreyesus, exhort\u00f3 a todas las naciones a instaurar programas de salud para prev... https://t.co/ZrS7Ri3IAe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240633224355843"], "created_at": "2019-09-10T01:55:02.000Z", "author_id": "108808198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171240633224355843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}]}, "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. .,\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240624822968320"], "created_at": "2019-09-10T01:55:00.000Z", "author_id": "967020674723217408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171240624822968320"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240620565913601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:54:59.000Z", "author_id": "319269992", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171240620565913601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.754, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7772, "type": "Place", "normalized_text": "Patagonia"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.7043, "type": "Other", "normalized_text": "La Voz del Neuqu\u00e9n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/aPfEoddTxp", "expanded_url": "https://shar.es/aXd7pF", "display_url": "shar.es/aXd7pF"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan la OMS: la Patagonia es la regi\u00f3n del pa\u00eds con mayor tasa de casos - La Voz del Neuqu\u00e9n https://t.co/aPfEoddTxp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240576051810305"], "created_at": "2019-09-10T01:54:48.000Z", "author_id": "173602143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171240576051810305"}, {"text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240553587126275"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:54:43.000Z", "author_id": "954549860182757376", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "id": "1171240553587126275"}, {"text": "ah pq ele matou uma pessoa obviamente \u00e9 necess\u00e1rio dar mais de 20 tiros E matar o cara n\u00e9 claro obvio que esse campe\u00e3o nao soltou a arma depois do primeiro ou segundo tiro mas se eu digo olha isso n\u00e3o \u00e9 excludente a doida sou eu que to defendendo bandido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240509312045058"], "created_at": "2019-09-10T01:54:32.000Z", "author_id": "1334609119", "in_reply_to_user_id": "1334609119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171240140636901376"}], "id": "1171240509312045058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240425748914176"], "created_at": "2019-09-10T01:54:12.000Z", "author_id": "234394536", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171240425748914176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}]}, "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240414864642049"], "created_at": "2019-09-10T01:54:10.000Z", "author_id": "1120453434", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "id": "1171240414864642049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "text": "o pior de tudo \u00e9 que \u00e9 Setembro Amarelo, pessoas lutando contra o suic\u00eddio, pessoas lutando contra a depress\u00e3o, m\u00e3es e pais chorando por perderem seus filhos e as bonita achando legal dizer q \"se matou\"", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "2770768a0a120355"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171240402877329409"], "created_at": "2019-09-10T01:54:07.000Z", "author_id": "1166395429296267264", "in_reply_to_user_id": "1166395429296267264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171239498669318145"}], "id": "1171240402877329409"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/RiuDreQ5OL https://t.co/Ra3qySFBkT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240365334175748"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/RiuDreQ5OL", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=924587", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=92\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Ra3qySFBkT", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1171240365334175748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ra3qySFBkT", "media_key": "3_1171240363698397184"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:53:58.000Z", "author_id": "586963883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171240365334175748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/i7RJvIsu9s", "expanded_url": "http://ow.ly/b7dq50w3ITB", "display_url": "ow.ly/b7dq50w3ITB"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "S\u00e9UnoNoticias"}]}, "text": "#Video Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana| #S\u00e9UnoNoticias \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/i7RJvIsu9s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240354458288128"], "created_at": "2019-09-10T01:53:55.000Z", "author_id": "343188002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171240354458288128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240234685730817"], "created_at": "2019-09-10T01:53:27.000Z", "author_id": "340684556", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171240234685730817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.754, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7772, "type": "Place", "normalized_text": "Patagonia"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.7043, "type": "Other", "normalized_text": "La Voz del Neuqu\u00e9n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/cgqrhAlikp", "expanded_url": "https://shar.es/aXd7fJ", "display_url": "shar.es/aXd7fJ"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan la OMS: la Patagonia es la regi\u00f3n del pa\u00eds con mayor tasa de casos - La Voz del Neuqu\u00e9n https://t.co/cgqrhAlikp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240222992023552"], "created_at": "2019-09-10T01:53:24.000Z", "author_id": "173602143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171240222992023552"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240213819133952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:53:22.000Z", "author_id": "20771548", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171240213819133952"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171240133473054721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:53:03.000Z", "author_id": "68076402", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171240133473054721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Carente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "text": "@suicida_roots Carente?", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171240055643541506"], "created_at": "2019-09-10T01:52:44.000Z", "author_id": "1127329468694114304", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234756115206145"}], "id": "1171240055643541506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.6489, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Formam o esquadr\u00e3o suicida\nAh cara, como eu tenho pena da DC no cinema. Tinha tantas alternativas. Como conseguiram fazer todas as piores decis\u00f5es?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240036555272192"], "created_at": "2019-09-10T01:52:39.000Z", "author_id": "805459034002362369", "in_reply_to_user_id": "805459034002362369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171240034760110081"}], "id": "1171240036555272192"}, {"text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239992443756545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:52:29.000Z", "author_id": "235723169", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "id": "1171239992443756545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "text": "RT @arisze27: El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239987163160576"], "created_at": "2019-09-10T01:52:28.000Z", "author_id": "747296614675447808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880964907679746"}], "id": "1171239987163160576"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239957668728832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:52:21.000Z", "author_id": "3382210018", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171239957668728832"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239950236422149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:52:19.000Z", "author_id": "313411160", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171239950236422149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8831, "type": "Other", "normalized_text": "friendzone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sadyco_", "id": "388563086"}]}, "text": "@Sadyco_ Acci\u00f3n po\u00e9tica suicida con la que igual vas a la friendzone", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239886218825730"], "created_at": "2019-09-10T01:52:04.000Z", "author_id": "327184365", "in_reply_to_user_id": "388563086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171237707613450240"}], "id": "1171239886218825730"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239859522088961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:51:57.000Z", "author_id": "4828064393", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171239859522088961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tFDkT7czix", "expanded_url": "http://bit.ly/31786Ly", "display_url": "bit.ly/31786Ly", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/policia-da-holanda-investiga-ataque-a-tiros-nos-arredores-de-roterda/"}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoInter Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia https://t.co/tFDkT7czix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239840450527234"], "created_at": "2019-09-10T01:51:53.000Z", "author_id": "902686285999075329", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171239366686982144"}], "id": "1171239840450527234"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239816383647744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:51:47.000Z", "author_id": "507932203", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171239816383647744"}, {"text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos https://t.co/79IKMt1QRn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239806837215232"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/79IKMt1QRn", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:51:45.000Z", "author_id": "86099059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171239806837215232"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239771747835907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:51:36.000Z", "author_id": "1016580165441376257", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171239771747835907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tFDkT7czix", "expanded_url": "http://bit.ly/31786Ly", "display_url": "bit.ly/31786Ly", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/policia-da-holanda-investiga-ataque-a-tiros-nos-arredores-de-roterda/"}]}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoInter Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia https://t.co/tFDkT7czix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239754572161024"], "created_at": "2019-09-10T01:51:32.000Z", "author_id": "23585798", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171239366686982144"}], "id": "1171239754572161024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber Bieber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "themodelmind", "id": "218138219"}]}, "text": "RT @themodelmind: En ves de apoyar al machito de Justin Bieber Bieber despu\u00e9s de declarar que era violento con sus parejas sentimentales, d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239713447010305"], "created_at": "2019-09-10T01:51:22.000Z", "author_id": "1025344639308652544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171214276067020800"}], "id": "1171239713447010305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "text": "O Eddie \u00e9 muito suicida, ele fica querendo enfiar a pata no ventilador ligado, se joga dos lugares, brinca com objeto cortante miseric\u00f3rdia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239709676384262"], "created_at": "2019-09-10T01:51:22.000Z", "author_id": "2975635161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171239709676384262"}, {"text": "Santa paz...\nUnfollow a la suicida de cl\u00f3set.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239536019554307"], "created_at": "2019-09-10T01:50:40.000Z", "author_id": "180213188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171239536019554307"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239529426116608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:50:39.000Z", "author_id": "433013163", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171239529426116608"}, {"text": "RT @OPSOMSPeru: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239443912712192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:50:18.000Z", "author_id": "2190861652", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178977437868032"}], "id": "1171239443912712192"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239442859868160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:50:18.000Z", "author_id": "136396514", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171239442859868160"}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS  https://t.co/xwWqr1vIUr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239392125620225"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/xwWqr1vIUr", "expanded_url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms.html", "display_url": "publimetro.com.mx/mx/noticias/20\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:50:06.000Z", "author_id": "464952066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171239392125620225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 154, "end": 179, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/n9NM52LGy2", "expanded_url": "http://www.mipuntodevista.com.mx/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "mipuntodevista.com.mx/una-persona-se\u2026"}]}, "text": "En conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, que se celebra este 10 de septiembre, el director general de la Organizaci\u00f3n, el doctor Tedros Adhanom Ghebreyesus, exhort\u00f3 a todas las naciones a instaurar programas de salud para prev... https://t.co/n9NM52LGy2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239378615709696"], "created_at": "2019-09-10T01:50:03.000Z", "author_id": "125420995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171239378615709696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9068, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tFDkT7czix", "expanded_url": "http://bit.ly/31786Ly", "display_url": "bit.ly/31786Ly", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/policia-da-holanda-investiga-ataque-a-tiros-nos-arredores-de-roterda/"}]}, "text": "&gt;@EstadaoInter Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia https://t.co/tFDkT7czix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239366686982144"], "created_at": "2019-09-10T01:50:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1171239366686982144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Hardin"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Buzzardo"}]}, "text": "RT @hessastars: \u201cNu seria melhor\u201d\n\n\u201cEnt repete cmg \u201cHardin eu estou menstruada\u201d\u201d\n\n\u201cBuzzardo\u201d\n\n\u201cVoc\u00ea matou um homem.\u201d\u201dele olhou p vc de um j\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239323045421056"], "created_at": "2019-09-10T01:49:49.000Z", "author_id": "1072259012291387392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149198877765635"}], "id": "1171239323045421056"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239298345119744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:49:43.000Z", "author_id": "982044495087849473", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171239298345119744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239092107010048"], "created_at": "2019-09-10T01:48:54.000Z", "author_id": "933349759221411840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231473313230848"}], "id": "1171239092107010048"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171239052697395202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:48:45.000Z", "author_id": "18081487", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171239052697395202"}, {"text": "RT @AnelmaMelo: @republica_ctba @Anderson77RJ Como eles vai fazer isso se foi eles quem matou o pr\u00f3prio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239039309156352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnelmaMelo", "id": "1057020493121896448"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Anderson77RJ", "id": "3322071089"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:48:42.000Z", "author_id": "3322071089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1107076204870414336"}], "id": "1171239039309156352"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238846564044801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:47:56.000Z", "author_id": "50895000", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171238846564044801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Ellsworth"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Alexa Bliss"}]}, "text": "James Ellsworth lost a hair match against Alexa Bliss with a tope suicida at payback", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171238752976560128"], "created_at": "2019-09-10T01:47:33.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171238752976560128"}, {"text": "Tienen esa Capacidad de confrontaci\u00f3n o manejo buen  de emociones ! El miedo los paraliza lo mejor es orientar a las victimas y hacerlos entender que estamos con ellos y que no se sientan s\u00f3los. El pensamiento suicida es el primer peligro en \u00e9stos casos. #Respeto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238681639882753"], "created_at": "2019-09-10T01:47:16.000Z", "author_id": "223659714", "in_reply_to_user_id": "223659714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171238679295209474"}], "id": "1171238681639882753", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 263, "tag": "Respeto"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238664048799745"], "created_at": "2019-09-10T01:47:12.000Z", "author_id": "410238302", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171238664048799745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238620650450945"], "created_at": "2019-09-10T01:47:02.000Z", "author_id": "190851102", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171238620650450945"}, {"text": "@hometowon ....casi se suicida al pedo sabias.. https://t.co/Cu0RdPyhJI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238419676172288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hometowon", "id": "851261022891524097"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Cu0RdPyhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/rubiusklance/status/1171238419676172288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu0RdPyhJI", "media_key": "3_1171238403259674627"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Cu0RdPyhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/rubiusklance/status/1171238419676172288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu0RdPyhJI", "media_key": "3_1171238411497353217"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:46:14.000Z", "author_id": "831257372194701312", "in_reply_to_user_id": "851261022891524097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171236955973201920"}], "id": "1171238419676172288"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238413430853632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:46:12.000Z", "author_id": "171133162", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171238413430853632"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238365162815488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:46:01.000Z", "author_id": "94840945", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171238365162815488"}, {"text": "@viole_urbani Suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171238349488709632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "viole_urbani", "id": "1162048966508404737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:45:57.000Z", "author_id": "812726847624675328", "in_reply_to_user_id": "1162048966508404737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171236231465885696"}], "id": "1171238349488709632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238127320649730"], "created_at": "2019-09-10T01:45:04.000Z", "author_id": "547785956", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171238127320649730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4098, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 119, "username": "CambioBC", "id": "923299499786649607"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/k2BCEIBvYo", "expanded_url": "https://is.gd/TvDVd3", "display_url": "is.gd/TvDVd3"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/46P6VcOr4I", "expanded_url": "https://twitter.com/CambioBC/status/1171238127282905088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46P6VcOr4I", "media_key": "3_1171238125420601344"}]}, "text": "Informa Gobierno del Estado sobre mitos de la depresi\u00f3n mayor e intento suicida. \nhttps://t.co/k2BCEIBvYo via @CambioBC https://t.co/46P6VcOr4I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238127282905088"], "created_at": "2019-09-10T01:45:04.000Z", "author_id": "923299499786649607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171238127282905088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 154, "end": 179, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/S1MIHlR3R8", "expanded_url": "http://www.mipuntodevista.com.mx/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "mipuntodevista.com.mx/una-persona-se\u2026"}]}, "text": "En conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, que se celebra este 10 de septiembre, el director general de la Organizaci\u00f3n, el doctor Tedros Adhanom Ghebreyesus, exhort\u00f3 a todas las naciones a instaurar programas de salud para prev... https://t.co/S1MIHlR3R8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238119087202304"], "created_at": "2019-09-10T01:45:02.000Z", "author_id": "1977057698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171238119087202304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/80p6yA220g", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171238116537065472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80p6yA220g", "media_key": "3_1171238115102613504"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/80p6yA220g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238116537065472"], "created_at": "2019-09-10T01:45:02.000Z", "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171238116537065472"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171238096526028801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:44:57.000Z", "author_id": "798610556466974720", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171238096526028801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Melancolia"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kq8p4YB718", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2NnRHrAlJ3/?igshid=hhyxecv5akyn", "display_url": "instagram.com/p/B2NnRHrAlJ3/\u2026"}]}, "text": "Melancolia suicida.\n\nTem dias que a dor \u00e9 tanta.\nA tristeza \u00e9 tanta.\nA angustia \u00e9 tanta.\nQue a gente cansa, quase desmancha.\nE perde a gra\u00e7a de se viver.\n\nTem dias que o peito aperta.\nA boca se fecha.\nA comida\u2026 https://t.co/kq8p4YB718", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171238066696151041"], "created_at": "2019-09-10T01:44:50.000Z", "author_id": "1273202252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171238066696151041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "DiVasca", "id": "327569702"}]}, "text": "@felipeneto @DiVasca Felipe eu sei o dinheiro \u00e9 seu,mais vc j\u00e1 tentou ajudar algu\u00e9m ou algumas fam\u00edlias famintas? Pq essa lacrada que vc deu s\u00f3 me da certeza do canalha que  \u00e9,se queria fazer o bem pq n\u00e3o matou a fome de alguma crian\u00e7a? Muito triste vc ter gastado muito dinheiro apenas pela lacra\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171238038854389761"], "created_at": "2019-09-10T01:44:43.000Z", "author_id": "1103335294374428673", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159892754970882048"}], "id": "1171238038854389761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DramaClubz", "id": "2183682623"}]}, "text": "RT @DramaClubz: Gente, sei q todos n\u00f3s odiamos a Timothy, mas ela fez um tweet dizendo que se sentiu suicida semana passada e alguns \"cry b\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171237985469239297"], "created_at": "2019-09-10T01:44:30.000Z", "author_id": "866830646043435008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171195885818191872"}], "id": "1171237985469239297"}, {"text": "Comumente a pessoa que se suicida j\u00e1 est\u00e1 morta faz tempo. A depress\u00e3o d\u00e1 jeito de te matar de diversas formas em diversas oportunidades. Com o tempo, a mente s\u00f3 vai se esvaindo e a gente s\u00f3 se disp\u00f5e do corpo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171237932310683650"], "created_at": "2019-09-10T01:44:18.000Z", "author_id": "204129122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171237932310683650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237930653900800"], "created_at": "2019-09-10T01:44:17.000Z", "author_id": "2362086992", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171237930653900800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237860470661120"], "created_at": "2019-09-10T01:44:01.000Z", "author_id": "1172858804", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171237860470661120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237805869207552"], "created_at": "2019-09-10T01:43:48.000Z", "author_id": "1238075288", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171237805869207552"}, {"text": "Qu\u00e9 impresentable que este rol suicida est\u00e9 siendo ejecutado por una Mujer, me averg\u00fcenza!! @FedericaMog https://t.co/sIGEAYYuCa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237761216581632"], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "FedericaMog", "id": "460163041"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/sIGEAYYuCa", "expanded_url": "https://twitter.com/beatrizbecerrab/status/1171124689697157125", "display_url": "twitter.com/beatrizbecerra\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:43:37.000Z", "author_id": "2344089317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171124689697157125"}], "id": "1171237761216581632"}, {"text": "RT @cgepucpr: \u00bfCu\u00e1les son los signos o comportamiento suicida que debemos observar? \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Cuando hablan constantemente sobre el t\u00e9rmino suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237696410390531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cgepucpr", "id": "827429454909730817"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:43:22.000Z", "author_id": "316566420", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171224828285739008"}], "id": "1171237696410390531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Tacna"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2tFlVZOO8w", "expanded_url": "http://bit.ly/2lEUDLl", "display_url": "bit.ly/2lEUDLl"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Tacna"}]}, "text": "En #Tacna, cerca de 15 personas se quitan la vida cada a\u00f1o \n https://t.co/2tFlVZOO8w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237491665489920"], "created_at": "2019-09-10T01:42:33.000Z", "author_id": "213456637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171237491665489920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237471998357505"], "created_at": "2019-09-10T01:42:28.000Z", "author_id": "1268174672", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231473313230848"}], "id": "1171237471998357505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237409582923777"], "created_at": "2019-09-10T01:42:13.000Z", "author_id": "2479669219", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171237409582923777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Puyo"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Pastaza"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "RadioAventura107"}]}, "text": "RT @Salud_CZ3: #Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237370206793729"], "created_at": "2019-09-10T01:42:04.000Z", "author_id": "804071839807000577", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147206847533056"}], "id": "1171237370206793729"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171237369783214080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:42:04.000Z", "author_id": "2323802047", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171237369783214080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171237322270097408"], "created_at": "2019-09-10T01:41:52.000Z", "author_id": "825463462595796992", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171237322270097408"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237195069440000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:41:22.000Z", "author_id": "51770995", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171237195069440000"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237076915957760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:40:54.000Z", "author_id": "458137077", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171237076915957760"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171237019705585664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:40:40.000Z", "author_id": "875520362766848002", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171237019705585664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "text": "RT @juansotoivars: Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171237004979449856"], "created_at": "2019-09-10T01:40:37.000Z", "author_id": "202683210", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162253124653057"}], "id": "1171237004979449856"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236975313084416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:40:30.000Z", "author_id": "26248890", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171236975313084416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236926902427648"], "created_at": "2019-09-10T01:40:18.000Z", "author_id": "286209078", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171236926902427648"}, {"text": "@cherry_boychik @suicida_mne \u0414\u0430  \u044f \u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c \u0438 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e \u0447\u0442\u043e \u0437\u0430\u0433\u043b\u044f\u043d\u0443\u043b(\u0430) \u043d\u0430 \u043c\u043e\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443:3", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171236839912615938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cherry_boychik", "id": "1127199721636999173"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:39:57.000Z", "author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "1127199721636999173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171123425777201152"}], "id": "1171236839912615938"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236829422587904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:39:55.000Z", "author_id": "1098365968756154369", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171236829422587904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236828436992003"], "created_at": "2019-09-10T01:39:55.000Z", "author_id": "474004412", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171236828436992003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236815807942656"], "created_at": "2019-09-10T01:39:52.000Z", "author_id": "328555971", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171236815807942656"}, {"text": "Muchas de estas personas tambi\u00e9n necesitan de un apoyo psiqui\u00e1trico porque como dije la conducta suicida no es un hecho aislado y en gran parte de las ocasiones viene acompa\u00f1ado de alg\u00fan trastorno, como la ansiedad, depresi\u00f3n o los trastornos de personalidad, no hay que dejarlos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236725391351808"], "created_at": "2019-09-10T01:39:30.000Z", "author_id": "2795689905", "in_reply_to_user_id": "2795689905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171235698072010752"}], "id": "1171236725391351808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236688305303553"], "created_at": "2019-09-10T01:39:21.000Z", "author_id": "43786549", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171236688305303553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236562337767424"], "created_at": "2019-09-10T01:38:51.000Z", "author_id": "1092509012514533376", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "id": "1171236562337767424"}, {"text": "@bauuti7 bue amigo alto pensamiento de suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236461502435328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bauuti7", "id": "1132483976734629890"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:38:27.000Z", "author_id": "992603448922263552", "in_reply_to_user_id": "1132483976734629890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171236368305053696"}], "id": "1171236461502435328"}, {"text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171236448034545664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:38:24.000Z", "author_id": "1187476910", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}], "id": "1171236448034545664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236421081997312"], "created_at": "2019-09-10T01:38:17.000Z", "author_id": "1132024093", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171236421081997312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Nashville"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/4zBQqxcADg", "expanded_url": "https://t.ly/2N3z5", "display_url": "t.ly/2N3z5"}]}, "text": "Nashville, EU.- Hombre de 64 a\u00f1os mata a tiros a su nieto de seis a\u00f1os, a su esposa, de 61 a\u00f1os, y luego se suicida. Nieta de cuatro a\u00f1os no result\u00f3 herida y corri\u00f3 a la casa de un vecino. https://t.co/4zBQqxcADg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236382058135553"], "created_at": "2019-09-10T01:38:08.000Z", "author_id": "19410907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171236382058135553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171236297165422592"], "created_at": "2019-09-10T01:37:48.000Z", "author_id": "1001468333005385729", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171236297165422592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 168, "probability": 0.6647, "type": "Other", "normalized_text": "Diving Headbut"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabu_moon", "id": "843957664593969153"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "vinnefilipe", "id": "335061389"}]}, "text": "@gabu_moon @vinnefilipe @fran_fresco \u00c9 isso n\u00e3o d\u00e1 pra saber, Mas imagina, 20 anos tomando pancada na cabe\u00e7a, seja literalmente ou vc mesmo batendo ela no Diving Headbut... Deve ser foda isso. Mas \u00e9 um caso que precisaria ser estudado muito afundo, nem sei se existem provas concretas que foi ele que matou a familia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171236168039575552"], "created_at": "2019-09-10T01:37:17.000Z", "author_id": "636718577", "in_reply_to_user_id": "843957664593969153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234411788087296"}], "id": "1171236168039575552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nortecastilla", "id": "45544223"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "text": "RT @nortecastilla: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236128466362368"], "created_at": "2019-09-10T01:37:08.000Z", "author_id": "359450061", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171160691354550272"}], "id": "1171236128466362368"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171236110690869250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:37:03.000Z", "author_id": "484900756", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171236110690869250"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171236063454605312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:36:52.000Z", "author_id": "3251526437", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171236063454605312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236013794103301"], "created_at": "2019-09-10T01:36:40.000Z", "author_id": "739390458506452992", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "id": "1171236013794103301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8098, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "buenapabailar", "id": "2795689905"}]}, "text": "RT @buenapabailar: Hay que informarnos, la UNAM y varias facultades de Psicolog\u00eda en el pa\u00eds tienen lineas de ayuda, servicios de salud, IM\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235875436605441"], "created_at": "2019-09-10T01:36:07.000Z", "author_id": "111124062", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235698072010752"}], "id": "1171235875436605441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235847292817409"], "created_at": "2019-09-10T01:36:01.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "id": "1171235847292817409"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171235783761698817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:35:46.000Z", "author_id": "217865707", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171235783761698817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6895, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "ISSSTE"}]}, "text": "Hay que informarnos, la UNAM y varias facultades de Psicolog\u00eda en el pa\u00eds tienen lineas de ayuda, servicios de salud, IMSS e ISSSTE regularmente tiene psic\u00f3logos que pueden dar tratamiento, siempre que llega una persona con ideaci\u00f3n o intento suicida se vuelve una prioridad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235698072010752"], "created_at": "2019-09-10T01:35:25.000Z", "author_id": "2795689905", "in_reply_to_user_id": "2795689905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234470730403840"}], "id": "1171235698072010752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171235603381403648"], "created_at": "2019-09-10T01:35:03.000Z", "author_id": "3301113970", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171235603381403648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}]}, "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235410892283905"], "created_at": "2019-09-10T01:34:17.000Z", "author_id": "2432769482", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171205392807784448"}], "id": "1171235410892283905"}, {"text": "RT @chaconjonathan1: @RafaelMena1970 Los mas rastreros y camaleonicos tienen tiempo saltando talanquera, @MarkomusicaVzla  pobrecito menos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235322870607872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "chaconjonathan1", "id": "226998362"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "RafaelMena1970", "id": "874140154717507584"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "MarkomusicaVzla", "id": "3431270241"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:33:56.000Z", "author_id": "139395274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1108932367450664963"}], "id": "1171235322870607872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "Estoy viendo el escuadr\u00f3n suicida y wow, s\u00f3lo eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235272392105985"], "created_at": "2019-09-10T01:33:44.000Z", "author_id": "452665434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171235272392105985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171235219543867392"], "created_at": "2019-09-10T01:33:31.000Z", "author_id": "3344518707", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171235219543867392"}, {"text": "RT @carlamtzalv: El verdadero Escuadr\u00f3n Suicida. \ud83d\udc47 https://t.co/BkNSwt2rrV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235195552325633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlamtzalv", "id": "1265884225"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BkNSwt2rrV", "expanded_url": "https://twitter.com/carlamtzalv/status/1171170992347070470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkNSwt2rrV", "media_key": "3_1171170986017927168"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:33:25.000Z", "author_id": "1118883991539470336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171170992347070470"}], "id": "1171235195552325633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171235131677433856"], "created_at": "2019-09-10T01:33:10.000Z", "author_id": "801011528308817920", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171235131677433856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235100295651329"], "created_at": "2019-09-10T01:33:03.000Z", "author_id": "103730503", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171235100295651329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171235089616973828"], "created_at": "2019-09-10T01:33:00.000Z", "author_id": "324930874", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171235089616973828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234943143428097"], "created_at": "2019-09-10T01:32:25.000Z", "author_id": "1101967136027746305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231473313230848"}], "id": "1171234943143428097"}, {"text": "@PatriciaTubilla No hay nada, no cree usted que si al menos UNA denuncia fuera cierta o con fundamento no la usarian sus adversarios pol\u00edticos como caballito de batalla? Deje que querer arrastrarlo a los niveles nauseabundos de su idolo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234914915762177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:32:18.000Z", "author_id": "83484586", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230767881412610"}], "id": "1171234914915762177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234676356407296"], "created_at": "2019-09-10T01:31:21.000Z", "author_id": "2715240005", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "id": "1171234676356407296"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171234657595219973"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:31:17.000Z", "author_id": "223910314", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171234657595219973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim demais pqp perca de tempo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171234639920488448"], "created_at": "2019-09-10T01:31:13.000Z", "author_id": "249183052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171234639920488448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Ibag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lfredobocanegra", "id": "2720301821"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @lfredobocanegra: Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibag\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234623462006784"], "created_at": "2019-09-10T01:31:09.000Z", "author_id": "359605922", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171232975880630274"}], "id": "1171234623462006784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234621507481601"], "created_at": "2019-09-10T01:31:08.000Z", "author_id": "3288679695", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171234621507481601"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171234619091562497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:31:08.000Z", "author_id": "1015275418000162824", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171234619091562497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/eHTtQ9yUSW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3h2pS9svVC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3h2pS9svVC", "media_key": "3_1170756110271299589"}]}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/eHTtQ9yUSW  https://t.co/3h2pS9svVC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234458650972160"], "created_at": "2019-09-10T01:30:30.000Z", "author_id": "48849875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171234458650972160"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234420835201024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:30:21.000Z", "author_id": "889336992231809024", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171234420835201024"}, {"text": "@agosabdenur alta boluda suicida es", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0085b01d4f65f576"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171234397330296833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agosabdenur", "id": "469392726"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:30:15.000Z", "author_id": "263239895", "in_reply_to_user_id": "469392726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234114860703745"}], "id": "1171234397330296833"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171234391047188485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:30:13.000Z", "author_id": "982303754077769729", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171234391047188485"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171234385913352193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:30:12.000Z", "author_id": "618238642", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171234385913352193"}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/P9METbznHI  @opsoms https://t.co/CPK9uu7P6Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234375851302912"], "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 89, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/P9METbznHI", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2XjSV", "display_url": "bit.ly/2m2XjSV"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CPK9uu7P6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGaceta_me/status/1171234375851302912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPK9uu7P6Q", "media_key": "3_1171234374462902274"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:30:10.000Z", "author_id": "724599156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171234375851302912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7UkmS9dPCv", "expanded_url": "http://bit.ly/2kCeVF0", "display_url": "bit.ly/2kCeVF0"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 12, "tag": "ONU"}]}, "text": "Informa #ONU que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo, es decir, una cada 40 segundos https://t.co/7UkmS9dPCv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234333379760128"], "created_at": "2019-09-10T01:30:00.000Z", "author_id": "1325165059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171234333379760128"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234308310339584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:29:54.000Z", "author_id": "2311139028", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171234308310339584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 132, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "RadioHRN"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vGe3j3ts9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/radiohrn/status/1171234259014737920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vGe3j3ts9Q", "media_key": "3_1171234255965437953"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "RadioHRN"}]}, "text": "INTERNACIONALES | Una persona se suicida cada 40 segundos a nivel mundial, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, que exhort\u00f3 a los pa\u00edses a hacer m\u00e1s para detener estas muertes prevenibles #RadioHRN https://t.co/vGe3j3ts9Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234259014737920"], "created_at": "2019-09-10T01:29:42.000Z", "author_id": "55387749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171234259014737920"}, {"text": "@NegroDeckard @Autherpen Si no dispara, asesina, viola, o se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234166073151490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NegroDeckard", "id": "88856970"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Autherpen", "id": "50753262"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:29:20.000Z", "author_id": "3765324917", "in_reply_to_user_id": "88856970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171233373219459072"}], "id": "1171234166073151490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}]}, "text": "RT @euronewses: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234018895044608"], "created_at": "2019-09-10T01:28:45.000Z", "author_id": "133928108", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171141565479346176"}], "id": "1171234018895044608"}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233940868358144"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:28:26.000Z", "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "id": "1171233940868358144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/aovdGQv0be", "expanded_url": "http://bit.ly/2m34GK5", "display_url": "bit.ly/2m34GK5"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/LTAVgcSF7d", "expanded_url": "https://twitter.com/rancheritaxemu/status/1171233804666724352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LTAVgcSF7d", "media_key": "3_1171233799969132544"}]}, "text": "Se suicida mujer lanz\u00e1ndose del s\u00e9ptimo piso de un hotel en Tijuana  https://t.co/aovdGQv0be https://t.co/LTAVgcSF7d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233804666724352"], "created_at": "2019-09-10T01:27:54.000Z", "author_id": "202842001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171233804666724352"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233768222404608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:27:45.000Z", "author_id": "91282238", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171233768222404608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233711733575680"], "created_at": "2019-09-10T01:27:32.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171233711733575680"}, {"text": "Con Todos entre todos y para todos salvemos a un suicida....\n Te leo y te escucho cual es tu historia....\n#Empatia\n#AquiEstoy\n#NoEstasSola\n#NoEstasSolo https://t.co/uNhwB6XjYd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233705307889670"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/uNhwB6XjYd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/arga79/posts/2734624003226287", "display_url": "facebook.com/arga79/posts/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "Empatia"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "AquiEstoy"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 139, "end": 151, "tag": "NoEstasSolo"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:27:30.000Z", "author_id": "140076629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171233705307889670"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233671032057857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:27:22.000Z", "author_id": "22543056", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171233671032057857"}, {"text": "\u201cO Suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar uma dor que o matava todos os dias\u201d\n\nA SUA DOR TAMB\u00c9M \u00c9 MINHA,CONVERSE COMIGO SE PRECISAR DE AJUDA!\n\nSetembro amarelo\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171233466643615744"], "created_at": "2019-09-10T01:26:33.000Z", "author_id": "1056711676408614912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171233466643615744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171233423274496006"], "created_at": "2019-09-10T01:26:23.000Z", "author_id": "2945156645", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1171233423274496006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233388814053376"], "created_at": "2019-09-10T01:26:15.000Z", "author_id": "28418010", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171233388814053376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171233387639640064"], "created_at": "2019-09-10T01:26:14.000Z", "author_id": "2528076157", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171233387639640064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Ibag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lfredobocanegra", "id": "2720301821"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @lfredobocanegra: Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibag\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233313492803584"], "created_at": "2019-09-10T01:25:57.000Z", "author_id": "553766070", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171232975880630274"}], "id": "1171233313492803584"}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171233296258351105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:25:52.000Z", "author_id": "945345177832579072", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1171233296258351105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "andino"}]}, "text": "bue re suicida andino k onda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233250137858048"], "created_at": "2019-09-10T01:25:41.000Z", "author_id": "2458441052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171233250137858048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "explosivo06", "id": "126775831"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "text": "@explosivo06 @clarincom Qu\u00e9 dec\u00eds Gil? Si la madre del suicida fue la que abri\u00f3 junto al cerrajero el departamento cerrado desde adentro?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233142650392576"], "created_at": "2019-09-10T01:25:16.000Z", "author_id": "215059010", "in_reply_to_user_id": "126775831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171211439362772992"}], "id": "1171233142650392576"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171233125336264705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:25:12.000Z", "author_id": "871032458921291777", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171233125336264705"}, {"text": "@andreillela EU SEI\nSURTO COLETIVO\nELA MATOU O DESGRA\u00c7ADO\nCOISA MAIS LINDA DE SE VER AAAAAAAAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171233073544990720"], "created_at": "2019-09-10T01:24:59.000Z", "author_id": "880579776", "in_reply_to_user_id": "1093672596611182592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171216545260982272"}], "id": "1171233073544990720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Ibag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lfredobocanegra", "id": "2720301821"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @lfredobocanegra: Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibag\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233071837769728"], "created_at": "2019-09-10T01:24:59.000Z", "author_id": "85372509", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171232975880630274"}], "id": "1171233071837769728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233068696440833"], "created_at": "2019-09-10T01:24:58.000Z", "author_id": "19463028", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171233068696440833"}, {"text": "RT @amarinabarbieri: Hoje uma amiga de uns amigos meus tirou a pr\u00f3pria vida. \nMenina lind\u00edssima, jovem, com um futuro promissor pela frente\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171232980834115590"], "created_at": "2019-09-10T01:24:37.000Z", "author_id": "66689615", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231655467651074"}], "id": "1171232980834115590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "primerolavida"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}]}, "text": "Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibagu\u00e9, #primerolavida trabajaremos en pol\u00edtica p\u00fablica de prevenci\u00f3n. #Ibagu\u00e9Renacer\u00e1", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171232975880630274"], "created_at": "2019-09-10T01:24:36.000Z", "author_id": "2720301821", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171232975880630274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.3136, "type": "Other", "normalized_text": "Ges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "srtanutri", "id": "83021865"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "pablo_jack", "id": "118796851"}]}, "text": "RT @srtanutri: @pablo_jack Deber\u00edan partir por ampliar la cobertura Ges y considerar la depresi\u00f3n en menores de 15 a\u00f1os. He tenido un par d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171232953520861186"], "created_at": "2019-09-10T01:24:31.000Z", "author_id": "118796851", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171230170797223936"}], "id": "1171232953520861186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 196, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9le2fKdfl4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Nk6teFfS2/?igshid=fmcz2axqmys4", "display_url": "instagram.com/p/B2Nk6teFfS2/\u2026"}]}, "text": "La cantidad de personas en todo el mundo que mueren por suicidio est\u00e1 disminuyendo, pero a\u00fan as\u00ed, una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, que exhort\u00f3 a los\u2026 https://t.co/9le2fKdfl4", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6973, -33.5977]}, "place_id": "0067ac795cb0bcc9"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171232898508369926"], "created_at": "2019-09-10T01:24:18.000Z", "author_id": "2521417840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171232898508369926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8374, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RKxeeex3zB", "expanded_url": "http://tvurbananoticias.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-tras-aventarse-de-un-hotel-de-siete-pisos-en-tijuana-baja-california/", "display_url": "tvurbananoticias.com.mx/2019/09/09/muj\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ZYaVruZzSn", "expanded_url": "https://twitter.com/tvurbananoticia/status/1171232847463682050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYaVruZzSn", "media_key": "3_1171232845882372096"}]}, "text": "Mujer se suicida tras aventarse de un hotel de siete pisos en Tijuana, Baja\u00a0California https://t.co/RKxeeex3zB https://t.co/ZYaVruZzSn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171232847463682050"], "created_at": "2019-09-10T01:24:05.000Z", "author_id": "1633577294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171232847463682050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171232819059802112"], "created_at": "2019-09-10T01:23:59.000Z", "author_id": "355863894", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "id": "1171232819059802112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}]}, "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171232700562382850"], "created_at": "2019-09-10T01:23:30.000Z", "author_id": "912046278963539969", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "id": "1171232700562382850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6534, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZvgEZuMg0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/AtsaoGatsao/status/1171232174940532736", "display_url": "twitter.com/AtsaoGatsao/st\u2026"}]}, "text": "Mas afinal descobre se na 2 temporada que n\u00e3o foi ele que matou a Marina https://t.co/ZvgEZuMg0Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171232434391834630"], "created_at": "2019-09-10T01:22:27.000Z", "author_id": "913518444418658304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171232174940532736"}], "id": "1171232434391834630"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171232427714457600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:22:25.000Z", "author_id": "924220474007150592", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171232427714457600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171232128601866241"], "created_at": "2019-09-10T01:21:14.000Z", "author_id": "869959341151051776", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171232128601866241"}, {"text": "RT @nuuneesss: Eu n\u00e3o fico com raiva do pessoal que n\u00e3o estudou e tava cagando pra essa prova, mas \u00e9 muita judiaria com quem se matou estud\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171232128429907968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuuneesss", "id": "3734399295"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:21:14.000Z", "author_id": "801993863623753728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170027630319624194"}], "id": "1171232128429907968"}, {"text": "Solo una suicida podr\u00eda ver una serie sobre suicidios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231998985326592"], "created_at": "2019-09-10T01:20:43.000Z", "author_id": "474138730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171231998985326592"}, {"text": "Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tampoco, la dejes junto a objetos que pueda usar en su contra. Nunca, pero nunca, dejes solo a un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231965204402176"], "created_at": "2019-09-10T01:20:35.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231825055715328"}], "id": "1171231965204402176"}, {"text": "Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que no lo extra\u00f1es, que te quiere. Tomar en cuenta esta conducta es importante, no hay que minimizarla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231825055715328"], "created_at": "2019-09-10T01:20:02.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231632973598720"}], "id": "1171231825055715328"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231758169382912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:19:46.000Z", "author_id": "1036020878910402563", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171231758169382912"}, {"text": "Hoje uma amiga de uns amigos meus tirou a pr\u00f3pria vida. \nMenina lind\u00edssima, jovem, com um futuro promissor pela frente, fam\u00edlia presente, \u00f3timos amigos. \nA depress\u00e3o ganhou a batalha. E essa \u00e9 uma constata\u00e7\u00e3o triste demais. \n\nImposs\u00edvel n\u00e3o se abalar com isso. Muito triste!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171231655467651074"], "created_at": "2019-09-10T01:19:21.000Z", "author_id": "16218462", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "id": "1171231655467651074"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231600643891201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:19:08.000Z", "author_id": "3432261760", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171231600643891201"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231565642391558"], "created_at": "2019-09-10T01:19:00.000Z", "author_id": "936034595530854400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171231565642391558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "Nam\u00e1s"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "the cure"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "palomaMs1", "id": "70572516"}]}, "text": "RT @palomaMs1: Nam\u00e1s se pone tantito dif\u00edcil mi vida y sale mi personalidad emo suicida vestir de negro fumar escuchar the cure y rata blan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231509316943872"], "created_at": "2019-09-10T01:18:46.000Z", "author_id": "527110734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171186252315582470"}], "id": "1171231509316943872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231473313230848"], "created_at": "2019-09-10T01:18:38.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171231473313230848"}, {"text": "@eitashaa Eta porra kkkkk eu esqueci tudo q aconteceu, nem lembro se mostrou quem matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171231463397871616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eitashaa", "id": "2816054859"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:18:35.000Z", "author_id": "849056227376156673", "in_reply_to_user_id": "2816054859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171229224457375744"}], "id": "1171231463397871616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171231260754284548"], "created_at": "2019-09-10T01:17:47.000Z", "author_id": "1108429639435857920", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1171231260754284548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "\u6771\u4eac"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/JpPhosUszS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12145"}]}, "text": "\u3053\u308c\u306f\u6771\u4eac\u304a\u796d\u308a\u306b\u306a\u308b\u3079\nhttps://t.co/JpPhosUszS", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1171231211223601152"], "created_at": "2019-09-10T01:17:35.000Z", "author_id": "888392943488253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171231211223601152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231206664548352"], "created_at": "2019-09-10T01:17:34.000Z", "author_id": "163490661", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171163180061474816"}], "id": "1171231206664548352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171231152344117248"], "created_at": "2019-09-10T01:17:21.000Z", "author_id": "2234691210", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171231152344117248"}, {"text": "Tiene preocupaci\u00f3n constante por la muerte. El posible suicida suele estar preocupado por las formas en las que morir\u00e1. Incluso, piensa c\u00f3mo provocar\u00e1 su muerte y re\u00fane las \u201carmas\u201d necesarias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231078499135488"], "created_at": "2019-09-10T01:17:04.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230939999080450"}], "id": "1171231078499135488"}, {"text": "quando t\u00e1 todo mundo numa coisa, quando t\u00e1 na moda e t\u00e1 todo mundo numa coisa. eu tenho... eu fico assim... eu gosto de fazer uma coisa dial\u00e9tica assim, \u00e9 uma coisa meio suicida minha, talvez.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171231069837897728"], "created_at": "2019-09-10T01:17:02.000Z", "author_id": "127521285", "in_reply_to_user_id": "127521285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230931333603328"}], "id": "1171231069837897728"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231000103464965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:16:45.000Z", "author_id": "262416308", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171231000103464965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Assisti Esquadr\u00e3o Suicida hoje pela primeira vez, isso q queria ver logo q sa\u00edsse em kkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171230825406435328"], "created_at": "2019-09-10T01:16:03.000Z", "author_id": "359572574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171230825406435328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171230814702645248"], "created_at": "2019-09-10T01:16:01.000Z", "author_id": "853283974558437377", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1171230814702645248"}, {"text": "@strokews O final do diretor \u00e9 quando ele se suicida na barriga da m\u00e3e ne? V\u00ed como 3 vezes e ainda n\u00e3o perde o efeito, dos meus preferidos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171230792552538112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "strokews", "id": "1407782516820426757"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:15:56.000Z", "author_id": "1092172953280802824", "in_reply_to_user_id": "1024368954255527942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1091116949428453377"}], "id": "1171230792552538112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 69, "tag": "OMS"}]}, "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230656828968960"], "created_at": "2019-09-10T01:15:23.000Z", "author_id": "2766615153", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171208688138428418"}], "id": "1171230656828968960"}, {"text": "RT @heraldodetab: Las cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\n\nhttps://t.co/3bD0avmm5k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230396870270976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heraldodetab", "id": "239635807"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3bD0avmm5k", "expanded_url": "http://bit.ly/2kbsN95", "display_url": "bit.ly/2kbsN95", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldodetabasco.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:14:21.000Z", "author_id": "853584824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171155136007364609"}], "id": "1171230396870270976"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230388380983298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:14:19.000Z", "author_id": "1112834554551779328", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171230388380983298"}, {"text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230372392255488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:14:15.000Z", "author_id": "129837935", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "id": "1171230372392255488"}, {"text": "@poggio_renzo que suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230318210277377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "poggio_renzo", "id": "1134241217066283009"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:14:02.000Z", "author_id": "3181669095", "in_reply_to_user_id": "1134241217066283009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223183174852608"}], "id": "1171230318210277377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8322, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7012, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nFVjlHBWaz", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/mujer-suicida-lanzandose-edificio-7-pisos-tijuana/"}]}, "text": "Mujer en Tijuana se suicida lanz\u00e1ndose de s\u00e9ptimo piso \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/nFVjlHBWaz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230281719791618"], "created_at": "2019-09-10T01:13:54.000Z", "author_id": "2879111453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171230281719791618"}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230184617455617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:13:31.000Z", "author_id": "2380789454", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171230184617455617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "hosp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablo_jack", "id": "118796851"}]}, "text": "@pablo_jack Deber\u00edan partir por ampliar la cobertura Ges y considerar la depresi\u00f3n en menores de 15 a\u00f1os. He tenido un par de pacientes hospitalizados, de entre 12-14 a\u00f1os, por intento suicida, y los que han requerido traslado a hosp. Psiqui\u00e1trico no han podido por no tener cobertura \u2639\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230170797223936"], "created_at": "2019-09-10T01:13:27.000Z", "author_id": "83021865", "in_reply_to_user_id": "118796851", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197857476632577"}], "id": "1171230170797223936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}]}, "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230157979508742"], "created_at": "2019-09-10T01:13:24.000Z", "author_id": "1583493906", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}], "id": "1171230157979508742"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230132650074112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:13:18.000Z", "author_id": "133796773", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171230132650074112"}, {"text": "Si me canse de esperar\nfue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida\nSi me cans\u00e9 de olvidar\nfue porque el olvido es la \u2019\u2019pastilla suicida\u2019\u2019\nSi me cans\u00e9 de perdonar\nfue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida..\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230024617332736"], "created_at": "2019-09-10T01:12:52.000Z", "author_id": "1067269047090376704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171230024617332736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Morovis"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nY3CCcm1lN", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/09/09/us/soldier-killed-afghanistan-taliban.html?smid=nytcore-ios-share", "display_url": "nytimes.com/2019/09/09/us/\u2026"}]}, "text": "https://t.co/nY3CCcm1lN\nLa muerte en Afganist\u00e1n del soldado de Morovis influy\u00f3 en terminar las negociaciones entre el gobierno de ese pa\u00eds, l\u00edderes del Taliban y EEUU. Esta era su tercera vez en \u201dtour\u201d. Repito, la tercera. Muri\u00f3 tras la exploci\u00f3n de una bomba de un suicida.Penoso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229805263642626"], "created_at": "2019-09-10T01:12:00.000Z", "author_id": "201088195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171229805263642626"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "author_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "id": "1171229730567327744"}, {"text": "Un salto suicida me estaria haciendo falta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229657775165440"], "created_at": "2019-09-10T01:11:25.000Z", "author_id": "1168686575875776513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171229657775165440"}, {"text": "RT @ravarick: Segurian culpando a los cuques de su consparanoia.\n\nA ese suicida lo suicidaron https://t.co/A7bioHqr66", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229639915855872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ravarick", "id": "290815733"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/A7bioHqr66", "expanded_url": "https://twitter.com/EmisorasUnidas/status/1171116242595438592", "display_url": "twitter.com/EmisorasUnidas\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:11:21.000Z", "author_id": "1079919266084859904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171167455365828608"}], "id": "1171229639915855872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bNFrYnJKVd", "expanded_url": "http://ow.ly/13z750w3viS", "display_url": "ow.ly/13z750w3viS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/bNFrYnJKVd https://t.co/yoiDRazh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229597779857408"], "created_at": "2019-09-10T01:11:11.000Z", "author_id": "1144651697098240000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171204155991613440"}], "id": "1171229597779857408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/OPWJbBBcKS", "expanded_url": "https://latitudmegalopolis.com/2019/09/09/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "latitudmegalopolis.com/2019/09/09/cad\u2026"}]}, "text": "CADA 40 SEGUNDOS UN SUICIDIO\nEn M\u00e9xico no hay un camino claro ni pol\u00edticas p\u00fablicas bien definidas que permitan prevenir el suicidio, que afecta sobre todo, a la poblaci\u00f3n de entre 15 y 29 a\u00f1os.\nhttps://t.co/OPWJbBBcKS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229589869387776"], "created_at": "2019-09-10T01:11:09.000Z", "author_id": "918589955517112320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171229589869387776"}, {"text": "RT @RacciattiToomi: Hay de todo un poco...\nEl sucio , el bot\u00f3n, el ni\u00f1o rata, el suicida , el dormil\u00f3n, el que no para de comer, el que qui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229568625197056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RacciattiToomi", "id": "825108601916256256"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:11:04.000Z", "author_id": "928663310026801153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170901401058381825"}], "id": "1171229568625197056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229542385668096"], "created_at": "2019-09-10T01:10:57.000Z", "author_id": "87525642", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}], "id": "1171229542385668096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171229433317007362"], "created_at": "2019-09-10T01:10:31.000Z", "author_id": "3405566897", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171229433317007362"}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171229398961405953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:10:23.000Z", "author_id": "1148598939542859776", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1171229398961405953"}, {"text": "Alta suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229382758850560"], "created_at": "2019-09-10T01:10:19.000Z", "author_id": "3229642701", "in_reply_to_user_id": "3229642701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171229091024052225"}], "id": "1171229382758850560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229355097448448"], "created_at": "2019-09-10T01:10:13.000Z", "author_id": "268109530", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171229355097448448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}]}, "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229347593764864"], "created_at": "2019-09-10T01:10:11.000Z", "author_id": "143144612", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}], "id": "1171229347593764864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "text": "RT @recordtvoficial: Ao descobrir que tinha sido trocado pela ex-esposa, Ant\u00f4nio matou a esposa, a filha e em seguida se suicidou. Acompanh\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171229327129829376"], "created_at": "2019-09-10T01:10:06.000Z", "author_id": "3098118117", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171164560654422016"}], "id": "1171229327129829376"}, {"text": "Gnt, s\u00e9rio, n\u00e3o julguem as pessoas, a vida delas, o corpo, apar\u00eancia. S\u00f3 a pr\u00f3pria pessoa sabe oq \u00e9 conviver com isso, s\u00f3 ela mesma sabe oq sente, e ela j\u00e1 sabe oq est\u00e1 passando na vida dela, ngm precisa apontar o dedo, ngm tem o direito!N\u00f3s podemos acabar com o dia/vida d algu\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171229198544977920"], "created_at": "2019-09-10T01:09:35.000Z", "author_id": "773281937339351044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171229198544977920"}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229074624303105"], "created_at": "2019-09-10T01:09:06.000Z", "author_id": "1091028093953867776", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171229074624303105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 82, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Dql7LWWWhN", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Londres-Una persona se suicida cada 40 segundos https://t.co/Dql7LWWWhN v\u00eda @CNNEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229062909648896"], "created_at": "2019-09-10T01:09:03.000Z", "author_id": "59483936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171229062909648896"}, {"text": "Hoy casi se suicida el gato de mi mejor amiga sjsjsjsjs ni \u00e9l se la aguanta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228979828842498"], "created_at": "2019-09-10T01:08:43.000Z", "author_id": "1036014989272928257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1171228979828842498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.8665, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leomoralesP", "id": "25803509"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}]}, "text": "@leomoralesP @FernandoMiresOl Por favor. Putin es 1000 veces m\u00e1s poderoso e intimidate que Maduro. No encuentran como  justificar esa Abstenci\u00f3n Suicida. Reconozcan que no hemos llegado a Miraflores por culpa de uds,  so\u00f1adores proyankees", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228909649702912"], "created_at": "2019-09-10T01:08:27.000Z", "author_id": "345479171", "in_reply_to_user_id": "25803509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170821389684752395"}], "id": "1171228909649702912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228851046965250"], "created_at": "2019-09-10T01:08:13.000Z", "author_id": "901826281691643906", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171228851046965250"}, {"text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228828925980672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:08:07.000Z", "author_id": "96901135", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "id": "1171228828925980672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228766846275584"], "created_at": "2019-09-10T01:07:53.000Z", "author_id": "39001788", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171163180061474816"}], "id": "1171228766846275584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228665012613120"], "created_at": "2019-09-10T01:07:28.000Z", "author_id": "110900478", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "id": "1171228665012613120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}]}, "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228617281376256"], "created_at": "2019-09-10T01:07:17.000Z", "author_id": "210320595", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}], "id": "1171228617281376256"}, {"text": "@Rafael33946536 @SiidneiN Kkkkkkkk, Piloto suicida kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171228609740251138"], "created_at": "2019-09-10T01:07:15.000Z", "author_id": "3428933571", "in_reply_to_user_id": "1124140600108965888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171227492558036992"}], "id": "1171228609740251138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228503192326145"], "created_at": "2019-09-10T01:06:50.000Z", "author_id": "386163381", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171228503192326145"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive su vida como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228081576501248"], "created_at": "2019-09-10T01:05:09.000Z", "author_id": "174794535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171228081576501248"}, {"text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228069471948800"], "created_at": "2019-09-10T01:05:06.000Z", "author_id": "1025208791929966593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171228069471948800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.8746, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2RzXuCiZXw", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZJVI6U", "display_url": "buff.ly/2ZJVI6U"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GKjlZBXHnz", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1171228045505703942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKjlZBXHnz", "media_key": "3_1171228044205404160"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 71, "tag": "OMS"}]}, "text": "\u00a1Alerta! Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, seg\u00fan la #OMS\n\u25ba https://t.co/2RzXuCiZXw https://t.co/GKjlZBXHnz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171228045505703942"], "created_at": "2019-09-10T01:05:01.000Z", "author_id": "204962679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171228045505703942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227977985810433"], "created_at": "2019-09-10T01:04:44.000Z", "author_id": "143558415", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171227977985810433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}]}, "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227918237949952"], "created_at": "2019-09-10T01:04:30.000Z", "author_id": "151652495", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "id": "1171227918237949952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227822184173569"], "created_at": "2019-09-10T01:04:07.000Z", "author_id": "269358179", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171227822184173569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1UUlJakd6W", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/"}]}, "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/1UUlJakd6W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227533301473280"], "created_at": "2019-09-10T01:02:58.000Z", "author_id": "1100827645133115394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171227533301473280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227429496602624"], "created_at": "2019-09-10T01:02:34.000Z", "author_id": "223886393", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171227429496602624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227233941381121"], "created_at": "2019-09-10T01:01:47.000Z", "author_id": "127610803", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171227233941381121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8282, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}]}, "text": "RT @eluniversocom: Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227219773071366"], "created_at": "2019-09-10T01:01:44.000Z", "author_id": "817499005", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171226848753344512"}], "id": "1171227219773071366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}]}, "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227205344645126"], "created_at": "2019-09-10T01:01:40.000Z", "author_id": "3234594620", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}], "id": "1171227205344645126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2YgKoENg1A", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona  https://t.co/2YgKoENg1A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171227133861122048"], "created_at": "2019-09-10T01:01:23.000Z", "author_id": "287310571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171227133861122048"}, {"text": "@gu_blima @loenxxii Assiste logo o porn\u00f4 dela ent\u00e3o.... Lembra que foi por causa dele que ela se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171226934950465537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gu_blima", "id": "2904293739"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "loenxxii", "id": "1532533741"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:00:36.000Z", "author_id": "1000860741220659202", "in_reply_to_user_id": "2904293739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223336732561408"}], "id": "1171226934950465537"}, {"text": "\"Se voc\u00ea fosse um vendedor de \u201cSONHOS\u201d O que venderia para um suicida\"?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171226859629162496"], "created_at": "2019-09-10T01:00:18.000Z", "author_id": "1031015165205131264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171226859629162496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y8nPX5zfM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1171226848753344512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8nPX5zfM5", "media_key": "3_1171226846240890888"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc https://t.co/y8nPX5zfM5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171226848753344512"], "created_at": "2019-09-10T01:00:15.000Z", "author_id": "8225692", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "id": "1171226848753344512"}, {"text": "@LenyWilgner @2345678Tanahor @Bolsoneas Amigo nunca fiz nenhum estudo nesse sentido, ent\u00e3o n\u00e3o posso opinar sobre um assunto que n\u00e3o tenho total ci\u00eancia. Mas se for falar em mortes, o comunismo que talvez vc apoie matou mais que as guerras mundiais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171226830734594048"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 39, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:00:11.000Z", "author_id": "1000381749921304576", "in_reply_to_user_id": "4483437676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171224298050244608"}], "id": "1171226830734594048"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171226798954307587"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:00:03.000Z", "author_id": "1035559482112319488", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171226798954307587"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171226652564762624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:59:28.000Z", "author_id": "967138770268184578", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171226652564762624"}, {"text": "RT @OrtegaPsicologi: Gu\u00eda para familiares supervivientes de una persona suicida.\ny duelo posterior #posvenci\u00f3n\n\nhttps://t.co/yN9v1xOOmn\n\n\ud83d\udcccB\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171226621573025796"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrtegaPsicologi", "id": "3421074941"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yN9v1xOOmn", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/sites/default/files/doc/sanidad/asis/guia_familiares_duelo_por_suicidio.pdf", "display_url": "comunidad.madrid/sites/default/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "posvenci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:59:21.000Z", "author_id": "3060159287", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171180593347997696"}], "id": "1171226621573025796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Pikachu"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.527, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ceres"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Cayo"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pedrosa", "id": "3343368929"}]}, "text": "@pedrosa Que estrat\u00e9gia? Por a caso j\u00e1 previam a suspens\u00e3o do Pikachu? Escalar o C\u00e1ceres nao \u00e9 uma estrat\u00e9gia \u00e9 uma miss\u00e3o suic\u00edda! Pqp Lan\u00e7a os Cayo ou o Nathan.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171226442560155648"], "created_at": "2019-09-10T00:58:38.000Z", "author_id": "827356987377741824", "in_reply_to_user_id": "3343368929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171056094204125184"}], "id": "1171226442560155648"}, {"text": "RT @heraldodetab: Las cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\n\nhttps://t.co/3bD0avmm5k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171226131623813121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heraldodetab", "id": "239635807"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3bD0avmm5k", "expanded_url": "http://bit.ly/2kbsN95", "display_url": "bit.ly/2kbsN95", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldodetabasco.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:57:24.000Z", "author_id": "853604936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171155136007364609"}], "id": "1171226131623813121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Zimapan"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GJVEbbeQUl", "expanded_url": "http://diariovialibre.com.mx/se-suicida-papa-del-chofer-de-combi-que-cayo-al-barranco-en-zimapan/", "display_url": "diariovialibre.com.mx/se-suicida-pap\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/414iPZ5Z0F", "expanded_url": "https://twitter.com/diariovialibre/status/1171226036987715585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/414iPZ5Z0F", "media_key": "3_1171226035813330944"}]}, "text": "Se suicida pap\u00e1 del chofer de combi  que cay\u00f3 al barranco en Zimapan - https://t.co/GJVEbbeQUl https://t.co/414iPZ5Z0F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171226036987715585"], "created_at": "2019-09-10T00:57:02.000Z", "author_id": "184911799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171226036987715585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}]}, "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171225577707192320"], "created_at": "2019-09-10T00:55:12.000Z", "author_id": "1067572031158448129", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "id": "1171225577707192320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171225407066136577"], "created_at": "2019-09-10T00:54:32.000Z", "author_id": "775821572133249024", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "id": "1171225407066136577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "dsalaverryv", "id": "725011475903950848"}]}, "text": "@mlukacs @dsalaverryv En verdad si. \nHasta parece aprista no?\nIgualito al suicida cu\u00e1ndo despotric\u00f3 de su pata R\u00f3mulo \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171225388737007616"], "created_at": "2019-09-10T00:54:27.000Z", "author_id": "119231946", "in_reply_to_user_id": "51164459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171194605024534528"}], "id": "1171225388737007616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}]}, "text": "V\u00ed la tercera temporada de 13RW m\u00e1s a huevo que a ganas porque ya hab\u00eda visto las dos pasadas y puedo decir que todos me estresan ah\u00ed, si pasa algo le buscan el camino m\u00e1s complicado de resolver y ni Hannah tuvo el instinto suicida m\u00e1s grande comparado con Clay. Ah y odio a Annie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171225360047849473"], "created_at": "2019-09-10T00:54:20.000Z", "author_id": "4351116913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171225360047849473"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171225234302742529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:53:50.000Z", "author_id": "2909829107", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171225234302742529"}, {"text": "@AndreaconQ Est\u00e1s bien? Alo? Polisia? Tengo una suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171225073929211904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreaconQ", "id": "136480782"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:53:12.000Z", "author_id": "829234326852218885", "in_reply_to_user_id": "136480782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171224561259401216"}], "id": "1171225073929211904"}, {"text": "La depresi\u00f3n es Real EXISTE y es un verdadero problema de salud que NADIE presta atenci\u00f3n EL SUICIDA AVISA LO QUE VA A HACER \nQUIERE QUE LO DETENGAN\naprender a reconocer los signos de alarma es vital y algo que todo padre de adolescentes debe saber... https://t.co/4REfEBYbSC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171225042933485568"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/4REfEBYbSC", "expanded_url": "http://ow.ly/ATtm50w3HDo", "display_url": "ow.ly/ATtm50w3HDo"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:53:05.000Z", "author_id": "499929804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171225042933485568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.873, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/bGKFhjeMFz", "expanded_url": "http://ow.ly/ATtm50w3HDo", "display_url": "ow.ly/ATtm50w3HDo"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS,  cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo (800.000 al a\u00f1o) https://t.co/bGKFhjeMFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224851157344256"], "created_at": "2019-09-10T00:52:19.000Z", "author_id": "233326665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171224851157344256"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224832060641281"], "created_at": "2019-09-10T00:52:14.000Z", "author_id": "874842870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171224832060641281"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1les son los signos o comportamiento suicida que debemos observar? \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Cuando hablan constantemente sobre el t\u00e9rmino suicidio\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Compran alg\u00fan instrumento que pueda facilitar la acci\u00f3n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Se a\u00edslan y cambian su humor ante la sociedad \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Se despiden de sus seres allegados https://t.co/DBGGkYDEGK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224828285739008"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DBGGkYDEGK", "expanded_url": "https://twitter.com/cgepucpr/status/1171224828285739008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBGGkYDEGK", "media_key": "3_1171224822229213186"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:52:14.000Z", "author_id": "827429454909730817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171224828285739008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Draeneirys", "id": "1261819658"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qbkdCwgz69", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}]}, "text": "RT @Draeneirys: Joder, no s\u00e9 qu\u00e9 pasa pero s\u00f3lo me sale Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/qbkdCwgz69", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224822690529280"], "created_at": "2019-09-10T00:52:12.000Z", "author_id": "995375037711618049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171224138033315843"}], "id": "1171224822690529280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "ATAV"}]}, "text": "Para todas las se\u00f1oras mayores que miran la novela #ATAV como yo, les tiro una gordi predicci\u00f3n: a Francesca la matan/ se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224754537336833"], "created_at": "2019-09-10T00:51:56.000Z", "author_id": "181260132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171224754537336833"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171224740608040960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:51:53.000Z", "author_id": "1161444244202110977", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171224740608040960"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171224666444324864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:51:35.000Z", "author_id": "3364621474", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171224666444324864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224662170308608"], "created_at": "2019-09-10T00:51:34.000Z", "author_id": "101795791", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171223018993004544"}], "id": "1171224662170308608"}, {"text": "S\u00f3 quero saber se a galera j\u00e1 t\u00e1 se planejando pra me dar o meu chin\u00eas com a gaiola claro pq eu n\u00e3o tenho (o \u00faltimo hamster que eu tive comeu a parte de pl\u00e1stico e vazou// na vdd foi o hamster intruso que a prima da minha madrasta n\u00e3o quis porque ele MATOU o outro hamster)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171224653588848640"], "created_at": "2019-09-10T00:51:32.000Z", "author_id": "724700344308121600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171224653588848640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224639084879873"], "created_at": "2019-09-10T00:51:28.000Z", "author_id": "2228894509", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171223278045814790"}], "id": "1171224639084879873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "text": "e o Matheus que se desesperou quando eu deixei a alian\u00e7a dele cair no \u00f4nibus KKKKKK quase me matou por\u00e9m ok", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171224493681008640"], "created_at": "2019-09-10T00:50:54.000Z", "author_id": "981022548019302400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1171224493681008640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "CBNoticias"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/1HQRFR2DWl", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/video-captan-el-momento-en-que-una-mujer-se-suicida-lanzandose-desde-un-septimo-piso/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/video-captan-e\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/HwrZAj12h8", "expanded_url": "https://twitter.com/cb_television/status/1171224436944625665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwrZAj12h8", "media_key": "3_1171224435426242563"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "s\u00e9ptimo"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate #CBNoticias\nVideo: Captan el momento en que una mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde un #s\u00e9ptimo piso https://t.co/1HQRFR2DWl https://t.co/HwrZAj12h8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224436944625665"], "created_at": "2019-09-10T00:50:40.000Z", "author_id": "105997198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171224436944625665"}, {"text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224349820538882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:50:19.000Z", "author_id": "381136771", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171224349820538882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}]}, "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224306057142272"], "created_at": "2019-09-10T00:50:09.000Z", "author_id": "982349393721483264", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171205392807784448"}], "id": "1171224306057142272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.857, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 269, "end": 284, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo Chinguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}]}, "text": "@hurgamemoriaPE @aureliopastor ,,,y despu\u00e9s el panz\u00f3n suicida dir\u00eda q x las noches hablaba con Dios para q lo ilumine antes d firmar indultos y conmutaciones. ....US$ 10,000 x + d 3,000 delincuentes beneficiados...Q rico negocio del cogollo analista!!!....no es cierto Facundo Chinguel???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224203325952000"], "created_at": "2019-09-10T00:49:45.000Z", "author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214322187431936"}], "id": "1171224203325952000"}, {"text": "RT @FernandezKikaa: Se\u00f1ora nadie se suicida por moda, entienda que si pasa eso es por algo.\nQue usted no preste atenci\u00f3n a el motivo y busc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224187660374017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernandezKikaa", "id": "1149800890708180992"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:49:41.000Z", "author_id": "4576728980", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171202747309469696"}], "id": "1171224187660374017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qbkdCwgz69", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}]}, "text": "Joder, no s\u00e9 qu\u00e9 pasa pero s\u00f3lo me sale Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/qbkdCwgz69", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224138033315843"], "created_at": "2019-09-10T00:49:29.000Z", "author_id": "1261819658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170727919104057344"}], "id": "1171224138033315843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224088347652096"], "created_at": "2019-09-10T00:49:17.000Z", "author_id": "757030451324325888", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171137702571302912"}], "id": "1171224088347652096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.601, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "Cobarde"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8aTEk1tmzd", "expanded_url": "https://twitter.com/Malapalabrero/status/1170891725507891200", "display_url": "twitter.com/Malapalabrero/\u2026"}]}, "text": "El Per\u00fa recordar\u00e1 por siempre a este equipo de fiscales que contra sus superiores y contra el congreso y contra la se\u00f1ora k y contra el Cobarde suicida hicieron de tripas coraz\u00f3n para meter presos a casi todos los corruptos y lo seguir\u00e1n haciendo https://t.co/8aTEk1tmzd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224079032029185"], "created_at": "2019-09-10T00:49:15.000Z", "author_id": "259105502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170891725507891200"}], "id": "1171224079032029185"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171223984572182530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:48:52.000Z", "author_id": "2779964405", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171223984572182530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "SantanderSano"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "Contra el Suicidio"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GobdeSantander", "id": "236616223"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "SantanderSano"}]}, "text": "RT @GobdeSantander: #SantanderSano | En conmemoraci\u00f3n del d\u00eda Internacional Contra el Suicidio, la secretar\u00eda de Salud destaca el trabajo q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223961524473858"], "created_at": "2019-09-10T00:48:47.000Z", "author_id": "2465294273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039304398005063681"}], "id": "1171223961524473858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223940037009408"], "created_at": "2019-09-10T00:48:42.000Z", "author_id": "2720547042", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171223278045814790"}], "id": "1171223940037009408"}, {"text": "@leti_henzel Pou se vingando por todos os peixes q tu matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171223815088693248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leti_henzel", "id": "2942418010"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:48:12.000Z", "author_id": "4861248580", "in_reply_to_user_id": "2942418010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171217524815515648"}], "id": "1171223815088693248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jralexandre222", "id": "45954121"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "rclemme", "id": "94595619"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "carlagastal", "id": "52076129"}]}, "text": "@jralexandre222 @MarceloBackes12 @rclemme @carlagastal N\u00e3o diria blasf\u00eamia.  \u00c9 preciso estudar muito tais assuntos que s\u00e3o muito distorcidos.  O que gosto na B\u00edblia \u00e9 esse seu jeito de nos for\u00e7ar a ir atr\u00e1s da verdade. Numa parte diz que  Judas se enforcou e em outra que caiu de um precip\u00edcio. A verdade n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171223809472585729"], "created_at": "2019-09-10T00:48:11.000Z", "author_id": "1141531017083330560", "in_reply_to_user_id": "45954121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171217168534577152"}], "id": "1171223809472585729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7784, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vDV1Z9RMoF", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190909/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}]}, "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana (VIDEO) https://t.co/vDV1Z9RMoF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223787800604672"], "created_at": "2019-09-10T00:48:05.000Z", "author_id": "176332934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171223787800604672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 175, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Rosie"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "Rezong\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Loriverk_VK", "id": "3421079409"}]}, "text": "@Loriverk_VK &lt; puertas se cierran de esa manera, nada bueno suele suceder en su interior.\"- Apunt\u00f3 el geniecillo.\n- Raz\u00f3n de m\u00e1s para ir a echar un vistazo.- Respondi\u00f3 Rosie.\n- \" Os est\u00e1is metiendo de lleno en una misi\u00f3n suicida. Ser\u00e1 mejor si....\"- Rezong\u00f3 &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223722004492294"], "created_at": "2019-09-10T00:47:50.000Z", "author_id": "1719835112", "in_reply_to_user_id": "1719835112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223716455432192"}], "id": "1171223722004492294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "dillom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dillom_tbb", "id": "1232867795408474113"}]}, "text": "@dillom_tbb Tipos de dillom : el suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223638080708608"], "created_at": "2019-09-10T00:47:30.000Z", "author_id": "1139666567438983169", "in_reply_to_user_id": "1285964816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171205242320502784"}], "id": "1171223638080708608"}, {"text": "RT @felipesantoto: @Ag_Monteverde El sector privado sobrevive gracias a que un 40% de la actividad econ\u00f3mica es en negro y escapa a la conf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223612759691267"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "felipesantoto", "id": "195521187"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:47:24.000Z", "author_id": "3300708567", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170883125179760642"}], "id": "1171223612759691267"}, {"text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223587799195649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:47:18.000Z", "author_id": "307920499", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "id": "1171223587799195649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}]}, "text": "Ter\u00e7a passada um rapaz se suicidou l\u00e1 no IF. Hoje fui pra l\u00e1 participar da sua missa de 7\u00b0 dia, eu pensava j\u00e1 ter estado triste dentro daquele institui\u00e7\u00e3o, mas nada se compara a hoje \ud83d\ude23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171223473068400640"], "created_at": "2019-09-10T00:46:50.000Z", "author_id": "293126864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171223473068400640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "OIA"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3213, "type": "Other", "normalized_text": "NION"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "CROWN"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hUE8s7UyE7", "expanded_url": "https://twitter.com/SraElizabethkun/status/1171223407960178693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUE8s7UyE7", "media_key": "3_1171223397818388481"}]}, "text": "@Nioon__ OIA NION ME AMIGO NUMERO 3 :3\n\nPORQUE NUM ME RESPONDE ;W;\n\nVC SABE QUE VAI ME MATAR POR EU N\u00c3O TER ASSISTIDO THE CROWN ;-;\n\nSE EU SUMIR \u00c9 PORQUE ELE ME MATOU ;W; https://t.co/hUE8s7UyE7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171223407960178693"], "created_at": "2019-09-10T00:46:35.000Z", "author_id": "1113188869753716739", "in_reply_to_user_id": "1164632446824058885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171223407960178693"}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223331619713025"], "created_at": "2019-09-10T00:46:17.000Z", "author_id": "2210355957", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171223331619713025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223278045814790"], "created_at": "2019-09-10T00:46:04.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171223278045814790"}, {"text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223244629843973"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:45:56.000Z", "author_id": "2569769527", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "id": "1171223244629843973"}, {"text": "@sofiiiacg Ela ainda n\u00e3o se suicidou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171223161234436097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sofiiiacg", "id": "1001565029680984087"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:45:36.000Z", "author_id": "1165943192698720256", "in_reply_to_user_id": "1001565029680984087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169632959177068546"}], "id": "1171223161234436097"}, {"text": "Bueno, as\u00ed aguanta alguien unas cuantas horas. Ya despu\u00e9s te van a querer llevar al manicomio o esa persona se suicida. https://t.co/geOdGb6iJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223053461856256"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/geOdGb6iJG", "expanded_url": "https://twitter.com/leoarancibia01/status/1170810652249796608", "display_url": "twitter.com/leoarancibia01\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:45:10.000Z", "author_id": "1169317318129790976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171223053461856256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/f4uuGVrGb5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171223018993004544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4uuGVrGb5", "media_key": "3_1171223017294303232"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/f4uuGVrGb5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223018993004544"], "created_at": "2019-09-10T00:45:02.000Z", "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171223018993004544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "Centro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/8uCpNeX03w", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnVmk", "display_url": "dlvr.it/RCnVmk"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8AF67XLCf9", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1171222898066915328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AF67XLCf9", "media_key": "3_1171222896464629760"}]}, "text": "RT @NovedadesYuc: Deprimido por padecer diabetes, sexagenario se suicida en Centro de M\u00e9rida https://t.co/8uCpNeX03w https://t.co/8AF67XLCf9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223016665018368"], "created_at": "2019-09-10T00:45:02.000Z", "author_id": "41263602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171222898066915328"}], "id": "1171223016665018368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/1ToSRHAomF", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/salud/en-el-mundo-se-suicida-una-persona-cada-40-segundos", "display_url": "lafm.com.co/salud/en-el-mu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "MePasoALaFM"}]}, "text": "En el mundo se suicida una persona cada 40 segundos #MePasoALaFM\n\nhttps://t.co/1ToSRHAomF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223008830218241"], "created_at": "2019-09-10T00:45:00.000Z", "author_id": "111135457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171223008830218241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4741, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8uCpNeX03w", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnVmk", "display_url": "dlvr.it/RCnVmk"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8AF67XLCf9", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1171222898066915328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AF67XLCf9", "media_key": "3_1171222896464629760"}]}, "text": "Deprimido por padecer diabetes, sexagenario se suicida en Centro de M\u00e9rida https://t.co/8uCpNeX03w https://t.co/8AF67XLCf9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222898066915328"], "created_at": "2019-09-10T00:44:33.000Z", "author_id": "156408193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171222898066915328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171222734346575878"], "created_at": "2019-09-10T00:43:54.000Z", "author_id": "2823427725", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171222734346575878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 84, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Edith Ba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "text": "RT @dinamicamentemx: .@SaludGuanajuato, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n a la Conducta Suicida, felicita a Edith Ba\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222684157521930"], "created_at": "2019-09-10T00:43:42.000Z", "author_id": "868796936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131035733692416"}], "id": "1171222684157521930"}, {"text": "Eu ODEIO gente hip\u00f3crita \n \nUma menina q mora numa cidade vizinha se suicidou hj, a\u00ed meus \"amigos\" compartilhado fotos de ajuda sobre depress\u00e3o, e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1, num sei o que cuide de seu amigo triste,  mas NINGU\u00c9M percebeu o quanto eu t\u00f4 mal esses dias. V\u00c3O TODOS PRA PUTA Q PARIU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171222663941054464"], "created_at": "2019-09-10T00:43:38.000Z", "author_id": "960195595066597376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171222663941054464"}, {"text": "RT @MadalenaKuma: Quieq voc\u00eas fariam se descobrissem que o vosso melhor amigo matou a vossa irm\u00e3?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171222619263254528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MadalenaKuma", "id": "2332408614"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:43:27.000Z", "author_id": "1075361073354678272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171134079607218178"}], "id": "1171222619263254528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "seba"}]}, "text": "voy a ir a ver a seba, si no se me suicida en breve xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222509741576192"], "created_at": "2019-09-10T00:43:01.000Z", "author_id": "1001271911643516928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171222509741576192"}, {"text": "@suicida_mne 160. 13/////", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171222332502892545"], "created_at": "2019-09-10T00:42:18.000Z", "author_id": "1141647917993713665", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "id": "1171222332502892545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}]}, "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222289028984836"], "created_at": "2019-09-10T00:42:08.000Z", "author_id": "274695242", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "id": "1171222289028984836"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222196238393344"], "created_at": "2019-09-10T00:41:46.000Z", "author_id": "106222017", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171221118545518593"}], "id": "1171222196238393344"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222103011614720"], "created_at": "2019-09-10T00:41:24.000Z", "author_id": "991988353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171222103011614720"}, {"text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222023147798534"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:41:05.000Z", "author_id": "942192266759868416", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "id": "1171222023147798534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222006840381442"], "created_at": "2019-09-10T00:41:01.000Z", "author_id": "1031088720", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171222006840381442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8461, "type": "Place", "normalized_text": "PLAYA"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "LaP\u00e1gina QR"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bmeRhcrGn6", "expanded_url": "http://lapaginaqr.com/joven-se-suicida-en-playa-originario-de-cancun-tenia-22-anos/", "display_url": "lapaginaqr.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tr26sndsRN", "expanded_url": "https://twitter.com/lapaginaQR/status/1171221698252853248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tr26sndsRN", "media_key": "3_1171221696684204032"}]}, "text": "JOVEN SE SUICIDA EN PLAYA// Originario de Canc\u00fan, tenia 22 a\u00f1os - LaP\u00e1gina QR - https://t.co/bmeRhcrGn6 https://t.co/tr26sndsRN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221698252853248"], "created_at": "2019-09-10T00:39:47.000Z", "author_id": "963053125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171221698252853248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.78, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "antofagasta"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 119, "username": "Diario", "id": "3078231"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/yMl1T1z26B", "expanded_url": "http://www.diarioangamos.cl/opinion/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud/", "display_url": "diarioangamos.cl/opinion/una-pe\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/mPijATk4sa", "expanded_url": "https://twitter.com/DAngamos/status/1171221634390339584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mPijATk4sa", "media_key": "3_1171221624399499265"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 140, "tag": "antofagasta"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. https://t.co/yMl1T1z26B via @Diario Angamos #antofagasta https://t.co/mPijATk4sa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221634390339584"], "created_at": "2019-09-10T00:39:32.000Z", "author_id": "1138141834469879810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171221634390339584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221523245539330"], "created_at": "2019-09-10T00:39:06.000Z", "author_id": "1338339414", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171221523245539330"}, {"text": "@PeruanoComunica POBRE EL S\u00daBDITO DEL SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221332479991808"], "created_at": "2019-09-10T00:38:20.000Z", "author_id": "1167106971855728641", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171182003795816448"}], "id": "1171221332479991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4081, "type": "Person", "normalized_text": "SALUD"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tzI52lXiJd", "expanded_url": "http://bit.ly/31auGmC", "display_url": "bit.ly/31auGmC"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/K0QUwJByQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/zenuradiocol/status/1171221330194309120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0QUwJByQ3", "media_key": "3_1171221326264197121"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}]}, "text": "#SALUD | En el mundo se suicida una persona cada 40 segundos &gt; https://t.co/tzI52lXiJd https://t.co/K0QUwJByQ3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221330194309120"], "created_at": "2019-09-10T00:38:20.000Z", "author_id": "952919070717902848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171221330194309120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 106, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/oBTjDMh2lL", "expanded_url": "http://r7.com/MPl_", "display_url": "r7.com/MPl_"}]}, "text": "Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia  https://t.co/oBTjDMh2lL via @portalr7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171221245297352707"], "created_at": "2019-09-10T00:37:59.000Z", "author_id": "89253951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171221245297352707"}, {"text": "\ud83d\ude2d https://t.co/5UXwWtCYWe", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1171221206944628736"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/5UXwWtCYWe", "expanded_url": "https://www.cnnchile.com/tendencias/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms_20190909/", "display_url": "cnnchile.com/tendencias/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:37:50.000Z", "author_id": "295916569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171221206944628736"}, {"text": "INFORMA GOBIERNO DEL ESTADO SOBRE MITOS DE LA DEPRESI\u00d3N MAYOR E INTENTO SUICIDA https://t.co/bRMcaSfkt6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221188644933632"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bRMcaSfkt6", "expanded_url": "http://tijuanainformativo.info/index.php/notcias-policiacas-y-seguridsad-de-tijuana-y-baja-california-2/item/98027-informa-gobierno-del-estado-sobre-mitos-de-la-depresion-mayor-e-intento-suicida", "display_url": "tijuanainformativo.info/index.php/notc\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:37:46.000Z", "author_id": "207199005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171221188644933632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221118545518593"], "created_at": "2019-09-10T00:37:29.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171221118545518593"}, {"text": "RT @MajoPigozzi15: Mi estado mental en esta y las pr\u00f3ximas semanas yo lo definiria como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221028426661888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MajoPigozzi15", "id": "1027423128"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:37:08.000Z", "author_id": "864203924", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171220390099767296"}], "id": "1171221028426661888"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220833496440833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:36:21.000Z", "author_id": "810589413789093888", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171220833496440833"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220823862108167"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:36:19.000Z", "author_id": "1322938735", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171220823862108167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Tantan Dalatrinol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "text": "@deltanmd Vc n\u00e3o se suicidou ainda Tantan Dalatrinol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220776537792512"], "created_at": "2019-09-10T00:36:08.000Z", "author_id": "3406134365", "in_reply_to_user_id": "2296138146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171206227306659841"}], "id": "1171220776537792512"}, {"text": "RT @EddyWarman: Cada 40 segundo se #suicida una persona en el #mundo anunci\u00f3 la #Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud, quien exhort\u00f3 a las naciones\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220718501146624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EddyWarman", "id": "44297825"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "mundo"}, {"start": 80, "end": 109, "tag": "Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:35:54.000Z", "author_id": "130905892", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196587126583297"}], "id": "1171220718501146624"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220679397691392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:35:44.000Z", "author_id": "2254363957", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171220679397691392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220629506469889"], "created_at": "2019-09-10T00:35:32.000Z", "author_id": "3835842621", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171220629506469889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220584920997888"], "created_at": "2019-09-10T00:35:22.000Z", "author_id": "2874180665", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171220584920997888"}, {"text": "che naza sos suicida o te metes en el medio de un pogo la concha de mi mam\u00e1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220540155158529"], "created_at": "2019-09-10T00:35:11.000Z", "author_id": "1080974753110941701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171220540155158529"}, {"text": "Mi estado mental en esta y las pr\u00f3ximas semanas yo lo definiria como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220390099767296"], "created_at": "2019-09-10T00:34:35.000Z", "author_id": "1027423128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171220390099767296"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220258637717504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:34:04.000Z", "author_id": "1060310978032791553", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171220258637717504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4366, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/tI2ayL0crr", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1218625", "display_url": "rpp.pe/p/1218625"}]}, "text": "RT @valiabarak: OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/tI2ayL0crr v\u00eda @RPPNoticias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220250911739904"], "created_at": "2019-09-10T00:34:02.000Z", "author_id": "285173459", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171167672828145670"}], "id": "1171220250911739904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}]}, "text": "@Danelmane32 dime porfavor que tienes el clip de cuando Pepe se suicida cuando salta a la isla flotante y se suicida + dice co\u00f1o 300 veces+ tira la botella y hace un bottle flip? Dime qu\u00e9 s\u00ed porfavor \ud83d\ude02\nBtw, si tienes el clip del llobe reaccionando a eso mejor, sino no pasa na", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220226740035588"], "created_at": "2019-09-10T00:33:56.000Z", "author_id": "900728856994344961", "in_reply_to_user_id": "3873940281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171220226740035588"}, {"text": "RT @PaolaRojas: Estas son las cifras del suicidio.\nhttps://t.co/m66wFkw1ph", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220169235918849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/m66wFkw1ph", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12x0", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12x0"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:33:43.000Z", "author_id": "793233878605402113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171211686268661760"}], "id": "1171220169235918849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "text": "@omelete A DC tem Oscar at\u00e9 com esquadr\u00e3o suicida, imagina se n\u00e3o vai conseguir com o filme do coringa??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220135388045312"], "created_at": "2019-09-10T00:33:35.000Z", "author_id": "789818566849724417", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197161406652417"}], "id": "1171220135388045312"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171220082124558337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:33:22.000Z", "author_id": "735972485846466560", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171220082124558337"}, {"text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171219940269068288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:32:48.000Z", "author_id": "1689568344", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171219940269068288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171219504946384896"], "created_at": "2019-09-10T00:31:04.000Z", "author_id": "227746628", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171219504946384896"}, {"text": "Aprende c\u00f3mo detectar un comportamiento suicida y ayudar a la persona. https://t.co/HlS7Ejtl4l https://t.co/IMZhBwrIKX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171219233918918659"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HlS7Ejtl4l", "expanded_url": "https://bit.ly/2kAMkQp", "display_url": "bit.ly/2kAMkQp"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IMZhBwrIKX", "expanded_url": "https://twitter.com/MujerPa/status/1171219233918918659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMZhBwrIKX", "media_key": "3_1171187215151587329"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:30:00.000Z", "author_id": "481360110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171219233918918659"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171219161533636609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:29:42.000Z", "author_id": "724795705429221376", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171219161533636609"}, {"text": "Paix\u00e3o assassina/suicida! https://t.co/ctQE6UvtpN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171219138951438336"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ctQE6UvtpN", "expanded_url": "https://twitter.com/linikerpapke/status/1171064397890052103", "display_url": "twitter.com/linikerpapke/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:29:37.000Z", "author_id": "941417430433312770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171219138951438336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Lu"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "Lu"}]}, "text": "@Diegosansee Y cuando Cayetana se suicida porque Lu cont\u00f3 su secreto??? Encima lo hace cort\u00e1ndose las venas con una d las diademas d Lu... \u00f3sea flipando", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171219041383538689"], "created_at": "2019-09-10T00:29:14.000Z", "author_id": "1147661990611103745", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "id": "1171219041383538689"}, {"text": "Acada 40 segundos1pessoaSe suicida no mundoDe acordo com a OMSPrecisamosCom urg\u00eancia tratarOsuic\u00eddio como realidadeEn\u00e3o como1tabuComo1quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablicaQpodeSerPrevenidaEmVez de1assunto pesado, que deve ser relegadoAo sil\u00eancio e ao preconceito. https://t.co/hrDD8gPKoa https://t.co/nmrt7uMQf5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171219014619738115"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hrDD8gPKoa", "expanded_url": "https://projects.huffpostbrasil.com/suicidio/", "display_url": "projects.huffpostbrasil.com/suicidio/"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nmrt7uMQf5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mgoreteprince/status/1171219014619738115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmrt7uMQf5", "media_key": "3_1171219008567304195"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nmrt7uMQf5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mgoreteprince/status/1171219014619738115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmrt7uMQf5", "media_key": "3_1171219008575721473"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nmrt7uMQf5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mgoreteprince/status/1171219014619738115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmrt7uMQf5", "media_key": "3_1171219008579952641"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:29:07.000Z", "author_id": "77011907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171219014619738115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wnPCidBYm6", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/y2eEBpuZYy", "expanded_url": "https://twitter.com/AlValderramaCNN/status/1171218976111824898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2eEBpuZYy", "media_key": "3_1171218973809172480"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/wnPCidBYm6 https://t.co/y2eEBpuZYy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218976111824898"], "created_at": "2019-09-10T00:28:58.000Z", "author_id": "1334700942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171218976111824898"}, {"text": "Todo esto culmina en una misi\u00f3n suicida final en la que puede morir cualquier personaje en cualquier momento. Evitarlo depende tanto de las decisiones que tomes en la misi\u00f3n como de haberles ayudado en sus misiones opcionales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218966389436416"], "created_at": "2019-09-10T00:28:56.000Z", "author_id": "966431714", "in_reply_to_user_id": "966431714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171218965290475522"}], "id": "1171218966389436416"}, {"text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida\nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed, \ntras el perfume,\ncomo una nube \ndentro de un cielo... https://t.co/8bVw\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218860625674240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:28:31.000Z", "author_id": "233654683", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078889478557697"}], "id": "1171218860625674240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9275, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Melhor presidente que o Brasil j\u00e1 teve foi o Get\u00falio Vargas e eu posso provar:\nO cara simplesmente se matou u\u00e9 kkkkk\nRecomendo Bolsonaro seguir o exemplo, vai ser muito bom pro Brasil", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171218841432678403"], "created_at": "2019-09-10T00:28:26.000Z", "author_id": "1044657439444996098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171218841432678403"}, {"text": "@salidoco Neta pinche gente suicida, lo que hacen por los likes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218818959585280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "salidoco", "id": "1379507515940016135"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:28:21.000Z", "author_id": "106907901", "in_reply_to_user_id": "720298048924987393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171218677607387141"}], "id": "1171218818959585280"}, {"text": "Eu vi uma coisa que potencializou a minha tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171218799376384005"], "created_at": "2019-09-10T00:28:16.000Z", "author_id": "969070618292441088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171218799376384005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "text": "RT @AstridChoconina: Creo que ning\u00fana sicologa/o de calidad grabar\u00eda y pondr\u00eda el suicidio de una persona en RRSS:\n1ro porque no se est\u00e1 re\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218795811299330"], "created_at": "2019-09-10T00:28:15.000Z", "author_id": "110517361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171186349057220608"}], "id": "1171218795811299330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218499395620864"], "created_at": "2019-09-10T00:27:05.000Z", "author_id": "759058155921809408", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171218499395620864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "luiz gustavo"}]}, "text": "todo mundo na casa do luiz gustavo numa segunda feira rindo bebendo como se fosse q ningu\u00e9m matou aula", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171218377710493701"], "created_at": "2019-09-10T00:26:36.000Z", "author_id": "947181370568269824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171218377710493701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "Lukas"}]}, "text": "Os an\u00f3nimos no cctaa do Lukas: \"o ***** quase se matou e a culpa \u00e9 sua\"\n\nN\u00e3o era ele que tava bem na vida e se amando e tal? Ah sei l\u00e1, so falando \n\nE so falando que eu sei quem s\u00e3o os an\u00f3nimos so por causa disso kkkk\n\nInfantil mesmo essa gente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171218364825505793"], "created_at": "2019-09-10T00:26:33.000Z", "author_id": "1120833589518770176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171218364825505793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218274035671041"], "created_at": "2019-09-10T00:26:11.000Z", "author_id": "160507666", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171218274035671041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218189876899840"], "created_at": "2019-09-10T00:25:51.000Z", "author_id": "1134474339296927744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171216265593217025"}], "id": "1171218189876899840"}, {"text": "RT @OPSOMSPeru: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171217922838151169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:24:47.000Z", "author_id": "300065355", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178977437868032"}], "id": "1171217922838151169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ft8hXaMzIe", "expanded_url": "https://buff.ly/2LEfgR1", "display_url": "buff.ly/2LEfgR1"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \"insuficiente\", seg\u00fan la OMS https://t.co/ft8hXaMzIe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171217791455617024"], "created_at": "2019-09-10T00:24:16.000Z", "author_id": "3867674775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171217791455617024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "9Sep"}]}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #9Sep  https://t.co/5vlocWz7BZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171217726045601792"], "created_at": "2019-09-10T00:24:00.000Z", "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171217726045601792"}, {"text": "Boa pra quem quase se matou hj e n consegue firmar o p\u00e9 no ch\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171217594747109379"], "created_at": "2019-09-10T00:23:29.000Z", "author_id": "1025804103715307521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171217594747109379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "wuahtaegi"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sAb5iOK8lq", "expanded_url": "https://twitter.com/SaaBTSFTW/status/1168190403444690944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAb5iOK8lq", "media_key": "7_1168190346234404865"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "wuahtaegi"}]}, "text": "\"me perdoa pai... no fim eu sou aquele pivete sujo que seus amigos falavam pra voc\u00ea se afastar ne?\" \nour time pq me matou? #wuahtaegi\n\nhttps://t.co/sAb5iOK8lq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171217542465097728"], "created_at": "2019-09-10T00:23:16.000Z", "author_id": "938050890623340544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1171217542465097728"}, {"text": "Como ajudar uma pessoa com pensamento suicida https://t.co/g2Of7jk7g4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171217522793693191"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/g2Of7jk7g4", "expanded_url": "https://www.boavontade.com/pt/saude/como-ajudar-uma-pessoa-com-pensamento-suicida?utm_source=page&utm_medium=facebook&utm_content=992019-2335&utm_campaign=atracao", "display_url": "boavontade.com/pt/saude/como-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.boavontade.com/pt/saude/como-ajudar-uma-pessoa-com-pensamento-suicida?utm_source=page&utm_medium=facebook&utm_content=992019-2335&utm_campaign=atracao"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:23:12.000Z", "author_id": "111387404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171217522793693191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6959, "type": "Place", "normalized_text": "balsas"}]}, "text": "Ningu\u00e9m nunca deu moral pra quem tem depress\u00e3o em balsas, eu mesma por v\u00e1rias vezes ja fui humilhada por isso e agora por causa da mo\u00e7a que infelizmente se matou ta todo mundo fingindo que ajuda os outros", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171217435774672897"], "created_at": "2019-09-10T00:22:51.000Z", "author_id": "988065283842723840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171217435774672897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171217333043499009"], "created_at": "2019-09-10T00:22:27.000Z", "author_id": "743186078954291200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171199486137425920"}], "id": "1171217333043499009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171217328446607360"], "created_at": "2019-09-10T00:22:25.000Z", "author_id": "567605548", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171110448948793345"}], "id": "1171217328446607360"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "856264819229564928", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 140, "tweet_count": 33083, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Rico", "username": "jeylohernandez_", "name": "jeylo"}, {"verified": false, "id": "160731872", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci"}, {"verified": false, "id": "1075055131", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 570, "tweet_count": 18917, "listed_count": 14}, "location": "Caracas", "username": "Caracas_Radio", "name": "CaracasRadio.com"}, {"verified": false, "id": "2193178480", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 700, "tweet_count": 112020, "listed_count": 6}, "location": "Puerto Rico", "username": "carolina_isa123", "name": "Carolina Isabel"}, {"verified": false, "id": "169993965", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 424, "tweet_count": 13852, "listed_count": 1}, "location": "Dubl\u00edn, Irlanda", "username": "moniayalasil", "name": "Moni AYALA \u2618\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "205963404", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26641, "listed_count": 1}, "location": "Lima peru", "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal"}, {"verified": false, "id": "225232891", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}, "location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso"}, {"verified": false, "id": "1095994095170928640", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 347, "tweet_count": 7893, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "Rrakunamatata", "name": "Jaozin"}, {"verified": false, "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh", "name": "2006"}, {"verified": false, "id": "938243557256847365", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 560, "tweet_count": 34271, "listed_count": 0}, "location": "PUERTORROO ", "username": "_Reboo", "name": "rebollo\u2122\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1076880521412689920", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 51, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "OliverC57566958", "name": "Oliver Calderon"}, {"verified": false, "id": "1004737496696094722", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 554, "tweet_count": 45174, "listed_count": 0}, "location": "100 x 35\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "username": "SanedEnid", "name": "Saned Enid"}, {"verified": false, "id": "52912331", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1883, "tweet_count": 83288, "listed_count": 1}, "username": "gmoncard", "name": "gustavo adolfo"}, {"verified": true, "id": "15007299", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional"}, {"verified": false, "id": "3150379342", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52148, "listed_count": 1}, "username": "lali_congreso", "name": "Lali"}, {"verified": true, "id": "41401099", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "location": "Lima - Peru", "username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas"}, {"verified": false, "id": "382157490", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 6982, "tweet_count": 397139, "listed_count": 70}, "location": "Colombia", "username": "RosiGaviria", "name": "\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "745091542826651649", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 329, "tweet_count": 19952, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udf34", "username": "jocelinemmc", "name": "Joceline \u2728"}, {"verified": false, "id": "905266451803725825", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 434, "tweet_count": 22250, "listed_count": 0}, "username": "vinicinkkkkkj", "name": "\ua9c1\ua9c2"}, {"verified": false, "id": "224572401", "public_metrics": {"followers_count": 45806, "following_count": 5613, "tweet_count": 542081, "listed_count": 202}, "location": "Barranquilla", "username": "HENRYFOREROJ", "name": "Henry Forero J."}, {"verified": true, "id": "113739211", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia"}, {"verified": false, "id": "448128487", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 998, "tweet_count": 168292, "listed_count": 17}, "location": "LIMA", "username": "12Andyzp", "name": "Andy Z."}, {"verified": false, "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "766610864", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 661, "tweet_count": 12151, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "jave95", "name": "George17"}, {"verified": false, "id": "712479527625220096", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1034, "tweet_count": 20291, "listed_count": 0}, "location": "Pato Branco, Brasil", "username": "luanazan16", "name": "Lu"}, {"verified": false, "id": "341329979", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 282, "tweet_count": 123721, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "mariafterparty", "name": "pancitoconpollo"}, {"verified": false, "id": "2314037262", "public_metrics": {"followers_count": 13777, "following_count": 745, "tweet_count": 48785, "listed_count": 16}, "location": "Montevideo", "username": "darioelque", "name": "daro"}, {"verified": false, "id": "18290652", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 398, "tweet_count": 16713, "listed_count": 3}, "location": "Somewhere Over The Rainbow", "username": "mia_mali", "name": "Mia."}, {"verified": false, "id": "3229668407", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 550, "tweet_count": 16169, "listed_count": 0}, "location": "Mag\u00e9, Rio de Janeiro", "username": "leiticiaps", "name": "Da'Lua"}, {"verified": false, "id": "815028441825349633", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 266, "tweet_count": 14187, "listed_count": 0}, "username": "amandaarive", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "1447530534", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1066, "tweet_count": 112288, "listed_count": 7}, "username": "Stephmichelle_8", "name": "Miss Thang\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "1107813426", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 113, "tweet_count": 76660, "listed_count": 2}, "username": "ilsiayaris", "name": "ils\ud83e\udd65"}, {"verified": false, "id": "715158947108364289", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 226, "tweet_count": 19167, "listed_count": 0}, "username": "iriscarolinasn", "name": "\u00edris"}, {"verified": false, "id": "1090581182595637255", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas"}, {"verified": false, "id": "846851342", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1345, "tweet_count": 880, "listed_count": 0}, "username": "federicoarment1", "name": "federicoarmenta"}, {"verified": false, "id": "239635807", "public_metrics": {"followers_count": 10924, "following_count": 513, "tweet_count": 109944, "listed_count": 126}, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "username": "heraldodetab", "name": "El Heraldo de Tabasco"}, {"verified": false, "id": "2156527349", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 794, "tweet_count": 33782, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico", "username": "mela0417", "name": "\u2740 M\u04bd\u0285\u03b1\u0273\u03b9\u04bd \u2740"}, {"verified": false, "id": "62867361", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1683, "tweet_count": 56863, "listed_count": 34}, "location": "Manaus, Amazonas", "username": "PaulaAtreides", "name": "Ana Paula Atreides"}, {"verified": false, "id": "7850072", "public_metrics": {"followers_count": 273416, "following_count": 2178, "tweet_count": 148516, "listed_count": 503}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "juzao", "name": "oi ju pode chamar de ju"}, {"verified": false, "id": "990767317725433857", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 250, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9-SP", "username": "atininha_", "name": "atina"}, {"verified": false, "id": "4864688230", "public_metrics": {"followers_count": 34836, "following_count": 403, "tweet_count": 107043, "listed_count": 10}, "location": "Fajardo, PR", "username": "lamadriina06", "name": "Karlianny \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1107013504299614208", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 109, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "location": "\u0421\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u043f\u0440\u043e \u0421\u0430\u0431\u0440\u0438\u043d\u0443.", "username": "kot_iz_cabrini", "name": "\u043a\u043e\u0442 \u0438\u0437 \u0421\u0430\u0431\u0440\u0438\u043d\u044b"}, {"verified": false, "id": "854736830436167680", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 358, "tweet_count": 18841, "listed_count": 0}, "username": "gabimirandah", "name": "gabizinha \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "931802222257737729", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 28, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}, "location": "Caracas,Venezuela", "username": "Agustingamez05", "name": "AGUSTIN."}, {"verified": false, "id": "1154229907754536992", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2206, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Jallil55336706", "name": "Jallil"}, {"verified": false, "id": "475129628", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1024, "tweet_count": 6728, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "enmaikari", "name": "EnmaIkari\ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "783491733246050304", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 348, "tweet_count": 50084, "listed_count": 14}, "location": "The night sky I saw with you \u25a0", "username": "w_lucy_w", "name": "\u2e38ucyfer \u26e7 \ud83d\udea8!COMMISSIONS DE EMERG\u00caNCIA\ud83d\udccc"}, {"verified": false, "id": "1080387546218151936", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 69, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "Takkkeen", "name": "Vandal Savage\u2122"}, {"verified": false, "id": "963162364567748608", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 41812, "listed_count": 0}, "username": "CarlaRita13", "name": "Carla Rita"}, {"verified": false, "id": "787173593708978176", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 596, "tweet_count": 9074, "listed_count": 0}, "location": "Mataderos, Capital Federal", "username": "FabriiRomero03", "name": "fabri\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "2437436850", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 736, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "username": "alanrivadeneir5", "name": "Alan\ud83d\udcab\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1000888134647902208", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1538, "tweet_count": 8744, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "wibwobs_", "name": "selene"}, {"verified": false, "id": "329019840", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 5003, "tweet_count": 424444, "listed_count": 76}, "location": "San Isidro, Lima-Peru", "username": "DVCSTARSONIA", "name": "Sonia Herrera"}, {"verified": true, "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262813, "following_count": 14655, "tweet_count": 565272, "listed_count": 19198}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"verified": false, "id": "587125018", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 6, "tweet_count": 22131, "listed_count": 0}, "username": "Bcarlos111", "name": "Renato Montezano "}, {"verified": true, "id": "2758948984", "public_metrics": {"followers_count": 324622, "following_count": 472, "tweet_count": 6921, "listed_count": 499}, "username": "mariosabinof", "name": "Mario Sabino"}, {"verified": false, "id": "1156095048645316608", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 881, "tweet_count": 6687, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "JOSEROD57657645", "name": "JOSE RODRIGUEZ F"}, {"verified": false, "id": "3442291517", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 60, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "username": "sra_castro7", "name": "Sra. Castro"}, {"verified": false, "id": "992603448922263552", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 415, "tweet_count": 21223, "listed_count": 0}, "username": "diazzsanti1", "name": "santi"}, {"verified": false, "id": "1132483976734629890", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 224, "tweet_count": 20446, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "bauuti7", "name": "Bau 8)"}, {"verified": false, "id": "1121232439299518464", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "username": "maxargueta54", "name": "maxargueta54"}, {"verified": false, "id": "1169787794824323072", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 97, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "location": "dc \u2022 marvel \u2022 got \u2022 mc \u2022 ldr", "username": "elwktraheart", "name": "pietro \u2297"}, {"verified": false, "id": "1679952842", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 197, "tweet_count": 11660, "listed_count": 2}, "username": "mauriresquinv", "name": "MauriR17"}, {"verified": false, "id": "130009685", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 89, "tweet_count": 167704, "listed_count": 32}, "location": "Barinas", "username": "hannibal68", "name": "An\u00edbal J. G\u00f3mez F."}, {"verified": false, "id": "102462336", "public_metrics": {"followers_count": 11981, "following_count": 6726, "tweet_count": 109600, "listed_count": 122}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MiguelCardoza", "name": "Miguel Cardoza Cadenas"}, {"verified": false, "id": "815788736638308352", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 101, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "Edmundosisco", "name": "Edmundo Sisco"}, {"verified": false, "id": "54314242", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1342, "tweet_count": 127175, "listed_count": 28}, "location": "Lima", "username": "fakepelirroja", "name": "maracumango"}, {"verified": false, "id": "268792233", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 577, "tweet_count": 248239, "listed_count": 8}, "location": "taylor\u2019s swift version", "username": "jxxfiles", "name": "jess in midnights era"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47949, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"verified": false, "id": "3854766575", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75979, "listed_count": 4}, "username": "vilmarvs60", "name": "Vilma Viana"}, {"verified": false, "id": "1138965305760374784", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "ChicoPinto8", "name": "Chico Pinto"}, {"verified": false, "id": "2654893645", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1091, "tweet_count": 6610, "listed_count": 3}, "location": "Padre las Casas", "username": "anamariasotoplc", "name": "Ana Mar\u00eda Soto"}, {"verified": false, "id": "3933245363", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 174, "tweet_count": 33018, "listed_count": 1}, "username": "guenrriparra", "name": "Guenrri Parra"}, {"verified": true, "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"verified": false, "id": "74157266", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 575, "tweet_count": 39883, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "username": "PaopaoHn", "name": "Paola Huaitalla N\u00fa\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "1099538612", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO"}, {"verified": false, "id": "345656164", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1206, "tweet_count": 28509, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AgusSelem", "name": "\u03b1\u0262\u03c5\u01a8\u0442\u0131\u043f\u03b1"}, {"verified": false, "id": "1026485720167473152", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 140, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argentina", "username": "miliparra7", "name": "Milipaaa\ud83d\udd95\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "602313375", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 443, "tweet_count": 55978, "listed_count": 3}, "username": "lol_Matilde", "name": "Mabilde"}, {"verified": false, "id": "1398790728", "public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 4086, "tweet_count": 61769, "listed_count": 5}, "location": " OutComunismod\ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee ", "username": "TiarVenezuela", "name": "#MeSiguesTeSigo Uni\u00f3n y Ayuda Militar Humanitaria."}, {"verified": false, "id": "105312405", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 112, "tweet_count": 36606, "listed_count": 0}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "Hildegarth1", "name": "Hildegarth Rodr\u00edguez V."}, {"verified": true, "id": "75883996", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}, "location": "Venezuela", "username": "AlbertoRavell", "name": "Alberto Ravell"}, {"verified": false, "id": "124016055", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 283, "tweet_count": 39995, "listed_count": 11}, "location": "Lima, Peru", "username": "lartkma", "name": "Luis Ramirez"}, {"verified": false, "id": "897267544846938112", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 808, "tweet_count": 123333, "listed_count": 2}, "username": "LuzMantilla7", "name": "Luz Mantilla"}, {"verified": false, "id": "1142934837168398354", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 12, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "username": "oncezurdo1", "name": "@oncezurdo"}, {"verified": false, "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498851, "following_count": 404, "tweet_count": 11535, "listed_count": 496}, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus"}, {"verified": false, "id": "1083902570291175424", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 97, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "username": "arquitectogro", "name": "Edward Medina"}, {"verified": false, "id": "2688517089", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 104, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "username": "Rodriguiitcho", "name": "Rodrigo Zaleck"}, {"verified": false, "id": "788536071290224640", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 79, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "username": "benino_novo", "name": "benino novo"}, {"verified": false, "id": "73936198", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2588, "tweet_count": 34917, "listed_count": 33}, "location": "Mexico City", "username": "lauvidales", "name": "Laura Vidales"}, {"verified": true, "id": "97007823", "public_metrics": {"followers_count": 764520, "following_count": 1979, "tweet_count": 53104, "listed_count": 2466}, "username": "monicagarzag", "name": "Monica Garza"}, {"verified": false, "id": "28273618", "public_metrics": {"followers_count": 11477, "following_count": 4409, "tweet_count": 190742, "listed_count": 70}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Ghidalgodl", "name": "Guillermo Antonio"}, {"verified": false, "id": "76092294", "public_metrics": {"followers_count": 6767, "following_count": 1848, "tweet_count": 60933, "listed_count": 54}, "location": "\u00dcT: -34.507999,-58.492555", "username": "pancholimongi", "name": "Francisco Limongi"}, {"verified": false, "id": "299474851", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 483, "tweet_count": 9449, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia", "username": "sociodolido", "name": "hincha con infulas de Dt"}, {"verified": false, "id": "164516504", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 712, "tweet_count": 24278, "listed_count": 1}, "location": "Cali", "username": "Ramos20idolo", "name": "vin"}, {"verified": false, "id": "1973245141", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 576, "tweet_count": 47286, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio", "username": "2Mdiraca", "name": "Emmanuel David"}, {"verified": false, "id": "86383002", "public_metrics": {"followers_count": 112570, "following_count": 320, "tweet_count": 19841, "listed_count": 204}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "UdeGuanajuato", "name": "Universidad de Guanajuato"}, {"verified": false, "id": "191065223", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 4892, "tweet_count": 129525, "listed_count": 21}, "username": "PRONCH1", "name": "Ccs"}, {"verified": false, "id": "3314855493", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1765, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}, "username": "DiogoHVMartins", "name": "Unapologetically Queer"}, {"verified": false, "id": "338091902", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 948, "tweet_count": 165669, "listed_count": 0}, "location": "N\u0454\u03c9\u0454\u2113\u2113 s O\u2113\u2202 B\u03c3ys", "username": "DamiHoule", "name": "Big D"}, {"verified": false, "id": "468860890", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1110, "tweet_count": 33135, "listed_count": 7}, "location": "CANCUN, MEXICO", "username": "ortizsacramento", "name": "Claudia Ortiz Sacramento"}, {"verified": false, "id": "772941893655228416", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 604, "tweet_count": 50911, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "_caiadas", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "1546573998", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5154, "tweet_count": 75881, "listed_count": 14}, "username": "Vega4Julio", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1075453394", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha"}, {"verified": false, "id": "780217749238931456", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 804, "tweet_count": 41129, "listed_count": 1}, "username": "barbiedoesgoto", "name": "\u1ee3,,.!\u00a1*"}, {"verified": false, "id": "221719007", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 311, "tweet_count": 191050, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela, Maracay edo Aragua", "username": "tenishon", "name": "Asuncion Raf  Tenia"}, {"verified": false, "id": "169764275", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 119, "tweet_count": 10998, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "HiromyCr", "name": "Hiromy C."}, {"verified": false, "id": "3226135667", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 726, "tweet_count": 16531, "listed_count": 1}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "romina_lem3s", "name": "romi"}, {"verified": false, "id": "1149800890708180992", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 0, "tweet_count": 407, "listed_count": 1}, "username": "FernandezKikaa", "name": "kikitaa"}, {"verified": false, "id": "2376300798", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 73, "tweet_count": 7200, "listed_count": 2}, "location": "The Brownstone", "username": "BR_Elementary", "name": "Elementary BR \ud83d\udd0d"}, {"verified": true, "id": "15292226", "public_metrics": {"followers_count": 335550, "following_count": 229, "tweet_count": 122780, "listed_count": 919}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "UniversalTVBR", "name": "Universal TV BR"}, {"verified": false, "id": "1124852018147921920", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2633, "tweet_count": 40667, "listed_count": 2}, "location": "emma stone", "username": "walkxyeun", "name": "gui"}, {"verified": false, "id": "64122322", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1571, "tweet_count": 169002, "listed_count": 30}, "username": "dbmansilla", "name": "Daniel BM"}, {"verified": false, "id": "234991283", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 5008, "tweet_count": 37356, "listed_count": 11}, "location": "Cabudare, Lara, Venezuela.", "username": "erenioj", "name": "Erenio Jaimes."}, {"verified": false, "id": "1024303783248056320", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 298, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}, "username": "caillouwa", "name": "caillouween 2022\u2122 \ud83d\udd77\ud83c\udf83\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "910121163111747586", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 85, "tweet_count": 24125, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_cipolli", "name": "Put\u00edfero"}, {"verified": false, "id": "744772489981607936", "public_metrics": {"followers_count": 22667, "following_count": 264, "tweet_count": 13108, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "banguaovivo_", "name": "Bangu ao vivo"}, {"verified": false, "id": "172008420", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1418, "tweet_count": 232225, "listed_count": 44}, "location": "Molina, Chile", "username": "rkgunner", "name": "Claudia Roquefort \u2735"}, {"verified": false, "id": "839187859592593408", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1864, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "username": "jfac2410", "name": "J\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "309032020", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1525, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "username": "carlos_cleber", "name": "Carlos Cleber \u25bd\u25b2"}, {"verified": false, "id": "88454914", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 850, "tweet_count": 13102, "listed_count": 6}, "location": "Imperatriz-MA", "username": "waaaaagner", "name": "\u25bd\u25b2 WGNR"}, {"verified": false, "id": "259484360", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 116, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "Viveros93cs", "name": "Alejandro de Jes\u00fas Viveros Fernandez \u2122"}, {"verified": false, "id": "166421002", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 463, "tweet_count": 33145, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ElGaboCastillo", "name": "Gabo Castillo"}, {"verified": false, "id": "1065024769014358016", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 493, "tweet_count": 19954, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "alezin_hopk", "name": "Alezin"}, {"verified": false, "id": "116185598", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1921, "tweet_count": 118378, "listed_count": 15}, "location": "In exilie. Thanks Canada \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "Oswald7", "name": "Oswaldo Herrera"}, {"verified": false, "id": "4878800026", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "mahernandezm27", "name": "Margarita \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "26142792", "public_metrics": {"followers_count": 21270, "following_count": 9782, "tweet_count": 250369, "listed_count": 118}, "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "username": "Gonzotronic", "name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "3768171676", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 561, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "DavidArriecheB", "name": "david\ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"verified": false, "id": "4765904369", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 624, "tweet_count": 75710, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "muscio_scevola", "name": "Muscio Scevola"}, {"verified": false, "id": "548055324", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1199, "tweet_count": 87218, "listed_count": 13}, "location": "Naranjito, Ecuador", "username": "dominicksg", "name": "Dominick S\u00e1nchez Gonzalez"}, {"verified": true, "id": "8225692", "public_metrics": {"followers_count": 2781003, "following_count": 2836, "tweet_count": 391006, "listed_count": 4741}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "eluniversocom", "name": "El Universo"}, {"verified": false, "id": "1141903294832533505", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 204, "tweet_count": 25883, "listed_count": 0}, "location": "Gotham City", "username": "damianwaynefan", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2606 Damian Wayne \u2606\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "894234821941231618", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 581, "tweet_count": 29659, "listed_count": 0}, "location": "wonderland ", "username": "ViYbrahim", "name": "vivi"}, {"verified": false, "id": "754131425415335936", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 574, "tweet_count": 29884, "listed_count": 0}, "username": "biamartinelli_", "name": "chinchila"}, {"verified": false, "id": "854154663154810880", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 370, "tweet_count": 5817, "listed_count": 0}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "Jvborges901", "name": "JO\u00c3O BORGES"}, {"verified": false, "id": "1096132693597868033", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 797, "tweet_count": 13039, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "s10100000", "name": "T.T."}, {"verified": false, "id": "143526894", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 181, "tweet_count": 5775, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "ManuelRugelesA", "name": "Manuel Rugeles A."}, {"verified": false, "id": "304933968", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 284, "tweet_count": 61508, "listed_count": 31}, "username": "David0rti2", "name": "DBIKEx"}, {"verified": false, "id": "147589125", "public_metrics": {"followers_count": 1569369, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual"}, {"verified": false, "id": "260296200", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 484, "tweet_count": 11494, "listed_count": 0}, "username": "Ruuben08", "name": "\u2660\ud83d\udc94\u2663\u2666"}, {"verified": false, "id": "932066830717513728", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ufdiego", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "223613852", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1528, "tweet_count": 335841, "listed_count": 67}, "username": "juliagabriels", "name": "Bruna \ud83c\udf85\ud83c\udf84"}, {"verified": false, "id": "2479669219", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 381, "tweet_count": 97891, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "antoniam_r", "name": "Antonia Rodr\u00edguez Montaner"}, {"verified": false, "id": "1706087035", "public_metrics": {"followers_count": 6117, "following_count": 2262, "tweet_count": 155595, "listed_count": 19}, "location": "Per\u00fa/venus/andromeda", "username": "astreiadevenus", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud83d\udc09 (tarot xDM)"}, {"verified": false, "id": "3836779583", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1016, "tweet_count": 105307, "listed_count": 9}, "location": "ela!dela ", "username": "wolencia", "name": "lari"}, {"verified": false, "id": "933456014455791620", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 559, "tweet_count": 71699, "listed_count": 1}, "location": "Biblian, Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "carlosidrovoc", "name": "Carlos Idrovo C"}, {"verified": false, "id": "2484532116", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 1058, "tweet_count": 144396, "listed_count": 151}, "location": "La Paz, Baja California Sur", "username": "ElSudcalif", "name": "El Sudcaliforniano"}, {"verified": false, "id": "280385602", "public_metrics": {"followers_count": 19430, "following_count": 3159, "tweet_count": 40211, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "rodrigotorresb", "name": "Angelica Pikles"}, {"verified": false, "id": "125402373", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 348, "tweet_count": 21677, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "Monofeliz_", "name": "Mlh"}, {"verified": false, "id": "68439810", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 4987, "tweet_count": 79410, "listed_count": 2}, "location": "Salvador /Bahia/Brasil", "username": "willessa", "name": "Wilfredo"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7440128, "following_count": 303, "tweet_count": 492587, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "95525284", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 551, "tweet_count": 34088, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "lorenaje21", "name": "roronoa"}, {"verified": false, "id": "28595239", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1435, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "location": "Ohio, USA", "username": "ThiagoPinheiro2", "name": "Thiago Pinheiro\ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "132981652", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 861, "tweet_count": 101547, "listed_count": 29}, "location": "Recife/PE", "username": "geraldodefraga", "name": "Geraldo de Fraga"}, {"verified": false, "id": "2608807939", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 860, "tweet_count": 33779, "listed_count": 11}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "honeylanx", "name": "leite de burra"}, {"verified": false, "id": "1017431648248442880", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 58, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "MariaVicthria1", "name": "mavi"}, {"verified": false, "id": "141227101", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4790, "tweet_count": 221603, "listed_count": 140}, "location": "el pais mas hermoso ", "username": "yhanfranca", "name": "la rosa espinosa"}, {"verified": false, "id": "854848872543264768", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 645, "tweet_count": 20271, "listed_count": 14}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Beatrix_m_", "name": "Beatrix"}, {"verified": false, "id": "126769989", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 203, "tweet_count": 35613, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "IrisDeOjo", "name": "Venice bitch"}, {"verified": false, "id": "271609183", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 2735, "tweet_count": 29587, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "claucjdj", "name": "Claudia Garc\u00eda \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "151624064", "public_metrics": {"followers_count": 465654, "following_count": 1137, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "YolandaRuizCe", "name": "YolandaRuizCeballos"}, {"verified": false, "id": "716430405424050176", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 379, "tweet_count": 55274, "listed_count": 12}, "username": "lorduyjl", "name": "Jose Luis Lorduy"}, {"verified": false, "id": "200293937", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1190, "tweet_count": 101852, "listed_count": 74}, "username": "mikereportero", "name": "@mikereportero \u00ae\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1342197398", "public_metrics": {"followers_count": 17494, "following_count": 339, "tweet_count": 300379, "listed_count": 284}, "location": "Puebla", "username": "angulosiete", "name": "\u00c1ngulo7 Noticias"}, {"verified": false, "id": "2337556704", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 222, "tweet_count": 47502, "listed_count": 0}, "location": "GTI 68", "username": "jugghini", "name": "luis\ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "1451854992", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 316, "tweet_count": 44497, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica Soberana de C\u00f3rdoba ", "username": "s3st0m3l1n4", "name": "wicked witch of the West"}, {"verified": false, "id": "65524859", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2436, "tweet_count": 81322, "listed_count": 26}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "fabionovoa", "name": "F\u00e1bio N\u00f3voa"}, {"verified": false, "id": "1119232633173684224", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 200, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "location": "Malaga, Spain", "username": "Daani_160", "name": "Gordo \ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "238107784", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "pabsarmento", "name": "Pablo Sarmento"}, {"verified": true, "id": "36008477", "public_metrics": {"followers_count": 85024, "following_count": 2177, "tweet_count": 287730, "listed_count": 2501}, "location": "Los Angeles USA To London, UK", "username": "bleedingcool", "name": "Bleeding Cool"}, {"verified": false, "id": "722282373744889856", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 781, "tweet_count": 34136, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd87", "username": "magnoliopsiday", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295641, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint"}, {"verified": false, "id": "726963013383786497", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 467, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "gabrIeIg0mes", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "990661242179194881", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 295, "tweet_count": 16085, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "LilianaErosa6", "name": "Liliana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "1977057698", "public_metrics": {"followers_count": 21047, "following_count": 14756, "tweet_count": 138741, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "NuestraMerida", "name": "Nuestra Merida"}, {"verified": false, "id": "619524949", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 214, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "username": "Hovermar10", "name": "Hover martinez"}, {"verified": false, "id": "2720301821", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 889, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "lfredobocanegra", "name": "Alfredo Bocanegra,PhD"}, {"verified": false, "id": "108808198", "public_metrics": {"followers_count": 49008, "following_count": 45152, "tweet_count": 310355, "listed_count": 105}, "location": "Merida, Yucatan", "username": "chanboox", "name": "Enrique Vidales"}, {"verified": false, "id": "967020674723217408", "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}, "location": "Venezuela", "username": "CuradasVE", "name": "Curadas \u00a9"}, {"verified": false, "id": "319269992", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 378, "tweet_count": 125045, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "r_delacerna", "name": "roger"}, {"verified": false, "id": "173602143", "public_metrics": {"followers_count": 5710, "following_count": 35, "tweet_count": 181827, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "lavozdelneuquen", "name": "La Voz del Neuqu\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "954549860182757376", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2377, "tweet_count": 8216, "listed_count": 1}, "username": "Maurici50951984", "name": "Mauricio Velazquez"}, {"verified": false, "id": "1334609119", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 952, "tweet_count": 258994, "listed_count": 20}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "hobbitwho_", "name": "penadinho penoso penado - edi\u00e7\u00e3o de terror"}, {"verified": false, "id": "234394536", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1247, "tweet_count": 368940, "listed_count": 10}, "username": "mvf2008", "name": "Maria V. Flores"}, {"verified": false, "id": "1120453434", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 85, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "location": "Quito", "username": "crisvismo", "name": "CRISTIAN "}, {"verified": true, "id": "6135622", "public_metrics": {"followers_count": 1289744, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}, "location": "Berlin, Germany", "username": "dw_espanol", "name": "DW Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "1166395429296267264", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 484, "tweet_count": 10714, "listed_count": 7}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "iamquezya", "name": "qu\u00e9zya"}, {"verified": false, "id": "586963883", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175923, "listed_count": 19}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "pmxico", "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "343188002", "public_metrics": {"followers_count": 4992, "following_count": 2667, "tweet_count": 130928, "listed_count": 64}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "seunonoticias", "name": "S\u00e9Uno Noticias"}, {"verified": false, "id": "340684556", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1881, "tweet_count": 54035, "listed_count": 4}, "location": "Santo Domingo , Rep. Dom.", "username": "miguelina2627", "name": "miguelina pe\u00f1a"}, {"verified": true, "id": "34935938", "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "username": "nuriapiera", "name": "N Digital"}, {"verified": false, "id": "20771548", "public_metrics": {"followers_count": 16506, "following_count": 1124, "tweet_count": 144752, "listed_count": 133}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "danegamez", "name": "Dane G\u00e1mez"}, {"verified": false, "id": "68076402", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2018, "tweet_count": 96317, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "GntZ", "name": "Javier"}, {"verified": false, "id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "373708174", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira"}, {"verified": false, "id": "805459034002362369", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 311, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "location": "divicity", "username": "pedrodrigues15", "name": "pedro"}, {"verified": false, "id": "235723169", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1085, "tweet_count": 42901, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala", "username": "WilmanDL_020", "name": "Wil man"}, {"verified": false, "id": "794659543", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150460, "listed_count": 34}, "location": "Guatemala", "username": "_Pacam", "name": "Javier Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "747296614675447808", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "username": "Ronal0741", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a"}, {"verified": false, "id": "3247966414", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S"}, {"verified": false, "id": "3382210018", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2460, "tweet_count": 24135, "listed_count": 2}, "location": "ravenclaw \ud83d\udc99", "username": "redbullshlts", "name": "\u2661"}, {"verified": false, "id": "313411160", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 449, "tweet_count": 75849, "listed_count": 33}, "username": "OtterPeruvian", "name": "\ud83e\udda6\ud83c\udf7a"}, {"verified": false, "id": "327184365", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 4977, "tweet_count": 24267, "listed_count": 6}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "bisiandante", "name": "Isiah -bisiandante- Castillo \ud83d\udee0\ufe0f\ud83d\udeb2"}, {"verified": false, "id": "4828064393", "public_metrics": {"followers_count": 6756, "following_count": 2402, "tweet_count": 36556, "listed_count": 27}, "location": "Lima, Peru", "username": "bearamirezh", "name": "Beatriz Ram\u00edrez Huaroto"}, {"verified": false, "id": "902686285999075329", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498630, "listed_count": 4}, "location": "Boston, MA", "username": "RPMania98", "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86"}, {"verified": false, "id": "507932203", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 747, "tweet_count": 5069, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "noseassapa", "name": "A"}, {"verified": false, "id": "86099059", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 30, "tweet_count": 18281, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "LaFlakaRiot", "name": "~ Annie Riot ~"}, {"verified": false, "id": "1016580165441376257", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 568, "tweet_count": 23314, "listed_count": 0}, "username": "julianmel1", "name": "feinha do cop\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "23585798", "public_metrics": {"followers_count": 6222, "following_count": 4543, "tweet_count": 180428, "listed_count": 6}, "location": "Brasil ", "username": "jorgedesignerbr", "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva"}, {"verified": false, "id": "1025344639308652544", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 208, "tweet_count": 10280, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Mr_altamarm", "name": "blonde"}, {"verified": false, "id": "218138219", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1418, "tweet_count": 85178, "listed_count": 16}, "username": "themodelmind", "name": "n \u2741 {\ud83c\udf83}"}, {"verified": false, "id": "2975635161", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 516, "tweet_count": 10445, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "daayznha", "name": "day"}, {"verified": false, "id": "180213188", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1454, "tweet_count": 50994, "listed_count": 1}, "location": "Malinas, B\u00e9lgica", "username": "baskeardo", "name": "Doctroll Daniel"}, {"verified": false, "id": "433013163", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2012, "tweet_count": 39466, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "pawlaa__", "name": "\u2315spooky pau\u2077\u2661 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "2190861652", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 279, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "username": "OcampoSairah", "name": "Sairah Ocampo"}, {"verified": true, "id": "140670223", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru", "username": "OPSOMSPeru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa"}, {"verified": false, "id": "136396514", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 390, "tweet_count": 45105, "listed_count": 8}, "location": "ella/la/she/her", "username": "raymi_sm", "name": "Raymi \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "464952066", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 7349, "tweet_count": 48310, "listed_count": 93}, "location": "M\u00e9xico", "username": "19Garca", "name": "Sabidur\u00eda Intu\u00edda"}, {"verified": false, "id": "125420995", "public_metrics": {"followers_count": 71641, "following_count": 64319, "tweet_count": 304577, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, M\u00e9xico", "username": "mipuntodevistaa", "name": "Alex L\u00f3pez Mungu\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1072259012291387392", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 153, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}, "username": "nandastyles_", "name": "fer"}, {"verified": false, "id": "1067388838446882816", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2571, "tweet_count": 48075, "listed_count": 20}, "location": "Brasil ", "username": "you_dontyield", "name": "real hot gurl"}, {"verified": false, "id": "982044495087849473", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 240, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "cadureinheimer", "name": "cadu"}, {"verified": false, "id": "933349759221411840", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 415, "tweet_count": 6757, "listed_count": 0}, "username": "DiasporaVE_s21", "name": "DiasporaVenezolanaSiglo21"}, {"verified": false, "id": "18081487", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2532, "tweet_count": 119434, "listed_count": 56}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "lmbravo", "name": "Luis Miguel Bravo"}, {"verified": false, "id": "3322071089", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 521, "tweet_count": 27214, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "Anderson77RJ", "name": "R.5dOutubro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1057020493121896448", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2977, "tweet_count": 6890, "listed_count": 5}, "username": "AnelmaMelo", "name": "Anelma Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "50895000", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 669, "tweet_count": 39177, "listed_count": 12}, "username": "ojosdeuva", "name": "Ojos de Uva"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "223659714", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1732, "tweet_count": 23716, "listed_count": 1}, "username": "MayerlinGuillen", "name": "MAYERLIN"}, {"verified": false, "id": "410238302", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 386, "tweet_count": 75220, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "carolyngiu", "name": "carola collantes"}, {"verified": false, "id": "190851102", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 742, "tweet_count": 29417, "listed_count": 5}, "location": "en cualquier parte del mundo", "username": "freddyjcedeno", "name": "Freddy"}, {"verified": false, "id": "831257372194701312", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 309, "tweet_count": 74631, "listed_count": 66}, "location": "cele \u2661", "username": "pspsreborn", "name": "catitu"}, {"verified": false, "id": "851261022891524097", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 7, "tweet_count": 47206, "listed_count": 20}, "username": "hometowon", "name": "'"}, {"verified": false, "id": "171133162", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1171, "tweet_count": 36380, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "girlssanz", "name": "Jipi triste \ud83e\udd74"}, {"verified": false, "id": "94840945", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 567, "tweet_count": 53848, "listed_count": 2}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "karlaisback", "name": "Karla"}, {"verified": false, "id": "812726847624675328", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1147, "tweet_count": 16245, "listed_count": 0}, "username": "ccami_peralta", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1162048966508404737", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1889, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "location": "san jorge, santa fe", "username": "viole_urbani", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud83d\udc14"}, {"verified": false, "id": "547785956", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 104, "tweet_count": 124022, "listed_count": 13}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "sonyjwgz", "name": "Jorge Garc\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "923299499786649607", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 0, "tweet_count": 38989, "listed_count": 2}, "location": "Tijua", "username": "CambioBC", "name": "Cambio BC"}, {"verified": false, "id": "798610556466974720", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1124, "tweet_count": 41519, "listed_count": 0}, "location": "MG, lafacity", "username": "ironwoman00", "name": "capit\u00e3 brisilla \u2735"}, {"verified": false, "id": "1273202252", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 100, "tweet_count": 1952, "listed_count": 5}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "username": "OrinnSouzza", "name": "Pr\u00edncipe Sapo"}, {"verified": false, "id": "1103335294374428673", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 830, "tweet_count": 4393, "listed_count": 0}, "username": "conde_carolina", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carolina Conde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15245578, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "866830646043435008", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 695, "tweet_count": 32402, "listed_count": 0}, "location": "Dubai", "username": "SenhoorDasTreva", "name": "KAGURA"}, {"verified": false, "id": "2183682623", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 373, "tweet_count": 21551, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DramaClubz", "name": "Jonathan"}, {"verified": false, "id": "204129122", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 67, "tweet_count": 27158, "listed_count": 2}, "username": "gcmiso", "name": "\ubbf8\uc18c"}, {"verified": false, "id": "2362086992", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 281, "tweet_count": 18554, "listed_count": 1}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "joysuvece", "name": "Joyce Vera"}, {"verified": false, "id": "1172858804", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 119, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "username": "harolavilez", "name": "harol"}, {"verified": false, "id": "1238075288", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 317, "tweet_count": 9273, "listed_count": 2}, "username": "yjimenez_c", "name": "Yahaira Jimenez"}, {"verified": false, "id": "2344089317", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 695, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "politicaymente", "name": "Pol\u00edticaMente"}, {"verified": true, "id": "156289017", "public_metrics": {"followers_count": 147404, "following_count": 4504, "tweet_count": 87146, "listed_count": 692}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "beatrizbecerrab", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "316566420", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 549, "tweet_count": 22959, "listed_count": 3}, "username": "albert_torres14", "name": "Albert Torres Mercado"}, {"verified": false, "id": "827429454909730817", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 18, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}, "location": "Centro de Estudiantes, PUCPR ", "username": "cgepucpr", "name": "CGE PUCPR"}, {"verified": false, "id": "213456637", "public_metrics": {"followers_count": 10662, "following_count": 373, "tweet_count": 100616, "listed_count": 96}, "username": "radiouno_pe", "name": "radio uno"}, {"verified": false, "id": "1268174672", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 129, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "username": "wendyquijano27", "name": "wendy quijano"}, {"verified": false, "id": "804071839807000577", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1173, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "location": "Riobamba, Ecuador", "username": "hectordph", "name": "Hector Pulgar Haro"}, {"verified": false, "id": "2327181769", "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 377, "tweet_count": 47525, "listed_count": 38}, "username": "Salud_CZ3", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 3"}, {"verified": false, "id": "2323802047", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 910, "tweet_count": 96327, "listed_count": 11}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Iaylahh", "name": "Layla"}, {"verified": false, "id": "825463462595796992", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 313, "tweet_count": 77801, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf15", "username": "prdsjaybee", "name": "\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "51770995", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1690, "tweet_count": 87365, "listed_count": 9}, "username": "ChuChu_LinD", "name": "Linds"}, {"verified": false, "id": "458137077", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 285, "tweet_count": 23092, "listed_count": 2}, "username": "itsavalentine", "name": "Saturn\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "875520362766848002", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 733, "tweet_count": 37412, "listed_count": 0}, "location": "zero13\ud83c\udfdd\ufe0f", "username": "cofgringa", "name": "humble"}, {"verified": false, "id": "202683210", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 3945, "tweet_count": 149711, "listed_count": 114}, "location": "Egun bat nonahi", "username": "jongurutz", "name": "Jon Gurutz Arranz Izquierdo"}, {"verified": true, "id": "16718692", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "location": "Barcelona", "username": "juansotoivars", "name": "Juan Soto Ivars"}, {"verified": false, "id": "26248890", "public_metrics": {"followers_count": 16274, "following_count": 1385, "tweet_count": 39588, "listed_count": 18}, "username": "CiudadanoCae", "name": "Cae"}, {"verified": false, "id": "286209078", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 562, "tweet_count": 7440, "listed_count": 3}, "username": "marce040103", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow"}, {"verified": false, "id": "1127199721636999173", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 58, "tweet_count": 13235, "listed_count": 8}, "location": "\u0440\u0435\u0441\u0442 ", "username": "cherry_boychik", "name": "\ud83d\udd4a cherry boy \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1098365968756154369", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 312, "tweet_count": 17135, "listed_count": 3}, "username": "aguadeveneno", "name": "Mar\u00eda Targaryen"}, {"verified": false, "id": "474004412", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 455, "tweet_count": 60752, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "jesus_lmr", "name": "Jesus Leopoldo"}, {"verified": false, "id": "328555971", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 382, "tweet_count": 22196, "listed_count": 0}, "username": "ZarateRaul08", "name": "Ra\u00fal Z\u00e1rate"}, {"verified": false, "id": "2795689905", "public_metrics": {"followers_count": 7151, "following_count": 1104, "tweet_count": 115257, "listed_count": 23}, "username": "buenapabailar", "name": "Liz \u041b\u0438\u0441\u044c \ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "43786549", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 2015, "tweet_count": 137309, "listed_count": 31}, "location": "\u00dcT: 10.47419,-66.957431", "username": "adolfo_valero", "name": "Adolfo Valero"}, {"verified": false, "id": "1092509012514533376", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 134, "tweet_count": 42973, "listed_count": 4}, "location": "Venezual", "username": "angelicavs1602", "name": "angelicavs1602"}, {"verified": false, "id": "1187476910", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 1735, "tweet_count": 76925, "listed_count": 8}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "Jeff_e_Geisine", "name": "Jefferson Martins e Geisine Martins"}, {"verified": false, "id": "321132255", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "username": "milinhamilaa", "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "1132024093", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 303, "tweet_count": 120064, "listed_count": 20}, "username": "Sandra_Acta", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta 00"}, {"verified": false, "id": "19410907", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 2452, "tweet_count": 6697, "listed_count": 3}, "location": "Universe TWIT", "username": "Alessus_NNews", "name": "AlessNNews"}, {"verified": false, "id": "1001468333005385729", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 268, "tweet_count": 41720, "listed_count": 0}, "username": "inesmatosg", "name": "In\u00eas \ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "636718577", "public_metrics": {"followers_count": 12821, "following_count": 468, "tweet_count": 33137, "listed_count": 11}, "username": "Matthsoficial", "name": "Matths"}, {"verified": false, "id": "843957664593969153", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 671, "tweet_count": 77265, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabu_moon", "name": "gabu, the banished \ud83d\udc79"}, {"verified": false, "id": "359450061", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 140, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "username": "juanmelly", "name": "Juan N\u00fa\u00f1ez"}, {"verified": true, "id": "45544223", "public_metrics": {"followers_count": 147222, "following_count": 172, "tweet_count": 124456, "listed_count": 1484}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "nortecastilla", "name": "elnortedecastilla.es"}, {"verified": false, "id": "484900756", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 253, "tweet_count": 32304, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, RS ", "username": "spadottoisa", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3251526437", "public_metrics": {"followers_count": 3823, "following_count": 3834, "tweet_count": 66458, "listed_count": 9}, "username": "gothspaces", "name": "nico"}, {"verified": false, "id": "739390458506452992", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2293, "tweet_count": 9864, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "nieves_tarin", "name": "Nieves Tarin Vicente \ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "276246105", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "location": "Madrid", "username": "mercedesnavio", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta"}, {"verified": false, "id": "111124062", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 281, "tweet_count": 52051, "listed_count": 14}, "username": "daniel_tuitea", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "217865707", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 702, "tweet_count": 152239, "listed_count": 4}, "username": "mattamaleico", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8e"}, {"verified": false, "id": "3301113970", "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 2734, "tweet_count": 82077, "listed_count": 10}, "location": "Odivelas, Portugal", "username": "fredtalks_", "name": "Fred, CEO dos cancelamentos, faz o L 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2432769482", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 286, "tweet_count": 8490, "listed_count": 0}, "username": "valbrit0428", "name": "amauri tellez"}, {"verified": true, "id": "236636515", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"verified": false, "id": "139395274", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 4733, "tweet_count": 99062, "listed_count": 11}, "location": "United States of America", "username": "JoSocVenecola", "name": "Jo S\u00f3c Vene\u00e7ol\u00e0 | Edward \u2828\u2807 \u2801 \u2803 \u2817 \u2801 \u2819 \u2815 \u2817"}, {"verified": false, "id": "226998362", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 935, "tweet_count": 18917, "listed_count": 2}, "username": "chaconjonathan1", "name": "Jonathan Chacon"}, {"verified": false, "id": "452665434", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1380, "tweet_count": 45956, "listed_count": 3}, "username": "DS____M", "name": "vajoliroja \u30c4"}, {"verified": false, "id": "3344518707", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 512, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}, "username": "Carloxmarques", "name": "revolutionary court jester"}, {"verified": false, "id": "1118883991539470336", "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 5110, "tweet_count": 80075, "listed_count": 14}, "username": "Peperami16", "name": "FER"}, {"verified": false, "id": "1265884225", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 820, "tweet_count": 9139, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "carlamtzalv", "name": "Carla Mart\u00ednez A"}, {"verified": false, "id": "801011528308817920", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 298, "tweet_count": 56158, "listed_count": 3}, "location": "420", "username": "claudiastsoares", "name": "lauuu \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "103730503", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 244, "tweet_count": 114345, "listed_count": 24}, "username": "SandraActa", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta"}, {"verified": false, "id": "324930874", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 575, "tweet_count": 12230, "listed_count": 0}, "username": "qqorto", "name": "jo\u00e3o pedro"}, {"verified": false, "id": "1101967136027746305", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 4519, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Damian50713913", "name": "@Dami\u00e1nStevenLemus\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udf0d\ud83d\uddfa\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "83484586", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 753, "tweet_count": 19507, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Juan240472", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Juan M. Herrera"}, {"verified": false, "id": "2269112586", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 472, "tweet_count": 20114, "listed_count": 19}, "location": "Lima, Peru", "username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2715240005", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Jesus_argenis_B", "name": "Jesus Argenis Bautista"}, {"verified": false, "id": "223910314", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 418, "tweet_count": 31913, "listed_count": 0}, "username": "nevermnt", "name": "crian\u00e7a com rosto tatuado paga meia"}, {"verified": false, "id": "249183052", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 347, "tweet_count": 18245, "listed_count": 2}, "location": "Leopoldina/MG", "username": "dbedim", "name": "BEDIM, Denixxxxxx"}, {"verified": false, "id": "359605922", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 241, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "location": "Ibagu\u00e9 - Colombia", "username": "NatyCubides19", "name": "Natalia Cubides\u2665"}, {"verified": false, "id": "3288679695", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 102, "tweet_count": 2157, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "carohirigoyen", "name": "Mar\u00eda Carolina Hirigoyen"}, {"verified": false, "id": "1015275418000162824", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 199, "tweet_count": 24607, "listed_count": 1}, "location": "Gyn", "username": "oumemew", "name": "lucas"}, {"verified": false, "id": "48849875", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1582, "tweet_count": 116872, "listed_count": 21}, "location": "\u00dcT: 10.179961,-64.680267", "username": "fandinogiovanni", "name": "Gio Fan"}, {"verified": false, "id": "889336992231809024", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 2945, "tweet_count": 125328, "listed_count": 14}, "username": "crebosio95", "name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "263239895", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 695, "tweet_count": 104802, "listed_count": 3}, "username": "belenakemeier", "name": "bel\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "469392726", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 654, "tweet_count": 39068, "listed_count": 5}, "location": "justin follows 10/09/15 -20:28", "username": "agosabdenur", "name": "agos\u03a8"}, {"verified": false, "id": "982303754077769729", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 439, "tweet_count": 18027, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada - RS, Brasil", "username": "meixtv", "name": "meiota \ud83e\udd77"}, {"verified": false, "id": "618238642", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 225, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}, "username": "vitaoputaria", "name": "0800-sexo.com"}, {"verified": false, "id": "724599156", "public_metrics": {"followers_count": 24787, "following_count": 8746, "tweet_count": 54302, "listed_count": 58}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "LaGaceta_me", "name": "LaGaceta.me"}, {"verified": false, "id": "1325165059", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 1653, "tweet_count": 76242, "listed_count": 78}, "location": "Tapachula, Chiapas", "username": "diariosur_oem", "name": "Diario del Sur"}, {"verified": false, "id": "2311139028", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 750, "tweet_count": 12365, "listed_count": 6}, "username": "aintladylazarus", "name": "A. Aguilar"}, {"verified": false, "id": "55387749", "public_metrics": {"followers_count": 263094, "following_count": 618, "tweet_count": 300069, "listed_count": 566}, "location": "Honduras", "username": "radiohrn", "name": "Radio HRN"}, {"verified": false, "id": "3765324917", "public_metrics": {"followers_count": 5617, "following_count": 3599, "tweet_count": 68185, "listed_count": 2}, "location": "Chile dist\u00f3pico", "username": "WnFlow", "name": "Wendy Wolf"}, {"verified": false, "id": "88856970", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3141, "tweet_count": 54242, "listed_count": 11}, "location": "Copia Feliz del Eden, le dicen", "username": "NegroDeckard", "name": "Rodrigo - Palimpsesto"}, {"verified": false, "id": "133928108", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2595, "tweet_count": 41048, "listed_count": 4}, "username": "newflash2010", "name": "FLASH"}, {"verified": true, "id": "266669687", "public_metrics": {"followers_count": 138236, "following_count": 407, "tweet_count": 117347, "listed_count": 1937}, "location": "Europa", "username": "euronewses", "name": "euronews espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224866, "listed_count": 0}, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C."}, {"verified": false, "id": "1345388172", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "id": "202842001", "public_metrics": {"followers_count": 20700, "following_count": 23, "tweet_count": 118738, "listed_count": 67}, "location": "Piedras Negras, Mexico", "username": "rancheritaxemu", "name": "Rancherita del Aire"}, {"verified": false, "id": "91282238", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 425, "tweet_count": 143486, "listed_count": 15}, "location": "Peru", "username": "cryingsince94", "name": "\ud835\udc00"}, {"verified": false, "id": "140076629", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1138, "tweet_count": 5917, "listed_count": 1}, "location": "cordoba", "username": "GILONCHIN", "name": "gilberto antonio"}, {"verified": false, "id": "22543056", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 556, "tweet_count": 53951, "listed_count": 6}, "location": "18\u516b\u6708 - \u9f8d", "username": "vechica", "name": "ve"}, {"verified": false, "id": "1056711676408614912", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 99, "tweet_count": 1646, "listed_count": 0}, "username": "DiogoJuviniano", "name": "\u00d0\u0e40\u00d8\u0123\u00d8"}, {"verified": false, "id": "2945156645", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1122, "tweet_count": 16304, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "tuittafred", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8e\u0301\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud835\ude97\ud835\ude8a\u0303\ud835\ude98 \ud835\ude99\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude8e \ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83c\udf5e"}, {"verified": false, "id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "username": "dojazan", "name": "path"}, {"verified": false, "id": "28418010", "public_metrics": {"followers_count": 7801, "following_count": 1144, "tweet_count": 35426, "listed_count": 5}, "username": "soyAstacio", "name": "Pedro Luis"}, {"verified": false, "id": "2528076157", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 713, "tweet_count": 39601, "listed_count": 1}, "username": "_anamiguel", "name": "Ana Miguel"}, {"verified": false, "id": "553766070", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 728, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}, "location": "ibague ", "username": "jorgearjonal", "name": "Jorge Andres Arjona"}, {"verified": false, "id": "945345177832579072", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 496, "tweet_count": 2534, "listed_count": 1}, "username": "anormilia", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a (2/10)"}, {"verified": false, "id": "1093345772341473285", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}, "location": "gw: 40.", "username": "madfatbody", "name": "\u2661"}, {"verified": false, "id": "2458441052", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 651, "tweet_count": 37599, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "ValenAndino", "name": "\u03bd\u03b1\u03b9"}, {"verified": false, "id": "215059010", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 632, "tweet_count": 7389, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "Dunedaon", "name": "Dunedain"}, {"verified": false, "id": "126775831", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3083, "tweet_count": 61078, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "explosivo06", "name": "Jose Luis Gomez"}, {"verified": false, "id": "871032458921291777", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 368, "tweet_count": 75762, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "Pedro_b777", "name": "Alves"}, {"verified": false, "id": "880579776", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1613, "tweet_count": 60606, "listed_count": 27}, "location": "Delpha / Vere-Akielos ", "username": "lamenwho", "name": "mads. DUO MENG NO BR"}, {"verified": false, "id": "1093672596611182592", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 193, "tweet_count": 6405, "listed_count": 4}, "location": "running", "username": "andreilleia", "name": "Lela who? \ud83e\udd8a ela/dela"}, {"verified": false, "id": "85372509", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 696, "tweet_count": 8436, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "jcsuarez_", "name": "Juan Camilo Suarez"}, {"verified": false, "id": "19463028", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 249, "tweet_count": 24443, "listed_count": 1}, "username": "Albaa_Palacios", "name": "'Alba (Taylor's Version)\ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "66689615", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 270, "tweet_count": 15049, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "DamnLuxury", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc2f\ud835\udc1e"}, {"verified": false, "id": "16218462", "public_metrics": {"followers_count": 22487, "following_count": 781, "tweet_count": 79859, "listed_count": 252}, "username": "badbadabigail", "name": "Abigail \ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "118796851", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 1437, "tweet_count": 65385, "listed_count": 73}, "location": "Between Chile -New Haven", "username": "pablo_jack", "name": "Pablo Munoz"}, {"verified": false, "id": "83021865", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 797, "tweet_count": 25897, "listed_count": 5}, "location": "Santiago,Chile", "username": "srtanutri", "name": "Pao A."}, {"verified": false, "id": "2521417840", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 35, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "location": "San Bernardo, Chile", "username": "centro_crear", "name": "Centro Crear"}, {"verified": false, "id": "1633577294", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 550, "tweet_count": 25814, "listed_count": 5}, "location": "METEPEC ESTADO DE MEXICO", "username": "tvurbananoticia", "name": "TvUrbanaNoticias"}, {"verified": false, "id": "355863894", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1590, "tweet_count": 81766, "listed_count": 58}, "username": "NancyNube", "name": "Nancynube"}, {"verified": false, "id": "66868014", "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "MarciaVargasS", "name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)"}, {"verified": false, "id": "912046278963539969", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 481, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "username": "JaimeAn83695620", "name": "Jaime Andres Montoya"}, {"verified": false, "id": "913518444418658304", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 379, "tweet_count": 15056, "listed_count": 0}, "location": "Cringe", "username": "AtsaoGatsao", "name": "Vice da Tina \ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"verified": false, "id": "924220474007150592", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 3284, "tweet_count": 34858, "listed_count": 1}, "username": "oursccp", "name": "vit\u00f3ria \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "869959341151051776", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 725, "tweet_count": 113708, "listed_count": 0}, "username": "weber_guerrero", "name": "Luis Guerrero Weber"}, {"verified": false, "id": "801993863623753728", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 4086, "tweet_count": 40871, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eeumandysouza", "name": "' Mandy S.\u2728"}, {"verified": false, "id": "3734399295", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 645, "tweet_count": 12791, "listed_count": 0}, "username": "nuuneesss", "name": "Dudinha\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "474138730", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 4428, "tweet_count": 36665, "listed_count": 14}, "location": " \u2155 / wdwmsc ", "username": "stayformarais", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc22 \u2661 | CWPTWG!"}, {"verified": false, "id": "1036020878910402563", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 568, "tweet_count": 137742, "listed_count": 5}, "location": "Tarapac\u00e1, Callao - Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "chocuidado", "name": "\u274c Cho'pper"}, {"verified": false, "id": "3432261760", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 1347, "tweet_count": 65683, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Peru", "username": "nicoalessandrap", "name": "Nicole."}, {"verified": false, "id": "936034595530854400", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 136, "tweet_count": 9737, "listed_count": 0}, "username": "lucaspblo", "name": "leopardo"}, {"verified": false, "id": "527110734", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 437, "tweet_count": 28161, "listed_count": 4}, "username": "ayjapon", "name": "sleepy eyes, bussy mind"}, {"verified": false, "id": "70572516", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 299, "tweet_count": 10724, "listed_count": 0}, "username": "palomaMs1", "name": "Paloma"}, {"verified": false, "id": "849056227376156673", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 777, "tweet_count": 44865, "listed_count": 0}, "username": "antsdps", "name": "Cissa"}, {"verified": false, "id": "2816054859", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1299, "tweet_count": 104971, "listed_count": 3}, "location": "Jardim Sulacap, Rio de Janeiro", "username": "eitashaa", "name": "natasha"}, {"verified": false, "id": "1108429639435857920", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 691, "tweet_count": 25646, "listed_count": 0}, "username": "Tricolettii", "name": "Amandex"}, {"verified": false, "id": "888392943488253952", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1097, "tweet_count": 12208, "listed_count": 11}, "username": "akanoakame", "name": "\u3042\u304b\u3081.as"}, {"verified": false, "id": "163490661", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1993, "tweet_count": 124395, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "rigobuhito", "name": "Rigoberto Perez G."}, {"verified": false, "id": "2234691210", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 399, "tweet_count": 59310, "listed_count": 12}, "location": "Braga, Portugal", "username": "imbeamelo", "name": "bea"}, {"verified": false, "id": "127521285", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 684, "tweet_count": 111805, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "beiramarbaby", "name": "ludovico \u264f \u2647"}, {"verified": false, "id": "262416308", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1602, "tweet_count": 57166, "listed_count": 5}, "location": "Trujillo/Lima", "username": "joselinconjota", "name": "Hurac\u00e1n abatido"}, {"verified": false, "id": "359572574", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 90, "tweet_count": 99175, "listed_count": 3}, "location": "Brusque, Santa Catarina", "username": "DeDesouzaalves", "name": "B\u0251tm\u0251n \u2670"}, {"verified": false, "id": "853283974558437377", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 664, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "username": "golbise", "name": "GH"}, {"verified": false, "id": "1092172953280802824", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 515, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "username": "SrPez2", "name": "Sr.Pez"}, {"verified": false, "id": "1024368954255527942", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 717, "tweet_count": 29094, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza", "username": "eternalsammer", "name": "samueL \u2b501\u20e33\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2766615153", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 825, "tweet_count": 189074, "listed_count": 0}, "location": "Bernal  BsAs Argentina", "username": "0405MarisaR", "name": "Marisa Russo"}, {"verified": true, "id": "65463088", "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}, "username": "Ambitocom", "name": "\u00c1mbito Financiero"}, {"verified": false, "id": "853584824", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1841, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "username": "janolieberman", "name": "janolieberman"}, {"verified": false, "id": "1112834554551779328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 4169, "tweet_count": 6924, "listed_count": 0}, "username": "whinniethepoohi", "name": "WinnieThePoohInsofisticado"}, {"verified": false, "id": "129837935", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1900, "tweet_count": 51995, "listed_count": 18}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lizziedi", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8e"}, {"verified": false, "id": "3181669095", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 351, "tweet_count": 9577, "listed_count": 0}, "location": "Porte\u00f1a, C\u00f3rdoba Arg", "username": "DelfiFelizia", "name": "delfi\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1134241217066283009", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 707, "tweet_count": 2744, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "poggio_renzo", "name": "shenzo"}, {"verified": false, "id": "2879111453", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "JaimeLorenzoMar", "name": "JM"}, {"verified": false, "id": "2380789454", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 382, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "location": "S\u00eddney, Australia", "username": "taniacchina", "name": "China"}, {"verified": false, "id": "91377196", "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}, "username": "pablokrantz", "name": "Pablo Krantz"}, {"verified": false, "id": "1583493906", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 264, "tweet_count": 8259, "listed_count": 1}, "username": "SergioMelendre3", "name": "Sergio Melendrez"}, {"verified": true, "id": "19624061", "public_metrics": {"followers_count": 919789, "following_count": 139, "tweet_count": 169649, "listed_count": 2205}, "location": "Guatemala", "username": "el_Periodico", "name": "elPeri\u00f3dico"}, {"verified": false, "id": "133796773", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 800, "tweet_count": 24835, "listed_count": 0}, "username": "tenshigrl", "name": "Contradicci\u00f3n Andante"}, {"verified": false, "id": "1067269047090376704", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 977, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "username": "Acosta5_05", "name": "Menduu\u26bd\ufe0f\ud83c\udf34"}, {"verified": false, "id": "201088195", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2480, "tweet_count": 5786, "listed_count": 11}, "location": "Puerto Rico, @imaenlil", "username": "cuerdatensapr", "name": "Imanol E Caballero"}, {"verified": false, "id": "1168686575875776513", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 55, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ibanezcandee", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "1079919266084859904", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 665, "tweet_count": 84536, "listed_count": 1}, "location": "Guatemala", "username": "OliviaG31150407", "name": "Olivia Guzm\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "290815733", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2363, "tweet_count": 87291, "listed_count": 4}, "location": "reiniciando......", "username": "ravarick", "name": "Osmar Salguero Thin Hat Brigadier\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1144651697098240000", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 778, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "z_ketchum", "name": "Ash Ketchum"}, {"verified": true, "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"verified": false, "id": "918589955517112320", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 769, "tweet_count": 17167, "listed_count": 0}, "username": "Latitud_mx", "name": "Latitud Megal\u00f3polis"}, {"verified": false, "id": "928663310026801153", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 96, "tweet_count": 6327, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Barrbyy23", "name": "barby"}, {"verified": false, "id": "825108601916256256", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 664, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "RacciattiToomi", "name": "\u0442\u043e\u043e\u043ci e\u0142i\u03b1\u0438 \uea00"}, {"verified": false, "id": "87525642", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 3227, "tweet_count": 95556, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Chile", "username": "daisysarita", "name": "Merluza x el apruebo"}, {"verified": false, "id": "3405566897", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 415, "tweet_count": 60500, "listed_count": 0}, "location": "Canidelo, Vila Nova de Gaia", "username": "chaosakaana", "name": "nariz empinado"}, {"verified": false, "id": "1148598939542859776", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 194, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}, "username": "Tamagoxhi1", "name": "\ud83c\udf38flower path\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "3229642701", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 333, "tweet_count": 5041, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Marianela_A18", "name": "\ud835\udd44\u00e6\ud835\udd63'21"}, {"verified": false, "id": "268109530", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 247, "tweet_count": 15744, "listed_count": 4}, "location": "Asshai", "username": "alvarogiler", "name": "AAlvaro Giler"}, {"verified": false, "id": "143144612", "public_metrics": {"followers_count": 29521, "following_count": 26246, "tweet_count": 539837, "listed_count": 281}, "location": "\u00a1En La Patria Grande!", "username": "koskita", "name": "Luz Marina L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "617894888", "public_metrics": {"followers_count": 29068, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}, "location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "username": "delamadridrob", "name": "Roberto de la Madrid"}, {"verified": false, "id": "3098118117", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 4514, "tweet_count": 26100, "listed_count": 2}, "username": "deolanefas", "name": "apoiamos deolane a fazenda 14"}, {"verified": true, "id": "15088915", "public_metrics": {"followers_count": 5095521, "following_count": 95, "tweet_count": 466019, "listed_count": 3976}, "username": "recordtvoficial", "name": "Record TV"}, {"verified": false, "id": "773281937339351044", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 135, "tweet_count": 4039, "listed_count": 0}, "location": "Serra Negra, Brasil", "username": "MaMoraes4", "name": "Mar\u00edlia"}, {"verified": false, "id": "1091028093953867776", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 86, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "location": "don't sweat it.", "username": "irgendw0", "name": "Tokio."}, {"verified": false, "id": "59483936", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 596, "tweet_count": 18005, "listed_count": 7}, "location": "TX, EEUU.", "username": "MundoVisionUSA", "name": "NoticiasMundoVisi\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1036014989272928257", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 129, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}, "username": "Milibourquin009", "name": "\ud835\udc40\ud835\udf04\ud835\udc59\ud835\udefc\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udf0e\ud835\udc60"}, {"verified": false, "id": "345479171", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 991, "tweet_count": 15594, "listed_count": 1}, "username": "Gus_Castell", "name": "Gustavo C"}, {"verified": false, "id": "25803509", "public_metrics": {"followers_count": 5054, "following_count": 2690, "tweet_count": 22866, "listed_count": 20}, "location": "Venezuela", "username": "leomoralesP", "name": "Leonardo Morales P."}, {"verified": false, "id": "901826281691643906", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 70, "tweet_count": 9313, "listed_count": 0}, "username": "FBisono1", "name": "@FBisono"}, {"verified": false, "id": "96901135", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2270, "tweet_count": 12833, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CUCUESTEVEZ", "name": "CUCU ESTEVEZ"}, {"verified": false, "id": "39001788", "public_metrics": {"followers_count": 47400, "following_count": 45502, "tweet_count": 99994, "listed_count": 114}, "location": "Pto Ordaz, Venezuela", "username": "SaloTweet", "name": "Salomon VE\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "110900478", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 197, "tweet_count": 16870, "listed_count": 10}, "location": "cabo baja cancun sonora mx", "username": "bajawild", "name": "luis oropeza"}, {"verified": false, "id": "210320595", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1456, "tweet_count": 206516, "listed_count": 39}, "username": "oscarhumb", "name": "Oscar larsen Ulrik ( jodidenmark)"}, {"verified": false, "id": "1103468672054517761", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}, "username": "AsociadosDr", "name": "Dr. Ezequiel Montealvo"}, {"verified": false, "id": "3428933571", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1283, "tweet_count": 34741, "listed_count": 0}, "location": "Amarelinho, Rio de janeiro ", "username": "Risadinha70", "name": "Risadinha \uf8ff #RDMdeLuto\ud83d\udc94\ud83d\ude2d"}, {"verified": false, "id": "386163381", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 922, "tweet_count": 64146, "listed_count": 4}, "location": "En el \u00faltimo lugar del mundo", "username": "Darkman_guayaco", "name": "EDU"}, {"verified": false, "id": "174794535", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 550, "tweet_count": 4881, "listed_count": 1}, "username": "Jor_gePadilla", "name": "Jorge padilla"}, {"verified": false, "id": "1025208791929966593", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 230, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "location": "Durazno, Uruguay", "username": "SaantiAcost", "name": "S\u03bb\u2135\u0372i\u0308\u0301"}, {"verified": false, "id": "204962679", "public_metrics": {"followers_count": 109191, "following_count": 967, "tweet_count": 317339, "listed_count": 378}, "location": "Per\u00fa", "username": "elpopular_pe", "name": "El Popular"}, {"verified": false, "id": "143558415", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1100, "tweet_count": 144151, "listed_count": 0}, "location": "CARACAS. Venezuela.", "username": "LEOTUNING1", "name": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd73\ud83c\udd7e \ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70"}, {"verified": false, "id": "151652495", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 291, "tweet_count": 20535, "listed_count": 0}, "location": "Bogota Colombia", "username": "Maritzacol", "name": "\ud83d\udc96Vidia \ud83d\udc85\ud83d\udc60\ud83d\udc84"}, {"verified": false, "id": "269358179", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 203, "tweet_count": 60915, "listed_count": 4}, "location": "Ecuador", "username": "efim3rest", "name": "Marita Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "1100827645133115394", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "Rober48593910", "name": "Rober"}, {"verified": false, "id": "223886393", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 201, "tweet_count": 5774, "listed_count": 4}, "location": "Guayaquil Ecuador", "username": "carlosvallejov", "name": "Carlos E. Vallejo V."}, {"verified": false, "id": "127610803", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1591, "tweet_count": 80384, "listed_count": 7}, "location": "Guayaquil", "username": "GemiSuny", "name": "Gemita Saltos"}, {"verified": false, "id": "817499005", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 3162, "tweet_count": 29225, "listed_count": 32}, "username": "plumiferaverite", "name": "Plum\u00edfera"}, {"verified": false, "id": "3234594620", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 234, "tweet_count": 9059, "listed_count": 0}, "username": "gandhi_gomez", "name": "Gandhi Gomez"}, {"verified": false, "id": "287310571", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 897, "tweet_count": 11074, "listed_count": 31}, "username": "cesargarridod", "name": "Cesar A. Garrido"}, {"verified": false, "id": "1000860741220659202", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1105, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}, "username": "jaspion_zueira", "name": "Jaspion da Zueira"}, {"verified": false, "id": "1031015165205131264", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 54, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "username": "Soparajovem", "name": "Soparajovem"}, {"verified": false, "id": "1000381749921304576", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 557, "tweet_count": 3981, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "Menino_Braz", "name": "Braz"}, {"verified": false, "id": "1035559482112319488", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 556, "tweet_count": 37718, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "tageiwamugei", "name": "dalsa"}, {"verified": false, "id": "967138770268184578", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 454, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "username": "ccccaua", "name": "cau\u00e3 \u272e"}, {"verified": false, "id": "3060159287", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 644, "tweet_count": 6971, "listed_count": 9}, "username": "yolandagormo", "name": "Yolanda Gordillo"}, {"verified": false, "id": "3421074941", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 694, "tweet_count": 13062, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "OrtegaPsicologi", "name": "Ortega Psicolog\u00eda\u00ae"}, {"verified": false, "id": "827356987377741824", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 220, "tweet_count": 22281, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo,RJ \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "username": "RamonSouzaCardo", "name": "Ramon Souza\ud83d\udca2"}, {"verified": true, "id": "3343368929", "public_metrics": {"followers_count": 145587, "following_count": 1275, "tweet_count": 31361, "listed_count": 308}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pedrosa", "name": "Lucas Pedrosa"}, {"verified": false, "id": "853604936", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}, "username": "heliodororubial", "name": "heliodororubiales"}, {"verified": false, "id": "184911799", "public_metrics": {"followers_count": 13546, "following_count": 1419, "tweet_count": 96026, "listed_count": 110}, "location": "Pachuca, Hgo", "username": "diariovialibre", "name": "Diario V\u00eda Libre"}, {"verified": false, "id": "1067572031158448129", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 231, "tweet_count": 20055, "listed_count": 0}, "username": "AnaYaez41933166", "name": "Ana Ya\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "775821572133249024", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 195, "tweet_count": 65028, "listed_count": 1}, "username": "ferfrutos84", "name": "fernando"}, {"verified": false, "id": "119231946", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 472, "tweet_count": 17970, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "elinodoro", "name": "Wilder Custodio De la Cruz"}, {"verified": false, "id": "51164459", "public_metrics": {"followers_count": 72911, "following_count": 623, "tweet_count": 54707, "listed_count": 198}, "location": "Peru", "username": "mlukacs", "name": "Miklos Lukacs"}, {"verified": false, "id": "4351116913", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 341, "tweet_count": 24341, "listed_count": 5}, "location": "Nathranjas Team", "username": "CynthiaCM6", "name": "\ud83c\udf4a| Cynthia C Morales NT"}, {"verified": false, "id": "2909829107", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 256, "tweet_count": 15069, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "elvrthxro", "name": "arthuro"}, {"verified": false, "id": "829234326852218885", "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 758, "tweet_count": 26177, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lesbibarbie", "name": "Barbie cumbias"}, {"verified": false, "id": "136480782", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 569, "tweet_count": 32867, "listed_count": 0}, "username": "AndreaconQ", "name": "Ant\u00edgona"}, {"verified": false, "id": "499929804", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 1810, "tweet_count": 45980, "listed_count": 10}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "AnahiPereiraVel", "name": "Dra. Anahi Pereira"}, {"verified": false, "id": "233326665", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2341, "tweet_count": 13547, "listed_count": 3}, "location": "Los Rios, Babahoyo. Ecuador", "username": "LabClinJairSilv", "name": "Lcdo. Jair Silvera, MGS."}, {"verified": false, "id": "874842870", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 129, "tweet_count": 12023, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "alex_taiel", "name": "Alex"}, {"verified": false, "id": "995375037711618049", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1305, "tweet_count": 61103, "listed_count": 13}, "location": "Howgarts", "username": "CarlosCardin99", "name": "Carlos Mara\u00f1\u00f3n Card\u00edn #RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "id": "1261819658", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 375, "tweet_count": 54631, "listed_count": 0}, "location": "Themyscira", "username": "Draeneirys", "name": "Cris \u2728 MIDNIGHTS \u2728"}, {"verified": false, "id": "181260132", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 217, "tweet_count": 17078, "listed_count": 2}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "SabenaG", "name": "Gast\u00f3n \u2697\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1161444244202110977", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 61, "tweet_count": 20422, "listed_count": 0}, "username": "saintspablo", "name": ";"}, {"verified": false, "id": "3364621474", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1256, "tweet_count": 50195, "listed_count": 1}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "username": "isaralbq", "name": "big duro \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "101795791", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1457, "tweet_count": 55093, "listed_count": 22}, "location": "En alg\u00fan lugar de \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "montani63", "name": "\ud83d\udce1RADAR VZLA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "724700344308121600", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 855, "tweet_count": 82397, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "_anabes", "name": "ab 13"}, {"verified": false, "id": "2228894509", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2258, "tweet_count": 81623, "listed_count": 7}, "username": "noravielma1", "name": "nora vielma"}, {"verified": false, "id": "981022548019302400", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 236, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luanda_may", "name": "luanda rs"}, {"verified": false, "id": "105997198", "public_metrics": {"followers_count": 42448, "following_count": 21310, "tweet_count": 207073, "listed_count": 184}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "cb_television", "name": "CB Televisi\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "381136771", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 140, "tweet_count": 7889, "listed_count": 0}, "username": "silviaespinosa3", "name": "silvia espinosa"}, {"verified": false, "id": "982349393721483264", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 0, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "username": "IrmaGonzagaRam1", "name": "Irma Gonzaga Ramirez"}, {"verified": false, "id": "3309347867", "public_metrics": {"followers_count": 130670, "following_count": 1089, "tweet_count": 45017, "listed_count": 214}, "location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "4576728980", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 226, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "JennePaez", "name": "jenneessiisss"}, {"verified": false, "id": "1004500754294439938", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1126, "tweet_count": 17668, "listed_count": 11}, "username": "chunx_jpg", "name": "chunx\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "757030451324325888", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 629, "tweet_count": 336445, "listed_count": 81}, "username": "gatubela2424", "name": "Gata loca"}, {"verified": true, "id": "2334661493", "public_metrics": {"followers_count": 571006, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "id": "259105502", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b"}, {"verified": false, "id": "17942941", "public_metrics": {"followers_count": 19897, "following_count": 2083, "tweet_count": 74799, "listed_count": 268}, "location": "Peru", "username": "Malapalabrero", "name": "Luis Torres Montero"}, {"verified": false, "id": "2779964405", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 345, "tweet_count": 15154, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "youaresuckss", "name": "BELGA"}, {"verified": false, "id": "2465294273", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 3748, "tweet_count": 60812, "listed_count": 26}, "location": "Ponce, USA", "username": "gwrive", "name": "George William"}, {"verified": true, "id": "236616223", "public_metrics": {"followers_count": 76485, "following_count": 737, "tweet_count": 83913, "listed_count": 0}, "location": "Santander-Colombia", "username": "GobdeSantander", "name": "Gobernaci\u00f3n de Santander"}, {"verified": false, "id": "2720547042", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1321, "tweet_count": 247373, "listed_count": 3}, "location": "Bolivia", "username": "KellenbergerZ", "name": "Oscar Kellenberger Z"}, {"verified": false, "id": "4861248580", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 236, "tweet_count": 5847, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "fefehoffmann", "name": "fernanda"}, {"verified": false, "id": "2942418010", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 59, "tweet_count": 10309, "listed_count": 0}, "location": "Salvador do Sul, Brasil", "username": "leti_henzel", "name": "Maionese"}, {"verified": false, "id": "1141531017083330560", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2115, "tweet_count": 89292, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Joo83436911", "name": "J\u00e1 fui Brasileiro"}, {"verified": false, "id": "45954121", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 429, "tweet_count": 10080, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "username": "jralexandre222", "name": "Jo\u00e3o Alexandre"}, {"verified": false, "id": "176332934", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1974, "tweet_count": 12079, "listed_count": 2}, "location": "Tlaquiltenango, Morelos", "username": "alitapompsng", "name": "Alejandra Pomposo Noriega\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83c\udf4f"}, {"verified": false, "id": "1719835112", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 3332, "tweet_count": 93052, "listed_count": 7}, "username": "LoTsFan_", "name": "Rose {Rosie}"}, {"verified": false, "id": "1139666567438983169", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 115, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "username": "02tinn", "name": "steezy"}, {"verified": false, "id": "3300708567", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 146, "tweet_count": 39554, "listed_count": 0}, "username": "roxannelvira", "name": "Roxy Roxy"}, {"verified": false, "id": "195521187", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1312, "tweet_count": 20708, "listed_count": 5}, "username": "felipesantoto", "name": "Felipe Santos"}, {"verified": false, "id": "307920499", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2325, "tweet_count": 21388, "listed_count": 3}, "username": "Manepertegaz", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude56riano"}, {"verified": false, "id": "293126864", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 122, "tweet_count": 10300, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "Rayanakf", "name": "rayaNA"}, {"verified": false, "id": "1113188869753716739", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 130, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Taemoutraconta", "name": "Mudou de conta apenas isso."}, {"verified": false, "id": "1164632446824058885", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 130, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "Vgt__0", "name": "vito"}, {"verified": false, "id": "2210355957", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 259, "tweet_count": 2176, "listed_count": 0}, "username": "ivi7845", "name": "ivi"}, {"verified": false, "id": "2569769527", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 232, "tweet_count": 44798, "listed_count": 0}, "username": "ma_pe12", "name": "Ma. Guadalupe Perez"}, {"verified": false, "id": "1165943192698720256", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 20, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "location": "I\u00eamen", "username": "2inchesD", "name": "2inchesD"}, {"verified": false, "id": "1001565029680984087", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}, "location": "A\u00e7ores/Lisboa", "username": "sofiiiacg", "name": "sofi \ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "1169317318129790976", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 44, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "pix_lexia", "name": "Pixlexia PRoject"}, {"verified": false, "id": "41263602", "public_metrics": {"followers_count": 45996, "following_count": 94, "tweet_count": 524698, "listed_count": 542}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "SIPSE", "name": "SIPSE.com"}, {"verified": false, "id": "156408193", "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328399, "listed_count": 424}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "NovedadesYuc", "name": "novedadesyuc"}, {"verified": false, "id": "111135457", "public_metrics": {"followers_count": 62017, "following_count": 711, "tweet_count": 211427, "listed_count": 176}, "location": "Eje Cafetero", "username": "lafmdeleje", "name": "LA Fm del Eje"}, {"verified": false, "id": "2823427725", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1084, "tweet_count": 69429, "listed_count": 1}, "location": "flul \u2022 she/her", "username": "bextrizgomes", "name": "spooky bi a"}, {"verified": true, "id": "868796936", "public_metrics": {"followers_count": 57382, "following_count": 1573, "tweet_count": 34911, "listed_count": 152}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SaludGuanajuato", "name": "Secretar\u00eda de Salud"}, {"verified": false, "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente"}, {"verified": false, "id": "960195595066597376", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 206, "tweet_count": 6902, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "a_hyngrid", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "1075361073354678272", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 79, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "username": "NanySou98485098", "name": "Nany Sousa"}, {"verified": false, "id": "2332408614", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 633, "tweet_count": 185416, "listed_count": 4}, "location": "Streets ", "username": "MadalenaKuma", "name": "bratz \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1001271911643516928", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 419, "tweet_count": 13097, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "NazaCeliiz", "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a"}, {"verified": false, "id": "1141647917993713665", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 87, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "username": "n35HWbEkd2hpfPQ", "name": "."}, {"verified": false, "id": "274695242", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1029, "tweet_count": 7985, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Moni_Pedraza", "name": "M\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "106222017", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 6172, "tweet_count": 175437, "listed_count": 10}, "location": "La Ceja, Antioquia, Colombia", "username": "CESARAMEJIA", "name": "CESAR ALVAREZ MEJIA"}, {"verified": false, "id": "991988353", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 941, "tweet_count": 48221, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "username": "JesusLeonardoPM", "name": "Bagui\ud83c\udfcd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "942192266759868416", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}, "username": "AmaliaRojas2323", "name": "Amalia Rojas"}, {"verified": false, "id": "1031088720", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 553, "tweet_count": 13496, "listed_count": 1}, "username": "CR_2319", "name": "Camila R"}, {"verified": false, "id": "963053125", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2722, "tweet_count": 16246, "listed_count": 7}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "lapaginaQR", "name": "lapaginaQR"}, {"verified": false, "id": "1138141834469879810", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 97, "tweet_count": 7163, "listed_count": 7}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "DAngamos", "name": "Diario Angamos."}, {"verified": false, "id": "1338339414", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 632, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}, "username": "pedronicasio01", "name": "Pedro nicasio"}, {"verified": false, "id": "1167106971855728641", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 230, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "username": "TeVizcarra", "name": "Vizcarra te responde"}, {"verified": false, "id": "2977539507", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano"}, {"verified": false, "id": "952919070717902848", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 579, "tweet_count": 19476, "listed_count": 3}, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "username": "zenuradiocol", "name": "Zen\u00faRadioColombia"}, {"verified": false, "id": "89253951", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 383511, "listed_count": 56}, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "username": "isabeladuartedf", "name": "Isabela"}, {"verified": false, "id": "295916569", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 35, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "location": "Valparaiso,Chile", "username": "mividaenmision", "name": "Daniel V\u00e1squez"}, {"verified": false, "id": "207199005", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 6252, "tweet_count": 167609, "listed_count": 62}, "username": "Tj_Informativo", "name": "Tijuana Informativo"}, {"verified": false, "id": "864203924", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 451, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "location": "villla Eloisa", "username": "martignonmeli", "name": "Melito\ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "1027423128", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 448, "tweet_count": 12334, "listed_count": 1}, "location": "Casilda, Sta Fe, Argentina", "username": "MajoPigozzi15", "name": "Majo"}, {"verified": false, "id": "810589413789093888", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1529, "tweet_count": 16091, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ant\u00f4nio", "username": "FBdoSA", "name": "LOUD Cano"}, {"verified": false, "id": "1322938735", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 513, "tweet_count": 48715, "listed_count": 30}, "username": "giovnna", "name": "\u062c\u064a\u0648\u0641\u0627\u0646\u0627"}, {"verified": false, "id": "3406134365", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "username": "AdvMjcolombo", "name": "moacir colombo"}, {"verified": true, "id": "2296138146", "public_metrics": {"followers_count": 1434581, "following_count": 861, "tweet_count": 13565, "listed_count": 1310}, "location": "Curitiba/PR", "username": "deltanmd", "name": "Deltan Dallagnol"}, {"verified": false, "id": "130905892", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 28, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}, "location": "M\u00c9XICO", "username": "ORINICO", "name": "PANCHO LOPEZ"}, {"verified": true, "id": "44297825", "public_metrics": {"followers_count": 228543, "following_count": 5418, "tweet_count": 58901, "listed_count": 324}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EddyWarman", "name": "Eddy Warman"}, {"verified": false, "id": "2254363957", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 410, "tweet_count": 44161, "listed_count": 4}, "location": "011\ud83d\udd01019", "username": "bellachiari", "name": "\ud83d\udef6"}, {"verified": false, "id": "3835842621", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 254, "tweet_count": 23787, "listed_count": 0}, "location": "Barbie World ", "username": "danilacss", "name": "Barbie"}, {"verified": false, "id": "2874180665", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 3042, "tweet_count": 27935, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "carlotta2877", "name": "@Carlotta\u262d\ud83c\udf0a\ud83d\udc3e\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "1080974753110941701", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 543, "tweet_count": 4273, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "NazaKremer", "name": "naza\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"verified": false, "id": "1060310978032791553", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 145, "tweet_count": 23524, "listed_count": 1}, "username": "pinkstarisblue", "name": "isa :/"}, {"verified": false, "id": "285173459", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 82, "tweet_count": 13836, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "navycordero", "name": "Coco Cordero"}, {"verified": false, "id": "44923359", "public_metrics": {"followers_count": 362545, "following_count": 5440, "tweet_count": 149407, "listed_count": 1057}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "valiabarak", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Valia Barak Pastor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "900728856994344961", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 384, "tweet_count": 1388, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "Lub1nVAL", "name": "Lub1N"}, {"verified": false, "id": "3873940281", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 716, "tweet_count": 10942, "listed_count": 0}, "username": "32Danelmxne", "name": "."}, {"verified": false, "id": "793233878605402113", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 695, "tweet_count": 4008, "listed_count": 0}, "location": "Coyoac\u00e1n", "username": "RubioDespacho", "name": "Licenciado Ricardo Rubio."}, {"verified": true, "id": "95257207", "public_metrics": {"followers_count": 2082223, "following_count": 1118, "tweet_count": 56501, "listed_count": 5717}, "location": "CDMX", "username": "PaolaRojas", "name": "Paola Rojas"}, {"verified": false, "id": "789818566849724417", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 854, "tweet_count": 5043, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabelismos", "name": "Gabe est\u00e1 de ferians"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "735972485846466560", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 827, "tweet_count": 46991, "listed_count": 5}, "username": "mariafmdf", "name": "mf #13"}, {"verified": false, "id": "1689568344", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 90, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "username": "formasysombras", "name": "ben7cr"}, {"verified": false, "id": "227746628", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 2437, "tweet_count": 24698, "listed_count": 8}, "location": "Bogota", "username": "gerarjuju", "name": "gerardo"}, {"verified": false, "id": "481360110", "public_metrics": {"followers_count": 6024, "following_count": 716, "tweet_count": 26633, "listed_count": 69}, "location": "Panam\u00e1", "username": "MujerPa", "name": "Revista Mujer"}, {"verified": false, "id": "724795705429221376", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 418, "tweet_count": 26515, "listed_count": 0}, "username": "pzlkkkk", "name": "paulo"}, {"verified": false, "id": "941417430433312770", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1450, "tweet_count": 191499, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, MG, Brasil", "username": "silviodarcorrea", "name": "SILVIO DA ROCHA CORR\u00caA"}, {"verified": false, "id": "1147661990611103745", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 469, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "silviamedddina", "name": "\ua731\u026a\u029f\u1d20\u026a\u1d00 \u1d0d\u1d07\u1d05\u026a\u0274\u1d00 \u2728"}, {"verified": false, "id": "77011907", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 3418, "tweet_count": 49233, "listed_count": 12}, "location": "\u2665\u2591\u2591\u2665", "username": "Mgoreteprince", "name": "\u10e6\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u10e6MariaGoret"}, {"verified": false, "id": "1334700942", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 2742, "tweet_count": 8758, "listed_count": 54}, "username": "AlValderramaCNN", "name": "Alvaro Valderrama"}, {"verified": false, "id": "966431714", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 127, "tweet_count": 77001, "listed_count": 14}, "location": "Viajando en busca de m\u00ed mismo", "username": "xdanxlei", "name": "Elizabeth\u2122"}, {"verified": false, "id": "233654683", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2428, "tweet_count": 9067, "listed_count": 1}, "location": "Cuauht\u00e9moc, CDMX", "username": "TrejoBacSofia", "name": "Sof\u00eda Dinorah Trejo"}, {"verified": false, "id": "70613168", "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "location": "Morelia, M\u00e9xico", "username": "adriangiltigre", "name": "Adri\u00e1n Gil"}, {"verified": false, "id": "1044657439444996098", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 272, "tweet_count": 24879, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "BrenoMarx_", "name": "Breno Marx"}, {"verified": false, "id": "106907901", "public_metrics": {"followers_count": 118340, "following_count": 1033, "tweet_count": 603221, "listed_count": 147}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "luminiux", "name": "Denisse"}, {"verified": false, "id": "969070618292441088", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 340, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa / Videira ", "username": "MateusLucaxxx", "name": "Consci\u00eancia"}, {"verified": false, "id": "110517361", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 4293, "tweet_count": 782340, "listed_count": 111}, "location": "Chile", "username": "trigorosa", "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "33518714", "public_metrics": {"followers_count": 8557, "following_count": 8495, "tweet_count": 128795, "listed_count": 21}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Choconina3C273", "name": "Choconi\u00f1a\ud83c\udf6b\ud83d\udd2d\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "759058155921809408", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 155, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}, "username": "mlaralucas", "name": "Marcelino"}, {"verified": false, "id": "947181370568269824", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 914, "tweet_count": 37097, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Get\u00falio, Brasil", "username": "leticiadarochaa", "name": "let\u00edcia"}, {"verified": false, "id": "1120833589518770176", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 551, "tweet_count": 43439, "listed_count": 32}, "location": "17 \u2022 he/him", "username": "ellisprings", "name": "ellis"}, {"verified": false, "id": "160507666", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 4993, "tweet_count": 310319, "listed_count": 45}, "location": "DOMINICAN REPUBLIC (ISLAND)", "username": "NOHIVO", "name": "Obramaury: \u201cSpace to Share Ephistocracy\u201d"}, {"verified": false, "id": "1134474339296927744", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 2712, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}, "username": "AleAsier", "name": "Ale Asier"}, {"verified": false, "id": "300065355", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 315, "tweet_count": 24858, "listed_count": 20}, "location": "Per\u00fa", "username": "eliespi173", "name": "Elizabeth Espinoza - Portilla"}, {"verified": false, "id": "3867674775", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 369, "tweet_count": 18843, "listed_count": 1}, "location": "Fray Luis Beltr\u00e1n, Maip\u00fa", "username": "mariavidela1994", "name": "Mar\u00eda"}, {"verified": true, "id": "1409068826", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"verified": false, "id": "1025804103715307521", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 675, "tweet_count": 8554, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed , Brasil", "username": "AScalzavara", "name": "A_Tal_da_Miss"}, {"verified": false, "id": "938050890623340544", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 439, "tweet_count": 24081, "listed_count": 11}, "location": "7 | any pronoum ", "username": "yoongsk8", "name": "mandi"}, {"verified": false, "id": "111387404", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 899, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia - GO Brazil", "username": "bruno_satriani", "name": "Bruno Vieira"}, {"verified": false, "id": "988065283842723840", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 123, "tweet_count": 6856, "listed_count": 0}, "username": "BebeLiborio", "name": "beb\u00ea"}, {"verified": false, "id": "743186078954291200", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195239, "listed_count": 0}, "username": "cotty0306", "name": "Clotilde Liendo"}, {"verified": false, "id": "567605548", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 331, "tweet_count": 7503, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "Klots38", "name": "Klots38"}], "tweets": [{"text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "author_id": "160731872", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "id": "1171190034327900160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171087538385313797"], "created_at": "2019-09-09T15:46:41.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 14, "like_count": 195, "quote_count": 32}, "id": "1171087538385313797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6026, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.4052, "type": "Person", "normalized_text": "Martincito"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/IMaZm4Miv8", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/cumbre-guaripolera-en-palacio-guacala/", "display_url": "expreso.com.pe/polidatos/cumb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/polidatos/cumbre-guaripolera-en-palacio-guacala/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLIDATOS"}]}, "text": "#POLIDATOS | Hoy ser\u00e1 la gran cumbre guaripolera en Palacio. Las bancadas que est\u00e1n alineadas al Gobierno \u201chan pedido una reuni\u00f3n\u201d con Martincito...\nhttps://t.co/IMaZm4Miv8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171084275111878656"], "created_at": "2019-09-09T15:33:43.000Z", "author_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 84, "like_count": 296, "quote_count": 21}, "id": "1171084275111878656"}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "author_id": "584385737", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "id": "1171200499540013063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171163180061474816"], "created_at": "2019-09-09T20:47:15.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "id": "1171163180061474816"}, {"text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "author_id": "41401099", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "id": "1171030364514422785"}, {"text": "Anota en tu calendario \ud83d\udcc6\n13 de septiembre, a la 12:00 pm \n\n\ud83d\udda5 Seminario virtual \u201cTrabajando juntos para la prevenci\u00f3n del suicidio\u201d.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \u2192 https://t.co/LxmujIuvo4\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n#SaludParaTodos https://t.co/qhI2SBSgN7", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170436024817913861"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/LxmujIuvo4", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/qhI2SBSgN7", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1170436024817913861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qhI2SBSgN7", "media_key": "3_1170436015879835649"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 208, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 209, "end": 224, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:37:48.000Z", "author_id": "113739211", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1170436024817913861"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "author_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "id": "1171229730567327744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171178975042949120"], "created_at": "2019-09-09T21:50:01.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 10}, "id": "1171178975042949120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Craig O\u2019Brien"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.8398, "type": "Other", "normalized_text": "Mission Impossible"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bGNPDS6sV6", "expanded_url": "https://twitter.com/mia_mali/status/1170928788252831744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGNPDS6sV6", "media_key": "7_1170928713107673088"}]}, "text": "This is about the coolest \u201chow did they get the shot\u201d footage I\u2019ve ever seen. This is Craig O\u2019Brien filming Tom Cruise in the last Mission Impossible https://t.co/bGNPDS6sV6", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170928788252831744"], "created_at": "2019-09-09T05:15:52.000Z", "author_id": "18290652", "public_metrics": {"retweet_count": 35809, "reply_count": 835, "like_count": 151790, "quote_count": 3791}, "id": "1170928788252831744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "author_id": "1090581182595637255", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "id": "1171159426042081282"}, {"text": "Las cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\n\nhttps://t.co/3bD0avmm5k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171155136007364609"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3bD0avmm5k", "expanded_url": "http://bit.ly/2kbsN95", "display_url": "bit.ly/2kbsN95", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elheraldodetabasco.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:15:18.000Z", "author_id": "239635807", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171155136007364609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "Rei Ayanami"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/6tlDjBlxQT", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/ottomancouch/which-character-from-neon-genesis-evangelion-are-1c7n0?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=6787573_8362784#6787573&rid=8362784", "display_url": "buzzfeed.com/ottomancouch/w\u2026"}]}, "text": "ah n\u00e3o\n\nI got Rei Ayanami! https://t.co/6tlDjBlxQT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243723742679045"], "created_at": "2019-09-10T02:07:19.000Z", "author_id": "7850072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "id": "1171243723742679045"}, {"text": "Sin la soga https://t.co/JwNyHjdo0u", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171243833172078593"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/JwNyHjdo0u", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1171201726210355201", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:07:45.000Z", "author_id": "2437436850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171201726210355201"}], "id": "1171243833172078593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/y0pAQZ6DR0", "expanded_url": "http://ver.abc.es/mmj9p6", "display_url": "ver.abc.es/mmj9p6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bW1qOXA2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/y0pAQZ6DR0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171204141928132608"], "created_at": "2019-09-09T23:30:02.000Z", "author_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1171204141928132608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7244, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro agindo para tirar assinaturas de senadores do pedido da CPI da Lava Toga, mas o acord\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 na nossa cabe\u00e7a, diz o bolsonarista. Na boa, acho que est\u00e1 na sua, e \u00e9 um par bem vis\u00edvel.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171214914238713856"], "created_at": "2019-09-10T00:12:50.000Z", "author_id": "2758948984", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 410, "like_count": 5429, "quote_count": 95}, "id": "1171214914238713856"}, {"text": "que al pedo es hacer las cosas bien, total se cagan en vos siempre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171245668280803328"], "created_at": "2019-09-10T02:15:02.000Z", "author_id": "1132483976734629890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171245668280803328"}, {"text": "@CNNEE \u00bfCu\u00e1ntas vidas tiene? Que se suicida a cada rato.  jejeje", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171149517552586752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:52:58.000Z", "author_id": "130009685", "in_reply_to_user_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171148778000269312"}], "id": "1171149517552586752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "id": "1171240661514895361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gSxVhFkbKT", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171009205488275456", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}]}, "text": "Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Nietzsche: o que n\u00e3o nos matou, nos une e fortalece. A verdadeira for\u00e7a do PT se mostra nos momentos em que a democracia e os direitos do povo est\u00e3o amea\u00e7ados. https://t.co/gSxVhFkbKT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171151813107752960"], "created_at": "2019-09-09T20:02:05.000Z", "author_id": "1138965305760374784", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171009205488275456"}], "id": "1171151813107752960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}]}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235847292817409"], "created_at": "2019-09-10T01:36:01.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "id": "1171235847292817409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.857, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 269, "end": 284, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo Chinguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}]}, "text": "@hurgamemoriaPE @aureliopastor ,,,y despu\u00e9s el panz\u00f3n suicida dir\u00eda q x las noches hablaba con Dios para q lo ilumine antes d firmar indultos y conmutaciones. ....US$ 10,000 x + d 3,000 delincuentes beneficiados...Q rico negocio del cogollo analista!!!....no es cierto Facundo Chinguel???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224203325952000"], "created_at": "2019-09-10T00:49:45.000Z", "author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214322187431936"}], "id": "1171224203325952000"}, {"text": "Quiero sentirme bien una vezz\ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171244886806487040"], "created_at": "2019-09-10T02:11:56.000Z", "author_id": "1026485720167473152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171244886806487040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241329571106816"], "created_at": "2019-09-10T01:57:48.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171241329571106816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "text": ".Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170984148506484736"], "created_at": "2019-09-09T08:55:51.000Z", "author_id": "75883996", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1170984148506484736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto de Belaunde"}]}, "text": "Alberto de Belaunde argumenta una falacia: que dos a\u00f1os m\u00e1s de esta crisis pueden provocar antisistemas. Pero esta crisis ha sido ocasionada por pedido de adelanto de elecciones. Retiren el pedido y cesa la crisis", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171213843172925442"], "created_at": "2019-09-10T00:08:34.000Z", "author_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 821, "like_count": 1472, "quote_count": 139}, "id": "1171213843172925442"}, {"text": "@brunybacon @Rodriguiitcho antes fraco com vida do q mach\u00e3o sem ela, ou pior,descobrir q a mulher era feminista.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243305004408832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Rodriguiitcho", "id": "2688517089"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:05:39.000Z", "author_id": "788536071290224640", "in_reply_to_user_id": "947283032473563139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171206030266720256"}], "id": "1171243305004408832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 189, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 68, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vPzhYeaQ9F", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds"}]}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\nMa\u00f1ana es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les comparto informaci\u00f3n valiosa https://t.co/vPzhYeaQ9F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171196946473725952"], "created_at": "2019-09-09T23:01:26.000Z", "author_id": "97007823", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "id": "1171196946473725952"}, {"text": "@bumanhanna @el__dass Ja jajajajajja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229471178919936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bumanhanna", "id": "240520250"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "el__dass", "id": "78519830"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:10:40.000Z", "author_id": "76092294", "in_reply_to_user_id": "240520250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171227194057773056"}], "id": "1171229471178919936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Palmira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "miler75", "id": "95428537"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/XFFECfWH0K", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbinakevincda/status/1171068515220172801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFFECfWH0K", "media_key": "3_1171068510333808640"}]}, "text": "@miler75 Pero qu\u00e9 pelotudos son estos de Palmira... https://t.co/XFFECfWH0K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171068515220172801"], "created_at": "2019-09-09T14:31:06.000Z", "author_id": "164516504", "in_reply_to_user_id": "95428537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170857440730079232"}], "id": "1171068515220172801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171243942169456643"], "created_at": "2019-09-10T02:08:11.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171243942169456643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "Militar"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4401, "type": "Place", "normalized_text": "del"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.7875, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5721, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00f3vil"}]}, "text": "Este a\u00f1o La Gran Parada Militar, en Honor a las Glorias del Ej\u00e9rcito, se chacrear\u00e1n, con desfile de la PDI, el pr\u00f3ximo a\u00f1o desfilar\u00e1n tambi\u00e9n los del M\u00f3vil con h...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170708760433758209"], "created_at": "2019-09-08T14:41:33.000Z", "author_id": "1075453394", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 25, "like_count": 89, "quote_count": 4}, "id": "1170708760433758209"}, {"text": "Se\u00f1ora nadie se suicida por moda, entienda que si pasa eso es por algo.\nQue usted no preste atenci\u00f3n a el motivo y busca una excusa es tema suyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171202747309469696"], "created_at": "2019-09-09T23:24:29.000Z", "author_id": "1149800890708180992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171202747309469696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "AmoElementary"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 151, "tag": "AmoElementary"}]}, "text": "Aaahhhh!!!! Sabia que n\u00e3o poderia ser verdade! Odin se meteu e matou todo mundo pra provar pro Sherlock que o jeito dele era o certo! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 #AmoElementary", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242552433029120"], "created_at": "2019-09-10T02:02:39.000Z", "author_id": "15292226", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171242552433029120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "Bar\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yFROKqvMo7", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1171243203309297664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yFROKqvMo7", "media_key": "3_1171243192752201728"}]}, "text": "HOMEM \u00c9 MORTO EM BANGU\n\nUm homem identificado como Leandro    foi morto na Bar\u00e3o em Bangu. Segundo informa\u00e7\u00f5es apuradas pela p\u00e1gina,  ele estava vigiando sua ex-mulher, por quem ainda era apaixonado,  quando ela chegou em cada com namorado ele abriu a porta do ve\u00edculo (+).. https://t.co/yFROKqvMo7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171243203309297664"], "created_at": "2019-09-10T02:05:14.000Z", "author_id": "744772489981607936", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "id": "1171243203309297664"}, {"text": "Ratificar al Presidente(e) @jguaido en la presidencia del la @AsambleVE es lo serio, lo que propone @MariaCorinaYA y sus borregos ser\u00eda irresponsable y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171003449665884161"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "AsambleVE", "id": "1217195748460318728"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:12:33.000Z", "author_id": "26142792", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1171003449665884161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ndOiHDKcXc", "expanded_url": "http://ow.ly/8d3q50w3HFz", "display_url": "ow.ly/8d3q50w3HFz"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y8nPX5zfM5", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1171226848753344512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8nPX5zfM5", "media_key": "3_1171226846240890888"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, es decir, 800.000 al a\u00f1o. \u25ba https://t.co/ndOiHDKcXc https://t.co/y8nPX5zfM5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171226848753344512"], "created_at": "2019-09-10T01:00:15.000Z", "author_id": "8225692", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "id": "1171226848753344512"}, {"text": "@ViYbrahim ainda bem que eu gostei de vc, ufa \ud83d\ude05\ud83e\udd70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171242147414196224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ViYbrahim", "id": "894234821941231618"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:01:03.000Z", "author_id": "754131425415335936", "in_reply_to_user_id": "894234821941231618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171242031554936837"}], "id": "1171242147414196224"}, {"text": "Incluso las pr\u00e1cticas de deportes de riesgo podr\u00edan ser una forma de suicidio diferido, una manifestaci\u00f3n de un impulso suicida no necesariamente consciente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241557254709248"], "created_at": "2019-09-10T01:58:42.000Z", "author_id": "1096132693597868033", "in_reply_to_user_id": "1096132693597868033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171241218128433152"}], "id": "1171241557254709248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/80p6yA220g", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171238116537065472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80p6yA220g", "media_key": "3_1171238115102613504"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/80p6yA220g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238116537065472"], "created_at": "2019-09-10T01:45:02.000Z", "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171238116537065472"}, {"text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "author_id": "932066830717513728", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "id": "1170862099003838464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9068, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tFDkT7czix", "expanded_url": "http://bit.ly/31786Ly", "display_url": "bit.ly/31786Ly", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/policia-da-holanda-investiga-ataque-a-tiros-nos-arredores-de-roterda/"}]}, "text": "&gt;@EstadaoInter Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia https://t.co/tFDkT7czix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171239366686982144"], "created_at": "2019-09-10T01:50:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1171239366686982144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240864817012736"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9YpC5Izn3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/geraldodefraga/status/1171240873084051457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YpC5Izn3Y", "media_key": "3_1171240869556604930"}]}, "text": "Enquanto isso, em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/9YpC5Izn3Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240873084051457"], "created_at": "2019-09-10T01:55:59.000Z", "author_id": "132981652", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1171240873084051457"}, {"text": "tomara que esses pensamentos sumam da minha cabe\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171153622136213509"], "created_at": "2019-09-09T20:09:17.000Z", "author_id": "1017431648248442880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 4}, "id": "1171153622136213509"}, {"text": "A prop\u00f3sito del d\u00eda de prevenci\u00f3n del suicidio y las celebraciones de septiembre: es importante avanzar hacia el diagn\u00f3stico, control y tratamiento de los \"suicidios diferidos\" como las adicciones al alcohol y drogas, la conductas sexuales de riesgo o la temeridad al volante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171241218128433152"], "created_at": "2019-09-10T01:57:21.000Z", "author_id": "1096132693597868033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171241218128433152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171073563325030405"], "created_at": "2019-09-09T14:51:09.000Z", "author_id": "151624064", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 7, "like_count": 188, "quote_count": 8}, "id": "1171073563325030405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6644, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LyYFbHq0Rc", "expanded_url": "http://ow.ly/lj8k30pvtQQ", "display_url": "ow.ly/lj8k30pvtQQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}]}, "text": "\u26a0\ufe0f #Im\u00e1genesFuertes Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/LyYFbHq0Rc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171199223561371648"], "created_at": "2019-09-09T23:10:29.000Z", "author_id": "1342197398", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171199223561371648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/N55NgZf9dS", "expanded_url": "https://buff.ly/2N7AoCq", "display_url": "buff.ly/2N7AoCq", "status": 200, "unwound_url": "https://bleedingcool.com/comics/tom-taylor-and-bruno-redondo-relaunch-suicide-squad-in-december-confirmed/"}]}, "text": "Tom Taylor and Bruno Redondo Relaunch Suicide Squad in December (Confirmed) https://t.co/N55NgZf9dS", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171240724714721280"], "created_at": "2019-09-10T01:55:24.000Z", "author_id": "36008477", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "id": "1171240724714721280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "author_id": "2822845639", "public_metrics": {"retweet_count": 6188, "reply_count": 305, "like_count": 24092, "quote_count": 1127}, "id": "1149740845664481280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 154, "end": 179, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/S1MIHlR3R8", "expanded_url": "http://www.mipuntodevista.com.mx/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "mipuntodevista.com.mx/una-persona-se\u2026"}]}, "text": "En conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, que se celebra este 10 de septiembre, el director general de la Organizaci\u00f3n, el doctor Tedros Adhanom Ghebreyesus, exhort\u00f3 a todas las naciones a instaurar programas de salud para prev... https://t.co/S1MIHlR3R8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238119087202304"], "created_at": "2019-09-10T01:45:02.000Z", "author_id": "1977057698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171238119087202304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "primerolavida"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Ibagu\u00e9Renacer\u00e1"}]}, "text": "Seg\u00fan la @opsoms cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 personas al a\u00f1o a nivel mundial. En Ibagu\u00e9, #primerolavida trabajaremos en pol\u00edtica p\u00fablica de prevenci\u00f3n. #Ibagu\u00e9Renacer\u00e1", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171232975880630274"], "created_at": "2019-09-10T01:24:36.000Z", "author_id": "2720301821", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171232975880630274"}, {"text": "acho impressionante quando meu pai faz uns coment\u00e1rios que ele sabe que eu n\u00e3o concordo e fica puto porque eu falo que n\u00e3o concordo\na historia da vez foi ele falar que uns policiais mataram um cara armado que tinha matado uma mulher e fizeram uma execu\u00e7\u00e3o SENDO QUE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240140636901376"], "created_at": "2019-09-10T01:53:04.000Z", "author_id": "1334609119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171240140636901376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171090587883319297"], "created_at": "2019-09-09T15:58:48.000Z", "author_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "id": "1171090587883319297"}, {"text": "puta merda, sabia q tem gente q se mata de vdd, sabia que existem pessoas q sofrem de vdd! sabia que tem gente q se importa, q fica mal por algu\u00e9m ter tirado a vida!\nmeu amor quer se aparecer p\u00f5e uma melancia na cabe\u00e7a p\u00f4.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "2770768a0a120355"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171239498669318145"], "created_at": "2019-09-10T01:50:31.000Z", "author_id": "1166395429296267264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171239498669318145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}]}, "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "author_id": "34935938", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "id": "1171206953793724422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9082, "type": "Other", "normalized_text": "Whats"}]}, "text": "Me manda teu Whats,pra mim poder ver teus status \ud83d\ude1c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171234756115206145"], "created_at": "2019-09-10T01:31:41.000Z", "author_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171234756115206145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 237, "end": 251, "probability": 0.6345, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "text": "Imagine o seguinte cen\u00e1rio\nO DCEU come\u00e7ou com os filmes de cada um dos her\u00f3is separado e chutou a bunda do Zack Snyder desde o princ\u00edpio\nAo msm tempo q os her\u00f3is s\u00e3o apresentados, os vil\u00f5es tbm s\u00e3o\nDps de alguns filmes, finalmente vem a Liga da Justi\u00e7a. Logo depois, os vil\u00f5es", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240034760110081"], "created_at": "2019-09-10T01:52:39.000Z", "author_id": "805459034002362369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171240034760110081"}, {"text": "\u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\" se suicid\u00f3. \u00a1\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s obvia la farsa?!\nhttps://t.co/S1p7qgy9L0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170754671931252741"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S1p7qgy9L0", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931"}]}, "created_at": "2019-09-08T17:44:00.000Z", "author_id": "794659543", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 19, "like_count": 381, "quote_count": 9}, "id": "1170754671931252741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KYvnk1pTQp", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1170880964907679746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYvnk1pTQp", "media_key": "3_1170880963024424960"}]}, "text": "El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de su gob  dio golpe de estado,enviando a fuerzas especiales para la captura del suicida;logrando \u00e9ste, escapar por techos. Hoy el fujiaprismo son hermanitos. https://t.co/KYvnk1pTQp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170880964907679746"], "created_at": "2019-09-09T02:05:50.000Z", "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1170880964907679746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber Bieber"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Jessie Nelson"}]}, "text": "En ves de apoyar al machito de Justin Bieber Bieber despu\u00e9s de declarar que era violento con sus parejas sentimentales, deber\u00edan apoyar a Jessie Nelson despu\u00e9s de declarar que casi se suicida por el cyberbullying que le hac\u00edan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171214276067020800"], "created_at": "2019-09-10T00:10:18.000Z", "author_id": "218138219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171214276067020800"}, {"text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/jy02zTTxPM \n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/N9YMDjtjSP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171178977437868032"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jy02zTTxPM", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZMr4tz", "display_url": "buff.ly/2ZMr4tz"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/N9YMDjtjSP", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1171178977437868032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YMDjtjSP", "media_key": "3_1171178976032841728"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 250, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:50:02.000Z", "author_id": "140670223", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171178977437868032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "Hardin"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "Buzzardo"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "expanded_url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "display_url": "t.co/3V5MjQ08LR"}]}, "text": "\u201cNu seria melhor\u201d\n\n\u201cEnt repete cmg \u201cHardin eu estou menstruada\u201d\u201d\n\n\u201cBuzzardo\u201d\n\n\u201cVoc\u00ea matou um homem.\u201d\u201dele olhou p vc de um jeito estranho me de um tempo\u201d\n\n\u201cSe a minha irm\u00e3 chorar com a torta de morango eu quero cal\u00e7as\u201d\n\n\u201cQuantos anos voc\u00ea tem??\u201d \u201cMentalmente ou fisicamente?\u201d https://t.co/3V5MjQ08LR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171149198877765635"], "created_at": "2019-09-09T19:51:42.000Z", "author_id": "1067388838446882816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171149198877765635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231473313230848"], "created_at": "2019-09-10T01:18:38.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171231473313230848"}, {"text": "@republica_ctba @Anderson77RJ Como eles vai fazer isso se foi eles quem matou o pr\u00f3prio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1107076204870414336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Anderson77RJ", "id": "3322071089"}]}, "created_at": "2019-03-17T00:28:30.000Z", "author_id": "1057020493121896448", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1107030453461151745"}], "id": "1107076204870414336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}]}, "text": "Decir que el  Bullying se soluciona con Violencia.  No hemos entendido nada sobre est\u00e1 desgracia que trae consigo cientos de v\u00edctimas en muchos casos letales! Un poco de respeto hacia las V\u00edctimas. S\u00ed sus hijos han podido enfrentar a su acosador perfect! Pero no todos los ni\u00f1os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171238679295209474"], "created_at": "2019-09-10T01:47:16.000Z", "author_id": "223659714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171238679295209474"}, {"text": "Pero que se corte la soga https://t.co/GIUr5A78xv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236231465885696"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/GIUr5A78xv", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1171201726210355201", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:37:32.000Z", "author_id": "1162048966508404737", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171201726210355201"}], "id": "1171236231465885696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "babies"}]}, "text": "Gente, sei q todos n\u00f3s odiamos a Timothy, mas ela fez um tweet dizendo que se sentiu suicida semana passada e alguns \"cry babies\" emocionados est\u00e3o sendo cru\u00e9is com ela... Vamos mandar amor e luz pra ela? Vamos deixar a indiferen\u00e7a de lado, por favor, vamos apoi\u00e1-la, isso \u00e9 s\u00e9rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171195885818191872"], "created_at": "2019-09-09T22:57:13.000Z", "author_id": "2183682623", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1171195885818191872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 110, "username": "FedericaMog", "id": "460163041"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/6fOipBunc0", "expanded_url": "https://bit.ly/2kqMoCm", "display_url": "bit.ly/2kqMoCm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/la-ue-confirma-apoyo-a-cuba-a-pesar-de-las-presiones-de-ee-uu/a-50361879"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 10, "tag": "UE"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "Cuba"}, {"start": 231, "end": 236, "tag": "DDHH"}]}, "text": "S\u00cd, la #UE est\u00e1 contribuyendo a modernizar la econom\u00eda cubana. Pero en su hoja de servicios, Sra. @FedericaMog, #Cuba ser\u00e1 siempre una mancha vergonzosa: ha sido usted incapaz de exigir al gobierno castrista los avances debidos en #DDHH que le encomendamos https://t.co/6fOipBunc0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171124689697157125"], "created_at": "2019-09-09T18:14:19.000Z", "author_id": "156289017", "public_metrics": {"retweet_count": 1647, "reply_count": 232, "like_count": 1843, "quote_count": 79}, "id": "1171124689697157125"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1les son los signos o comportamiento suicida que debemos observar? \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Cuando hablan constantemente sobre el t\u00e9rmino suicidio\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Compran alg\u00fan instrumento que pueda facilitar la acci\u00f3n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Se a\u00edslan y cambian su humor ante la sociedad \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Se despiden de sus seres allegados https://t.co/DBGGkYDEGK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224828285739008"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DBGGkYDEGK", "expanded_url": "https://twitter.com/cgepucpr/status/1171224828285739008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBGGkYDEGK", "media_key": "3_1171224822229213186"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:52:14.000Z", "author_id": "827429454909730817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171224828285739008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 67, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dsK3VF7nXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1171147206847533056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsK3VF7nXe", "media_key": "3_1171147197074890755"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Puyo"}, {"start": 6, "end": 14, "tag": "Pastaza"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "RadioAventura107"}, {"start": 227, "end": 259, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "#Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o de suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio. https://t.co/dsK3VF7nXe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171147206847533056"], "created_at": "2019-09-09T19:43:47.000Z", "author_id": "2327181769", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1171147206847533056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Burr"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/y2zszFPdp3", "expanded_url": "https://twitter.com/juansotoivars/status/1171162253124653057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2zszFPdp3", "media_key": "3_1171162243578417155"}]}, "text": "Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del \u00fanico todav\u00eda m\u00e1s suicida que \u00e9l.\nBill Burr.\nNo puedo esperar. https://t.co/y2zszFPdp3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171162253124653057"], "created_at": "2019-09-09T20:43:34.000Z", "author_id": "16718692", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "id": "1171162253124653057"}, {"text": "@DaggerChell @suicida_mne \u041d\u0443, 165 \u0442\u043e\u0436\u0435 \u043d\u0435 \u043c\u0430\u043b\u043e... \u0414\u0430 \u0438 \u0432\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435, \u043d\u0438\u0437\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0430\u0440\u043d\u0438 \u043c\u0438\u043b\u044b\u0435~\n\n(\u0442\u044b \u0436\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c, \u0434\u0430? \u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430 \u0438 \u0442\u044b \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u044f\u0435\u0448\u044c \u043c\u0443\u0436\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0440\u043e\u0434, \u043d\u043e \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438 \u0442\u0430\u043a \u0442\u043e\u0436\u0435 \u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442, \u0442\u0430\u043a \u0447\u0442\u043e \u044f \u0437\u0430\u0447\u0430\u0441\u0442\u0443\u044e \u043f\u0443\u0442\u0430\u044e\u0441\u044c... \u0415\u0441\u043b\u0438 \u0442\u044b \u0442\u044f\u043d, \u0442\u043e \u0438\u0437\u0432\u0438\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430)", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171123425777201152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:09:17.000Z", "author_id": "1127199721636999173", "in_reply_to_user_id": "3627717334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171060550660448257"}], "id": "1171123425777201152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7244, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6895, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "ISSSTE"}]}, "text": "Hay que informarnos, la UNAM y varias facultades de Psicolog\u00eda en el pa\u00eds tienen lineas de ayuda, servicios de salud, IMSS e ISSSTE regularmente tiene psic\u00f3logos que pueden dar tratamiento, siempre que llega una persona con ideaci\u00f3n o intento suicida se vuelve una prioridad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171235698072010752"], "created_at": "2019-09-10T01:35:25.000Z", "author_id": "2795689905", "in_reply_to_user_id": "2795689905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234470730403840"}], "id": "1171235698072010752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Piola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diazzsanti1", "id": "992603448922263552"}]}, "text": "@diazzsanti1 Piola, porque son todos una mierda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171236368305053696"], "created_at": "2019-09-10T01:38:05.000Z", "author_id": "1132483976734629890", "in_reply_to_user_id": "992603448922263552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171235513396858880"}], "id": "1171236368305053696"}, {"text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "author_id": "321132255", "in_reply_to_user_id": "199022461", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "id": "1171011899007340545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Benoit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Matthsoficial", "id": "636718577"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "vinnefilipe", "id": "335061389"}]}, "text": "@Matthsoficial @vinnefilipe @fran_fresco \u00c9 como eu falei, o que aconteceu com o Benoit pode ter sido um somat\u00f3rio de les\u00f5es na cabe\u00e7a + uso impr\u00f3prio das medica\u00e7\u00f5es.  Mas \u00e9 \u00f3bvio que ambas situ\u00e7\u00f5es ajudaram a debilitar e comprometeram ele a n\u00edvel cerebral. Agora qual dois dos fatores que comprometeu mais s\u00f3 com laudo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171234411788087296"], "created_at": "2019-09-10T01:30:18.000Z", "author_id": "843957664593969153", "in_reply_to_user_id": "636718577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230789729755138"}], "id": "1171234411788087296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jU6rmBzvtm", "expanded_url": "http://dozz.es/0ibdo2", "display_url": "dozz.es/0ibdo2"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/jU6rmBzvtm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171160691354550272"], "created_at": "2019-09-09T20:37:22.000Z", "author_id": "45544223", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1171160691354550272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "author_id": "276246105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "id": "1171075582039396352"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 triste no? Perder personas valiosas por el hecho de creer que no hay otra soluci\u00f3n, cuando los que estamos m\u00e1s all\u00e1 y las vemos muchas veces no somos capaces o no sabemos que hacer para apoyarlos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234470730403840"], "created_at": "2019-09-10T01:30:32.000Z", "author_id": "2795689905", "in_reply_to_user_id": "2795689905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171233452999479297"}], "id": "1171234470730403840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0ex54mjEuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171205392807784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ex54mjEuZ", "media_key": "3_1171198253112557569"}]}, "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/0ex54mjEuZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171205392807784448"], "created_at": "2019-09-09T23:35:00.000Z", "author_id": "236636515", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "id": "1171205392807784448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaelMena1970", "id": "874140154717507584"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "MarkomusicaVzla", "id": "3431270241"}]}, "text": "@RafaelMena1970 Los mas rastreros y camaleonicos tienen tiempo saltando talanquera, @MarkomusicaVzla  pobrecito menos mal se volvi\u00f3 opositor por q cuando era chavista casi suicida por la muerte de Ch\u00e1vez, recuerdan?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1108932367450664963"], "created_at": "2019-03-22T03:24:14.000Z", "author_id": "226998362", "in_reply_to_user_id": "874140154717507584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1108803354782765057"}], "id": "1108932367450664963"}, {"text": "El verdadero Escuadr\u00f3n Suicida. \ud83d\udc47 https://t.co/BkNSwt2rrV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171170992347070470"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/BkNSwt2rrV", "expanded_url": "https://twitter.com/carlamtzalv/status/1171170992347070470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkNSwt2rrV", "media_key": "3_1171170986017927168"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:18:18.000Z", "author_id": "1265884225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171170992347070470"}, {"text": "@Juan240472 Su inmunidad lo protege, m\u00e1s bien no lleves de humos tu cabeza al buscar justificarlo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230767881412610"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juan240472", "id": "83484586"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:15:50.000Z", "author_id": "2269112586", "in_reply_to_user_id": "83484586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171222953779957760"}], "id": "1171230767881412610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}]}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "author_id": "75883996", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "id": "1170880275980673024"}, {"text": "@belenakemeier me hieres", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171234114860703745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "belenakemeier", "id": "263239895"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:29:08.000Z", "author_id": "469392726", "in_reply_to_user_id": "263239895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171164511585353729"}], "id": "1171234114860703745"}, {"text": "@Autherpen Si pero si NO tuvieran acceso a armas no ser\u00eda necesario estar atentos a buscar se\u00f1ales \u00bfcierto?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171233373219459072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Autherpen", "id": "50753262"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:26:11.000Z", "author_id": "88856970", "in_reply_to_user_id": "50753262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171181764779417600"}], "id": "1171233373219459072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/voPKePoYWG", "expanded_url": "http://bit.ly/2LxO3PK", "display_url": "bit.ly/2LxO3PK", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-organizacion-mundial-de-la-salud?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568045468"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/voPKePoYWG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171141565479346176"], "created_at": "2019-09-09T19:21:22.000Z", "author_id": "266669687", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "id": "1171141565479346176"}, {"text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1171109136580280320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "author_id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "id": "1170858065698185217"}, {"text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "author_id": "1093345772341473285", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "id": "1170755780854845441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "text": "@clarincom Y todo lo q habr\u00e1n hecho desaparecer,m\u00e1s lo q alter\u00f3 Berni y la seuda fiscal in\u00fatil para ensuciar todo el escenario ,sumado al c\u00f3mplice q dice q le dio el arma", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171211439362772992"], "created_at": "2019-09-09T23:59:01.000Z", "author_id": "126775831", "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171199399214665729"}], "id": "1171211439362772992"}, {"text": "Hoje uma amiga de uns amigos meus tirou a pr\u00f3pria vida. \nMenina lind\u00edssima, jovem, com um futuro promissor pela frente, fam\u00edlia presente, \u00f3timos amigos. \nA depress\u00e3o ganhou a batalha. E essa \u00e9 uma constata\u00e7\u00e3o triste demais. \n\nImposs\u00edvel n\u00e3o se abalar com isso. Muito triste!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171231655467651074"], "created_at": "2019-09-10T01:19:21.000Z", "author_id": "16218462", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "id": "1171231655467651074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "hosp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablo_jack", "id": "118796851"}]}, "text": "@pablo_jack Deber\u00edan partir por ampliar la cobertura Ges y considerar la depresi\u00f3n en menores de 15 a\u00f1os. He tenido un par de pacientes hospitalizados, de entre 12-14 a\u00f1os, por intento suicida, y los que han requerido traslado a hosp. Psiqui\u00e1trico no han podido por no tener cobertura \u2639\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230170797223936"], "created_at": "2019-09-10T01:13:27.000Z", "author_id": "83021865", "in_reply_to_user_id": "118796851", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197857476632577"}], "id": "1171230170797223936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}]}, "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "author_id": "66868014", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}], "id": "1170708607840727041"}, {"text": "O pollo \u00e9 feio e tem nome de comida \nE \u00e9 um estupidinho \nE eu n\u00e3o gosto dele \nPq ele \u00e9 mauzinho \u00e9 um cocozinho https://t.co/lDfEjqq1vr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171232174940532736"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/lDfEjqq1vr", "expanded_url": "https://twitter.com/erikunbroken/status/1171189141998067714", "display_url": "twitter.com/erikunbroken/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:21:25.000Z", "author_id": "913518444418658304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171189141998067714"}], "id": "1171232174940532736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.5612, "type": "Organization", "normalized_text": "ESA"}]}, "text": "Eu n\u00e3o fico com raiva do pessoal que n\u00e3o estudou e tava cagando pra essa prova, mas \u00e9 muita judiaria com quem se matou estudando. Muita falta de considera\u00e7\u00e3o essa banca da ESA,  tomei bem no meu cu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170027630319624194"], "created_at": "2019-09-06T17:34:59.000Z", "author_id": "3734399295", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1170027630319624194"}, {"text": "Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que no lo extra\u00f1es, que te quiere. Tomar en cuenta esta conducta es importante, no hay que minimizarla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231825055715328"], "created_at": "2019-09-10T01:20:02.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231632973598720"}], "id": "1171231825055715328"}, {"text": "Sufre de constantes ataques de p\u00e1nico/crisis ansiosas. Depresi\u00f3n y Ansiedad suelen ir de la mano. Imag\u00ednate a alguien pensando en quitarse lo m\u00e1s valioso: la vida. Su ansiedad aumenta a mil.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231632973598720"], "created_at": "2019-09-10T01:19:16.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231487850668032"}], "id": "1171231632973598720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6791, "type": "Other", "normalized_text": "Nam\u00e1s"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "the cure"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "the craft"}]}, "text": "Nam\u00e1s se pone tantito dif\u00edcil mi vida y sale mi personalidad emo suicida vestir de negro fumar escuchar the cure y rata blanca ver the craft y belleza americana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171186252315582470"], "created_at": "2019-09-09T22:18:56.000Z", "author_id": "70572516", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171186252315582470"}, {"text": "@antsdps P\u00f3 eu to vendo aqui, mas pelo visto mataram outra pessoa legal kkkk ta foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171229224457375744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "antsdps", "id": "849056227376156673"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:09:42.000Z", "author_id": "2816054859", "in_reply_to_user_id": "849056227376156673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171228892037881858"}], "id": "1171229224457375744"}, {"text": "Suele cancelar los planes que realiza. Es una persona con ganas de vivir, pero con pocas fuerzas para sostenerse. No critiques, tampoco ignores, esa puede ser una se\u00f1al que debes tener en cuenta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171230939999080450"], "created_at": "2019-09-10T01:16:31.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230793013837824"}], "id": "1171230939999080450"}, {"text": "[...] eu sofro porque, eu sou obrigada a ser absolutamente honesta e profunda comigo. se eu tento enganar, fica tolo, fica raso, fica no truque. eu n\u00e3o gosto muito de t\u00e1 nos grupos. eu sou meio, eu tenho um pouco de afli\u00e7\u00e3o.+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171230931333603328"], "created_at": "2019-09-10T01:16:29.000Z", "author_id": "127521285", "in_reply_to_user_id": "127521285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230791399084032"}], "id": "1171230931333603328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "OMS"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171208688138428418"], "created_at": "2019-09-09T23:48:05.000Z", "author_id": "65463088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1171208688138428418"}, {"text": "Quiero hacer esto y q se corte la cuerda https://t.co/T9ev8rBsBG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223183174852608"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/T9ev8rBsBG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1171201726210355201", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:45:41.000Z", "author_id": "1134241217066283009", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171201726210355201"}], "id": "1171223183174852608"}, {"text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "author_id": "91377196", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "id": "1170868248587440128"}, {"text": "Pero la evidencia muestra que las ideas suicidas comienzan en la adolescencia temprana. Deber\u00eda ser enfocada en los adolescentes para que su desarrollo a la adultes sea tomando precauciones  en su salud mental. https://t.co/Ae9EYxpLgm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171197857476632577"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Ae9EYxpLgm", "expanded_url": "https://twitter.com/pdazan/status/1171152324473044992", "display_url": "twitter.com/pdazan/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:05:03.000Z", "author_id": "118796851", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171152324473044992"}], "id": "1171197857476632577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SZBpxgzRU6", "expanded_url": "https://twitter.com/el_Periodico/status/1171147113197187073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZBpxgzRU6", "media_key": "3_1171147097502040064"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6 https://t.co/SZBpxgzRU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171147113197187073"], "created_at": "2019-09-09T19:43:25.000Z", "author_id": "19624061", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1171147113197187073"}, {"text": "Segurian culpando a los cuques de su consparanoia.\n\nA ese suicida lo suicidaron https://t.co/A7bioHqr66", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171167455365828608"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A7bioHqr66", "expanded_url": "https://twitter.com/EmisorasUnidas/status/1171116242595438592", "display_url": "twitter.com/EmisorasUnidas\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:04:15.000Z", "author_id": "290815733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171116242595438592"}], "id": "1171167455365828608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bNFrYnJKVd", "expanded_url": "http://ow.ly/13z750w3viS", "display_url": "ow.ly/13z750w3viS"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yoiDRazhV1", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171204155991613440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoiDRazhV1", "media_key": "3_1171204154443874304"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/bNFrYnJKVd https://t.co/yoiDRazhV1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171204155991613440"], "created_at": "2019-09-09T23:30:05.000Z", "author_id": "109651819", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1171204155991613440"}, {"text": "Hay de todo un poco...\nEl sucio , el bot\u00f3n, el ni\u00f1o rata, el suicida , el dormil\u00f3n, el que no para de comer, el que quiere llamar la atenci\u00f3n siempre , el que a todos le cae mal \nY por \u00faltimo el piola (obviamente soy yo) https://t.co/eFZZpJzZsT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170901401058381825"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/eFZZpJzZsT", "expanded_url": "https://twitter.com/SanTyPacheco13/status/1156525079272013824", "display_url": "twitter.com/SanTyPacheco13\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T03:27:02.000Z", "author_id": "825108601916256256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1170901401058381825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171118600297558016"], "created_at": "2019-09-09T17:50:07.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 88, "quote_count": 16}, "id": "1171118600297558016"}, {"text": "Mi pap\u00e1 me est\u00e1 ense\u00f1ando a manejar el colectivo y yo toda canchera empec\u00e9 a acelarar y me dice paraaa que el d\u00eda no est\u00e1 para que aceleres locaaa jajajajajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229091024052225"], "created_at": "2019-09-10T01:09:10.000Z", "author_id": "3229642701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171229091024052225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}]}, "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z", "author_id": "617894888", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "id": "1158876835817644034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.3817, "type": "Organization", "normalized_text": "RecordTV"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/WEjc4gktYs", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1171164560654422016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEjc4gktYs", "media_key": "13_1171164443956277248"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "CidadeAlerta"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "RecordTV"}]}, "text": "Ao descobrir que tinha sido trocado pela ex-esposa, Ant\u00f4nio matou a esposa, a filha e em seguida se suicidou. Acompanhe o #CidadeAlerta na #RecordTV https://t.co/WEjc4gktYs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171164560654422016"], "created_at": "2019-09-09T20:52:45.000Z", "author_id": "15088915", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "id": "1171164560654422016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}]}, "text": "En Rusia una oposici\u00f3n \u201ccolaboracionista\u201d agredida y con muchos candidatos inhabilitados por el r\u00e9gimen de Putin, celebra resultados electorales. No cedieron espacios, no renunciaron, y todo indica un salto cualitativo y cuantitativo de la oposici\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170821389684752395"], "created_at": "2019-09-08T22:09:06.000Z", "author_id": "25803509", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 33, "like_count": 318, "quote_count": 14}, "id": "1170821389684752395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}]}, "text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"], "created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "author_id": "1103468672054517761", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "id": "1170831398212644864"}, {"text": "Gu\u00eda para familiares supervivientes de una persona suicida.\ny duelo posterior #posvenci\u00f3n\n\nhttps://t.co/yN9v1xOOmn\n\n\ud83d\udcccBusca ayuda profesional, es un duelo dif\u00edcil de elaborar por las interrogantes que encierra #gesti\u00f3nemocional #culpa\n\ud83d\udccc@OrtegaPsicologi @asociacionalhe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171180593347997696"], "entities": {"mentions": [{"start": 235, "end": 251, "username": "OrtegaPsicologi", "id": "3421074941"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "asociacionalhe1", "id": "699629393380057088"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yN9v1xOOmn", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/sites/default/files/doc/sanidad/asis/guia_familiares_duelo_por_suicidio.pdf", "display_url": "comunidad.madrid/sites/default/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 89, "tag": "posvenci\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 226, "tag": "gesti\u00f3nemocional"}, {"start": 227, "end": 233, "tag": "culpa"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:56:27.000Z", "author_id": "3421074941", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171180593347997696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5279, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ceres"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5524, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5564, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Pikachu"}]}, "text": "\ud83e\uddf6 1/2: C\u00e1ceres foi poupado do jogo contra o Bahia por estrat\u00e9gia do DM para t\u00ea-lo contra a Chapecoense. Ele se recupera de uma pubalgia e a tend\u00eancia \u00e9 que esteja apto e seja titular na vaga de Pikachu, suspenso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171056094204125184"], "created_at": "2019-09-09T13:41:44.000Z", "author_id": "3343368929", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 398, "quote_count": 4}, "id": "1171056094204125184"}, {"text": "Con sus acciones y palabras @dsalaverryv configura el perfil pol\u00edtico que los peruanos de a pie repudiamos. Inepto, desleal y turbio hasta la m\u00e9dula. Un tipejo oportunista que ha desnaturalizado y degradado por completo las buenas motivaciones y prop\u00f3sitos del servicio p\u00fablico https://t.co/9zTwmnzJqa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171194605024534528"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "dsalaverryv", "id": "725011475903950848"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9zTwmnzJqa", "expanded_url": "https://twitter.com/mlukacs/status/1171194605024534528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zTwmnzJqa", "media_key": "3_1171194601429975040"}]}, "created_at": "2019-09-09T22:52:08.000Z", "author_id": "51164459", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 363, "like_count": 1000, "quote_count": 48}, "id": "1171194605024534528"}, {"text": "Llueve mucho, que bueno que se nadar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224561259401216"], "created_at": "2019-09-10T00:51:10.000Z", "author_id": "136480782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171224561259401216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qbkdCwgz69", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}]}, "text": "Joder, no s\u00e9 qu\u00e9 pasa pero s\u00f3lo me sale Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/qbkdCwgz69", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171224138033315843"], "created_at": "2019-09-10T00:49:29.000Z", "author_id": "1261819658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170727919104057344"}], "id": "1171224138033315843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/f4uuGVrGb5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171223018993004544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4uuGVrGb5", "media_key": "3_1171223017294303232"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/f4uuGVrGb5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223018993004544"], "created_at": "2019-09-10T00:45:02.000Z", "author_id": "147589125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171223018993004544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223278045814790"], "created_at": "2019-09-10T00:46:04.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171223278045814790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6356, "type": "Organization", "normalized_text": "de Justicia"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FbcMUjFr7b", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1171214322187431936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbcMUjFr7b", "media_key": "3_1171214312947339265"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FbcMUjFr7b", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1171214322187431936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbcMUjFr7b", "media_key": "3_1171214312943210496"}]}, "text": "Un 8/9/15 ex ministro de Justicia @aureliopastor declaraba en audiencia judicial que Alan Garc\u00eda revisaba los indultos a los miles narcotraficantes liberados por su gobierno en una de las pol\u00edticas p\u00fablicas m\u00e1s da\u00f1inas para la seguridad nacional. https://t.co/FbcMUjFr7b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171214322187431936"], "created_at": "2019-09-10T00:10:29.000Z", "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "id": "1171214322187431936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Tweeterheads"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912498069510"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912468709376"}]}, "text": "Alrighty Tweeterheads-\nWhich upscale DC team-up film\u00e9 do you prefer? https://t.co/nvRfZ02q1W", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1170727919104057344"], "created_at": "2019-09-08T15:57:41.000Z", "author_id": "1004500754294439938", "in_reply_to_user_id": "1004500754294439938", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 61, "like_count": 41, "quote_count": 234}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170727107120353281"}], "id": "1170727919104057344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6731, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VPetV4vCj4", "expanded_url": "http://bit.ly/2N6vJk4", "display_url": "bit.ly/2N6vJk4"}]}, "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam Holanda https://t.co/VPetV4vCj4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171137702571302912"], "created_at": "2019-09-09T19:06:01.000Z", "author_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1171137702571302912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villar\u00e1n"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.7104, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Daniels"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "EllosS\u00edYoNo"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 hubiera sido del Per\u00fa sin este valeroso equipo de fiscales que investiga a Odebrecht? Keiko libre obstruyendo el Gobierno m\u00e1s que nunca. Susana Villar\u00e1n libre escondida. Casta\u00f1eda fugado en otro pa\u00eds. Toledo con Jack Daniels en California. Alan Garc\u00eda tuiteando #EllosS\u00edYoNo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170891725507891200"], "created_at": "2019-09-09T02:48:36.000Z", "author_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 128, "quote_count": 3}, "id": "1170891725507891200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4561, "type": "Place", "normalized_text": "SantanderSano"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "el Suicidio"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/W8q882l5Od", "expanded_url": "https://twitter.com/GobdeSantander/status/1039304398005063681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W8q882l5Od", "media_key": "3_1039304111693484032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "SantanderSano"}]}, "text": "#SantanderSano | En conmemoraci\u00f3n del d\u00eda Internacional Contra el Suicidio, la secretar\u00eda de Salud destaca el trabajo que se hace con los equipos provinciales para fortalecer los lazos familiares entre los santandereanos y presentar alternativas a quienes tienen actitud suicida https://t.co/W8q882l5Od", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1039304398005063681"], "created_at": "2018-09-11T00:07:32.000Z", "author_id": "236616223", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1039304398005063681"}, {"text": "Deixo meu pou  dormindo por 2 semanas e quando vou ver a energia t\u00e1 0\n\nGRRR POU T\u00d3XICO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171217524815515648"], "created_at": "2019-09-10T00:23:12.000Z", "author_id": "2942418010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171217524815515648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "Thunder"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.6332, "type": "Other", "normalized_text": "silente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Loriverk_VK", "id": "3421079409"}]}, "text": "@Loriverk_VK &lt; bocanada de aire para poder pasar el nudo que se le hab\u00eda formado en la garganta.-\u00bf Yo? - Thunder, silente hasta entonces, revolote\u00f3 hasta colocarse entre ambos, arrastrando consigo el caracter\u00edstico halo de luz plateada.- \" Cuando esas &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171223716455432192"], "created_at": "2019-09-10T00:47:48.000Z", "author_id": "1719835112", "in_reply_to_user_id": "1719835112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171223710558281728"}], "id": "1171223716455432192"}, {"text": "@Ag_Monteverde El sector privado sobrevive gracias a que un 40% de la actividad econ\u00f3mica es en negro y escapa a la confiscaci\u00f3n\nEliminar el efectivo ser\u00eda suicida para cualquier gobierno, porque destruir\u00edan lo que permite sobrevivir a la econom\u00eda real\nDe all\u00ed al alzamiento social, hay un paso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170883125179760642"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:14:25.000Z", "author_id": "195521187", "in_reply_to_user_id": "1353382832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170860586680430595"}], "id": "1170883125179760642"}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 nada a minha cena https://t.co/c4L33SdUyj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169632959177068546"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/c4L33SdUyj", "expanded_url": "https://twitter.com/loveondelicate/status/1167763488665722881", "display_url": "twitter.com/loveondelicate\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-05T15:26:42.000Z", "author_id": "1001565029680984087", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1169632959177068546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4741, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8uCpNeX03w", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnVmk", "display_url": "dlvr.it/RCnVmk"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8AF67XLCf9", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1171222898066915328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AF67XLCf9", "media_key": "3_1171222896464629760"}]}, "text": "Deprimido por padecer diabetes, sexagenario se suicida en Centro de M\u00e9rida https://t.co/8uCpNeX03w https://t.co/8AF67XLCf9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171222898066915328"], "created_at": "2019-09-10T00:44:33.000Z", "author_id": "156408193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171222898066915328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 63, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "Estatal de Prevenci\u00f3n"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 110, "end": 128, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Edith Barajas Godoy"}, {"start": 264, "end": 275, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "a los dioses"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tygjWjeVvI", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1171131035733692416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tygjWjeVvI", "media_key": "3_1171131018163761154"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tygjWjeVvI", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1171131035733692416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tygjWjeVvI", "media_key": "3_1171131018163752965"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "MotivosDeVida"}]}, "text": ".@SaludGuanajuato, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n a la Conducta Suicida, felicita a Edith Barajas Godoy, ganadora del 3er lugar en el 4\u00b0 Concurso de Fotograf\u00eda #MotivosDeVida en la prevenci\u00f3n de la conducta suicida, con su foto \"Bailando a los dioses\". https://t.co/tygjWjeVvI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171131035733692416"], "created_at": "2019-09-09T18:39:32.000Z", "author_id": "774453643248488448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171131035733692416"}, {"text": "Quieq voc\u00eas fariam se descobrissem que o vosso melhor amigo matou a vossa irm\u00e3?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "2183f9157f04e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171134079607218178"], "created_at": "2019-09-09T18:51:37.000Z", "author_id": "2332408614", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171134079607218178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171221118545518593"], "created_at": "2019-09-10T00:37:29.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171221118545518593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "kuczynski"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/mNVbf0OJSq", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1171182003795816448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNVbf0OJSq", "media_key": "7_1171181940398936065"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "CierrenElCongreso"}, {"start": 140, "end": 160, "tag": "CuestionDeConfianza"}]}, "text": "Mulder y su doble moral al descubierto: \"kuczynski tiene la potestad de disolver el congreso si NO existe colaboraci\u00f3n\". #CierrenElCongreso #CuestionDeConfianza https://t.co/mNVbf0OJSq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171182003795816448"], "created_at": "2019-09-09T22:02:03.000Z", "author_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 94, "like_count": 1050, "quote_count": 103}, "id": "1171182003795816448"}, {"text": "Mi estado mental en esta y las pr\u00f3ximas semanas yo lo definiria como suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171220390099767296"], "created_at": "2019-09-10T00:34:35.000Z", "author_id": "1027423128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171220390099767296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Joven Pan"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/px7yfJhB0x", "expanded_url": "https://youtu.be/bw7iPxwp2Y8", "display_url": "youtu.be/bw7iPxwp2Y8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bw7iPxwp2Y8&feature=youtu.be"}]}, "text": "Na sexta, conversei com o pessoal da Joven Pan sobre a lei de abuso de autoridade, a escolha do novo PGR e a import\u00e2ncia do apoio da sociedade para o trabalho da Lava Jato. \nhttps://t.co/px7yfJhB0x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171206227306659841"], "created_at": "2019-09-09T23:38:19.000Z", "author_id": "2296138146", "public_metrics": {"retweet_count": 818, "reply_count": 1175, "like_count": 7524, "quote_count": 77}, "id": "1171206227306659841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 241, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Kbfw9Bn7DB", "expanded_url": "https://twitter.com/EddyWarman/status/1171196587126583297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kbfw9Bn7DB", "media_key": "3_1171180227852005377"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "suicida"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "mundo"}, {"start": 64, "end": 93, "tag": "Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "muerte"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "suicidios"}]}, "text": "Cada 40 segundo se #suicida una persona en el #mundo anunci\u00f3 la #Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud, quien exhort\u00f3 a las naciones a detener este tipo de #muerte prevenible. La tasa de #suicidios mundial disminuy\u00f3 casi 10% entre 2010 y 2016.\nV\u00eda CNN https://t.co/Kbfw9Bn7DB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171196587126583297"], "created_at": "2019-09-09T23:00:00.000Z", "author_id": "44297825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171196587126583297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.615, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tI2ayL0crr", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1218625", "display_url": "rpp.pe/p/1218625"}]}, "text": "OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo https://t.co/tI2ayL0crr v\u00eda @RPPNoticias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171167672828145670"], "created_at": "2019-09-09T21:05:07.000Z", "author_id": "44923359", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171167672828145670"}, {"text": "Estas son las cifras del suicidio.\nhttps://t.co/m66wFkw1ph", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171211686268661760"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/m66wFkw1ph", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12x0", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12x0"}]}, "created_at": "2019-09-10T00:00:00.000Z", "author_id": "95257207", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1171211686268661760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5027, "type": "Place", "normalized_text": "Veneza"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9DoxijgFRs", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZSSxph", "display_url": "bit.ly/2ZSSxph"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FNPEyuKfWy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171197161406652417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FNPEyuKfWy", "media_key": "3_1171197150665027584"}]}, "text": "J\u00e1 era, Marvel! Coringa vence o Le\u00e3o de Ouro em Veneza e \u00e9 o favorito para o Oscar: https://t.co/9DoxijgFRs https://t.co/FNPEyuKfWy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171197161406652417"], "created_at": "2019-09-09T23:02:17.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 88, "like_count": 2206, "quote_count": 124}, "id": "1171197161406652417"}, {"text": "Tras reclutar a un compa\u00f1ero puedes pasar tiempo con \u00e9l, hablar y conocer su personalidad y sus tr\u00e1gicas historias, y si insistes mucho, participar en misiones opcionales para ayudarles a enmendar sus tr\u00e1gicos pasados y ganarte su lealtad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171218965290475522"], "created_at": "2019-09-10T00:28:56.000Z", "author_id": "966431714", "in_reply_to_user_id": "966431714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171218962845196288"}], "id": "1171218965290475522"}, {"text": "Como un suicida\nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed, \ntras el perfume,\ncomo una nube \ndentro de un cielo... https://t.co/8bVwgQmVEy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171078889478557697"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8bVwgQmVEy", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1171078889478557697/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bVwgQmVEy", "media_key": "7_1171078703780171776"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:19.000Z", "author_id": "70613168", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1171078889478557697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "text": "Creo que ning\u00fana sicologa/o de calidad grabar\u00eda y pondr\u00eda el suicidio de una persona en RRSS:\n1ro porque no se est\u00e1 respetando a la persona y sus familiares\n2do porque no querr\u00e1 darle ideas a personas con riesgo suicida.\n\u00a1\u00a1\u00a1FRANCAMENTE QU\u00c9 PASA CON LA GENTE!!!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171186349057220608"], "created_at": "2019-09-09T22:19:19.000Z", "author_id": "33518714", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "id": "1171186349057220608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171216265593217025"], "created_at": "2019-09-10T00:18:12.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171216265593217025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171199486137425920"], "created_at": "2019-09-09T23:11:31.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1171199486137425920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171110448948793345"], "created_at": "2019-09-09T17:17:43.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171110448948793345"}], "places": [{"full_name": "Fazenda Rio Grande, Brasil", "id": "2770768a0a120355"}, {"full_name": "Salta, Argentina", "id": "0085b01d4f65f576"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "San Bernardo, Chile", "id": "0067ac795cb0bcc9"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150600673945366528", "value": "1150600673945366528", "detail": "User has been suspended: [1150600673945366528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171244860164231169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171244860164231169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171244860164231169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171228238812786689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171228238812786689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171228238812786689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "388563086", "value": "388563086", "detail": "User has been suspended: [388563086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171237707613450240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171237707613450240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171237707613450240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171236955973201920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171236955973201920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171236955973201920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159892754970882048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159892754970882048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159892754970882048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171216545260982272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171216545260982272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171216545260982272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1091116949428453377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1091116949428453377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1091116949428453377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124140600108965888", "value": "1124140600108965888", "detail": "User has been suspended: [1124140600108965888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171227492558036992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171227492558036992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171227492558036992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2904293739", "value": "2904293739", "detail": "User has been suspended: [2904293739].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171223336732561408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171223336732561408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171223336732561408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4483437676", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4483437676].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4483437676", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171224298050244608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171224298050244608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171224298050244608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171217168534577152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171217168534577152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171217168534577152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1285964816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1285964816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1285964816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171205242320502784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171205242320502784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171205242320502784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170113471125626885", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170113471125626885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170113471125626885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "720298048924987393", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [720298048924987393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720298048924987393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171218677607387141", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171218677607387141].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171218677607387141", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171248679862378496", "oldest_id": "1171217328446607360", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yrybsqdj9e87rr9gylv2y91859"}}