{"data": [{"author_id": "1423945698", "in_reply_to_user_id": "2573184062", "edit_history_tweet_ids": ["1169716754643345408"], "id": "1169716754643345408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169664589069455364"}], "created_at": "2019-09-05T20:59:41.000Z", "text": "@tango_suicida Tinc de cada foto..\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nT\u2019estime un \ud83c\udf0e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tango_suicida", "id": "1477955413412921344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702688623267860480", "edit_history_tweet_ids": ["1169716696984301573"], "id": "1169716696984301573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:59:27.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905058270", "edit_history_tweet_ids": ["1169716569485635585"], "id": "1169716569485635585", "created_at": "2019-09-05T20:58:57.000Z", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida\nMembros e servidores da institui\u00e7\u00e3o participam de toda a programa\u00e7\u00e3o, que encerra amanh\u00e3 (6), com palestras, debates, oficinas e mini-cursos.\u00a0\nhttps://t.co/e1dwY8MuDX https://t.co/wbIKHhuemm", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3261, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "II Simp\u00f3sio"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida\nMembros"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/e1dwY8MuDX", "expanded_url": "https://www.diariodoamapa.com.br/cadernos/cidades/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "diariodoamapa.com.br/cadernos/cidad\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wbIKHhuemm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDoAmapa/status/1169716569485635585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbIKHhuemm", "media_key": "3_1169716567921197056"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "499449998", "in_reply_to_user_id": "3226266760", "edit_history_tweet_ids": ["1169716463739056130"], "id": "1169716463739056130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169643781974568961"}], "created_at": "2019-09-05T20:58:31.000Z", "text": "@Alma_Preta Mas se n me engano aquele seguran\u00e7a que matou o rapaz sufocado num mercado era branco e a Justi\u00e7a fez v\u00e1rios nada. At\u00e9 assim a gente sai perdendo", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alma_Preta", "id": "3226266760"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908617972343885824", "edit_history_tweet_ids": ["1169716395996852225"], "id": "1169716395996852225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:58:15.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115249449", "in_reply_to_user_id": "43965769", "edit_history_tweet_ids": ["1169716394071601152"], "id": "1169716394071601152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169712259247030272"}], "created_at": "2019-09-05T20:58:15.000Z", "text": "@divanni T\u00e1 vendido por causa do filho. E sabe-se l\u00e1 mais por que. Bolsonaro hj se suicidou.", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DiVanni", "id": "1369217918400163841"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979407098982338560", "edit_history_tweet_ids": ["1169716348827656193"], "id": "1169716348827656193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T20:58:04.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16712829", "in_reply_to_user_id": "16712829", "edit_history_tweet_ids": ["1169716334659330048"], "id": "1169716334659330048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169715940336029700"}], "created_at": "2019-09-05T20:58:01.000Z", "text": "@SharkGutierrez Sumando que de los centrales me da a mi que la confianza es bastante limitada. David Luiz es casi suicida en muchas ocasiones, y Sokratis, aunque no est\u00e1 jugando mal, no puede cubrir las locuras constantes del brasile\u00f1o.", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "David Luiz"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Sokratis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SharkGutierrez", "id": "132672174"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40933920", "edit_history_tweet_ids": ["1169716330775236608"], "id": "1169716330775236608", "created_at": "2019-09-05T20:58:00.000Z", "text": "Huancayo: m\u00fasico envenena a sus tres menores hijos y luego se suicida \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/0xR8jJqKe7 https://t.co/FEpsvwjiBN", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4236, "type": "Person", "normalized_text": "Huancayo"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0xR8jJqKe7", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2aS5f", "display_url": "bit.ly/2m2aS5f"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/FEpsvwjiBN", "expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1169716330775236608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FEpsvwjiBN", "media_key": "3_1169708170349932544"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "745699605942312960", "edit_history_tweet_ids": ["1169716317529804803"], "id": "1169716317529804803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169700841999220737"}], "created_at": "2019-09-05T20:57:57.000Z", "text": "RT @lucabattanta: @scenarieconomic @lofioramonti Ripasso per @lofioramonti su https://t.co/7SVOyoCdke Norman Zarcone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7SVOyoCdke", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/www.studenti.it/norman-zarcone-dottorando-suicida-universita-palermo.html%3fgoogle-amp=1", "display_url": "google.it/amp/s/www.stud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,300,200,300italic,400italic,600,600italic,700,700italic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859089800124665858", "in_reply_to_user_id": "1087888264239951872", "edit_history_tweet_ids": ["1169716125074186244"], "id": "1169716125074186244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169640734833688577"}], "created_at": "2019-09-05T20:57:11.000Z", "text": "@somintomi matou a bg stan se add a siyeon c speechless fodeh mais ainda https://t.co/POGv0419Kw", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "somintomi", "id": "1212592049981030400"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/POGv0419Kw", "expanded_url": "https://twitter.com/deukaecams/status/1104473434304724992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/POGv0419Kw", "media_key": "7_1104473289257304064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2727786537", "edit_history_tweet_ids": ["1169716103259590656"], "id": "1169716103259590656", "created_at": "2019-09-05T20:57:05.000Z", "text": "Peter Capaldi pode ter dado informa\u00e7\u00f5es sobre o seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida -  - https://t.co/Ik4VboQkR6 https://t.co/sq5s4kJVxF", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ik4VboQkR6", "expanded_url": "https://88mph.com.br/2019/09/05/esquadrao-suicida-peter-capaldi/", "display_url": "88mph.com.br/2019/09/05/esq\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/sq5s4kJVxF", "expanded_url": "https://twitter.com/88mph_oficial/status/1169716103259590656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sq5s4kJVxF", "media_key": "3_1169716101623820288"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "286653921", "edit_history_tweet_ids": ["1169716064336457730"], "id": "1169716064336457730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:56:56.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1169716038755397632"], "id": "1169716038755397632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169429221254553600"}], "created_at": "2019-09-05T20:56:50.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1169716004538109952"], "id": "1169716004538109952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "created_at": "2019-09-05T20:56:42.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466777840", "edit_history_tweet_ids": ["1169716003502284801"], "id": "1169716003502284801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "created_at": "2019-09-05T20:56:42.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298847352", "edit_history_tweet_ids": ["1169715967808557056"], "id": "1169715967808557056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "created_at": "2019-09-05T20:56:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466777840", "edit_history_tweet_ids": ["1169715879657005058"], "id": "1169715879657005058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "created_at": "2019-09-05T20:56:12.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713885656804622336", "edit_history_tweet_ids": ["1169715649242947595"], "id": "1169715649242947595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:55:17.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709105240784707585", "edit_history_tweet_ids": ["1169715463422644225"], "id": "1169715463422644225", "created_at": "2019-09-05T20:54:33.000Z", "text": "1 fato e q Maito Gai so n matou Madara pq o anime se chama Naruto", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Maito Gai"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230550878", "edit_history_tweet_ids": ["1169715370678194177"], "id": "1169715370678194177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169688950518108162"}], "created_at": "2019-09-05T20:54:11.000Z", "text": "RT @DiarioContraste: Atentado suicida en Kabul dej\u00f3 diez muertos, entre ellos dos soldados de la OTAN https://t.co/XNLCND5veS", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioContraste", "id": "632599008"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XNLCND5veS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zTYCqW", "display_url": "bit.ly/2zTYCqW"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138959057", "in_reply_to_user_id": "287419536", "edit_history_tweet_ids": ["1169715299710590977"], "id": "1169715299710590977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169714230553169922"}], "created_at": "2019-09-05T20:53:54.000Z", "text": "@RodrigoBF12 Suicida, genocida, mani\u00e1tico.. Que m\u00e1s se puede pedir..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoBF12", "id": "287419536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1648251991", "edit_history_tweet_ids": ["1169715250297495553"], "id": "1169715250297495553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T20:53:42.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "528202088", "edit_history_tweet_ids": ["1169715030964748291"], "id": "1169715030964748291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169392590103470080"}], "created_at": "2019-09-05T20:52:50.000Z", "text": "RT @Adrian_Boca_12: Tambi\u00e9n me caen mal los pendejos que se quejan y se sienten agobiados por tener que , cucha escucha, ESTUDIAR!!! HIJO D\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Adrian_Boca_12", "id": "1075107688638492673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38477333", "edit_history_tweet_ids": ["1169714949603713024"], "id": "1169714949603713024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:52:30.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090949990359465984", "edit_history_tweet_ids": ["1169714928980299776"], "id": "1169714928980299776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:52:25.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53704729", "edit_history_tweet_ids": ["1169714828878983170"], "id": "1169714828878983170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169616850256310276"}], "created_at": "2019-09-05T20:52:02.000Z", "text": "RT @cleverricardo10: @heisenmuark El pe\u00f3n del suicida siempre a utilizado su inmunidad convertido en impunidad para atacar (ladrar) a sus a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "heisenmuark", "id": "926587666405224448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1583155345", "edit_history_tweet_ids": ["1169714804266811392"], "id": "1169714804266811392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:51:56.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1653945428", "edit_history_tweet_ids": ["1169714708351467523"], "id": "1169714708351467523", "created_at": "2019-09-05T20:51:33.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida.\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida.\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisiaaaa. \ud83c\udfa7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053289771", "edit_history_tweet_ids": ["1169714626369662977"], "id": "1169714626369662977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:51:13.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "414232418", "edit_history_tweet_ids": ["1169714617163157506"], "id": "1169714617163157506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:51:11.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016540637909397504", "edit_history_tweet_ids": ["1169714549580337152"], "id": "1169714549580337152", "created_at": "2019-09-05T20:50:55.000Z", "text": "Si un suicida se suicida, \u00bfes un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001609182502584320", "edit_history_tweet_ids": ["1169714311876567040"], "id": "1169714311876567040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "created_at": "2019-09-05T20:49:58.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016117530463793152", "edit_history_tweet_ids": ["1169714268570210304"], "id": "1169714268570210304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:49:48.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256110560", "edit_history_tweet_ids": ["1169714187993518080"], "id": "1169714187993518080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:49:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32629314", "edit_history_tweet_ids": ["1169714141789151233"], "id": "1169714141789151233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169706622119239680"}], "created_at": "2019-09-05T20:49:18.000Z", "text": "RT @RobOliveira94: @aguedescartoon @jairbolsonaro Ele n\u00e3o consegue mais ouvir os eleitores, apenas a m\u00eddia, se suicidou politicamente e aca\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140968173", "edit_history_tweet_ids": ["1169714074629881857"], "id": "1169714074629881857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169491815172644866"}], "created_at": "2019-09-05T20:49:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Zahr_Bloom", "id": "635582603"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "text": "RT @Zahr_Bloom: Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740774840517398528", "edit_history_tweet_ids": ["1169714071714877441"], "id": "1169714071714877441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:49:01.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876807887049412609", "edit_history_tweet_ids": ["1169713799278059522"], "id": "1169713799278059522", "created_at": "2019-09-05T20:47:56.000Z", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida https://t.co/WlnUFtIbCN", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3865, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WlnUFtIbCN", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/mp-ap-fortalec\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134860047", "edit_history_tweet_ids": ["1169713687160115200"], "id": "1169713687160115200", "created_at": "2019-09-05T20:47:29.000Z", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida https://t.co/DGDx9LnEDO via @blogdrocha", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3933, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "blogdrocha", "id": "876807887049412609"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DGDx9LnEDO", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/mp-ap-fortalec\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000530109630222339", "edit_history_tweet_ids": ["1169713684089835522"], "id": "1169713684089835522", "created_at": "2019-09-05T20:47:29.000Z", "text": "A minha m\u00e3e t\u00e1 crazy, apareceu um bicho estranho aqui em casa, ela tirou foto, meteu no facebook para perguntar aos seus amigos o que era aquilo, matou o bicho e dps, a maluca, saca do papel onde tava o bicho e vem-mo mostrar como se nada fosse", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2986077215", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1169713679786500096"], "id": "1169713679786500096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708301057253379"}], "created_at": "2019-09-05T20:47:28.000Z", "text": "@opropriolavo Muito oportuno para o momento dessa nomea\u00e7\u00e3o suicida do bolsonaro.", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193828434", "edit_history_tweet_ids": ["1169713289502367744"], "id": "1169713289502367744", "created_at": "2019-09-05T20:45:55.000Z", "text": "Soledad se escribe con \"s\" de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme. https://t.co/Tytqf4V11b", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Tytqf4V11b", "expanded_url": "https://youtu.be/V35LHkgeZpY", "display_url": "youtu.be/V35LHkgeZpY"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098284725045772293", "edit_history_tweet_ids": ["1169713080621764608"], "id": "1169713080621764608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "created_at": "2019-09-05T20:45:05.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "309887658", "edit_history_tweet_ids": ["1169712493092048896"], "id": "1169712493092048896", "created_at": "2019-09-05T20:42:45.000Z", "text": "Hoy se me suicida hasta el s\u00faper Mario", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881547396", "edit_history_tweet_ids": ["1169712416265031681"], "id": "1169712416265031681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:42:26.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3155024644", "edit_history_tweet_ids": ["1169712399118737408"], "id": "1169712399118737408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:42:22.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858305868", "edit_history_tweet_ids": ["1169712392424624134"], "id": "1169712392424624134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169712197590761474"}], "created_at": "2019-09-05T20:42:21.000Z", "text": "RT @BadVibesMemes: N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BadVibesMemes", "id": "717025111279316992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717025111279316992", "edit_history_tweet_ids": ["1169712197590761474"], "id": "1169712197590761474", "created_at": "2019-09-05T20:41:34.000Z", "text": "N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA, ELES ENTENDEM DAS SOFR\u00caNCIAS. N\u00c3O \u00c9 A TOA QUE NAMORO UMA PSIC\u00d3LOGA KKK\n\n*IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA S\u00c3O OS PENSAMENTOS, SENTIMENTOS E A VONTADE DE MORRER RECORRENTE. https://t.co/wOLHdLyBCO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wOLHdLyBCO", "expanded_url": "https://twitter.com/BadVibesMemes/status/1169712197590761474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOLHdLyBCO", "media_key": "3_1169712191429365760"}]}}, {"author_id": "847967773", "edit_history_tweet_ids": ["1169712041847873536"], "id": "1169712041847873536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:40:57.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3089988111", "edit_history_tweet_ids": ["1169711940563873796"], "id": "1169711940563873796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:40:33.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1169711805888978944"], "id": "1169711805888978944", "created_at": "2019-09-05T20:40:01.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201d en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU (Video) https://t.co/ShkeVbuSuo                              .", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ShkeVbuSuo", "expanded_url": "http://j.mp/2ZAd8U2", "display_url": "j.mp/2ZAd8U2", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-eeuu-video/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2415515656", "edit_history_tweet_ids": ["1169711774226165760"], "id": "1169711774226165760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T20:39:53.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3382429318", "edit_history_tweet_ids": ["1169711644802527233"], "id": "1169711644802527233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:39:22.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948695151135817733", "edit_history_tweet_ids": ["1169711638607478784"], "id": "1169711638607478784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "created_at": "2019-09-05T20:39:21.000Z", "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2730517718", "edit_history_tweet_ids": ["1169711566150918144"], "id": "1169711566150918144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:39:04.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820981779310014466", "in_reply_to_user_id": "2240128740", "edit_history_tweet_ids": ["1169711421061509120"], "id": "1169711421061509120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169708747347963904"}], "created_at": "2019-09-05T20:38:29.000Z", "text": "@isentoes2 @conexaopolitica Vergonha ! Bolsonaro se matou politicamente .", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157897438125940737", "edit_history_tweet_ids": ["1169711333757116416"], "id": "1169711333757116416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:38:08.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "563792997", "edit_history_tweet_ids": ["1169711239641096193"], "id": "1169711239641096193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:37:46.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317909473", "edit_history_tweet_ids": ["1169710915912159232"], "id": "1169710915912159232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169609957152624640"}], "created_at": "2019-09-05T20:36:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 157, "tag": "Bolsonaro"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/UZwhPo3LPM", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralGirao/status/1169609957152624640", "display_url": "twitter.com/GeneralGirao/s\u2026"}]}, "text": "Um candidato a presid\u00eancia do pa\u00eds!\nUm l\u00edder,de muita influ\u00eancia entre os mortais!\nImaginem se fosse apenas um simples mortal...\nQuem mandou matou #Bolsonaro? https://t.co/UZwhPo3LPM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1686118136", "in_reply_to_user_id": "753660827568308224", "edit_history_tweet_ids": ["1169710743769571328"], "id": "1169710743769571328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169710201655762944"}], "created_at": "2019-09-05T20:35:48.000Z", "text": "@FilipeMenezes31 @LiloVLOG @Jeff_Azevedo N\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o agora. Hoje \u00e9 dia que o Bolsonaro vai apanhar e a base dele vai ficar completamente puta. S\u00f3 o trabalho do cara vai provar se o Bolsonaro viu algo que a gente n\u00e3o viu, ou se matou o Governo", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FilipeMenezes31", "id": "753660827568308224"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "jeff_azevedo", "id": "1462384085901393924"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4915843341", "in_reply_to_user_id": "159266218", "edit_history_tweet_ids": ["1169710740179161088"], "id": "1169710740179161088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169573331986722816"}], "created_at": "2019-09-05T20:35:47.000Z", "text": "@NachoOrtega @PedroAbarcaPRO @sebastianpinera Yo creo que el 80% rechazamos al corrupto de pi\u00f1era,  este no puede seguir gobernado, se suicidan los  dirigentes , maltrata a los chilenos, un dirigente nunca se suicida, responda por Catrillanca", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Catrillanca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NachoOrtega", "id": "159266218"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "PedroAbarcaPRO", "id": "373558330"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "575779954", "edit_history_tweet_ids": ["1169710692829736960"], "id": "1169710692829736960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169705536373370881"}], "created_at": "2019-09-05T20:35:36.000Z", "text": "RT @DanaPerie: Me parece m\u00e1s deplorable, la persona que oculta su miseria, finjiendo ser feliz, que un suicida depresivo.\nAl menos no se mi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DanaPerie", "id": "825982657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73689213", "edit_history_tweet_ids": ["1169710671858032640"], "id": "1169710671858032640", "created_at": "2019-09-05T20:35:31.000Z", "text": "O cara pediu esmola e a mina do meu lado no bus se matou rindo (nao dele) ela n conseguia parar, e ela tava tentando se explicar pq tava rindo mas ela nao sabia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46000122", "edit_history_tweet_ids": ["1169710486235037698"], "id": "1169710486235037698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:34:46.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2285467954", "edit_history_tweet_ids": ["1169710361953624065"], "id": "1169710361953624065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "created_at": "2019-09-05T20:34:17.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36545286", "edit_history_tweet_ids": ["1169710122073034758"], "id": "1169710122073034758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:33:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2811385040", "edit_history_tweet_ids": ["1169710114808504321"], "id": "1169710114808504321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:33:18.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112106633969176578", "edit_history_tweet_ids": ["1169710112707096577"], "id": "1169710112707096577", "created_at": "2019-09-05T20:33:17.000Z", "text": "al parecer de peque\u00f1o robaba chocolate aunque era alergico ? no si , suicida desde que naci", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077849179194572800", "edit_history_tweet_ids": ["1169709914861776896"], "id": "1169709914861776896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:32:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3494448213", "edit_history_tweet_ids": ["1169709844380704768"], "id": "1169709844380704768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169689715387305989"}], "created_at": "2019-09-05T20:32:13.000Z", "text": "RT @s_iriusblack: amo TANTO ter fotos da harley em bop pq me recusava a usar de esquadr\u00e3o suicida, imagina quando lan\u00e7ar o filme A FELICIDA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525336858", "edit_history_tweet_ids": ["1169709792891478017"], "id": "1169709792891478017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:32:01.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3222731", "edit_history_tweet_ids": ["1169709493271371777"], "id": "1169709493271371777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665499170594816"}], "created_at": "2019-09-05T20:30:50.000Z", "text": "RT @LaTerceraTV: P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaTerceraTV", "id": "31808468"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31808468", "edit_history_tweet_ids": ["1169709377546330115"], "id": "1169709377546330115", "created_at": "2019-09-05T20:30:22.000Z", "text": "P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/lLGvuq18SB https://t.co/ADuDSSRsOU", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/lLGvuq18SB", "expanded_url": "http://ow.ly/l2DB50vY7Nb", "display_url": "ow.ly/l2DB50vY7Nb"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ADuDSSRsOU", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169709377546330115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ADuDSSRsOU", "media_key": "3_1169709374811639808"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152123674", "in_reply_to_user_id": "878299877440139264", "edit_history_tweet_ids": ["1169709154191081472"], "id": "1169709154191081472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169702286412713985"}], "created_at": "2019-09-05T20:29:29.000Z", "text": "@S0yWerita Se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "S0yWerita", "id": "878299877440139264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1536574794", "edit_history_tweet_ids": ["1169709150164508672"], "id": "1169709150164508672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:29:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2884554310", "edit_history_tweet_ids": ["1169709149803991042"], "id": "1169709149803991042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169402021499326464"}], "created_at": "2019-09-05T20:29:28.000Z", "text": "se p\u00e1 que foi quando a garota se matou pra que o garoto continuasse vivo e ganhasse o jogo https://t.co/5SBeTnoPqy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5SBeTnoPqy", "expanded_url": "https://twitter.com/ddjardin/status/1169402021499326464", "display_url": "twitter.com/ddjardin/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2615039000", "edit_history_tweet_ids": ["1169708811185217539"], "id": "1169708811185217539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:28:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3611145141", "edit_history_tweet_ids": ["1169708684827602945"], "id": "1169708684827602945", "created_at": "2019-09-05T20:27:37.000Z", "text": "\ud83d\udcf7 un-suicida-mas-en-el-mundo: X100000 https://t.co/f4rQ1Y4fSd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/f4rQ1Y4fSd", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZlY8jk2kewKE6", "display_url": "tmblr.co/ZlY8jk2kewKE6"}]}}, {"author_id": "101248199", "in_reply_to_user_id": "252565001", "edit_history_tweet_ids": ["1169708326080397312"], "id": "1169708326080397312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169687810904862720"}], "created_at": "2019-09-05T20:26:11.000Z", "text": "@MarcoAlici @dDinoPirri @fabriziottavian @NicolaPorro Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarcoAlici", "id": "252565001"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "dDinoPirri", "id": "228203275"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "fabriziottavian", "id": "487920885"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045388879552024577", "edit_history_tweet_ids": ["1169708029283094528"], "id": "1169708029283094528", "created_at": "2019-09-05T20:25:00.000Z", "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, e Pete Davidson, do Saturday Night Live, podem integrar elenco de Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/hVPFtxTtf2 https://t.co/VV8vKokeJY", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "Saturday Night Live"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hVPFtxTtf2", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/esquadrao-suicida-rumor-indica-participacao-de-peter-capaldi-de-doctor-who/", "display_url": "cinestera.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VV8vKokeJY", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1169708029283094528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VV8vKokeJY", "media_key": "3_1169708027651534848"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53170567", "edit_history_tweet_ids": ["1169707853369810945"], "id": "1169707853369810945", "created_at": "2019-09-05T20:24:19.000Z", "text": "Entenda como devem ocorrer as negocia\u00e7\u00f5es das for\u00e7as de seguran\u00e7a com pessoas que amea\u00e7am se suicidar. Conte\u00fado em parceria com a @ConexaoAMZ . https://t.co/GMkNSYv1DW", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ConexaoAMZ", "id": "988426374577905664"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/GMkNSYv1DW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lz5A0U", "display_url": "bit.ly/2lz5A0U"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437171631", "edit_history_tweet_ids": ["1169707824231923712"], "id": "1169707824231923712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-05T20:24:12.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059773544194818049", "edit_history_tweet_ids": ["1169707765054496769"], "id": "1169707765054496769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:23:57.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145457942315057152", "edit_history_tweet_ids": ["1169707586184273922"], "id": "1169707586184273922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T20:23:15.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869612706839580672", "edit_history_tweet_ids": ["1169707541665845248"], "id": "1169707541665845248", "created_at": "2019-09-05T20:23:04.000Z", "text": "Neste Setembro Amarelo, acompanhe a s\u00e9rie de reportagens produzida pelo plenonews, mobilizado em ajudar na preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Durante todo o m\u00eas, voc\u00ea vai ler mat\u00e9rias com v\u00e1rias abordagens sobre o tema \ud83d\udc4d.\nENVOLVA-SE! Voc\u00ea pode salvar uma vida!\nhttps://t.co/2RBq1u3U41 https://t.co/qJwtfk9X8X", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "plenonews"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2RBq1u3U41", "expanded_url": "https://pleno.news/comportamento/o-ato-de-ouvir-pode-salvar-uma-pessoa-com-ideacao-suicida.html", "display_url": "pleno.news/comportamento/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qJwtfk9X8X", "expanded_url": "https://twitter.com/PlenoNews/status/1169707541665845248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qJwtfk9X8X", "media_key": "3_1169707536985088000"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165066713806921729", "edit_history_tweet_ids": ["1169707382114521088"], "id": "1169707382114521088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "created_at": "2019-09-05T20:22:26.000Z", "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1686118136", "in_reply_to_user_id": "933401932726751232", "edit_history_tweet_ids": ["1169707317165723649"], "id": "1169707317165723649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169706519388184576"}], "created_at": "2019-09-05T20:22:11.000Z", "text": "@tredivo @rcalKimJongUn Se por um milagre o cara se provar um bom PGR, a\u00ed a gente vai ter que calar a boca. Mas agora, se o congresso tentar tirar o Bolsonaro, os eleitores t\u00e3o putos que deixam. Ele ou percebeu algo, ou foi suicida. E levou o Brasil junto na morte", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.632, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TRedivo", "id": "1389992815342628864"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "rcalKimJongUn", "id": "863530724045070336"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956876925380825088", "edit_history_tweet_ids": ["1169707206792699904"], "id": "1169707206792699904", "created_at": "2019-09-05T20:21:44.000Z", "text": "Mhhhhhhhh......\n\n\u00bfQu\u00e9 tal si hago a Rose una obsesiva que amenaza con suicidarse a cada rato que vea que su pareja/ser querido muestre indiferencia por ella?\n\nY que s\u00ed cumpla su amenaza, pero obvio, en verdad no se suicida s\u00f3lo se hace mucho da\u00f1o-", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819684030635536384", "edit_history_tweet_ids": ["1169707202019565568"], "id": "1169707202019565568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169490342334189568"}], "created_at": "2019-09-05T20:21:43.000Z", "text": "Yo se lo dije a mi familia. Blanca se suicido, el que se suicida no avisa. Se fue sin m\u00f3vil,y sin dar se\u00f1ales de vida. Adem\u00e1s estaba medicada,y cuando encuentran su cadaver tiene un monton de pastillas al lado suyo. \nCoincidencia? No lo creo. \nMejor me callo aqui que viene oleada https://t.co/NnNfyqevY3", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Blanca"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NnNfyqevY3", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1169490342334189568", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1510674186", "edit_history_tweet_ids": ["1169707132960354310"], "id": "1169707132960354310", "created_at": "2019-09-05T20:21:27.000Z", "text": "No he opinado mucho sobre Birds of Prey , a ver dado que me tira mas Marvel y de DC solo me mola Batman su universo y personajes y puesto Escuadr\u00f3n Suicida acabo por no gustarme (solo salvo el meme de Slipknot ) , esta la veo mas de lo mismo pero peor", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.8593, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261437907", "in_reply_to_user_id": "911540722674884610", "edit_history_tweet_ids": ["1169706938768211968"], "id": "1169706938768211968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169654873991843840"}], "created_at": "2019-09-05T20:20:40.000Z", "text": "@Lindecente_blog @F_Boccia @pdnetwork F. Boccia laureato in Scienze Politiche con indirizzo economico-internazionale presso Universit\u00e0 di Bari; MBA presso Universit\u00e0 Bocconi.Lei invece torni alle elementari:ad ogni suo tweet una maestra si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lindecente_blog", "id": "911540722674884610"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "F_Boccia", "id": "461229005"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083004667267829760", "in_reply_to_user_id": "1117134760470556673", "edit_history_tweet_ids": ["1169706862637441024"], "id": "1169706862637441024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169529294667886592"}], "created_at": "2019-09-05T20:20:22.000Z", "text": "@labestiacatbs @Marchosias_Z @Marchosias_Z puto suicida juegas asi conmigo i te reporto por imitar a @Miguel_vdg \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Marchosias_Z", "id": "1103734838643838978"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Marchosias_Z", "id": "1103734838643838978"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "Miguel_vdg", "id": "1033155880076955648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772367714", "edit_history_tweet_ids": ["1169706849773506563"], "id": "1169706849773506563", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169706032156860416"}], "created_at": "2019-09-05T20:20:19.000Z", "text": "\"The son of legendary luchador El Fantasma, Bolly is proficient in classic lucha libre techniques, combining speed and aerial maneuvers, including arguably sports-entertainment\u2019s most daring tope suicida\" https://t.co/Mhw8UOtAUS", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "El Fantasma"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolly"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Mhw8UOtAUS", "expanded_url": "https://twitter.com/luchablog/status/1169706032156860416", "display_url": "twitter.com/luchablog/stat\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738320923653181440", "edit_history_tweet_ids": ["1169706706097647617"], "id": "1169706706097647617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:19:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755042823964073984", "in_reply_to_user_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1169706622119239680"], "id": "1169706622119239680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169705219938234370"}], "created_at": "2019-09-05T20:19:25.000Z", "text": "@aguedescartoon @jairbolsonaro Ele n\u00e3o consegue mais ouvir os eleitores, apenas a m\u00eddia, se suicidou politicamente e acabou com a esperan\u00e7a dos milh\u00f5es de Brasileiros que foram \u00e0s ruas e lutaram por mudan\u00e7a, estamos perdidos, Brasil jamais dar\u00e1 certo, a sistema sempre vence, essa \u00e9 a li\u00e7\u00e3o que aprendemos hoje", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934451185561620481", "edit_history_tweet_ids": ["1169706545598406661"], "id": "1169706545598406661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:19:07.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134860047", "edit_history_tweet_ids": ["1169706407698018304"], "id": "1169706407698018304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169693235792531456"}], "created_at": "2019-09-05T20:18:34.000Z", "text": "RT @MP_AP: MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida https://t.co/wAKu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "552796265", "edit_history_tweet_ids": ["1169706368179286017"], "id": "1169706368179286017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "created_at": "2019-09-05T20:18:24.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146248598", "edit_history_tweet_ids": ["1169706279801184257"], "id": "1169706279801184257", "created_at": "2019-09-05T20:18:03.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/NoXAesTpEf", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NoXAesTpEf", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/326010-video-raton-salta-freidora-restaurante", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/326010-v\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01570cb824e2c3e0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130501863583952896", "edit_history_tweet_ids": ["1169706138931277825"], "id": "1169706138931277825", "created_at": "2019-09-05T20:17:30.000Z", "text": "Argentina es El Suicida de Borges...Lego la nada a nadie https://t.co/5X1U2cODZU", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5X1U2cODZU", "expanded_url": "https://twitter.com/Moka_Fin/status/1169706138931277825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X1U2cODZU", "media_key": "3_1169706133688377345"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "599039512", "edit_history_tweet_ids": ["1169706078080290816"], "id": "1169706078080290816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169700841999220737"}], "created_at": "2019-09-05T20:17:15.000Z", "text": "RT @lucabattanta: @scenarieconomic @lofioramonti Ripasso per @lofioramonti su https://t.co/7SVOyoCdke Norman Zarcone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7SVOyoCdke", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/www.studenti.it/norman-zarcone-dottorando-suicida-universita-palermo.html%3fgoogle-amp=1", "display_url": "google.it/amp/s/www.stud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,300,200,300italic,400italic,600,600italic,700,700italic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62587902", "edit_history_tweet_ids": ["1169706024833560576"], "id": "1169706024833560576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:17:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85236527", "edit_history_tweet_ids": ["1169705788316815361"], "id": "1169705788316815361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:16:06.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27424640", "in_reply_to_user_id": "27424640", "edit_history_tweet_ids": ["1169705675720671240"], "id": "1169705675720671240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169705448720744449"}], "created_at": "2019-09-05T20:15:39.000Z", "text": "RT @vuintrieri ainda refor\u00e7o que o melhor coringa \u00e9 ainda do esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4406, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213843096", "edit_history_tweet_ids": ["1169705670725328896"], "id": "1169705670725328896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T20:15:38.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293101807", "edit_history_tweet_ids": ["1169705637623848961"], "id": "1169705637623848961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:15:30.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825982657", "edit_history_tweet_ids": ["1169705536373370881"], "id": "1169705536373370881", "created_at": "2019-09-05T20:15:06.000Z", "text": "Me parece m\u00e1s deplorable, la persona que oculta su miseria, finjiendo ser feliz, que un suicida depresivo.\nAl menos no se miente a s\u00ed mismo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2182991568", "edit_history_tweet_ids": ["1169705428877545472"], "id": "1169705428877545472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:14:40.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166191838", "edit_history_tweet_ids": ["1169705390226989056"], "id": "1169705390226989056", "created_at": "2019-09-05T20:14:31.000Z", "text": "Me corrijam se eu estiver errada: A partir de agora, quando o policial pegar o vagabundo em flagrante,n\u00e3o poder\u00e1 mais mostrar as fu\u00e7as do desgra\u00e7ado pra todo mundo ver, \u00e9 isso?? mas o rosto de quem ele matou a gente pode ver n\u00e9? Pelo menos para rezar por sua alma.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108195132208267264", "edit_history_tweet_ids": ["1169705389102964736"], "id": "1169705389102964736", "created_at": "2019-09-05T20:14:31.000Z", "text": "Ellos 2 mueren en la peli de IT 2, el primero se suicida y el segundo muere x culpa de it, y el de antejos q no esta aqui es Homosexual y estuvo enamorado del segundo :v RT y MG, arruinemos vidas juntos bb https://t.co/dvSHrYjt5W", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Ellos 2"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "IT 2"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "RT"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dvSHrYjt5W", "expanded_url": "https://twitter.com/G4l301/status/1169705389102964736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvSHrYjt5W", "media_key": "3_1169705373684686854"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dvSHrYjt5W", "expanded_url": "https://twitter.com/G4l301/status/1169705389102964736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dvSHrYjt5W", "media_key": "3_1169705381205106690"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2199682322", "edit_history_tweet_ids": ["1169705383822352384"], "id": "1169705383822352384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:14:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121787523812823040", "edit_history_tweet_ids": ["1169705367158370304"], "id": "1169705367158370304", "created_at": "2019-09-05T20:14:26.000Z", "text": "eu tenho muito medo de um dia acorda e receber uma msg falando que o Alcindo se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Alcindo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633205013", "in_reply_to_user_id": "1040810992572227585", "edit_history_tweet_ids": ["1169705307523682304"], "id": "1169705307523682304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169693631294427139"}], "created_at": "2019-09-05T20:14:12.000Z", "text": "@Felipe75706872 @cescadu @leandroruschel @AiltonBenedito @lcardosoneto Chorem mais, minions. Bolsonaro se suicidou politicamente.", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "lcardosoneto", "id": "1119683258298589184"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067609203060072448", "edit_history_tweet_ids": ["1169705293527187456"], "id": "1169705293527187456", "created_at": "2019-09-05T20:14:08.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/xsMNZ5gE2O https://t.co/ILqdulBRXs", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xsMNZ5gE2O", "expanded_url": "https://aguarenaeditorial.com/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "aguarenaeditorial.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ILqdulBRXs", "expanded_url": "https://twitter.com/AguarenaE/status/1169705293527187456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ILqdulBRXs", "media_key": "3_1169705291706982400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4547450619", "edit_history_tweet_ids": ["1169705265895215104"], "id": "1169705265895215104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T20:14:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2794718546", "edit_history_tweet_ids": ["1169705111960117248"], "id": "1169705111960117248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:13:25.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3314855493", "edit_history_tweet_ids": ["1169705100824236032"], "id": "1169705100824236032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T20:13:22.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3207950973", "edit_history_tweet_ids": ["1169704943978196999"], "id": "1169704943978196999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T20:12:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203555088", "in_reply_to_user_id": "3120222225", "edit_history_tweet_ids": ["1169704857294508038"], "id": "1169704857294508038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169566679371800576"}], "created_at": "2019-09-05T20:12:24.000Z", "text": "@_Vanderiel_ Un ataque suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Vanderiel_", "id": "3120222225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1262891329", "edit_history_tweet_ids": ["1169704599533604873"], "id": "1169704599533604873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:11:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344990159", "edit_history_tweet_ids": ["1169704344117112833"], "id": "1169704344117112833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169606274935394304"}], "created_at": "2019-09-05T20:10:22.000Z", "text": "RT @elnoticierotc: \ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnoticierotc", "id": "214123335"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823250283627212805", "edit_history_tweet_ids": ["1169704284348436487"], "id": "1169704284348436487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "created_at": "2019-09-05T20:10:08.000Z", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100307217", "edit_history_tweet_ids": ["1169704168849891330"], "id": "1169704168849891330", "created_at": "2019-09-05T20:09:40.000Z", "text": "Donna di 54 anni si suicida lanciandosi dall\u2019ottavo piano al centro Le Torri https://t.co/sJaP6eK4Ty", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sJaP6eK4Ty", "expanded_url": "https://www.latina24ore.it/latina/154827/donna-suicidio-centro-letorri/", "display_url": "latina24ore.it/latina/154827/\u2026"}]}}, {"author_id": "1038898727723970561", "edit_history_tweet_ids": ["1169704084137549829"], "id": "1169704084137549829", "created_at": "2019-09-05T20:09:20.000Z", "text": "mente suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "mente suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97138324", "edit_history_tweet_ids": ["1169703952473919488"], "id": "1169703952473919488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:08:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3325534492", "in_reply_to_user_id": "1138899960336932871", "edit_history_tweet_ids": ["1169703883213627392"], "id": "1169703883213627392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169680550363316224"}], "created_at": "2019-09-05T20:08:32.000Z", "text": "@pipocafriitadaa n\u00e3o se fica a saber quem o matou?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pipocafriitadaa", "id": "1138899960336932871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "712628751507591168", "edit_history_tweet_ids": ["1169703807485390848"], "id": "1169703807485390848", "created_at": "2019-09-05T20:08:14.000Z", "text": "As pessoas s\u00f3 levam depress\u00e3o a s\u00e9rio quando a pessoa j\u00e1 se matou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045548635801485312", "edit_history_tweet_ids": ["1169703741848768522"], "id": "1169703741848768522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "created_at": "2019-09-05T20:07:58.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2981201229", "edit_history_tweet_ids": ["1169703597258485760"], "id": "1169703597258485760", "created_at": "2019-09-05T20:07:24.000Z", "text": "Eu: kenzooo \u00e9 nosso anivers\u00e1rio de amizade AAAAAA COMO A GENTE N\u00c3O SE MATOU? &gt;&gt;&gt;  Bifes \u2665\ud83c\udf82\n\n@KKENKKKENZO : taokai 1 ano bro\ud83d\udd92\n\n+ kenzo muito afetuoso como sempre", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "kenzooo"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "Bifes"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "taokai"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "kenzo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121502962017275909", "in_reply_to_user_id": "825845986383769604", "edit_history_tweet_ids": ["1169703576035307521"], "id": "1169703576035307521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169703281855258629"}], "created_at": "2019-09-05T20:07:19.000Z", "text": "@AatroxVoador Ele n morre de c\u00e2ncer,pq o c\u00e2ncer se suicida antes", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007641113669394433", "edit_history_tweet_ids": ["1169703490706444291"], "id": "1169703490706444291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169702085174149120"}], "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "text": "RT @alegomes_15: Infelizmente a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 levada a s\u00e9rio quando a pessoa se suicida,enquanto ela t\u00e1 mal \u00e9 considerada drama,falta de D\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2863534234", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "id": "1169703488542203904", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}}, {"author_id": "53366104", "edit_history_tweet_ids": ["1169703487103492097"], "id": "1169703487103492097", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda\nhttps://t.co/X5fFd6l7LT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/X5fFd6l7LT", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVTx8pd8Buk", "display_url": "youtube.com/watch?v=yVTx8p\u2026"}]}}, {"author_id": "917073132162289664", "edit_history_tweet_ids": ["1169703284258594822"], "id": "1169703284258594822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}], "created_at": "2019-09-05T20:06:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}]}, "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290994293", "edit_history_tweet_ids": ["1169703230051405825"], "id": "1169703230051405825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "created_at": "2019-09-05T20:05:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1643218796", "edit_history_tweet_ids": ["1169703009070276615"], "id": "1169703009070276615", "created_at": "2019-09-05T20:05:04.000Z", "text": "Estos son los que traen de regreso al populismo, cl\u00e1sica viveza criolla suicida.\n\n  Pilar: detectan 20 conexiones clandestinas en un country https://t.co/D5ypTffXxc v\u00eda @LANACION", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 178, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/D5ypTffXxc", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2284942", "display_url": "lanacion.com.ar/2284942"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156008960", "edit_history_tweet_ids": ["1169702707319463936"], "id": "1169702707319463936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169578636975980546"}], "created_at": "2019-09-05T20:03:52.000Z", "text": "Na moralvc pode at\u00e9 argumenta que as v\u00edtimas de policiais eram criminosos mas tbm tem que lembrar q em 1 \u00fanica semana a pol\u00edcia no Rio matou 5 inocentes e o governador fez pouco caso\nA situa\u00e7\u00e3o de confronto por terras sempre foi cr\u00edtica mas se acentuou no per\u00edodo recente https://t.co/h4GDWSDKTf", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h4GDWSDKTf", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_brasil/status/1169578636975980546", "display_url": "twitter.com/dw_brasil/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153105039973658625", "edit_history_tweet_ids": ["1169702677871321088"], "id": "1169702677871321088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T20:03:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270466114", "in_reply_to_user_id": "890007889456377858", "edit_history_tweet_ids": ["1169702566726443008"], "id": "1169702566726443008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169701524328603651"}], "created_at": "2019-09-05T20:03:18.000Z", "text": "@UniversoLumiere No se cuanta gente se suicida al a\u00f1o por depresi\u00f3n. Supongo que no hay estad\u00edstica para no estropear las cifras de Seguridad Social que no cubre esa enfermedad. \nDespues vienen los medios en lugar de concienzar sobre lo peligrosas que son las depresiones pues no morbo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoLumiere", "id": "890007889456377858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799695578510655488", "edit_history_tweet_ids": ["1169702564004323329"], "id": "1169702564004323329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169702085174149120"}], "created_at": "2019-09-05T20:03:17.000Z", "text": "RT @alegomes_15: Infelizmente a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 levada a s\u00e9rio quando a pessoa se suicida,enquanto ela t\u00e1 mal \u00e9 considerada drama,falta de D\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454365633", "edit_history_tweet_ids": ["1169702374027538432"], "id": "1169702374027538432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169700841999220737"}], "created_at": "2019-09-05T20:02:32.000Z", "text": "RT @lucabattanta: @scenarieconomic @lofioramonti Ripasso per @lofioramonti su https://t.co/7SVOyoCdke Norman Zarcone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7SVOyoCdke", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/www.studenti.it/norman-zarcone-dottorando-suicida-universita-palermo.html%3fgoogle-amp=1", "display_url": "google.it/amp/s/www.stud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,300,200,300italic,400italic,600,600italic,700,700italic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184140175", "in_reply_to_user_id": "979376173703671808", "edit_history_tweet_ids": ["1169702303244398592"], "id": "1169702303244398592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169700981011079168"}], "created_at": "2019-09-05T20:02:15.000Z", "text": "@Leandro90764474 kkkkkkkkkk verdade, amigo. Voc\u00ea matou a charada. Eu quis dizer, na realidade, que se ele jogasse no Sport, valeria uns 30 milh\u00f5es. Foi isso mesmo.", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4844, "type": "Organization", "normalized_text": "Sport"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887136671552163841", "edit_history_tweet_ids": ["1169702296483241984"], "id": "1169702296483241984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169061520334032898"}], "created_at": "2019-09-05T20:02:14.000Z", "text": "Crlh mnr que doideira a mina tinha tudo e mesmo assim se matou depress\u00e3o \u00e9 foda https://t.co/lw2ayzXxIb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lw2ayzXxIb", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_rodriguexx/status/1169061520334032898", "display_url": "twitter.com/crf_rodriguexx\u2026"}]}}, {"author_id": "4839643721", "edit_history_tweet_ids": ["1169702289260646401"], "id": "1169702289260646401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169701854172897281"}], "created_at": "2019-09-05T20:02:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}]}, "text": "RT @elchicodela_H: Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375672898", "edit_history_tweet_ids": ["1169702271749410816"], "id": "1169702271749410816", "created_at": "2019-09-05T20:02:08.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos\n\nLos\ntalibanes se atribuyeron la responsabilidad del ataque y afirmaron\nhaber apuntado a un convoy de fuerzas extranjeras que ingresaba a una\ninstalaci\u00f3n de la agencia de  ...\nhttps://t.co/epNVkOgpHK https://t.co/BVjZ4dSds2", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/epNVkOgpHK", "expanded_url": "https://marquesina.mx/251778/", "display_url": "marquesina.mx/251778/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/BVjZ4dSds2", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesinap/status/1169702271749410816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVjZ4dSds2", "media_key": "3_1169702269811601408"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278316578", "edit_history_tweet_ids": ["1169702172050804736"], "id": "1169702172050804736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169655097858678795"}], "created_at": "2019-09-05T20:01:44.000Z", "text": "RT @Geni66352834: @Jrodrigues1954 Ela (Dodge) se matou sozinha\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Dodge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Geni66352834", "id": "1074716240206274560"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Jrodrigues1954", "id": "391606213"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114542975743397889", "edit_history_tweet_ids": ["1169702085174149120"], "id": "1169702085174149120", "created_at": "2019-09-05T20:01:23.000Z", "text": "Infelizmente a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 levada a s\u00e9rio quando a pessoa se suicida,enquanto ela t\u00e1 mal \u00e9 considerada drama,falta de Deus...", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120124143616364544", "in_reply_to_user_id": "1120124143616364544", "edit_history_tweet_ids": ["1169702012306493444"], "id": "1169702012306493444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169641924757770241"}], "created_at": "2019-09-05T20:01:06.000Z", "text": "grande multid\u00e3o que aclama esse papa, muito bonita ... Mas o que tudo isso significa?\" O padre Pio respondeu: 'A crian\u00e7a que voc\u00ea matou no seu ventre com o aborto, nos des\u00edgnios de Deus, devia se tornar esse papa'. \nA pobre mulher gritou e desmaiou ao lado do confession\u00e1rio.\"", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Pio"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048017075514609669", "in_reply_to_user_id": "950173431538028549", "edit_history_tweet_ids": ["1169701920023425027"], "id": "1169701920023425027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169693757706575872"}], "created_at": "2019-09-05T20:00:44.000Z", "text": "@arcticbboy vc falou isso de esquadr\u00e3o suicida e hj fala que o filme \u00e9 uma bosta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arcticbboy", "id": "950173431538028549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279573548", "edit_history_tweet_ids": ["1169701854172897281"], "id": "1169701854172897281", "created_at": "2019-09-05T20:00:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "ElSecretoDeFeriha"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Feriha"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "hormiguita_7", "id": "412178810"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GexhRcFtW8", "expanded_url": "http://ow.ly/9ovF30ptVog", "display_url": "ow.ly/9ovF30ptVog"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ga7vuglCIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elchicodela_H/status/1169701854172897281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga7vuglCIl", "media_key": "3_1169701852604186624"}]}, "text": "Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir, el intento suicida de Feriha, y otros temas que repasa @hormiguita_7 sobre la telenovela: https://t.co/GexhRcFtW8 https://t.co/ga7vuglCIl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "193829954", "edit_history_tweet_ids": ["1169701793389039621"], "id": "1169701793389039621", "created_at": "2019-09-05T20:00:14.000Z", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida https://t.co/T7fkUFGytX", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3865, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/T7fkUFGytX", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida#.XXFpQX5kGZk.twitter", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887515080094568452", "edit_history_tweet_ids": ["1169701717694455808"], "id": "1169701717694455808", "created_at": "2019-09-05T19:59:56.000Z", "text": "Un francotirador abati\u00f3 a un secuestrador\u00a0suicida https://t.co/bokqSzsEEP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bokqSzsEEP", "expanded_url": "https://www.santacruzenelmundo.com/2019/09/05/un-francotirador-abatio-a-un-secuestrador-suicida", "display_url": "santacruzenelmundo.com/2019/09/05/un-\u2026"}]}}, {"author_id": "280743906", "edit_history_tweet_ids": ["1169701528292270082"], "id": "1169701528292270082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-05T19:59:11.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104675124408733696", "edit_history_tweet_ids": ["1169701501515771904"], "id": "1169701501515771904", "created_at": "2019-09-05T19:59:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "SalviniSukaDay"}, {"start": 52, "end": 57, "tag": "Lega"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "lumorisi"}, {"start": 195, "end": 203, "tag": "tenente"}]}, "text": "Nel giorno del #SalviniSukaDay apprendi che....\n\nLa #Lega(Nord) resta il primo partito, ma perde quattro punti percentuali e mezzo in un mese, attestandosi al 32,3%\n#lumorisi datte da fa' che il #tenente suicida reclama", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2805218230", "edit_history_tweet_ids": ["1169701437821063168"], "id": "1169701437821063168", "created_at": "2019-09-05T19:58:49.000Z", "text": "se o shitstorm do \"\"\"debate\"\"\" sobre incel por causa do filme do coringa n\u00e3o me matou isso aqui certamente vai https://t.co/v20CHdoU8R", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/v20CHdoU8R", "expanded_url": "https://twitter.com/callmediniz/status/1169701437821063168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v20CHdoU8R", "media_key": "3_1169701428539154432"}]}}, {"author_id": "404057673", "in_reply_to_user_id": "41775007", "edit_history_tweet_ids": ["1169701293826424832"], "id": "1169701293826424832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169693083111448576"}], "created_at": "2019-09-05T19:58:15.000Z", "text": "@JuanmaRomero @ionebelarra @PSOE Si vamos a elecciones Podemos ser\u00e1 residual. \u00bfEs que no se dan cuenta? Es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanmaRomero", "id": "41775007"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ionebelarra", "id": "344739325"}, {"start": 27, "end": 32, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828470096", "edit_history_tweet_ids": ["1169701110543785984"], "id": "1169701110543785984", "created_at": "2019-09-05T19:57:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "RondaDeSucesos"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Trujillo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "RondaDeSucesos"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iNS2d1vyu5", "expanded_url": "https://elpitazo.net/los-andes/obrero-asesino-a-su-esposa-y-luego-se-suicido-en-trujillo/", "display_url": "elpitazo.net/los-andes/obre\u2026"}]}, "text": "#RondaDeSucesos | Un obrero asesina a su esposa y luego se suicida en #Trujillo https://t.co/iNS2d1vyu5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234420226", "edit_history_tweet_ids": ["1169701078851575808"], "id": "1169701078851575808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169689801886507008"}], "created_at": "2019-09-05T19:57:23.000Z", "text": "RT @VictorReyesP: Porque la eutanasia es una desicion despu\u00e9s de una enfermedad incurable, larga y sufrida, mientras que el suicida lo hace\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VictorReyesP", "id": "82439982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816580446482038784", "edit_history_tweet_ids": ["1169701037760012291"], "id": "1169701037760012291", "created_at": "2019-09-05T19:57:14.000Z", "text": "Tengo la fantasia de secuestrar a una suicida o depresiva. Tenerla en un cuarto y ver si su mal es mas fisico que\u2026 \u2014 de una https://t.co/r5kdXAJtZR", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/r5kdXAJtZR", "expanded_url": "https://curiouscat.me/crymearlver_/post/977315831?t=1567713433", "display_url": "curiouscat.me/crymearlver_/p\u2026"}]}}, {"author_id": "792073433488232449", "edit_history_tweet_ids": ["1169700992427991042"], "id": "1169700992427991042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169700770817728512"}], "created_at": "2019-09-05T19:57:03.000Z", "text": "RT @sparkyseonghwa: @ifavjae O QUE ISSO ELE SE MATOU?????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sparkyseonghwa", "id": "1201490054834728960"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ifavjae", "id": "792073433488232449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409651570", "edit_history_tweet_ids": ["1169700963575369729"], "id": "1169700963575369729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167923444932988928"}], "created_at": "2019-09-05T19:56:56.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Detesto a Madame Bovary!!! Tonta, in\u00fatil. No sabe lo que quiere!!!\n\nSe suicida tomando veneno \u00bfcianuro? De hecho, Flaubert tomo algo de cianuro para poder experimentar los efectos &amp; as\u00ed describir la escena con detalles. https://t.co/EHtA0N2F6W", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Madame Bovary"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Flaubert"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/EHtA0N2F6W", "expanded_url": "https://twitter.com/hzagal/status/1167923444932988928", "display_url": "twitter.com/hzagal/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4123094296", "edit_history_tweet_ids": ["1169700937172180992"], "id": "1169700937172180992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:56:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57358236", "in_reply_to_user_id": "454365633", "edit_history_tweet_ids": ["1169700841999220737"], "id": "1169700841999220737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169700266658189312"}], "created_at": "2019-09-05T19:56:27.000Z", "text": "@scenarieconomic @lofioramonti Ripasso per @lofioramonti su https://t.co/7SVOyoCdke Norman Zarcone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7SVOyoCdke", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/www.studenti.it/norman-zarcone-dottorando-suicida-universita-palermo.html%3fgoogle-amp=1", "display_url": "google.it/amp/s/www.stud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,300,200,300italic,400italic,600,600italic,700,700italic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167960949728436224", "in_reply_to_user_id": "792073433488232449", "edit_history_tweet_ids": ["1169700770817728512"], "id": "1169700770817728512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686257775120384"}], "created_at": "2019-09-05T19:56:10.000Z", "text": "@ifavjae O QUE ISSO ELE SE MATOU?????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ifavjae", "id": "792073433488232449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83589138", "edit_history_tweet_ids": ["1169700762848497664"], "id": "1169700762848497664", "created_at": "2019-09-05T19:56:08.000Z", "text": "Carabiniere si suicida in caserma a Bovino, nel Foggiano https://t.co/t4X50FqUnV", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/t4X50FqUnV", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/carabiniere-caserma-foggia-bovino-3dc4ac7b-9882-49a7-8604-9da2f04d6a52.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}}, {"author_id": "1051798592946622464", "edit_history_tweet_ids": ["1169700713171173376"], "id": "1169700713171173376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:55:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124835003", "edit_history_tweet_ids": ["1169700435072094208"], "id": "1169700435072094208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:54:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955454252851384323", "edit_history_tweet_ids": ["1169700298098696192"], "id": "1169700298098696192", "created_at": "2019-09-05T19:54:17.000Z", "text": "Carabiniere suicida nel\u00a0foggiano https://t.co/kFtJddwXFD https://t.co/bRHvQVcmLq", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/kFtJddwXFD", "expanded_url": "https://venti4ore.com/carabiniere-suicida-nel-foggiano/", "display_url": "venti4ore.com/carabiniere-su\u2026"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bRHvQVcmLq", "expanded_url": "https://twitter.com/venti4ore/status/1169700298098696192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bRHvQVcmLq", "media_key": "3_1169700296609673221"}]}}, {"author_id": "888268895341035520", "edit_history_tweet_ids": ["1169700202518913024"], "id": "1169700202518913024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:53:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949745092604067840", "edit_history_tweet_ids": ["1169700138450903040"], "id": "1169700138450903040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:53:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38282885", "edit_history_tweet_ids": ["1169700119123505154"], "id": "1169700119123505154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:53:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2218640912", "edit_history_tweet_ids": ["1169699961732239360"], "id": "1169699961732239360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:52:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2223614922", "edit_history_tweet_ids": ["1169699718970191876"], "id": "1169699718970191876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:51:59.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169699646903586816"], "id": "1169699646903586816", "created_at": "2019-09-05T19:51:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}]}, "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 -, https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150361553", "in_reply_to_user_id": "17813487", "edit_history_tweet_ids": ["1169699617732268033"], "id": "1169699617732268033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169671032334114818"}], "created_at": "2019-09-05T19:51:35.000Z", "text": "@NoticiasCaracol Este mauro tiene cara de suicida. Se nota que es un mar de problemas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2365119508", "edit_history_tweet_ids": ["1169699393433427968"], "id": "1169699393433427968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169654761685172225"}], "created_at": "2019-09-05T19:50:42.000Z", "text": "RT @tcmpacheco: Farra de coca\u00edna e sexo grupal que terminou mal. O assassino, doid\u00e3o, se arrependeu e matou o outro participante. Essa hist\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tcmpacheco", "id": "2901050897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "750091915153072128", "edit_history_tweet_ids": ["1169699377679671296"], "id": "1169699377679671296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T19:50:38.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103033665", "edit_history_tweet_ids": ["1169699218384199680"], "id": "1169699218384199680", "created_at": "2019-09-05T19:50:00.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/VoN2dmmUcK", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VoN2dmmUcK", "expanded_url": "http://cro.mx/1130512", "display_url": "cro.mx/1130512"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177459970", "edit_history_tweet_ids": ["1169698989312303104"], "id": "1169698989312303104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:49:05.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149354518662066182", "edit_history_tweet_ids": ["1169698896395853825"], "id": "1169698896395853825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169698849939689472"}], "created_at": "2019-09-05T19:48:43.000Z", "text": "RT @7w7Naomi24: @Nere12479 @AbyChan_2YT @daiyigamer609 @BrixKunYT @Aiko_yumi77 @_foxgirlyt @sayury234 @kmi317 por que nadie me quiere &gt;:'U\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66998289", "edit_history_tweet_ids": ["1169698881212493824"], "id": "1169698881212493824", "created_at": "2019-09-05T19:48:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 246, "tag": "MacriNosFundio"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Nismann"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "MacriNosFundio"}]}, "text": "Hoy los buitres cobraron por sobre el valor de lo que deb\u00edan hacerlo , Macri no puede presentarse en la ONU y Nismann cada vez los suicida m\u00e1s a ellos.\nHoy la democracia tambalea a costa de los desmanes hechos contra la rep\u00fablica. #MacriNosFundio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149354518662066182", "in_reply_to_user_id": "1123146335773974528", "edit_history_tweet_ids": ["1169698849939689472"], "id": "1169698849939689472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169698545437483008"}], "created_at": "2019-09-05T19:48:32.000Z", "text": "@Nere12479 @AbyChan_2YT @daiyigamer609 @BrixKunYT @Aiko_yumi77 @_foxgirlyt @sayury234 @kmi317 por que nadie me quiere &gt;:'U -c suicida-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "sayury234", "id": "1069020017738559490"}, {"start": 86, "end": 93, "username": "kmi317", "id": "1017627211262775298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3105544022", "edit_history_tweet_ids": ["1169698844772360192"], "id": "1169698844772360192", "created_at": "2019-09-05T19:48:31.000Z", "text": "n sou doida, sou \u00e9 suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39669919", "edit_history_tweet_ids": ["1169698839097499649"], "id": "1169698839097499649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "created_at": "2019-09-05T19:48:29.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1258580226", "in_reply_to_user_id": "2652769909", "edit_history_tweet_ids": ["1169698791047532544"], "id": "1169698791047532544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169670095595028481"}], "created_at": "2019-09-05T19:48:18.000Z", "text": "@RWSalomon No se entiende  Vocacion suicida?", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Vocacion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RWSalomon", "id": "2652769909"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011327461236334599", "edit_history_tweet_ids": ["1169698470594260992"], "id": "1169698470594260992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:47:01.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4180446076", "edit_history_tweet_ids": ["1169698455381565440"], "id": "1169698455381565440", "created_at": "2019-09-05T19:46:58.000Z", "text": "New post: Bovino: morto suicida un Carabiniere https://t.co/9z77ninyyc", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9z77ninyyc", "expanded_url": "https://www.foggiareporter.it/?p=47719", "display_url": "foggiareporter.it/?p=47719"}]}}, {"author_id": "1118554600867495937", "edit_history_tweet_ids": ["1169698272660873221"], "id": "1169698272660873221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T19:46:14.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1430706456", "edit_history_tweet_ids": ["1169698217363148801"], "id": "1169698217363148801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608313367080966"}], "created_at": "2019-09-05T19:46:01.000Z", "text": "RT @emmevilla: 5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta sui\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100424503", "edit_history_tweet_ids": ["1169698213328121856"], "id": "1169698213328121856", "created_at": "2019-09-05T19:46:00.000Z", "text": "La muerte de los X-Men. Cyclops reuni\u00f3 un equipo para una misi\u00f3n suicida, una que costar\u00eda vidas.\n\nErasmus se sacrifico para hacerlos explotar, Archangel y Husk son los primeros en caer. https://t.co/8KiOuhvtOQ", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "Cyclops"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmus"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Archangel"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Husk"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/8KiOuhvtOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrMash01/status/1169698213328121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KiOuhvtOQ", "media_key": "3_1169697990296182784"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/8KiOuhvtOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrMash01/status/1169698213328121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KiOuhvtOQ", "media_key": "3_1169698030695718912"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/8KiOuhvtOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrMash01/status/1169698213328121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KiOuhvtOQ", "media_key": "3_1169698076652711937"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/8KiOuhvtOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrMash01/status/1169698213328121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KiOuhvtOQ", "media_key": "3_1169698166289174529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852571515757506560", "edit_history_tweet_ids": ["1169698163009232897"], "id": "1169698163009232897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169695987969011712"}], "created_at": "2019-09-05T19:45:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5UUfrNBml3", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/05/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/05/un-\u2026"}]}, "text": "RT @aldiagt: #Viral Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/5UUfrNBml3 htt\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163501307807842305", "edit_history_tweet_ids": ["1169698122269900801"], "id": "1169698122269900801", "created_at": "2019-09-05T19:45:38.000Z", "text": "\ud83d\udcfd Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/CCaLEr7dF4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CCaLEr7dF4", "expanded_url": "https://es.rt.com/Js7", "display_url": "es.rt.com/Js7"}]}}, {"author_id": "924824213126512640", "edit_history_tweet_ids": ["1169698085162901504"], "id": "1169698085162901504", "created_at": "2019-09-05T19:45:30.000Z", "text": "@viccbeca's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"author_id": "115217776", "edit_history_tweet_ids": ["1169698060328427526"], "id": "1169698060328427526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:45:24.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217140441", "edit_history_tweet_ids": ["1169698044939579393"], "id": "1169698044939579393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:45:20.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830204248860262404", "in_reply_to_user_id": "14895936", "edit_history_tweet_ids": ["1169698002916773889"], "id": "1169698002916773889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169692071906729984"}], "created_at": "2019-09-05T19:45:10.000Z", "text": "@malveira @ThiagoOurives @vuintrieri RT @vuintrieri que represente meu personagem favorito do esquadr\u00e3o suicida, a Arlequina!", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malveira", "id": "14895936"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50093457", "edit_history_tweet_ids": ["1169697975628681216"], "id": "1169697975628681216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T19:45:03.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184198240", "edit_history_tweet_ids": ["1169697921194962944"], "id": "1169697921194962944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:44:51.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909439910263869440", "edit_history_tweet_ids": ["1169697910679883779"], "id": "1169697910679883779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:44:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1328113728", "edit_history_tweet_ids": ["1169697881424629765"], "id": "1169697881424629765", "created_at": "2019-09-05T19:44:41.000Z", "text": "Actividades del 7\u00ba Festival del C\u00f3mic @FICSantiago (Vicu\u00f1a Mackenna 4835. Metro San Joaqu\u00edn, l\u00ednea 5) Entrada Gratuita\nS\u00e1b. 7 de sept. 14 a 15 hrs. AUDITORIO\n\u201cUn escuadr\u00f3n suicida de vi\u00f1etas\u201d. Charla con el destacado dibujante argentino Federico Dallocchio https://t.co/YERc7Bp5cc", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "Vicu\u00f1a Mackenna"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "San Joaqu\u00edn"}, {"start": 237, "end": 255, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Federico Dallocchio"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "FICSantiago", "id": "296404478"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YERc7Bp5cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CAReyesG/status/1169697881424629765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YERc7Bp5cc", "media_key": "3_1169697858322411523"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730098970085752832", "edit_history_tweet_ids": ["1169697869986783232"], "id": "1169697869986783232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:44:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72963766", "edit_history_tweet_ids": ["1169697840601423875"], "id": "1169697840601423875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:44:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157058501", "edit_history_tweet_ids": ["1169697836142907392"], "id": "1169697836142907392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:44:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938243247310327813", "edit_history_tweet_ids": ["1169697822263971840"], "id": "1169697822263971840", "created_at": "2019-09-05T19:44:27.000Z", "text": "Juego contra fuego, canal 13, no le vayan a pedir que se ponga corbata el guaton Leo Caprile... pierden al conductor, se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6919, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 13"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Leo Caprile"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812953187124727808", "edit_history_tweet_ids": ["1169697725740453889"], "id": "1169697725740453889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:44:04.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1222793778", "edit_history_tweet_ids": ["1169697698930483200"], "id": "1169697698930483200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:43:58.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3408010335", "edit_history_tweet_ids": ["1169697659470458880"], "id": "1169697659470458880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:43:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1722312614", "edit_history_tweet_ids": ["1169697565656473600"], "id": "1169697565656473600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:43:26.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297108823", "edit_history_tweet_ids": ["1169697545091780608"], "id": "1169697545091780608", "created_at": "2019-09-05T19:43:21.000Z", "text": "Chismorreo Pol\u00edtico\n \nATENTADO SUICIDA EN AFGANIST\u00c1N DEJA AL MENOS 10 MUERTOS Y 42 HERIDOS.\n\nLos talibanes se atribuyeron la responsabilidad del ataque y afirmaron haber apuntado a un convoy de fuerzas extranjeras https://t.co/KKA8y67vcD https://t.co/t27LMo2u4n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/KKA8y67vcD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ChismorreoP/photos/a.438222476364638/1211540819032796", "display_url": "facebook.com/ChismorreoP/ph\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/t27LMo2u4n", "expanded_url": "https://twitter.com/ChismorreoP/status/1169697545091780608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t27LMo2u4n", "media_key": "3_1169697526737510401"}]}}, {"author_id": "462532585", "in_reply_to_user_id": "54790086", "edit_history_tweet_ids": ["1169697512221024263"], "id": "1169697512221024263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169688234353233920"}], "created_at": "2019-09-05T19:43:13.000Z", "text": "@albertinekyp @jessfer_santos Estou acreditando q seja um plano, pois a policia tem a arma q matou Bora c as digitais do Kuzgun e talvez ela se juntou a Foreman p salv\u00e1-lo.", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzgun"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Foreman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "albertinekyp", "id": "54790086"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "jessfer_santos", "id": "518021742"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2516171925", "edit_history_tweet_ids": ["1169697502733504512"], "id": "1169697502733504512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:43:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3281031655", "edit_history_tweet_ids": ["1169697491819868160"], "id": "1169697491819868160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:43:08.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131529445712519170", "edit_history_tweet_ids": ["1169697266267033610"], "id": "1169697266267033610", "created_at": "2019-09-05T19:42:14.000Z", "text": "E depress\u00e3o n\u00e3o e brincadeira, maluco aqui perto da loja se suicidou, e tem gente que ainda rir e debocha disso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470924104", "edit_history_tweet_ids": ["1169697200840019971"], "id": "1169697200840019971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:41:59.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075722013", "edit_history_tweet_ids": ["1169697103741968384"], "id": "1169697103741968384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:41:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14692201", "edit_history_tweet_ids": ["1169697057306812417"], "id": "1169697057306812417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169654761685172225"}], "created_at": "2019-09-05T19:41:25.000Z", "text": "RT @tcmpacheco: Farra de coca\u00edna e sexo grupal que terminou mal. O assassino, doid\u00e3o, se arrependeu e matou o outro participante. Essa hist\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tcmpacheco", "id": "2901050897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189414591", "edit_history_tweet_ids": ["1169697043729780736"], "id": "1169697043729780736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:41:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022845284764790785", "edit_history_tweet_ids": ["1169697016898867201"], "id": "1169697016898867201", "created_at": "2019-09-05T19:41:15.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Doctor Who \u00e9 inclu\u00eddo na trama? |\u00a0Not\u00edcias https://t.co/9jzbAfC7oc https://t.co/gA286ZJiGy", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9jzbAfC7oc", "expanded_url": "http://www.sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-doctor-who-e-incluido-na-trama-noticias/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gA286ZJiGy", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1169697016898867201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gA286ZJiGy", "media_key": "3_1169697015338549249"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122286966", "edit_history_tweet_ids": ["1169696900699869184"], "id": "1169696900699869184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:40:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009639069234671616", "edit_history_tweet_ids": ["1169696875089465345"], "id": "1169696875089465345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:40:41.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "567605548", "edit_history_tweet_ids": ["1169696705132093441"], "id": "1169696705132093441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-05T19:40:01.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2494554925", "edit_history_tweet_ids": ["1169696665772732416"], "id": "1169696665772732416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:39:51.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328268513", "edit_history_tweet_ids": ["1169696654775263233"], "id": "1169696654775263233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:39:49.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53042341", "in_reply_to_user_id": "174818242", "edit_history_tweet_ids": ["1169696525812948993"], "id": "1169696525812948993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169691088854163463"}], "created_at": "2019-09-05T19:39:18.000Z", "text": "@leandroruschel Se fizer mesmo isso , n\u00e3o diria que ele se suicidou para mim , Mas perdeu o apoio incondicional que tinha da minha pessoa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774005314844815360", "in_reply_to_user_id": "817847432742600704", "edit_history_tweet_ids": ["1169696513251008512"], "id": "1169696513251008512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169695965286195200"}], "created_at": "2019-09-05T19:39:15.000Z", "text": "@VyttoryaRodrigs te dedico perereca suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375186796", "edit_history_tweet_ids": ["1169696446674808832"], "id": "1169696446674808832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:38:59.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2523142913", "edit_history_tweet_ids": ["1169696446112833538"], "id": "1169696446112833538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "created_at": "2019-09-05T19:38:59.000Z", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3394422329", "edit_history_tweet_ids": ["1169696336280731649"], "id": "1169696336280731649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:38:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863408845527420928", "edit_history_tweet_ids": ["1169696286712520705"], "id": "1169696286712520705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T19:38:21.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26651535", "edit_history_tweet_ids": ["1169696254269505536"], "id": "1169696254269505536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:38:13.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700772854577500160", "edit_history_tweet_ids": ["1169696251308400641"], "id": "1169696251308400641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:38:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115974533", "edit_history_tweet_ids": ["1169696250477842432"], "id": "1169696250477842432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:38:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2858863684", "edit_history_tweet_ids": ["1169696217762340864"], "id": "1169696217762340864", "created_at": "2019-09-05T19:38:04.000Z", "text": "Carabiniere si suicida in caserma a Bovino, nel Foggiano https://t.co/QgxhXJ4i8M", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QgxhXJ4i8M", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/AAGRfc5?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/AAGRf\u2026"}]}}, {"author_id": "529140820", "edit_history_tweet_ids": ["1169696093699002368"], "id": "1169696093699002368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908554813079560194", "edit_history_tweet_ids": ["1169696090863616000"], "id": "1169696090863616000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169695987969011712"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5UUfrNBml3", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/05/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/05/un-\u2026"}]}, "text": "RT @aldiagt: #Viral Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/5UUfrNBml3 htt\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147034193", "edit_history_tweet_ids": ["1169696076187820033"], "id": "1169696076187820033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193050457", "edit_history_tweet_ids": ["1169696066083725313"], "id": "1169696066083725313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169695987969011712"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5UUfrNBml3", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/05/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/05/un-\u2026"}]}, "text": "RT @aldiagt: #Viral Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/5UUfrNBml3 htt\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1692669570", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "edit_history_tweet_ids": ["1169696051135037440"], "id": "1169696051135037440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169691821829709824"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:25.000Z", "text": "@claudioedantas Acho que o @jairbolsonaro se suicidou politicamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077169598", "edit_history_tweet_ids": ["1169695987969011712"], "id": "1169695987969011712", "created_at": "2019-09-05T19:37:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5UUfrNBml3", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/05/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/05/un-\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jvPZsy7VIE", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1169695987969011712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvPZsy7VIE", "media_key": "3_1169695966921969664"}]}, "text": "#Viral Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/5UUfrNBml3 https://t.co/jvPZsy7VIE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391703818", "in_reply_to_user_id": "135288121", "edit_history_tweet_ids": ["1169695982960820224"], "id": "1169695982960820224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686198194802688"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:08.000Z", "text": "@grupolaleyenda 1.-Algo en ti\n2.-El Corazon y Yo\n3.-Di\n4.-El tel\u00e9fono\n5.-Mas fuerte que H\u00e9rcules\n6.-Atascate que hay lodo\n7.-Coraz\u00f3n Suicida\n8.-A nadie como t\u00fa\n9.-Por eso te destroce el coraz\u00f3n\n10.-Que te lleve la tristeza\n\n\ud83d\ude0e", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.3644, "type": "Other", "normalized_text": "Corazon"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5992, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9rcules"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "Atascate"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "grupolaleyenda", "id": "135288121"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244250379", "edit_history_tweet_ids": ["1169695957128220672"], "id": "1169695957128220672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2725710231", "edit_history_tweet_ids": ["1169695950950023175"], "id": "1169695950950023175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:37:01.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63281836", "edit_history_tweet_ids": ["1169695936223830016"], "id": "1169695936223830016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:36:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998702635774566400", "edit_history_tweet_ids": ["1169695841969463297"], "id": "1169695841969463297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:36:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110738491", "edit_history_tweet_ids": ["1169695794057924614"], "id": "1169695794057924614", "created_at": "2019-09-05T19:36:23.000Z", "text": "Francotirador dispara contra secuestrador suicida entre las piernas de un polic\u00eda - S\u00edntesis TV https://t.co/Nu9fDGGz0G", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edntesis TV"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Nu9fDGGz0G", "expanded_url": "http://sintesistv.com.mx/francotirador-dispara-contra-secuestrador-suicida-entre-las-piernas-de-un-policia/", "display_url": "sintesistv.com.mx/francotirador-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260394332", "edit_history_tweet_ids": ["1169695702164938757"], "id": "1169695702164938757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:36:01.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67316405", "in_reply_to_user_id": "50409959", "edit_history_tweet_ids": ["1169695675094900736"], "id": "1169695675094900736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169694997295325190"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:55.000Z", "text": "@verissimoallan Pessoal prefere ver um filme ruim para mandar um \"chora DC\" do que ver um filme bom. Mesma coisa do \"outro lado\", torci at\u00e9 o funda da minha alma para Esquadr\u00e3o Suicida ser incr\u00edvel, quero mais \u00e9 filme bom.... Meu \u00fanico medo \u00e9 que descubram a Image Comics dos anos 90!", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "outro lado"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Image Comics"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "verissimoallan", "id": "50409959"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817488142613807109", "edit_history_tweet_ids": ["1169695647072686082"], "id": "1169695647072686082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:48.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276472653", "edit_history_tweet_ids": ["1169695631918739456"], "id": "1169695631918739456", "created_at": "2019-09-05T19:35:45.000Z", "text": "Kauana se matou de rir com meus \u00e1udio ontem na hora do jogo azar \u00e9o INTER", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Kauana"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3429509728", "edit_history_tweet_ids": ["1169695631155355649"], "id": "1169695631155355649", "created_at": "2019-09-05T19:35:45.000Z", "text": "https://t.co/95Sh7aMP0R", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/95Sh7aMP0R", "expanded_url": "https://www.kandire.bo/40037-Mira-como-un--francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia.html", "display_url": "kandire.bo/40037-Mira-com\u2026"}]}}, {"author_id": "258605965", "in_reply_to_user_id": "102903268", "edit_history_tweet_ids": ["1169695600029372416"], "id": "1169695600029372416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169694848997363713"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:37.000Z", "text": "@Pernetinha1 @anapads Esse pessoal n\u00e3o aprende. Fizeram aquela bomba que foi o primeiro. N\u00e3o satisfeitos, me lan\u00e7am um filme do Coringa, mesmo com essa gera\u00e7\u00e3o de channers e incels se proliferando igual baratas por a\u00ed. Agora OUTRO filme do Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4411, "type": "Other", "normalized_text": "channers"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.8518, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "anapads", "id": "8174892"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278085893", "edit_history_tweet_ids": ["1169695591540109312"], "id": "1169695591540109312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4645823486", "edit_history_tweet_ids": ["1169695591175266310"], "id": "1169695591175266310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001798397454581760", "edit_history_tweet_ids": ["1169695577552146435"], "id": "1169695577552146435", "created_at": "2019-09-05T19:35:32.000Z", "text": "ho amiche che non sono sicure di riuscire a dare quattro esami in tempo per la sessione di laurea di marzo e poi ci sono io che mi sto lanciando nell'azione suicida di 8: qualcuno mi fermi prima che mi trovino nel Po", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53201731", "edit_history_tweet_ids": ["1169695542521356288"], "id": "1169695542521356288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933169630943891457", "edit_history_tweet_ids": ["1169695527094632456"], "id": "1169695527094632456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:20.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17523132", "edit_history_tweet_ids": ["1169695478956658690"], "id": "1169695478956658690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:08.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277727135", "in_reply_to_user_id": "359523421", "edit_history_tweet_ids": ["1169695449407807488"], "id": "1169695449407807488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169692714939691009"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:01.000Z", "text": "@laramaarod Menina, faz \u00e9 tempo... Ele se matou depois que sa\u00edram umas acusa\u00e7\u00f5es de pornografia infantil contra ele", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112556568", "edit_history_tweet_ids": ["1169695443573452800"], "id": "1169695443573452800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:35:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253337229", "edit_history_tweet_ids": ["1169695417937944577"], "id": "1169695417937944577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:54.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950707530455502848", "edit_history_tweet_ids": ["1169695403484336128"], "id": "1169695403484336128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385476753", "edit_history_tweet_ids": ["1169695358055866369"], "id": "1169695358055866369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2870007611", "edit_history_tweet_ids": ["1169695346617982976"], "id": "1169695346617982976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926839656531902465", "in_reply_to_user_id": "946185146159583237", "edit_history_tweet_ids": ["1169695335838449664"], "id": "1169695335838449664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169695127880777728"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:34.000Z", "text": "@lluviaenjupiter Querr\u00e1s decir puro suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lluviaenjupiter", "id": "946185146159583237"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100244894113763328", "edit_history_tweet_ids": ["1169695287151071234"], "id": "1169695287151071234", "created_at": "2019-09-05T19:34:23.000Z", "text": "Entro no twitter e vejo Nicki Minaj se aposentando, traficante que matou Mac Miller sendo achado eu t\u00f4 assim passada chocada", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Nicki Minaj"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Miller"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900065101583175680", "in_reply_to_user_id": "751435871308701696", "edit_history_tweet_ids": ["1169695283271393281"], "id": "1169695283271393281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169632031992623109"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:22.000Z", "text": "@Flintstone___ Lo duro es haber estado un par de horas antes con un suicida y no haber sido consciente de lo que iba a hacer.Haber disfrutado con \u00e9l como siempre y despedirte con unas risas y abrazos.Cuando te llaman para darte la noticia no te lo puedes creer y repasas cada minuto con \u00e9l.Duro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Flintstone___", "id": "751435871308701696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136718940", "edit_history_tweet_ids": ["1169695282206060544"], "id": "1169695282206060544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "540066448", "edit_history_tweet_ids": ["1169695270793371648"], "id": "1169695270793371648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169608313367080966"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:19.000Z", "text": "RT @emmevilla: 5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta sui\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014886037443764226", "edit_history_tweet_ids": ["1169695250559799296"], "id": "1169695250559799296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129084483", "edit_history_tweet_ids": ["1169695245350703104"], "id": "1169695245350703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:13.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195710859", "edit_history_tweet_ids": ["1169695228367798272"], "id": "1169695228367798272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169563671091171329"}], "created_at": "2019-09-05T19:34:08.000Z", "text": "RT @jostipi: @Wolfdruida Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23  La TERRUCOS? Tan grandazo y tan imb\u00e9cil como dir\u00eda el suicida. Sr fujialanista ESA CANTALETA f\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721870473634689025", "edit_history_tweet_ids": ["1169695133731905536"], "id": "1169695133731905536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:46.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346903172", "edit_history_tweet_ids": ["1169695127113216001"], "id": "1169695127113216001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:44.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956757157340266496", "in_reply_to_user_id": "66854685", "edit_history_tweet_ids": ["1169695095530106881"], "id": "1169695095530106881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169219989641076736"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:37.000Z", "text": "@marcelodiazd Tu referente un Suicida. \nSaludos al psic\u00f3logo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelodiazd", "id": "66854685"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732623437", "edit_history_tweet_ids": ["1169695062206423040"], "id": "1169695062206423040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1319842964", "edit_history_tweet_ids": ["1169694992836825089"], "id": "1169694992836825089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108578236", "edit_history_tweet_ids": ["1169694982552326144"], "id": "1169694982552326144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149800808810274819", "edit_history_tweet_ids": ["1169694957403299842"], "id": "1169694957403299842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:04.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382122746", "edit_history_tweet_ids": ["1169694933923651584"], "id": "1169694933923651584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:32:58.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474385236", "edit_history_tweet_ids": ["1169694927669911552"], "id": "1169694927669911552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:32:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716566909", "edit_history_tweet_ids": ["1169694904781541376"], "id": "1169694904781541376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:32:51.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102903268", "in_reply_to_user_id": "8174892", "edit_history_tweet_ids": ["1169694848997363713"], "id": "1169694848997363713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169694595313283074"}], "created_at": "2019-09-05T19:32:38.000Z", "text": "@anapads meu deus do c\u00e9u outro esquadrao suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anapads", "id": "8174892"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77528801", "edit_history_tweet_ids": ["1169694717866663936"], "id": "1169694717866663936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "created_at": "2019-09-05T19:32:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817834440785358848", "edit_history_tweet_ids": ["1169694673797111808"], "id": "1169694673797111808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169674372728152067"}], "created_at": "2019-09-05T19:31:56.000Z", "text": "RT @pocbello: NOSH ME MATOU HJ E NOSH SE PEGOU NO COACHELLA SIM QUEM DISCORDA MORRE https://t.co/ZUF6vi84r1", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pocbello", "id": "2500717659"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZUF6vi84r1", "expanded_url": "https://twitter.com/pocbello/status/1169674372728152067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUF6vi84r1", "media_key": "3_1169674366734540802"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868173419006894082", "edit_history_tweet_ids": ["1169694620634271746"], "id": "1169694620634271746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T19:31:44.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169694591693594625"], "id": "1169694591693594625", "created_at": "2019-09-05T19:31:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/ScTviue0EQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ScTviue0EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169694591693594625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScTviue0EQ", "media_key": "13_1169570289837117440"}]}}, {"author_id": "800645785", "edit_history_tweet_ids": ["1169694468846624768"], "id": "1169694468846624768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "created_at": "2019-09-05T19:31:07.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865524080941727745", "edit_history_tweet_ids": ["1169694270128828416"], "id": "1169694270128828416", "created_at": "2019-09-05T19:30:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 82, "tag": "Contebis"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 180, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "text": "Elsa Fornero ha ora dichiarato che voterebbe la fiducia al nuovo governo #Contebis. Salvini avr\u00e0 un nuovo argomento. Lasciargli il monopolio dell'opposizione \u00e8 suicida.\n\n@InOndaLa7", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300469408", "edit_history_tweet_ids": ["1169694269268987904"], "id": "1169694269268987904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169650061703294976"}], "created_at": "2019-09-05T19:30:20.000Z", "text": "RT @lanuovasardegna: Carabiniere suicida nel foggiano.\n\nIl militare non ha lasciato bigliettini, ha usato pistola ordinanza https://t.co/VV\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lanuovasardegna", "id": "121470821"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163613636692193280", "edit_history_tweet_ids": ["1169694009394118657"], "id": "1169694009394118657", "created_at": "2019-09-05T19:29:18.000Z", "text": "Ainda bem que meu pai n\u00e3o me matou por estourar o cart\u00e3o de rchlo. Dica: n\u00e3o fa\u00e7a e passe esses cart\u00f5es como se n\u00e3o tivesse que pagar depois !!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2886259497", "edit_history_tweet_ids": ["1169693971880259584"], "id": "1169693971880259584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167800860329553921"}], "created_at": "2019-09-05T19:29:09.000Z", "text": "RT @wesley_curty: #79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wesley_curty", "id": "3386541736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2914145989", "edit_history_tweet_ids": ["1169693919090630656"], "id": "1169693919090630656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169477773850578944"}], "created_at": "2019-09-05T19:28:56.000Z", "text": "RT @florencio_ad: La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "florencio_ad", "id": "2915572651"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "360150836", "in_reply_to_user_id": "710904938", "edit_history_tweet_ids": ["1169693742137319426"], "id": "1169693742137319426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169427892637450240"}], "created_at": "2019-09-05T19:28:14.000Z", "text": "@john_dresc Yo no dir\u00e9 nada, todo cabe en el beneficio de la duda, bien pudo ser un asesinato, o un suicida.\nMejor no adelantarse.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1584638496", "in_reply_to_user_id": "75684101", "edit_history_tweet_ids": ["1169693659148800000"], "id": "1169693659148800000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169415363269943296"}], "created_at": "2019-09-05T19:27:54.000Z", "text": "@PeruNews No  hubo ning\u00fan  tenso momento, los argumentos del clown son tan consistentes como la papada del corrupto suicida. https://t.co/KcAboU3ZCD", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/KcAboU3ZCD", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1169693659148800000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KcAboU3ZCD", "media_key": "16_1169693648218402823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318181812", "edit_history_tweet_ids": ["1169693412137873410"], "id": "1169693412137873410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "created_at": "2019-09-05T19:26:55.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1169693244013387777"], "id": "1169693244013387777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169412522438529024"}], "created_at": "2019-09-05T19:26:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Fiscalia"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.2856, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4162, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: \u00a8Magneto\u00a8 pronto estar\u00e1 preso. Ojala NO se meta un balazo, como lo hizo su jefe mafioso suicida #AG, cuando la #Fiscalia v\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57638009", "edit_history_tweet_ids": ["1169693235792531456"], "id": "1169693235792531456", "created_at": "2019-09-05T19:26:13.000Z", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida https://t.co/wAKuX9LzCA", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3865, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/wAKuX9LzCA", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida#.XXFhUktV4Ug.twitter", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida#.XXFhUktV4Ug.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "16742538", "edit_history_tweet_ids": ["1169693115533283328"], "id": "1169693115533283328", "created_at": "2019-09-05T19:25:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 116, "tag": "LAPunk"}, {"start": 117, "end": 135, "tag": "generacionsuicida"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.8613, "type": "Other", "normalized_text": "Generacion Suicida"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6312, "type": "Other", "normalized_text": "LAPunk"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ml24zJuP9D", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=0uyX-V2gzsk&vidve=5727&autoplay=1", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=0uyX-V\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/PlGxoFkehJ", "expanded_url": "https://twitter.com/endurablegoods/status/1169693115533283328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlGxoFkehJ", "media_key": "3_1169693108100927488"}]}, "text": "At the risk of being labeled a gentrifier, I\u2019m really digging Generacion Suicida. \n\nhttps://t.co/Ml24zJuP9D\n\n#LAPunk #generacionsuicida https://t.co/PlGxoFkehJ", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3074250669", "edit_history_tweet_ids": ["1169692899346407427"], "id": "1169692899346407427", "created_at": "2019-09-05T19:24:53.000Z", "text": "Afganist\u00e1n sufre un segundo atentado en menos de una semana.\n\nUn nuevo atentado suicida reivindicado por los talibanes, el segundo en menos de una semana, golpe\u00f3 este jueves a la capital afgana, causando \nhttps://t.co/Zt1fCVwUEy https://t.co/rc51UDhueq", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4233, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.5803, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Zt1fCVwUEy", "expanded_url": "https://web.facebook.com/Radiocuervouruguay/photos/a.652598391502983/2378388608923944/?type=3&av=652585781504244&eav=AfacjtNvCig8ZnQsGtI1_3D0NmorX-LYRXkMhASSysq6gOXC_ihHH-ACC8ZZ2PHkD04&__xts__%5B0%5D=68.ARD22aYhuHLG5fgeGXKq8WPQBi9e_4m8rbAcxPTUgA_N53y3U9yehMjf8LVjvADa0xJPxIcoO6v7swqCJSL-5bHfzLYGh84MKyPrcF4jKsm_T_7bb0k51edK88Fevzb7sd1KAQSGYVOvn8JvojY5nfavWZIsGz4cIXw8gvDTQgKxPoYFKEMUWzKfhyGStAR4uzPGmkUyV58raPoP0PTx3d-MzwXU2mcpMrklx0GjRWf3pCbXvfWB-vh6anWJdmGHaePb4zKbG85BbMSZBtq4AEBKjEKvqmlBC-xuykCPDFkZYNChyyuILvIU8J-k0nXoftNZf64y9cZFMZTBhprIFScO7g&__tn__=-R", "display_url": "web.facebook.com/Radiocuervouru\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rc51UDhueq", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1169692899346407427/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rc51UDhueq", "media_key": "3_1169692888265089026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077690364281135104", "edit_history_tweet_ids": ["1169692650531885057"], "id": "1169692650531885057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169684683262746624"}], "created_at": "2019-09-05T19:23:54.000Z", "text": "RT @tozieriggs: che quien me mando a amar a un grupo de 7 inadaptados que se pelean con un payaso hijo de puta y 27 a\u00f1os despues uno se sui\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "622183939", "edit_history_tweet_ids": ["1169692576678649857"], "id": "1169692576678649857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418134861864960"}], "created_at": "2019-09-05T19:23:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 41, "end": 58, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: #DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn -, https://t.co/5U004Ge2kn", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3949117036", "in_reply_to_user_id": "13514762", "edit_history_tweet_ids": ["1169692431077584896"], "id": "1169692431077584896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169681953303519232"}], "created_at": "2019-09-05T19:23:02.000Z", "text": "@LegaSalvini veramente ti stanno mollando tutti, sai com'\u00e8, non \u00e8 facile stare vicino a un suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4726280773", "in_reply_to_user_id": "4726280773", "edit_history_tweet_ids": ["1169692270884478976"], "id": "1169692270884478976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169692121072377856"}], "created_at": "2019-09-05T19:22:23.000Z", "text": ", no les haria nada, me da pena \u00a0porque me intentaron destruir y me converti en una mejor persona las personas muchas veces son una mierda sin darse cuenta en cuanto da\u00f1o hicieron aprendan a respetar a todas las personas esta tanta gente que se suicida por el bullyng", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382161035", "edit_history_tweet_ids": ["1169692199933620225"], "id": "1169692199933620225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:22:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857144629082370048", "edit_history_tweet_ids": ["1169692110620110849"], "id": "1169692110620110849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:21:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181574474", "in_reply_to_user_id": "181574474", "edit_history_tweet_ids": ["1169692074482053120"], "id": "1169692074482053120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169692068949741568"}], "created_at": "2019-09-05T19:21:37.000Z", "text": "... \n\ud83d\ude14Em novembro Paulo se matou, \"Mas era t\u00e3o jovem!\", \"Era uma boa pessoa\", por\u00e9m tudo que Pedro queria era que todos os meses fossem amarelos tamb\u00e9m, que os julgamentos acabassem e que as pessoas realmente entendessem que os problemas psicol\u00f3gicos n\u00e3o s\u00e3o escolha nossa, ...", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "bacb72e48bb40ebe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114300672", "edit_history_tweet_ids": ["1169691975584555009"], "id": "1169691975584555009", "created_at": "2019-09-05T19:21:13.000Z", "text": "Foggia, carabiniere si suicida con pistola d'ordinanza. https://t.co/cR5LsUbiFI", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/cR5LsUbiFI", "expanded_url": "https://it.notizie.yahoo.com/foggia-carabiniere-si-suicida-con-pistola-dordinanza-180920815.html", "display_url": "it.notizie.yahoo.com/foggia-carabin\u2026"}]}}, {"author_id": "3090095207", "edit_history_tweet_ids": ["1169691823385788417"], "id": "1169691823385788417", "created_at": "2019-09-05T19:20:37.000Z", "text": "A sobrinha do marido da minha tia se matou com 15 anos. To chocado", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893266254789849089", "in_reply_to_user_id": "1002919334480695296", "edit_history_tweet_ids": ["1169691609778331648"], "id": "1169691609778331648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686279082168320"}], "created_at": "2019-09-05T19:19:46.000Z", "text": "@NightwingDRG \u2014 E voc\u00ea quer que eu acredite nessa hist\u00f3ria? Eu fui no funeral do Richard Grayson. Se Ra's ainda est\u00e1 querendo provar o ponto dele, diga que j\u00e1 conseguiu quando matou o Dick e o Roy.\n\nDisse ainda de costas, sentindo um peso terr\u00edvel nos ombros. Se sentia culpado por tudo aquilo.", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Grayson"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Roy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083495972121051136", "edit_history_tweet_ids": ["1169691546985336834"], "id": "1169691546985336834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "created_at": "2019-09-05T19:19:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}]}, "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57052582", "edit_history_tweet_ids": ["1169691454085767170"], "id": "1169691454085767170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T19:19:09.000Z", "text": "RT @omelete: Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009962238709583872", "edit_history_tweet_ids": ["1169691117794811906"], "id": "1169691117794811906", "created_at": "2019-09-05T19:17:48.000Z", "text": "O PR @jairbolsonaro acabou de indicar o Augusto Aras para um dos cargos mais importantes do Estado. Como PR n\u00e3o tem voca\u00e7\u00e3o para suicida, vamos esperar que ele saiba o que faz e que o PGR comunista n\u00e3o tomar\u00e1 atitudes para encurtar o mandado do presidente. Temos que rezar muito.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.678, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3045236199", "edit_history_tweet_ids": ["1169691075742707712"], "id": "1169691075742707712", "created_at": "2019-09-05T19:17:38.000Z", "text": "Ai krl esse mlk t\u00e1 ferrado skskska acabou com a pr\u00f3pria vida ksksks \u2014 Kskskksksksksk nem que isso https://t.co/VBNCgakOvY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VBNCgakOvY", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Majumarroni/post/977175691?t=1567711058", "display_url": "curiouscat.me/Majumarroni/po\u2026"}]}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1169690968863531012"], "id": "1169690968863531012", "created_at": "2019-09-05T19:17:13.000Z", "text": "Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 90, "quote_count": 17}}, {"author_id": "391606213", "edit_history_tweet_ids": ["1169690863091556353"], "id": "1169690863091556353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169655097858678795"}], "created_at": "2019-09-05T19:16:48.000Z", "text": "RT @Geni66352834: @Jrodrigues1954 Ela (Dodge) se matou sozinha\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Dodge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Geni66352834", "id": "1074716240206274560"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Jrodrigues1954", "id": "391606213"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832421027024093184", "edit_history_tweet_ids": ["1169690767830523904"], "id": "1169690767830523904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T19:16:25.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176280866", "edit_history_tweet_ids": ["1169690717029052417"], "id": "1169690717029052417", "created_at": "2019-09-05T19:16:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "2daEmisi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "LausMG", "id": "102800818"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "pablovazquezr1", "id": "124827585"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "KarlaJOro", "id": "123681923"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Uh82OF4sbM", "expanded_url": "https://twitter.com/zona3noticias/status/1169690717029052417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uh82OF4sbM", "media_key": "3_1169690712109178880"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Uh82OF4sbM", "expanded_url": "https://twitter.com/zona3noticias/status/1169690717029052417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uh82OF4sbM", "media_key": "3_1169690712125956096"}]}, "text": "#2daEmisi\u00f3n con @LausMG y @pablovazquezr1 | \nPoblaci\u00f3n joven en Jalisco, la que m\u00e1s se suicida  \u26a0\u26a0\n\n@KarlaJOro https://t.co/Uh82OF4sbM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887016628659081216", "edit_history_tweet_ids": ["1169690657897754625"], "id": "1169690657897754625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T19:15:59.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701907968", "in_reply_to_user_id": "2453219229", "edit_history_tweet_ids": ["1169690656438018048"], "id": "1169690656438018048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169306190788157440"}], "created_at": "2019-09-05T19:15:58.000Z", "text": "@chinty23 @primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Claro un hamp\u00f3n es l\u00edder de delincuentes el marrano cobarde suicida Alan Garc\u00eda lo fue", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 250, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 141, "end": 148, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 161, "end": 171, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490876233", "in_reply_to_user_id": "135288121", "edit_history_tweet_ids": ["1169690170339274753"], "id": "1169690170339274753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686198194802688"}], "created_at": "2019-09-05T19:14:03.000Z", "text": "@grupolaleyenda Rolas de qui\u00e9nes\ud83d\udc40 ah ntc MRP \nPedacito de sol, corazon suicida, mas vale que marques, popurr\u00ed de Don Ram\u00f3n Ayala, la neta del planeta, solo pienso en ti, que te faltaba, el coraz\u00f3n y yo, te dejo volar y amarrado\ud83d\udc95 ahh y el pavido navido pa\u2019que cantes t\u00fa \ud83e\udd13\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd73", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Ayala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "grupolaleyenda", "id": "135288121"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710190100811018240", "edit_history_tweet_ids": ["1169690164245016576"], "id": "1169690164245016576", "created_at": "2019-09-05T19:14:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 156, "tag": "instaci\u00f3ndearte"}, {"start": 157, "end": 173, "tag": "artinstallation"}, {"start": 174, "end": 184, "tag": "rudiezart"}, {"start": 185, "end": 201, "tag": "stoptransphobia"}, {"start": 202, "end": 212, "tag": "lgtabiart"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "LGTBI"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 211, "probability": 0.4787, "type": "Other", "normalized_text": "lgtabiart"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.5946, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/PSz48nMytB", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresRudiez/status/1169690164245016576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSz48nMytB", "media_key": "3_1169690157945184257"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/PSz48nMytB", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresRudiez/status/1169690164245016576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSz48nMytB", "media_key": "3_1169690157873844224"}]}, "text": "El suicida de la diferencia la arrastra a solas y ella grita. La envidia susurra: No llores ahorcada y despide tu vida con pa\u00f1uelo en mano. #instaci\u00f3ndearte #artinstallation #rudiezart #stoptransphobia #lgtabiart #LGTBI https://t.co/PSz48nMytB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "494565140", "edit_history_tweet_ids": ["1169690160906346499"], "id": "1169690160906346499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169688950518108162"}], "created_at": "2019-09-05T19:14:00.000Z", "text": "RT @DiarioContraste: Atentado suicida en Kabul dej\u00f3 diez muertos, entre ellos dos soldados de la OTAN https://t.co/XNLCND5veS", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioContraste", "id": "632599008"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XNLCND5veS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zTYCqW", "display_url": "bit.ly/2zTYCqW"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90473063", "edit_history_tweet_ids": ["1169690103339474945"], "id": "1169690103339474945", "created_at": "2019-09-05T19:13:47.000Z", "text": "Em pleno setembro amarelo, um jovem se suicida em Joan\u00f3polis, filho posta que o pai virou estrelinha.", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Joan\u00f3polis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002711905075490816", "in_reply_to_user_id": "721121670", "edit_history_tweet_ids": ["1169690067968909318"], "id": "1169690067968909318", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169418810249678848"}], "created_at": "2019-09-05T19:13:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 181, "tag": "QueSeVayanTodos"}, {"start": 183, "end": 203, "tag": "CierreDelCongresoYA"}, {"start": 205, "end": 237, "tag": "CierreConstitucionalDelCongreso"}, {"start": 239, "end": 252, "tag": "Apranuncamas"}, {"start": 254, "end": 271, "tag": "FujimoriNuncaMas"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Conanacen", "id": "721121670"}]}, "text": "@Conanacen Re\u00edrse en la cara del mam\u00f3n del cobarde suicida es lo m\u00e1s gracioso, no se puede evitar le queden meses de la mamadera q ten\u00eda al in\u00fatil de Mulder por eso #QueSeVayanTodos \n#CierreDelCongresoYA \n#CierreConstitucionalDelCongreso \n#Apranuncamas \n#FujimoriNuncaMas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036524755392909312", "edit_history_tweet_ids": ["1169689998762938370"], "id": "1169689998762938370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169689715387305989"}], "created_at": "2019-09-05T19:13:22.000Z", "text": "RT @s_iriusblack: amo TANTO ter fotos da harley em bop pq me recusava a usar de esquadr\u00e3o suicida, imagina quando lan\u00e7ar o filme A FELICIDA\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036524755392909312", "edit_history_tweet_ids": ["1169689991397761025"], "id": "1169689991397761025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169689715387305989"}], "created_at": "2019-09-05T19:13:20.000Z", "text": "Eu sabia que vc odiava e detestava, por isso nunca mandei foto da Arlequina com o uniforme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/WSjCDhqRGr", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WSjCDhqRGr", "expanded_url": "https://twitter.com/a_mberheard/status/1169689715387305989", "display_url": "twitter.com/a_mberheard/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4530680200", "edit_history_tweet_ids": ["1169689921193463809"], "id": "1169689921193463809", "created_at": "2019-09-05T19:13:03.000Z", "text": "Meu amigo quase se suicidou, tinha me mandado um texto de adeus e desapareceu por horas, quase morri de preocupa\u00e7\u00e3o mas ele est\u00e1 bem https://t.co/qLecyu1its", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3868, "type": "Other", "normalized_text": "adeus"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/qLecyu1its", "expanded_url": "https://t.co/qLecyu1its", "display_url": "t.co/qLecyu1its"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052949602821902336", "edit_history_tweet_ids": ["1169689891183177731"], "id": "1169689891183177731", "created_at": "2019-09-05T19:12:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 228, "tag": "Justi\u00e7aporTamyris"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "mppe_noticias", "id": "42946470"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/HqmJVdaICb", "expanded_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/09/05/motociclista-que-atropelou-e-matou-jovem-em-parada-de-onibus-e-indiciado-por-homicidio-doloso.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/pe/pernambuco/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pe/pernambuco/noticia/2019/09/05/motociclista-que-atropelou-e-matou-jovem-em-parada-de-onibus-e-indiciado-por-homicidio-doloso.ghtml"}]}, "text": "Um grande passo foi dado, agora \u00e9 esperar que se fa\u00e7a justi\u00e7a de verdade. Esse criminoso n\u00e3o pode ficar impune. Agora \u00e9 confiar que o @mppe_noticias siga a mesma linha e coloque esse criminoso atr\u00e1s das grades #Justi\u00e7aporTamyris https://t.co/HqmJVdaICb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3311717032", "edit_history_tweet_ids": ["1169689837454200837"], "id": "1169689837454200837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:12:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82439982", "edit_history_tweet_ids": ["1169689801886507008"], "id": "1169689801886507008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169457849287761921"}], "created_at": "2019-09-05T19:12:35.000Z", "text": "Porque la eutanasia es una desicion despu\u00e9s de una enfermedad incurable, larga y sufrida, mientras que el suicida lo hace con condiciones de vida excelente y con una depresi\u00f3n que puede superar https://t.co/gHx6PmBDeJ", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "eutanasia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/gHx6PmBDeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmciriaco/status/1169457849287761921", "display_url": "twitter.com/carlosmciriaco\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "4299951629", "edit_history_tweet_ids": ["1169689715387305989"], "id": "1169689715387305989", "created_at": "2019-09-05T19:12:14.000Z", "text": "amo TANTO ter fotos da harley em bop pq me recusava a usar de esquadr\u00e3o suicida, imagina quando lan\u00e7ar o filme A FELICIDADE MEU PAI https://t.co/4hzRKOmS4D", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3707, "type": "Place", "normalized_text": "bop"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4hzRKOmS4D", "expanded_url": "https://t.co/4hzRKOmS4D", "display_url": "t.co/4hzRKOmS4D"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"author_id": "552790955", "in_reply_to_user_id": "965333013948182529", "edit_history_tweet_ids": ["1169689709246844931"], "id": "1169689709246844931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169549701835841537"}], "created_at": "2019-09-05T19:12:13.000Z", "text": "@Kemasda23 Se pone a darle la co\u00f1a a la galline y esta sola se mete en el horno y se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kemasda23", "id": "965333013948182529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336297248", "edit_history_tweet_ids": ["1169689708588392453"], "id": "1169689708588392453", "created_at": "2019-09-05T19:12:12.000Z", "text": "Estou vivendo ou apenas pensando se algu\u00e9m da minha fam\u00edlia matou o meu irm\u00e3o", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159508284509999104", "edit_history_tweet_ids": ["1169689434247315456"], "id": "1169689434247315456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685025190813697"}], "created_at": "2019-09-05T19:11:07.000Z", "text": "RT @SoloNoticiasSV: Hombre se suicida al interior de un taller de motocicletas en Usulut\u00e1n https://t.co/r3A2Qgt6w8", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Usulut\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoloNoticiasSV", "id": "93083501"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/r3A2Qgt6w8", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/05/hombre-se-suicida-al-interior-de-un-taller-de-motocicletas-en-usulutan/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/05/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "484868908", "edit_history_tweet_ids": ["1169689173579771906"], "id": "1169689173579771906", "created_at": "2019-09-05T19:10:05.000Z", "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/RyzfhJUw9d via @ActualidadRT", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RyzfhJUw9d", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002711905075490816", "in_reply_to_user_id": "51164459", "edit_history_tweet_ids": ["1169689131561226240"], "id": "1169689131561226240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169611989473222657"}], "created_at": "2019-09-05T19:09:55.000Z", "text": "@mlukacs @hectorbecerrilr @AlfredoMTorres Te acuerdas de Idice la encuestadora ama\u00f1ada de los aprofujimontesinistas, que sacaba todo a favor del cobarde suicida... Perd\u00f3n me rectifico. Jajajajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4263, "type": "Person", "normalized_text": "Idice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AlfredoMTorres", "id": "41252321"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "632599008", "edit_history_tweet_ids": ["1169688950518108162"], "id": "1169688950518108162", "created_at": "2019-09-05T19:09:12.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul dej\u00f3 diez muertos, entre ellos dos soldados de la OTAN https://t.co/XNLCND5veS", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/XNLCND5veS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zTYCqW", "display_url": "bit.ly/2zTYCqW"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1708309334", "edit_history_tweet_ids": ["1169688865919131649"], "id": "1169688865919131649", "created_at": "2019-09-05T19:08:52.000Z", "text": "Tragedia in Puglia: Carabiniere suicida in caserma, indagini in corso - https://t.co/I6ULlfxbwa", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/I6ULlfxbwa", "expanded_url": "https://www.pugliareporter.com/2019/09/05/tragedia-puglia-carabiniere-suicida-caserma-indagini-corso/", "display_url": "pugliareporter.com/2019/09/05/tra\u2026"}]}}, {"author_id": "186648784", "edit_history_tweet_ids": ["1169688794976727045"], "id": "1169688794976727045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T19:08:35.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58811453", "edit_history_tweet_ids": ["1169688792283930624"], "id": "1169688792283930624", "created_at": "2019-09-05T19:08:34.000Z", "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/PzIWztZGDH", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PzIWztZGDH", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2737589624", "edit_history_tweet_ids": ["1169688715482009602"], "id": "1169688715482009602", "created_at": "2019-09-05T19:08:16.000Z", "text": "Garantizaron la seguridad del p\u00fablico y le dieron al delicuente lo que ped\u00eda, que excelente servicio. \ud83d\ude04 \ud83d\udc4f https://t.co/Pglgp7xFBn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Pglgp7xFBn", "expanded_url": "https://peru21.pe/mundo/china-francotirador-camuflado-entre-piernas-de-companero-dispara-a-secuestrador-suicida-noticia/", "display_url": "peru21.pe/mundo/china-fr\u2026"}]}}, {"author_id": "418175361", "in_reply_to_user_id": "104268053", "edit_history_tweet_ids": ["1169688679574573057"], "id": "1169688679574573057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169687820430168065"}], "created_at": "2019-09-05T19:08:07.000Z", "text": "@ElDespelucao del acto suicida, \u00bfhablar abiertamente? No. Se debe educar mentalmente a la poblaci\u00f3n y esa educaci\u00f3n debe empezar por casa y luego en los primeros a\u00f1os del colegio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElDespelucao", "id": "104268053"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715066911948668928", "edit_history_tweet_ids": ["1169688640315973632"], "id": "1169688640315973632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:07:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1564030921", "in_reply_to_user_id": "135288121", "edit_history_tweet_ids": ["1169688549832060928"], "id": "1169688549832060928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686198194802688"}], "created_at": "2019-09-05T19:07:36.000Z", "text": "@grupolaleyenda Corazon y yo\nQue te faltaba\nEl telefono\nLa mujer que deje\nA nadie como tu\nAcaso piensas\nAmor\nConquistandote\nCorazon suicida\nSolo pienso en ti\nMas vale que marques\n\nYa me pase \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "grupolaleyenda", "id": "135288121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157685472", "edit_history_tweet_ids": ["1169688401811054592"], "id": "1169688401811054592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "created_at": "2019-09-05T19:07:01.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94366768", "edit_history_tweet_ids": ["1169688368235601920"], "id": "1169688368235601920", "created_at": "2019-09-05T19:06:53.000Z", "text": "https://t.co/cf0mX5KEdn https://t.co/cf0mX5KEdn", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cf0mX5KEdn", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes#.XWsgETUTnro.whatsapp", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/cf0mX5KEdn", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes#.XWsgETUTnro.whatsapp", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}}, {"author_id": "1545105108", "in_reply_to_user_id": "720731633452769280", "edit_history_tweet_ids": ["1169688275113697281"], "id": "1169688275113697281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169688102450925569"}], "created_at": "2019-09-05T19:06:31.000Z", "text": "@pbrayangn FICOU CONFUSO MESMO A FORMA Q ELES FIZERAM t\u00e1 parecendo filme do esquadr\u00e3o suicida kskskskks eu demorei pra entender", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pbrayangn", "id": "720731633452769280"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728388745091817473", "edit_history_tweet_ids": ["1169688190816587782"], "id": "1169688190816587782", "created_at": "2019-09-05T19:06:11.000Z", "text": "O mal do ser humano \u00e9 fazer pouco caso de uma pessoa que sofre de depress\u00e3o. As palavras bonitas e de conforto devem vim antes do ato suicida, n\u00e3o depois.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "391521149", "edit_history_tweet_ids": ["1169688122722017281"], "id": "1169688122722017281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:05:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151463135", "in_reply_to_user_id": "2259974366", "edit_history_tweet_ids": ["1169688120209674241"], "id": "1169688120209674241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169684440064417793"}], "created_at": "2019-09-05T19:05:54.000Z", "text": "@Alyenante Salvini sta cercando quello che ha fatto cadere il governo per fargliela pagare, ma ci rendiamo conto della cazzata! \u00c8 stato lui e cerca un colpevole, si suicida e cerca l\u2019assassino, Salvini sei una nullit\u00e0 capace solo di fomentare odio senza idee politiche", "lang": "it", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alyenante", "id": "2259974366"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945202600051462145", "edit_history_tweet_ids": ["1169688003909947392"], "id": "1169688003909947392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:05:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2839578186", "edit_history_tweet_ids": ["1169687948440276993"], "id": "1169687948440276993", "created_at": "2019-09-05T19:05:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiales"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qCfVN7wxCq", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/internacionales/un-francotirador-abatio-a-un-secuestrador-suicida/09/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/internacionale\u2026"}]}, "text": "#Policiales \ud83d\ude94 | El delincuente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo. La mujer retenida sali\u00f3 ilesa y recibi\u00f3 inmediato apoyo psicol\u00f3gico tras ser liberada. Mir\u00e1 el video \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/qCfVN7wxCq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017530019365687296", "edit_history_tweet_ids": ["1169687764020932608"], "id": "1169687764020932608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169680829137739776"}], "created_at": "2019-09-05T19:04:29.000Z", "text": "RT @JAD162024: @alfonsobaella @MartinVizcarraC Todos estos fujiapristas estan sincronizados, agitador, incapaz, no quiere que lo fiscalicen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JAD162024", "id": "2983999444"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019603653827743744", "edit_history_tweet_ids": ["1169687648384016386"], "id": "1169687648384016386", "created_at": "2019-09-05T19:04:01.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt merda Jesus", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3309670823", "edit_history_tweet_ids": ["1169687466951028737"], "id": "1169687466951028737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T19:03:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092897167319224320", "edit_history_tweet_ids": ["1169687097382526976"], "id": "1169687097382526976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169600966255173634"}], "created_at": "2019-09-05T19:01:50.000Z", "text": "RT @mateussemh1997: @thayllo99264662 Eles nem t\u00e3o ligado quem \u00e9 o cara do suicida na Av Brasil a 100km, nem t\u00e3o kkkk.", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mateussemh1997", "id": "1083531040776511488"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2786269914", "edit_history_tweet_ids": ["1169686965744222208"], "id": "1169686965744222208", "created_at": "2019-09-05T19:01:19.000Z", "text": "Este sistema ideol\u00f3gico pol\u00edtico que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas no mundo todo \u00e9 um mal que precisa ser exterminado do Brasil. N\u00e3o se pode tolerar que continuem com seu plano de\u2026 https://t.co/4qZa34v911", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4qZa34v911", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Cl6Lhnelh9JyehlHBXhK4n6sOlmvWDYP5EwY0/?igshid=ysragdszzhp0", "display_url": "instagram.com/p/B2Cl6Lhnelh9\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125737181", "edit_history_tweet_ids": ["1169686812811509760"], "id": "1169686812811509760", "created_at": "2019-09-05T19:00:42.000Z", "text": "Mujer denuncia a su pareja por violencia: Para vengarse, \u00e9l envenena a sus hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1o y luego se suicida \u25ba https://t.co/EaZB6iJQUk https://t.co/vZfmVNRrRu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EaZB6iJQUk", "expanded_url": "http://ow.ly/nM2B30ptWkJ", "display_url": "ow.ly/nM2B30ptWkJ"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/vZfmVNRrRu", "expanded_url": "https://twitter.com/tromepe/status/1169686812811509760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZfmVNRrRu", "media_key": "3_1169686810907348994"}]}}, {"author_id": "2674163930", "edit_history_tweet_ids": ["1169686807270887426"], "id": "1169686807270887426", "created_at": "2019-09-05T19:00:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CwpXMNNN7X", "expanded_url": "http://ht.ly/HrQO30ptZut", "display_url": "ht.ly/HrQO30ptZut"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/i7j23p1tDL", "expanded_url": "https://twitter.com/mexnewz/status/1169686807270887426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7j23p1tDL", "media_key": "3_1169686805299507201"}]}, "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos | #Internacional  https://t.co/CwpXMNNN7X https://t.co/i7j23p1tDL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958051366257098753", "edit_history_tweet_ids": ["1169686639297335299"], "id": "1169686639297335299", "created_at": "2019-09-05T19:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 135, "tag": "Viral"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/cGL5umyLsu", "expanded_url": "https://wp.me/p9IHTR-6K8", "display_url": "wp.me/p9IHTR-6K8"}]}, "text": "Un terrorista suicida con coche bomba deton\u00f3 los explosivos cerca de un puesto de control de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad\n\n#Viral #Saltillo\nhttps://t.co/cGL5umyLsu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031760479897772037", "edit_history_tweet_ids": ["1169686517356355584"], "id": "1169686517356355584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656642104963072"}], "created_at": "2019-09-05T18:59:32.000Z", "text": "RT @AnaMallmann7689: imagina chegar em casa e ver que o teu filho se matou com a tua arma, q horror", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905286764", "in_reply_to_user_id": "102207014", "edit_history_tweet_ids": ["1169686446179082241"], "id": "1169686446179082241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169390529123164163"}], "created_at": "2019-09-05T18:59:15.000Z", "text": "@2MAnalytics En verdad ese es tu an\u00e1lisis???\n\nCreo que viste otro canal...\n\nEl se\u00f1or @Mauriciomulder dio l\u00e1stima verlo... Y su intervenci\u00f3n emulando al panzon suicida... Era ABSOLUTAMENTE RISIBLE...\n\nCC @APRA_Oficial @JorgeDCG @JVelasquezQ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 217, "end": 226, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3043767175", "in_reply_to_user_id": "1106257418433019907", "edit_history_tweet_ids": ["1169686414939893760"], "id": "1169686414939893760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169666348693315585"}], "created_at": "2019-09-05T18:59:07.000Z", "text": "@JPlomar1 @principe_es Peor que Escuadr\u00f3n Suicida? Imposible.", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JPlomar1", "id": "1106257418433019907"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "principe_es", "id": "3006622667"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339666796", "edit_history_tweet_ids": ["1169686388662517761"], "id": "1169686388662517761", "created_at": "2019-09-05T18:59:01.000Z", "text": "Un francotirador de la Polic\u00eda china abati\u00f3 de un tiro a un secuestrador que tom\u00f3 de reh\u00e9n a una mujer en una estaci\u00f3n de metrode la ciudad de Nanning y la mantuvo a punta de cuchillo durante dos horas para finalmente intentar herirla,\u00a0informan\u00a0los https://t.co/epFwsDOOGN https://t.co/fKLz7mllZe", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda china"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8579, "type": "Place", "normalized_text": "Nanning"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/epFwsDOOGN", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/un-francotirador-abate-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia", "display_url": "noticiasenn.net/un-francotirad\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fKLz7mllZe", "expanded_url": "https://twitter.com/lcuevas22/status/1169686388662517761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKLz7mllZe", "media_key": "3_1169686386980638720"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131483484", "edit_history_tweet_ids": ["1169686382710874112"], "id": "1169686382710874112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:59:00.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1169686297394450439"], "id": "1169686297394450439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169565449446731777"}], "created_at": "2019-09-05T18:58:39.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791346770571829248", "edit_history_tweet_ids": ["1169686213294481408"], "id": "1169686213294481408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169685907991146496"}], "created_at": "2019-09-05T18:58:19.000Z", "text": "RT @Bochechudoo: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949042475850747905", "edit_history_tweet_ids": ["1169685907991146496"], "id": "1169685907991146496", "created_at": "2019-09-05T18:57:06.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434091976", "edit_history_tweet_ids": ["1169685864500346886"], "id": "1169685864500346886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "created_at": "2019-09-05T18:56:56.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937335091", "edit_history_tweet_ids": ["1169685771244253186"], "id": "1169685771244253186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169600922617569280"}], "created_at": "2019-09-05T18:56:34.000Z", "text": "RT @AgenciaCostaSol: Disponible \ud83d\udcf0 | Repercusi\u00f3n en medios de la nota de prensa sobre la puesta en marcha por parte de la unidad de #SaludMe\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17198392", "edit_history_tweet_ids": ["1169685763895828485"], "id": "1169685763895828485", "created_at": "2019-09-05T18:56:32.000Z", "text": "RINGGG\n- L\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida.\n- (...) \n- Un momento. Aguarde en l\u00ednea, no cuelgue y no S\u00c9 cuelgue", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793186346139549696", "edit_history_tweet_ids": ["1169685744643915777"], "id": "1169685744643915777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:56:27.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092848004", "edit_history_tweet_ids": ["1169685704877776897"], "id": "1169685704877776897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:56:18.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107184615", "edit_history_tweet_ids": ["1169685658186764289"], "id": "1169685658186764289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169641467037532160"}], "created_at": "2019-09-05T18:56:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "LaRealNoticia"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "LaRealNoticia"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4167, "type": "Person", "normalized_text": "Captan"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaRealnoticia", "id": "2347440187"}]}, "text": "RT @LaRealnoticia: #LaRealNoticia  Video: Captan Momento en que un Francotirador Elimina a un Secuestrador Suicida en China   https://t.co/\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165806820952330240", "edit_history_tweet_ids": ["1169685637060079617"], "id": "1169685637060079617", "created_at": "2019-09-05T18:56:02.000Z", "text": "Parece que esse setembro frio matou a felicidade de metade da Tl,  inclusive a minha tamb\u00e9m nesse clima triste.  \nEu consigo at\u00e9 mesmo ver o bolo se feno correndo por aqui nesse sil\u00eancio que est\u00e1 a Tl.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2209839746", "edit_history_tweet_ids": ["1169685606412312583"], "id": "1169685606412312583", "created_at": "2019-09-05T18:55:54.000Z", "text": "Yo creo que no podes esconder todo detr\u00e1s del \"tengan empat\u00eda, porque ustedes so unos ego\u00edstas que no la tienen y\u2026 \u2014 Lo que digo es que los constantes ataques pueden hacer que Justin termine mal porque es suicida. Es decir, depres\u2026 https://t.co/0SWPakR7CK", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0SWPakR7CK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/barbieventuraok/post/977294988?t=1567709754", "display_url": "curiouscat.me/barbieventurao\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43980188", "edit_history_tweet_ids": ["1169685361859211266"], "id": "1169685361859211266", "created_at": "2019-09-05T18:54:56.000Z", "text": "Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de EEUU https://t.co/RRTn793uDI", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RRTn793uDI", "expanded_url": "https://shar.es/aXYInI", "display_url": "shar.es/aXYInI"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925663507", "edit_history_tweet_ids": ["1169685252178161665"], "id": "1169685252178161665", "created_at": "2019-09-05T18:54:30.000Z", "text": "furia vermelha est\u00e1 me deixando sem dormir eu acordo pensando do q vai ser do darrow se os ouros descobrirem q ele \u00e9 vermelho durmo pensando q o cassius vai descobrir q ele matou o julian EU N TENHO UM SEGUNDO DE PAZ POR CAUSA DESSA PORCARIA DE LIVRO", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "darrow"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "cassius"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "julian"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001748711729434624", "edit_history_tweet_ids": ["1169685180828803073"], "id": "1169685180828803073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T18:54:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1390494277", "edit_history_tweet_ids": ["1169685117951983617"], "id": "1169685117951983617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "created_at": "2019-09-05T18:53:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}]}, "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93083501", "edit_history_tweet_ids": ["1169685025190813697"], "id": "1169685025190813697", "created_at": "2019-09-05T18:53:36.000Z", "text": "Hombre se suicida al interior de un taller de motocicletas en Usulut\u00e1n https://t.co/r3A2Qgt6w8", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Usulut\u00e1n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/r3A2Qgt6w8", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/05/hombre-se-suicida-al-interior-de-un-taller-de-motocicletas-en-usulutan/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/05/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114877597", "edit_history_tweet_ids": ["1169684982568226819"], "id": "1169684982568226819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682917410377728"}], "created_at": "2019-09-05T18:53:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "5Sep"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: #5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 _- http\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3316821005", "in_reply_to_user_id": "1015960679218663429", "edit_history_tweet_ids": ["1169684937303363584"], "id": "1169684937303363584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169662790291906566"}], "created_at": "2019-09-05T18:53:15.000Z", "text": "@Eltiodelmazo9 @NODO_SFC @MeriodelVecin0 @JAZancarron @mangolito5 @VliQasmov1 @SoponcioPilatos Trabajamos juntos\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02cuando fui a trabaja un viernes q venia de Glasgow casi se suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ya no lo veo supongo q joy en d\u00eda le dir\u00e1 paraguero\ud83d\ude04", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Glasgow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Eltiodelmazo9", "id": "1015960679218663429"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NODO_SFC", "id": "320221399"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "MeriodelVecin0", "id": "2404238294"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "JAZancarron", "id": "791320453"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "mangolito5", "id": "1157193885690540032"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "VliQasmov1", "id": "1168838020507799552"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "SoponcioPilatos", "id": "515681386"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64421909", "edit_history_tweet_ids": ["1169684728661848064"], "id": "1169684728661848064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:52:25.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925873251762438144", "edit_history_tweet_ids": ["1169684683262746624"], "id": "1169684683262746624", "created_at": "2019-09-05T18:52:14.000Z", "text": "che quien me mando a amar a un grupo de 7 inadaptados que se pelean con un payaso hijo de puta y 27 a\u00f1os despues uno se suicida y al otro lo matan,la verdad nunca amar una pelicula de amor o animada,NO SIEMPRE SUFRIR LPM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760316076", "edit_history_tweet_ids": ["1169684243527680002"], "id": "1169684243527680002", "created_at": "2019-09-05T18:50:29.000Z", "text": "La foto de comida adjuntando un \u00d1AM \u00d1AM me suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375653550", "edit_history_tweet_ids": ["1169684223768309760"], "id": "1169684223768309760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "created_at": "2019-09-05T18:50:25.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77511932", "edit_history_tweet_ids": ["1169683931869765632"], "id": "1169683931869765632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "created_at": "2019-09-05T18:49:15.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11675102", "edit_history_tweet_ids": ["1169683806170886144"], "id": "1169683806170886144", "created_at": "2019-09-05T18:48:45.000Z", "text": "O n\u00edvel do grupo que silenciei, mas recebo prints dos absurdos. \n\nUm menino que estudou na mesma escola que a gente se suicidou e o primeiro coment\u00e1rio que chega \u00e9: \u201cEle sempre foi meio doido\u201d. \n\nAgora adivinha em quem a dona do coment\u00e1rio votou?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "501750077", "edit_history_tweet_ids": ["1169683482156720135"], "id": "1169683482156720135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T18:47:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38182195", "edit_history_tweet_ids": ["1169683436308770816"], "id": "1169683436308770816", "created_at": "2019-09-05T18:47:17.000Z", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\nhttps://t.co/Rx6PZPi29o", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.493, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Rx6PZPi29o", "expanded_url": "http://feed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "feed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1314549691", "edit_history_tweet_ids": ["1169683328322232322"], "id": "1169683328322232322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T18:46:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144184423", "edit_history_tweet_ids": ["1169683293215875072"], "id": "1169683293215875072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169671667485986822"}], "created_at": "2019-09-05T18:46:43.000Z", "text": "RT @JoseCardenas1: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/aE4WIXZheG", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aE4WIXZheG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169671667485986822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aE4WIXZheG", "media_key": "3_1169671665665679360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3116429457", "in_reply_to_user_id": "1099333248", "edit_history_tweet_ids": ["1169683275134230528"], "id": "1169683275134230528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169674186316550145"}], "created_at": "2019-09-05T18:46:39.000Z", "text": "@MerCDs108 Si una persona se suicida no lo hace por gusto \u00bfsabes como tiene q estar para llegar a ese punto? La mente es muy mala y muchas veces es dif\u00edcil manejarla,no entiendo como pod\u00e9is decir cosas as\u00ed...espero q nunca tengas q pasar por una situaci\u00f3n q simplemente te haga planteartelo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MerCDs108", "id": "1099333248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893575232", "edit_history_tweet_ids": ["1169683209875070977"], "id": "1169683209875070977", "created_at": "2019-09-05T18:46:23.000Z", "text": "Te ech\u00e9 de menos al despertar, desde el Parnaso la vista suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2947, "type": "Place", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993271496", "edit_history_tweet_ids": ["1169683031281590275"], "id": "1169683031281590275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169679807199764481"}], "created_at": "2019-09-05T18:45:40.000Z", "text": "RT @Vbluesciudadano: Lan\u00fas.\nYa pasaron por Quindimil (jam\u00e1s hizo nada por esa localidad)\nYa pasaron por D\u00edaz P\u00e9rez (otro kirchnerista pat\u00e9t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4051, "type": "Person", "normalized_text": "Quindimil"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "448952753", "edit_history_tweet_ids": ["1169682945868738561"], "id": "1169682945868738561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169679807199764481"}], "created_at": "2019-09-05T18:45:20.000Z", "text": "RT @Vbluesciudadano: Lan\u00fas.\nYa pasaron por Quindimil (jam\u00e1s hizo nada por esa localidad)\nYa pasaron por D\u00edaz P\u00e9rez (otro kirchnerista pat\u00e9t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4051, "type": "Person", "normalized_text": "Quindimil"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169682917410377728"], "id": "1169682917410377728", "created_at": "2019-09-05T18:45:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}]}, "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 _- https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17901039", "edit_history_tweet_ids": ["1169682861953339392"], "id": "1169682861953339392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "created_at": "2019-09-05T18:45:00.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244162538", "edit_history_tweet_ids": ["1169682823583817731"], "id": "1169682823583817731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T18:44:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104268053", "in_reply_to_user_id": "104268053", "edit_history_tweet_ids": ["1169682790272634880"], "id": "1169682790272634880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169681972781879298"}], "created_at": "2019-09-05T18:44:43.000Z", "text": "Esto no es una cr\u00edtica expresa al suicidio o al suicida sino m\u00e1s bien preguntarnos porqu\u00e9 les encanta maquillar las cosas, la gente no habla de eso por todo el tab\u00fa que hay detr\u00e1s del acto. Si fu\u00e9ramos un poco m\u00e1s hialinos y menos mojigatos se impedir\u00eda m\u00e1s de una tragedia.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89496981", "edit_history_tweet_ids": ["1169682683271753728"], "id": "1169682683271753728", "created_at": "2019-09-05T18:44:18.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul deja 10 muertos y 42\u00a0heridos https://t.co/PI3vQZO7s1 https://t.co/9SYt0xvlmr", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PI3vQZO7s1", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/atentado-suicida-en-kabul-deja-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "puntomedio.mx/atentado-suici\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9SYt0xvlmr", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1169682683271753728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9SYt0xvlmr", "media_key": "3_1169682681921253376"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153337330918313984", "edit_history_tweet_ids": ["1169682623465021440"], "id": "1169682623465021440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169418570717114372"}], "created_at": "2019-09-05T18:44:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "faustoponce", "id": "15742464"}]}, "text": "RT @faustoponce: Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2328854769", "edit_history_tweet_ids": ["1169682504405737472"], "id": "1169682504405737472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T18:43:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000843531286609920", "edit_history_tweet_ids": ["1169682427855482880"], "id": "1169682427855482880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169682354593513472"}], "created_at": "2019-09-05T18:43:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128609313", "edit_history_tweet_ids": ["1169682354593513472"], "id": "1169682354593513472", "created_at": "2019-09-05T18:42:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}]}, "text": "#Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali un soldato americano, un soldato rumeno ed 8 civili. Altri nove militari statunitensi e molti altri civili sono rimasti feriti.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50386818", "edit_history_tweet_ids": ["1169682282023661568"], "id": "1169682282023661568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:42:42.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927185794653130753", "edit_history_tweet_ids": ["1169682178948706305"], "id": "1169682178948706305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169452836993871872"}], "created_at": "2019-09-05T18:42:17.000Z", "text": "RT @Vilela_falcao: Se eu matar meu pior inimigo serei um suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vilela_falcao", "id": "893618917415038976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848353988", "edit_history_tweet_ids": ["1169681761049239553"], "id": "1169681761049239553", "created_at": "2019-09-05T18:40:38.000Z", "text": "Alumna de la universidad An\u00e1huac mayab se suicida porque no vendi\u00f3 todos sus boletos del sorteo An\u00e1huac.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00e1huac mayab"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3921, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00e1huac"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2904157282", "in_reply_to_user_id": "2904157282", "edit_history_tweet_ids": ["1169681731831701511"], "id": "1169681731831701511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169681188816076800"}], "created_at": "2019-09-05T18:40:31.000Z", "text": "@AlxRagnar @Rugasdeconje @jairbolsonaro O maior acidente nuclear da hist\u00f3ria \u00e9 triste e serviu de exemplo pra toda sorte de seguran\u00e7a nuclear. Ainda assim, esse acidente \u00f1 matou 20% do que as duas bombas at\u00f4micas do atentado terrorista americano em solo japon\u00eas. Se \u00e9 pra passar pano, vamos fazer as devidas compara\u00e7\u00f5es.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alxragnar", "id": "1446944223161458688"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Rugasdeconje", "id": "1018910928740454402"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780542243346055168", "edit_history_tweet_ids": ["1169681557814202369"], "id": "1169681557814202369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:39:49.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808740283513012224", "edit_history_tweet_ids": ["1169681514256375808"], "id": "1169681514256375808", "created_at": "2019-09-05T18:39:39.000Z", "text": "-EN VEZ DE DEPRIMIRTE, DEBER\u00cdAS PENSAR EN LA FORMA DE SOLUCIONAR LAS COSAS.\n\nPOR TU EJEMPLO LA NI\u00d1A HACE LO MISMO Y CASI SE SUICIDA UNA VEZ.- https://t.co/f4MJYGtYTQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/f4MJYGtYTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PotatBnnuy/status/1169681088060514304", "display_url": "twitter.com/PotatBnnuy/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "306550668", "edit_history_tweet_ids": ["1169681510259154945"], "id": "1169681510259154945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169591106792841216"}], "created_at": "2019-09-05T18:39:38.000Z", "text": "RT @TonyPedernales: No creo que el @PLDenlinea tenga vocaci\u00f3n suicida. No se decantar\u00eda por un representante de la oligarqu\u00eda empresarial.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TonyPedernales", "id": "155436688"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139630877", "in_reply_to_user_id": "156720463", "edit_history_tweet_ids": ["1169681389740056576"], "id": "1169681389740056576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169679589037109249"}], "created_at": "2019-09-05T18:39:09.000Z", "text": "@senadomexicano @monicaferbal Pues la mayoritaria de la gente se suicida por estados de \u00e1nimo, al igual que otros factores, pero muchos la presi\u00f3n econ\u00f3mica. As\u00ed demostrando el fallido estado mexicano y la ineficacia de senadores, diputados presidencias.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "senadomexicano", "id": "156720463"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "monicaferbal", "id": "121337648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3289348208", "edit_history_tweet_ids": ["1169681374057500672"], "id": "1169681374057500672", "created_at": "2019-09-05T18:39:05.000Z", "text": "https://t.co/ScyikMQawu | Lo \u00fanico que pudieron hacer los presentes es reaccionar con espanto y gritos de sorpresa, mientras uno de los trabajadores intentaba desconectar la freidora. https://t.co/OTiHzaOD8f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ScyikMQawu", "expanded_url": "http://www.ncrnoticias.com", "display_url": "ncrnoticias.com", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ncrnoticias.com/"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/OTiHzaOD8f", "expanded_url": "https://ncrnoticias.com/curiosidades/raton-se-suicida-lanzandose-a-freidora-de-restaurante-de-hamburguesas/", "display_url": "ncrnoticias.com/curiosidades/r\u2026"}]}}, {"author_id": "346481559", "edit_history_tweet_ids": ["1169681363081007104"], "id": "1169681363081007104", "created_at": "2019-09-05T18:39:03.000Z", "text": "Tengo un gato que es suicida. https://t.co/sLzW3F1NJo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/sLzW3F1NJo", "expanded_url": "https://twitter.com/malena099/status/1169681363081007104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLzW3F1NJo", "media_key": "16_1169681348325453824"}]}}, {"author_id": "1167190204739928065", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1169681260563902464"], "id": "1169681260563902464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "created_at": "2019-09-05T18:38:38.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Y como fu\u00e9 durante el gobierno del suicida y  siendo premier  ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228959595", "edit_history_tweet_ids": ["1169681033572126725"], "id": "1169681033572126725", "created_at": "2019-09-05T18:37:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "Ganhei"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "Simp\u00f3sio"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/OeZfbrwr3F", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2CjNhYplx0J25rgRRTQNS1R8cMj-Aa7R5Y2580/?igshid=e0hfzpbd9ii2", "display_url": "instagram.com/p/B2CjNhYplx0J\u2026"}]}, "text": "II Simp\u00f3sio sobre preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio da microrrede de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 crise suicida.\n#Ganhei um girassol. em Anfiteatro Da Unifap https://t.co/OeZfbrwr3F", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-51.08347443, -0.00737015]}, "place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3291717471", "edit_history_tweet_ids": ["1169681003893444608"], "id": "1169681003893444608", "created_at": "2019-09-05T18:37:37.000Z", "text": "\"\u2014 Voc\u00ea acha que Aaron se apaixonou por sua amiga h\u00e1 alguns meses, uma garota rebelde chamada Juliette. Voc\u00ea n\u00e3o sabe. Voc\u00ea n\u00e3o sabe. Voc\u00ea n\u00e3o sabe que Aaron est\u00e1 apaixonado por Ella pela maior parte de sua vida inteira. Eles se conhecem desde a inf\u00e2ncia.\"\n\nME MATOU https://t.co/optiz6qWMn", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Juliette"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Ella"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/optiz6qWMn", "expanded_url": "https://twitter.com/smariebts/status/1169681003893444608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/optiz6qWMn", "media_key": "3_1169681001213284352"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2983999444", "in_reply_to_user_id": "47856037", "edit_history_tweet_ids": ["1169680829137739776"], "id": "1169680829137739776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169619388833644544"}], "created_at": "2019-09-05T18:36:55.000Z", "text": "@alfonsobaella @MartinVizcarraC Todos estos fujiapristas estan sincronizados, agitador, incapaz, no quiere que lo fiscalicen, de todo lo pueden acusar pero de dictador ya no lo hacen, menos de suicida discriminador.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213439476", "in_reply_to_user_id": "214642493", "edit_history_tweet_ids": ["1169680646769393665"], "id": "1169680646769393665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169638926442795009"}], "created_at": "2019-09-05T18:36:12.000Z", "text": "@_Pastel Parte de la clase media argentina siempre ha sido suicida, ama la demagogia y el despilfarro, vot\u00f3 a Cristina en el 2011 (cuando era obvio que \"el modelo\" ya estaba agotado) a Massa en el 2013, y ahora va a ganar Alberto con esos mismos votos.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Pastel", "id": "214642493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165086457", "edit_history_tweet_ids": ["1169680631049129984"], "id": "1169680631049129984", "created_at": "2019-09-05T18:36:08.000Z", "text": "Por segundos flashe suicida que la loka se hab\u00eda tirado del balc\u00f3n. Digna hija m\u00eda", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047678229451038720", "edit_history_tweet_ids": ["1169679832072052736"], "id": "1169679832072052736", "created_at": "2019-09-05T18:32:58.000Z", "text": "To muito triste pelo rapaz que se suicidou \ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3246905751", "in_reply_to_user_id": "3246905751", "edit_history_tweet_ids": ["1169679807199764481"], "id": "1169679807199764481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169679803286458368"}], "created_at": "2019-09-05T18:32:52.000Z", "text": "Lan\u00fas.\nYa pasaron por Quindimil (jam\u00e1s hizo nada por esa localidad)\nYa pasaron por D\u00edaz P\u00e9rez (otro kirchnerista pat\u00e9tico)\n\nDe N\u00e9stor Grindetti (Cambiemos) que se ven las cosas que hizo por Lanus, \u00bfvan a pasar a este monstruo?\n\u00bfEn serio?\nQuiero creer que la gente no se suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Quindimil"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz P\u00e9rez"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor Grindetti"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Lanus"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159249086048026624", "edit_history_tweet_ids": ["1169679717076742144"], "id": "1169679717076742144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "created_at": "2019-09-05T18:32:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}]}, "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77308388", "edit_history_tweet_ids": ["1169679486272573440"], "id": "1169679486272573440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169677878985920515"}], "created_at": "2019-09-05T18:31:35.000Z", "text": "Las m\u00edas ya rozan lo suicida xd https://t.co/m7aOavAvqu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/m7aOavAvqu", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSomosRockola/status/1169677878985920515", "display_url": "twitter.com/NoSomosRockola\u2026"}]}}, {"author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1169679346249936897"], "id": "1169679346249936897", "created_at": "2019-09-05T18:31:02.000Z", "text": "Poliziotto si suicida davanti alla sede del reparto volanti di\u00a0Roma https://t.co/88Bx7w6jde https://t.co/IuCkFO5ixj", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/88Bx7w6jde", "expanded_url": "https://notiziedi.it/poliziotto-si-suicida-davanti-alla-sede-del-reparto-volanti-di-roma/", "display_url": "notiziedi.it/poliziotto-si-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IuCkFO5ixj", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1169679346249936897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IuCkFO5ixj", "media_key": "3_1169679344614150144"}]}}, {"author_id": "133558300", "edit_history_tweet_ids": ["1169679343133609984"], "id": "1169679343133609984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:31:01.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914605883337920512", "in_reply_to_user_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1169679286732767232"], "id": "1169679286732767232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169656050145988608"}], "created_at": "2019-09-05T18:30:48.000Z", "text": "@clarincom @RICALFONSIN  q seas hijo de Don RA\u00daL,  es una circunstancia.... no mereces llevar semejante apellido.... tu viejo hubiese estado en primera fila defendiendo la rep\u00fablica... si resucita, escucha tus \"ideas\" y se suicida....\ud83d\ude22", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.2511, "type": "Place", "normalized_text": "RA\u00daL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RICALFONSIN", "id": "101884357"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749559252", "edit_history_tweet_ids": ["1169679227467313159"], "id": "1169679227467313159", "created_at": "2019-09-05T18:30:34.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/LRCQBeKTGz", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/LRCQBeKTGz", "expanded_url": "https://candelero.com.mx/2019/09/05/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "candelero.com.mx/2019/09/05/ate\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780100201411407872", "edit_history_tweet_ids": ["1169679108063879168"], "id": "1169679108063879168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169674372728152067"}], "created_at": "2019-09-05T18:30:05.000Z", "text": "RT @pocbello: NOSH ME MATOU HJ E NOSH SE PEGOU NO COACHELLA SIM QUEM DISCORDA MORRE https://t.co/ZUF6vi84r1", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6338, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pocbello", "id": "2500717659"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZUF6vi84r1", "expanded_url": "https://twitter.com/pocbello/status/1169674372728152067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUF6vi84r1", "media_key": "3_1169674366734540802"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806159539255046144", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1169679104628727811"], "id": "1169679104628727811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169677446976811009"}], "created_at": "2019-09-05T18:30:04.000Z", "text": "@peru21noticias Si t\u00fa pactaste con el suicida y ladr\u00f3n de Alan...y no vas a pactar con la mafia fujiaprista", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982416919679692800", "edit_history_tweet_ids": ["1169679087230693376"], "id": "1169679087230693376", "created_at": "2019-09-05T18:30:00.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/b8OjNYmpU1", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/b8OjNYmpU1", "expanded_url": "https://esnoticia.sv/internacionales/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "esnoticia.sv/internacionale\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23267771", "edit_history_tweet_ids": ["1169679026207809536"], "id": "1169679026207809536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169557527673151488"}], "created_at": "2019-09-05T18:29:46.000Z", "text": "Con raz\u00f3n me puse tan suicida cuando me mud\u00e9 a Argentina. https://t.co/SigUM2qXKD", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SigUM2qXKD", "expanded_url": "https://twitter.com/DatosCuriososVE/status/1169557527673151488", "display_url": "twitter.com/DatosCuriososV\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896132490", "in_reply_to_user_id": "736596102766592000", "edit_history_tweet_ids": ["1169678486249836544"], "id": "1169678486249836544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169676343333797888"}], "created_at": "2019-09-05T18:27:37.000Z", "text": "@GeneralNerdBR Opa, \u00e9 aquele cara q interpretou o coringa now esquadr\u00e3o suicida, o Jared LEDO\n\n/s", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4128, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5202, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4869105209", "in_reply_to_user_id": "225445834", "edit_history_tweet_ids": ["1169678401197748230"], "id": "1169678401197748230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169398657780768769"}], "created_at": "2019-09-05T18:27:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "comunista"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 196, "end": 210, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Norte"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "text": "@camila_vallejo El borrach\u00edn suicida como todo zurdo #comunista solo quer\u00eda llevar a Chile al caos total para luego hacerse con el poder como todos los dictadores zurdos, d\u00e9cadas como Cuba, URSS, Corea del Norte, ahora Venezuela, etc...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108310621", "edit_history_tweet_ids": ["1169677954927988736"], "id": "1169677954927988736", "created_at": "2019-09-05T18:25:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/uYYiTKPxwk", "expanded_url": "https://twitter.com/elvespertino_/status/1169677954927988736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYYiTKPxwk", "media_key": "3_1169677950142357510"}]}, "text": "#Internacional\n\nAtentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/uYYiTKPxwk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021378234448072704", "edit_history_tweet_ids": ["1169677915602214912"], "id": "1169677915602214912", "created_at": "2019-09-05T18:25:21.000Z", "text": "Neste m\u00eas do setembro amarelo, os especialistas da ABS do Distrito Federal ir\u00e3o promover a palestra gratuita \"Influ\u00eancia do Sono nos transtornos de humor e no comportamento suicida\". Inscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/WLf3Yj4nCx https://t.co/Og2Z2OLit6", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.5511, "type": "Organization", "normalized_text": "Distrito Federal"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/WLf3Yj4nCx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kvCM9k", "display_url": "bit.ly/2kvCM9k"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Og2Z2OLit6", "expanded_url": "https://twitter.com/AbsSono/status/1169677915602214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Og2Z2OLit6", "media_key": "3_1169677910455869440"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366395296", "edit_history_tweet_ids": ["1169677856336691203"], "id": "1169677856336691203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169673426589630467"}], "created_at": "2019-09-05T18:25:07.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: El sujeto envenen\u00f3 a sus tres hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1os y luego se suicid\u00f3 clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho en su vivienda.\nht\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1169677804163784704"], "id": "1169677804163784704", "created_at": "2019-09-05T18:24:54.000Z", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi pode ter revelado detalhes sobre seu personagem no filme!\n\n&gt;&gt;https://t.co/sK9PJ48cmV https://t.co/jiW7ETV0nT", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/sK9PJ48cmV", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-pode-ter-revelado-detalhes-sobre-seu-personagem-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/jiW7ETV0nT", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1169677804163784704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jiW7ETV0nT", "media_key": "3_1169677774732312576"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1103089717741010944", "edit_history_tweet_ids": ["1169677468434874368"], "id": "1169677468434874368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "created_at": "2019-09-05T18:23:34.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89246745", "in_reply_to_user_id": "89246745", "edit_history_tweet_ids": ["1169677380983672832"], "id": "1169677380983672832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169677343943778304"}], "created_at": "2019-09-05T18:23:13.000Z", "text": "@FnBernabe Bah, en su fantas\u00eda suicida, digamos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FnBernabe", "id": "225556156"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735949034402287621", "edit_history_tweet_ids": ["1169676922781085696"], "id": "1169676922781085696", "created_at": "2019-09-05T18:21:24.000Z", "text": "Boa tarde pra quem foi tirar um cochilo e acordou pq se enforcou com o pr\u00f3prio fone", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ae8fe1c4196cc0e7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162997568", "edit_history_tweet_ids": ["1169676736428011521"], "id": "1169676736428011521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:20:40.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1228110565", "in_reply_to_user_id": "4026331277", "edit_history_tweet_ids": ["1169676620497657856"], "id": "1169676620497657856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169676199997714432"}], "created_at": "2019-09-05T18:20:12.000Z", "text": "@garitter3 Espero que jogue para vencer em Curitiba. Se perder, que seja no m\u00e1ximo por um gol. Time do Atl\u00e9tico \u00e9 forte e j\u00e1 matou o Flamengo em pleno Maracan\u00e3. Acredito na vit\u00f3ria colorada...", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "garitter3", "id": "4026331277"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710104940270772225", "in_reply_to_user_id": "61637345", "edit_history_tweet_ids": ["1169676562058362880"], "id": "1169676562058362880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169671882343419904"}], "created_at": "2019-09-05T18:19:58.000Z", "text": "@victorcvolpe Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "victorcvolpe", "id": "61637345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129505221883904000", "edit_history_tweet_ids": ["1169676556089868289"], "id": "1169676556089868289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "created_at": "2019-09-05T18:19:57.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84189140", "edit_history_tweet_ids": ["1169676424351014914"], "id": "1169676424351014914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:19:25.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3082403818", "edit_history_tweet_ids": ["1169676383498510337"], "id": "1169676383498510337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169575814469423104"}], "created_at": "2019-09-05T18:19:16.000Z", "text": "RT @Gutbyra: Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gutbyra", "id": "462652602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311464695", "edit_history_tweet_ids": ["1169676115046281219"], "id": "1169676115046281219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:18:12.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36984058", "in_reply_to_user_id": "36984058", "edit_history_tweet_ids": ["1169676066107121671"], "id": "1169676066107121671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169675328110960640"}], "created_at": "2019-09-05T18:18:00.000Z", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida do futebol. O Con Air do futebol. O Asilo Arkham do futebol.", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Asilo Arkham"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800875451694583808", "edit_history_tweet_ids": ["1169675435397066752"], "id": "1169675435397066752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169656895185047552"}], "created_at": "2019-09-05T18:15:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}]}, "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2182009663", "edit_history_tweet_ids": ["1169675183017418753"], "id": "1169675183017418753", "created_at": "2019-09-05T18:14:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Foggia"}]}, "text": "Bovino (#Foggia): carabiniere suicida in caserma", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021125330231332865", "edit_history_tweet_ids": ["1169675173139800064"], "id": "1169675173139800064", "created_at": "2019-09-05T18:14:27.000Z", "text": "fino a ieri le blackpink erano il best selling gg negli usa e il fatto del sold out \u00e8 una cazzata ma se vi fa star bene con voi stessi pensare che siano dei flop altrimenti il vostro ego si suicida va bene https://t.co/yRuvQTCz5o", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/yRuvQTCz5o", "expanded_url": "https://twitter.com/innerhomo/status/1169281446533459969", "display_url": "twitter.com/innerhomo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "546440283", "edit_history_tweet_ids": ["1169675128998940677"], "id": "1169675128998940677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169468527830601728"}], "created_at": "2019-09-05T18:14:16.000Z", "text": "RT @Marcela45231150: \u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE L\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "535410429", "edit_history_tweet_ids": ["1169675052406587392"], "id": "1169675052406587392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169673652863827968"}], "created_at": "2019-09-05T18:13:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "EnVIVO"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "24Horas"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "Edici\u00f3nMediod\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "text": "RT @PanamericanaTV: #EnVIVO | Empezamos con el desarrollo de las noticias en #24Horas #Edici\u00f3nMediod\u00eda\n\n\ud83d\udd34 Anuncian aumento de sueldo para m\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46775167", "in_reply_to_user_id": "28157078", "edit_history_tweet_ids": ["1169674884160471045"], "id": "1169674884160471045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169674480597311489"}], "created_at": "2019-09-05T18:13:18.000Z", "text": "@AllexiaChacon Ahhhh oime pero ha entrenado a jugadores con buen nivel, instalaciones de primer mundo... se viene para ac\u00e1 se suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AllexiaChacon", "id": "28157078"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012065670652137473", "edit_history_tweet_ids": ["1169674882776535040"], "id": "1169674882776535040", "created_at": "2019-09-05T18:13:18.000Z", "text": "Indo ver esquadr\u00e3o suicida mesmo sabendo que vou me arrepender", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.778, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112886016", "edit_history_tweet_ids": ["1169674807341797377"], "id": "1169674807341797377", "created_at": "2019-09-05T18:13:00.000Z", "text": "El malviviente mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\nhttps://t.co/Ft9WYfqRgT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Ft9WYfqRgT", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/05/un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/05/un-\u2026"}]}}, {"author_id": "242610822", "edit_history_tweet_ids": ["1169674778833125377"], "id": "1169674778833125377", "created_at": "2019-09-05T18:12:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zCHFeBO8Aq", "expanded_url": "https://bit.ly/2k1LThP", "display_url": "bit.ly/2k1LThP"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/NYDZEd83gy", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1169674778833125377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NYDZEd83gy", "media_key": "3_1169674770226405376"}]}, "text": "#Sucesos Internacional \ud83d\udca3Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos\n\n\u27a1https://t.co/zCHFeBO8Aq https://t.co/NYDZEd83gy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148006596863283202", "edit_history_tweet_ids": ["1169674652802781184"], "id": "1169674652802781184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169458576382943232"}], "created_at": "2019-09-05T18:12:23.000Z", "text": "RT @021mallu: Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "021mallu", "id": "1490456754177642502"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122956149643460608", "edit_history_tweet_ids": ["1169674515334533121"], "id": "1169674515334533121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169672474415554561"}], "created_at": "2019-09-05T18:11:50.000Z", "text": "A Roma sin duda le debemos mucho. E Hispanoam\u00e9rica a Espa\u00f1a casi todo. Por eso es tan est\u00fapida y suicida esta constante denigraci\u00f3n de la conquista y herencia espa\u00f1olas. Tambi\u00e9n pasa aqu\u00ed en Espa\u00f1a y hay que acabar con esta denigraci\u00f3n. https://t.co/grxZ1w1zNZ", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8945, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8525, "type": "Place", "normalized_text": "Hispanoam\u00e9rica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/grxZ1w1zNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pela655/status/1169672474415554561", "display_url": "twitter.com/pela655/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809076456341049344", "edit_history_tweet_ids": ["1169674501484888064"], "id": "1169674501484888064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "created_at": "2019-09-05T18:11:47.000Z", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481360572", "edit_history_tweet_ids": ["1169674414503411713"], "id": "1169674414503411713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "created_at": "2019-09-05T18:11:26.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2500717659", "edit_history_tweet_ids": ["1169674372728152067"], "id": "1169674372728152067", "created_at": "2019-09-05T18:11:16.000Z", "text": "NOSH ME MATOU HJ E NOSH SE PEGOU NO COACHELLA SIM QUEM DISCORDA MORRE https://t.co/ZUF6vi84r1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "COACHELLA"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZUF6vi84r1", "expanded_url": "https://twitter.com/pocbello/status/1169674372728152067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUF6vi84r1", "media_key": "3_1169674366734540802"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109140780508241920", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1169674266511585280"], "id": "1169674266511585280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169654935593607168"}], "created_at": "2019-09-05T18:10:51.000Z", "text": "@folha Era isso que a burguesia rentista e suicida brasileira almejava", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103076098", "in_reply_to_user_id": "457375249", "edit_history_tweet_ids": ["1169674230956515328"], "id": "1169674230956515328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169667549014966273"}], "created_at": "2019-09-05T18:10:42.000Z", "text": "@fabelef @salvinimi Dal fracasso al piagnisteo: una irrefrenabile pulsione suicida?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fabelef", "id": "457375249"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "salvinimi", "id": "1027650131187904512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "527506722", "edit_history_tweet_ids": ["1169673733570736133"], "id": "1169673733570736133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169673652863827968"}], "created_at": "2019-09-05T18:08:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "EnVIVO"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "24Horas"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "Edici\u00f3nMediod\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "text": "RT @PanamericanaTV: #EnVIVO | Empezamos con el desarrollo de las noticias en #24Horas #Edici\u00f3nMediod\u00eda\n\n\ud83d\udd34 Anuncian aumento de sueldo para m\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800657322", "edit_history_tweet_ids": ["1169673732778074113"], "id": "1169673732778074113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169673652863827968"}], "created_at": "2019-09-05T18:08:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "EnVIVO"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "24Horas"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "Edici\u00f3nMediod\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "text": "RT @PanamericanaTV: #EnVIVO | Empezamos con el desarrollo de las noticias en #24Horas #Edici\u00f3nMediod\u00eda\n\n\ud83d\udd34 Anuncian aumento de sueldo para m\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49339195", "edit_history_tweet_ids": ["1169673652863827968"], "id": "1169673652863827968", "created_at": "2019-09-05T18:08:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVIVO"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "24Horas"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Edici\u00f3nMediod\u00eda"}, {"start": 227, "end": 250, "tag": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Huancayo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 228, "end": 249, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/NDeYp3mpa0", "expanded_url": "http://ptv.pe/vivo", "display_url": "ptv.pe/vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n en vivo y gratis | Televisi\u00f3n de Per\u00fa | Panamericana TV", "description": "Programaci\u00f3n en vivo de Panamericana Televisi\u00f3n", "unwound_url": "https://panamericana.pe/tvenvivo"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yBEavirSrb", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1169673652863827968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBEavirSrb", "media_key": "13_1169672459487830017"}]}, "text": "#EnVIVO | Empezamos con el desarrollo de las noticias en #24Horas #Edici\u00f3nMediod\u00eda\n\n\ud83d\udd34 Anuncian aumento de sueldo para maestros\n\ud83d\udd34 Hombre asesin\u00f3 a sus hijos y se suicida en Huancayo \n\ud83d\udd34 Dorian llega a Carolina en EEUU\n\nSintoniza #PanamericanaTelevisi\u00f3n \u25ba https://t.co/NDeYp3mpa0 https://t.co/yBEavirSrb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814126934435233793", "in_reply_to_user_id": "332638144", "edit_history_tweet_ids": ["1169673449385672704"], "id": "1169673449385672704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169573859764396032"}], "created_at": "2019-09-05T18:07:36.000Z", "text": "@ultrabostero Me estaba imaginando al escuadr\u00f3n suicida con Harley Queen a la cabeza entrandole a todo piquetero que se cruza en el camino Jajaja", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ultrabostero", "id": "332638144"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1169673426589630467"], "id": "1169673426589630467", "created_at": "2019-09-05T18:07:31.000Z", "text": "El sujeto envenen\u00f3 a sus tres hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1os y luego se suicid\u00f3 clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho en su vivienda.\nhttps://t.co/NHuw5oK5OM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NHuw5oK5OM", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/tragedia-en-huancayo-padre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/tra\u2026"}]}}, {"author_id": "75605231", "edit_history_tweet_ids": ["1169673279868719104"], "id": "1169673279868719104", "created_at": "2019-09-05T18:06:56.000Z", "text": "Socorr kkkkkkk \n\nVoc\u00ea tirou: Bacurau\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\n\nhttps://t.co/t5MstlAzMI", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/t5MstlAzMI", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}}, {"author_id": "372990598", "edit_history_tweet_ids": ["1169673060389130240"], "id": "1169673060389130240", "created_at": "2019-09-05T18:06:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 106, "tag": "diganaoaosuicidio"}, {"start": 108, "end": 128, "tag": "vivapragloriadedeus"}, {"start": 130, "end": 144, "tag": "depress\u00e3omata"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 143, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "depress\u00e3omata"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FXYYrM9wW4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2CflhFB-uHhByerS6dLrMMN0PoUY4BdNipfhE0/?igshid=1rhxy0eaw9whp", "display_url": "instagram.com/p/B2CflhFB-uHh\u2026"}]}, "text": "A cor amarela \u00e9 em homenagem ao jovem que se suicidou dirigindo um carro amarelo!\n.\n.\n.\n#diganaoaosuicidio \n#vivapragloriadedeus \n#depress\u00e3omata https://t.co/FXYYrM9wW4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18249485", "edit_history_tweet_ids": ["1169672834437849091"], "id": "1169672834437849091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "created_at": "2019-09-05T18:05:09.000Z", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916339462963154944", "edit_history_tweet_ids": ["1169672470716194816"], "id": "1169672470716194816", "created_at": "2019-09-05T18:03:43.000Z", "text": "Travis no lola gente vou me suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948334614342377472", "edit_history_tweet_ids": ["1169672303308918784"], "id": "1169672303308918784", "created_at": "2019-09-05T18:03:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/5GnnaE3q82", "expanded_url": "http://globalnewsmexico.com/sitio/atentado-suicida-en-afganistan-deja-al-menos-10-muertos-y-42-heridos/", "display_url": "globalnewsmexico.com/sitio/atentado\u2026"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/b6AJyVQEGv", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalNMexico/status/1169672303308918784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6AJyVQEGv", "media_key": "3_1169672301828366341"}]}, "text": "#Mundo Al menos 10 personas murieron y otras 42 resultaron heridas, tras un atentado con coche bomba en Kabul, la capital de Afganist\u00e1n. https://t.co/5GnnaE3q82 https://t.co/b6AJyVQEGv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2934835529", "edit_history_tweet_ids": ["1169672283897651200"], "id": "1169672283897651200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "created_at": "2019-09-05T18:02:58.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2322257987", "edit_history_tweet_ids": ["1169672141589098502"], "id": "1169672141589098502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169648343812907008"}], "created_at": "2019-09-05T18:02:24.000Z", "text": "RT @ibepacheco: Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ibepacheco", "id": "84195118"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104790610", "edit_history_tweet_ids": ["1169672118654648321"], "id": "1169672118654648321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169669659307773953"}], "created_at": "2019-09-05T18:02:19.000Z", "text": "RT @dmora506: @i_barrantes @PedroMunoz_cr @SocialUnidad Piza es un cad\u00e1ver pol\u00edtico o mejor, un suicida pol\u00edtico por su decisi\u00f3n de ser par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "Piza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dmora506", "id": "2727858161"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "i_barrantes", "id": "2723128728"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "PedroMunoz_cr", "id": "847728014"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "SocialUnidad", "id": "1090371633766903809"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094802099001614336", "edit_history_tweet_ids": ["1169671870645514240"], "id": "1169671870645514240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169671667485986822"}], "created_at": "2019-09-05T18:01:20.000Z", "text": "RT @JoseCardenas1: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/aE4WIXZheG", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseCardenas1", "id": "93797343"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aE4WIXZheG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169671667485986822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aE4WIXZheG", "media_key": "3_1169671665665679360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93797343", "edit_history_tweet_ids": ["1169671667485986822"], "id": "1169671667485986822", "created_at": "2019-09-05T18:00:31.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/aE4WIXZheG", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aE4WIXZheG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169671667485986822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aE4WIXZheG", "media_key": "3_1169671665665679360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156300592576442368", "edit_history_tweet_ids": ["1169671659533606912"], "id": "1169671659533606912", "created_at": "2019-09-05T18:00:29.000Z", "text": "So posta que quer morrer e se mata q e bom ainda n se matou ne , morre logo desgrassa \u2014 gente mas p que tanto \u00f3dio https://t.co/VztPfBjZZ5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VztPfBjZZ5", "expanded_url": "https://curiouscat.me/IL25337914/post/976624992?t=1567706429", "display_url": "curiouscat.me/IL25337914/pos\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "_martamart", "name": "Mart", "id": "1423945698", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 194, "tweet_count": 2036, "listed_count": 2}}, {"username": "nurvolet", "name": "\u2601\ufe0f", "id": "2573184062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 339, "tweet_count": 25486, "listed_count": 0}}, {"username": "Thi_Pincani", "name": "thiagao", "id": "702688623267860480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 321, "tweet_count": 10701, "listed_count": 1}}, {"username": "BadVibesMemes", "name": "ademir", "id": "717025111279316992", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69151, "following_count": 344, "tweet_count": 13180, "listed_count": 74}}, {"username": "DiarioDoAmapa", "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1", "id": "905058270", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, AP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11088, "following_count": 1346, "tweet_count": 89723, "listed_count": 60}}, {"username": "ForgetSuperman", "name": "Dear ER Gang...", "id": "499449998", "verified": false, "location": "Numa canoa furada, remando", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 419, "tweet_count": 52992, "listed_count": 3}}, {"username": "Alma_Preta", "name": "Alma Preta", "id": "3226266760", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100581, "following_count": 561, "tweet_count": 9492, "listed_count": 506}}, {"username": "gervasio_faf", "name": "gerva de Orleans e Bragan\u00e7a", "id": "908617972343885824", "verified": false, "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 200, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}}, {"username": "Rosevillanova", "name": "Rose Villanova", "id": "115249449", "verified": false, "location": "Campinas - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1088, "tweet_count": 49372, "listed_count": 4}}, {"username": "groguisaking", "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "id": "979407098982338560", "verified": false, "location": "Tatooine ", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4994, "tweet_count": 32836, "listed_count": 0}}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"username": "RikypeTW", "name": "OGM Rikype | CEO \ud83e\udd81 TEAM OGMIOS \ud83e\udd81 |", "id": "16712829", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1097, "tweet_count": 3439, "listed_count": 7}}, {"username": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "id": "40933920", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 746711, "following_count": 1765, "tweet_count": 605439, "listed_count": 0}}, {"username": "guig73", "name": "Ministero della Verit\u00e0", "id": "745699605942312960", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113080, "listed_count": 0}}, {"username": "lucabattanta", "name": "Luca Battanta", "id": "57358236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25494, "following_count": 13769, "tweet_count": 640401, "listed_count": 129}}, {"username": "uttdcatcher", "name": "moon", "id": "859089800124665858", "verified": false, "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "public_metrics": {"followers_count": 6014, "following_count": 3675, "tweet_count": 28854, "listed_count": 16}}, {"username": "88mph_oficial", "name": "88MPH - Tecnologia", "id": "2727786537", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23743, "following_count": 22335, "tweet_count": 3857, "listed_count": 65}}, {"username": "viktor_romero", "name": "Victor Romero", "id": "286653921", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 229, "tweet_count": 858, "listed_count": 1}}, {"username": "regresandovoy", "name": "Emmet L. Brown \uea00", "id": "2863534234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}}, {"username": "DelChuman", "name": "Mariadecollantes1", "id": "1029200583188729856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 229, "tweet_count": 101805, "listed_count": 0}}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}}, {"username": "julmareky", "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1478, "tweet_count": 221274, "listed_count": 8}}, {"username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C.", "id": "758899591211122688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"username": "diaz_don", "name": "carlos alberto diaz", "id": "466777840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 277, "tweet_count": 1186, "listed_count": 4}}, {"username": "NetflixLAT", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13046555, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}}, {"username": "tobonzito", "name": "Jos\u00e9 Luis", "id": "298847352", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 911, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}}, {"username": "ThalynCrazy", "name": "Minha Mulher Manda E Eu Obede\u00e7o Da Silva", "id": "713885656804622336", "verified": false, "location": "onde alem\u00e3o n\u00e3o vai", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 407, "tweet_count": 43201, "listed_count": 3}}, {"username": "O_Gama1903", "name": "DG \ud83d\udd25", "id": "709105240784707585", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}}, {"username": "Mariapraxe08", "name": "Maria  Pe\u00f1a", "id": "230550878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 519, "tweet_count": 28983, "listed_count": 2}}, {"username": "DiarioContraste", "name": "Diario Contraste Noticias", "id": "632599008", "verified": false, "location": "Venezuela | Colombia | Miami", "public_metrics": {"followers_count": 109820, "following_count": 8427, "tweet_count": 1257265, "listed_count": 409}}, {"username": "alex_rojas23", "name": "Alex Rojas Cubero", "id": "138959057", "verified": false, "location": "Palmares, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 595, "tweet_count": 17163, "listed_count": 5}}, {"username": "RodrigoBF12", "name": "Rodrigo\u00ae", "id": "287419536", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 67, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}}, {"username": "ElCuervo153", "name": "V\u00edctor Alejandro", "id": "1648251991", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1444, "tweet_count": 4637, "listed_count": 0}}, {"username": "ibepacheco", "name": "Ib\u00e9yise Pacheco", "id": "84195118", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2112682, "following_count": 1944, "tweet_count": 89474, "listed_count": 5011}}, {"username": "Jonathan_soy12", "name": "Johnny\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fer", "id": "528202088", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 71, "tweet_count": 14326, "listed_count": 3}}, {"username": "Adrian_Boca_12", "name": "Esteban", "id": "1075107688638492673", "verified": false, "location": "Loma hermosa", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 242, "tweet_count": 31135, "listed_count": 1}}, {"username": "amsjunior", "name": "Antonio J\u00fanior (34/45)", "id": "38477333", "verified": false, "location": "Ponta Grossa - PR", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 969, "tweet_count": 212703, "listed_count": 8}}, {"username": "HenzirS", "name": "Henzir", "id": "1090949990359465984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 260, "tweet_count": 14147, "listed_count": 0}}, {"username": "ChuletasPERNIL", "name": "Simple Rick", "id": "53704729", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}}, {"username": "cleverricardo10", "name": "CLEVER", "id": "759448928731398144", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}}, {"username": "IamMadWolf", "name": "Xulliana", "id": "1583155345", "verified": false, "location": "Ax", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 447, "tweet_count": 27804, "listed_count": 0}}, {"username": "aleperdonati", "name": "perdonati \ud83e\udd8b", "id": "1653945428", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 633, "tweet_count": 45878, "listed_count": 0}}, {"username": "bogartiano", "name": "Son of Neil", "id": "1053289771", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 3421, "tweet_count": 94944, "listed_count": 41}}, {"username": "LaTerceraTV", "name": "La Tercera Video", "id": "31808468", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 28071, "following_count": 5360, "tweet_count": 32864, "listed_count": 284}}, {"username": "JuanAlfredoDN", "name": "Juan Alfredo Donoso", "id": "414232418", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 218, "tweet_count": 5644, "listed_count": 1}}, {"username": "nsfwmartinez", "name": "\u00c1frica Mart\u00ednez", "id": "1016540637909397504", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 117, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}}, {"username": "DoctoraBadek", "name": "Lady", "id": "1001609182502584320", "verified": false, "location": "Bliss ", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 412, "tweet_count": 13978, "listed_count": 0}}, {"username": "OPSOMS_Honduras", "name": "@OPSOMS_Honduras", "id": "208719753", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}}, {"username": "rodrigowaltzz", "name": "Rodrigo Waltz", "id": "1016117530463793152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 213, "tweet_count": 12721, "listed_count": 0}}, {"username": "FernandoGRuiz", "name": "Fer Guti\u00e9rrez", "id": "256110560", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 352, "tweet_count": 40362, "listed_count": 13}}, {"username": "Dida_CRF", "name": "Fla-Sof\u00e1", "id": "32629314", "verified": false, "location": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 33616, "following_count": 4041, "tweet_count": 171478, "listed_count": 95}}, {"username": "Rob_Oliveira94", "name": "Rob Oliveira", "id": "755042823964073984", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 95, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}}, {"username": "_Rosa_O", "name": "_Rossa", "id": "140968173", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1541, "tweet_count": 21768, "listed_count": 27}}, {"username": "Zahr_Bloom", "name": "Azahara Palomeque", "id": "635582603", "verified": false, "location": "El Sur", "public_metrics": {"followers_count": 21973, "following_count": 885, "tweet_count": 7711, "listed_count": 205}}, {"username": "zanattaleoo", "name": "Leo Zanatta", "id": "740774840517398528", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 493, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}}, {"username": "blogdrocha", "name": "BlogDeRocha", "id": "876807887049412609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 143, "tweet_count": 29449, "listed_count": 3}}, {"username": "eltonvtavares", "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)", "id": "134860047", "verified": false, "location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}}, {"username": "monica06ramos", "name": "m\u00d3\u00d3\u00d3\u00d3\u00d3. \ud83c\udf73 \ud83e\udd1c\ud83c\udfff\ud83e\udd1b\ud83c\udffc", "id": "1000530109630222339", "verified": false, "location": "Beja, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 264, "tweet_count": 13477, "listed_count": 0}}, {"username": "elmmurillo", "name": "Murilo", "id": "2986077215", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 263, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817112, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"username": "javiFeito3", "name": "usia feiderweilerd", "id": "193828434", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 487, "tweet_count": 12520, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaLe81080528", "name": "Maria", "id": "1098284725045772293", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 402, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}}, {"username": "Nerea_Romera", "name": "Nerea", "id": "309887658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 276, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}}, {"username": "Jebedhaia", "name": "yurisan", "id": "881547396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 881, "tweet_count": 7243, "listed_count": 2}}, {"username": "AlmirLob", "name": "ALMI", "id": "3155024644", "verified": false, "location": "Rio de janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 398, "tweet_count": 14156, "listed_count": 0}}, {"username": "xixtoranger", "name": "Ma", "id": "858305868", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1649, "tweet_count": 338452, "listed_count": 12}}, {"username": "cracacraca", "name": "craca", "id": "847967773", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 716, "tweet_count": 60018, "listed_count": 131}}, {"username": "murymaite", "name": "Muriel Araya Eade", "id": "3089988111", "verified": false, "location": "Santiago de Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 404, "tweet_count": 35559, "listed_count": 9}}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539548, "following_count": 200, "tweet_count": 6316249, "listed_count": 15370}}, {"username": "_velasquezluis", "name": "Luis Velasquez", "id": "2415515656", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2200, "tweet_count": 57438, "listed_count": 3}}, {"username": "barbywoow", "name": "Barbie", "id": "3382429318", "verified": false, "location": "Maipu", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 473, "tweet_count": 7098, "listed_count": 1}}, {"username": "Emersonsoars", "name": "Emerson Soares", "id": "948695151135817733", "verified": false, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 349, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}}, {"username": "Bochecha_244", "name": "bochecha \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\uf8ff", "id": "949042475850747905", "verified": false, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 1600, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}}, {"username": "ironman201330", "name": "Iron Man", "id": "2730517718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1029, "tweet_count": 67241, "listed_count": 7}}, {"username": "Papacharlie1900", "name": "Papa Charlie", "id": "820981779310014466", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1108, "tweet_count": 655, "listed_count": 1}}, {"username": "OaxAlejandr", "name": "alejandrOAX", "id": "1157897438125940737", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 109, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}}, {"username": "josearrahona", "name": "jose molina", "id": "563792997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 209, "tweet_count": 14008, "listed_count": 3}}, {"username": "_Luciano1976", "name": "\u05dc\u05d5\u05e6'\u05d9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e7\u05e8\u05d5\u05d5\u05d0\u05dc\u05d4\u05d517\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf815/03 EU VOU", "id": "317909473", "verified": false, "location": "bahia", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 572, "tweet_count": 16930, "listed_count": 0}}, {"username": "GeneralGirao", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7General Gir\u00e3o Monteiro", "id": "841700087143288832", "verified": true, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185363, "following_count": 558, "tweet_count": 11188, "listed_count": 328}}, {"username": "fiuza_g", "name": "Giovana \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2795\ud83c\udf80", "id": "1686118136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 474, "tweet_count": 64671, "listed_count": 6}}, {"username": "FilipeMenezes31", "name": "kelsen Oligofr\u00eanico", "id": "753660827568308224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7327, "following_count": 1734, "tweet_count": 47565, "listed_count": 21}}, {"username": "Eliana1Maipu", "name": "Eliana Melendez Moli", "id": "4915843341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 4818, "tweet_count": 186440, "listed_count": 0}}, {"username": "NachoOrtega", "name": "Ignacio Ortega", "id": "159266218", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12282, "following_count": 2432, "tweet_count": 175860, "listed_count": 48}}, {"username": "ValeFleita", "name": "vale", "id": "575779954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 288, "tweet_count": 10796, "listed_count": 1}}, {"username": "DanaPerie", "name": "Dana", "id": "825982657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 163, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}}, {"username": "jvm____", "name": "zulia", "id": "73689213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 252, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}}, {"username": "KcPelaez7", "name": "Kelvys Pelaez", "id": "46000122", "verified": false, "location": "Santiago, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1166, "tweet_count": 4587, "listed_count": 2}}, {"username": "escalin1566", "name": "Escalin \ud83c\udf9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2285467954", "verified": false, "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1178, "tweet_count": 62549, "listed_count": 15}}, {"username": "HernnCortes", "name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "id": "871419567419142145", "verified": false, "location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 2364, "tweet_count": 116799, "listed_count": 163}}, {"username": "GUASABARAeditor", "name": "LuisOrlando D\u00edaz V\u00f3lquez", "id": "36545286", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 8482, "following_count": 7164, "tweet_count": 286710, "listed_count": 64}}, {"username": "urzuadiaz", "name": "Carola D", "id": "2811385040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 839, "tweet_count": 18396, "listed_count": 0}}, {"username": "ixkeats", "name": "Aku \ud83e\udda6 | \ud83d\udcda", "id": "1112106633969176578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 456, "tweet_count": 87556, "listed_count": 19}}, {"username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "id": "1077849179194572800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}}, {"username": "soullesscrwture", "name": "sophia jur\u00eddico lucerys velaryon", "id": "3494448213", "verified": false, "location": "infp \u2022 ravenclaw \u2022 cabin 8", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1250, "tweet_count": 71533, "listed_count": 3}}, {"username": "a_mberheard", "name": "lari adomaitis", "id": "4299951629", "verified": false, "location": "amber follows ", "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 17297, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}}, {"username": "GerValpo", "name": "Germ\u00e1n \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83e\udd19", "id": "525336858", "verified": false, "location": "En las olas", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1840, "tweet_count": 30884, "listed_count": 1}}, {"username": "latercera", "name": "La Tercera", "id": "3222731", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2096115, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085343, "listed_count": 7125}}, {"username": "KURYACOSTA", "name": "Ra\u00fal kuri", "id": "152123674", "verified": false, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 379, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}}, {"username": "S0yWerita", "name": "Werita", "id": "878299877440139264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147226, "following_count": 110, "tweet_count": 1205, "listed_count": 137}}, {"username": "jaimej2404", "name": "pura paja 2 Octubre 2016", "id": "1536574794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1390, "tweet_count": 94381, "listed_count": 0}}, {"username": "wantcurlsback", "name": "goldilocks; hiatus :)", "id": "2884554310", "verified": false, "location": "carry on", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 539, "tweet_count": 47676, "listed_count": 0}}, {"username": "ddjardin", "name": "pascal lover", "id": "2460001412", "verified": false, "location": "animes&books&cartoons&games", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 2551, "tweet_count": 97433, "listed_count": 19}}, {"username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642620, "listed_count": 250}}, {"username": "Lunanly_", "name": "Anly_", "id": "3611145141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 19, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}}, {"username": "klingklang76", "name": "Enrico Galli", "id": "101248199", "verified": false, "location": "San Giovanni in Persiceto", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 457, "tweet_count": 1279, "listed_count": 1}}, {"username": "MarcoAlici", "name": "Marco Alici", "id": "252565001", "verified": false, "location": "Grottazzolina, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 526, "tweet_count": 50124, "listed_count": 201}}, {"username": "cinestera", "name": "Matheus Amaral", "id": "1045388879552024577", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 1177, "tweet_count": 55080, "listed_count": 42}}, {"username": "oliberal", "name": "oliberal.com", "id": "53170567", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184016, "following_count": 208, "tweet_count": 254978, "listed_count": 435}}, {"username": "pisciana212", "name": "naty020", "id": "437171631", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1457, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}}, {"username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}}, {"username": "AnaBelnMP1", "name": "AB", "id": "1059773544194818049", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 365, "tweet_count": 2996, "listed_count": 2}}, {"username": "HiddlesDoctor", "name": "GingerDoctorHiddles \ud83e\uddf8\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "1145457942315057152", "verified": false, "location": "Tardis ", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 941, "tweet_count": 80908, "listed_count": 7}}, {"username": "PlenoNews", "name": "Pleno.News", "id": "869612706839580672", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24022, "following_count": 79, "tweet_count": 81427, "listed_count": 123}}, {"username": "Tataaaaa22", "name": "\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd", "id": "1165066713806921729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 230, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}}, {"username": "thgored", "name": "Faisca", "id": "933401932726751232", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 463, "tweet_count": 16198, "listed_count": 0}}, {"username": "White__Rivera", "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "id": "956876925380825088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}}, {"username": "vatiosrose", "name": "Se\u00f2ras Ghevarghese", "id": "819684030635536384", "verified": false, "location": "El viejo mundo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 291, "tweet_count": 24128, "listed_count": 4}}, {"username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4417106, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}}, {"username": "Angel_redfiel95", "name": "Angel Dabroe Redfield", "id": "1510674186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 4996, "tweet_count": 309307, "listed_count": 27}}, {"username": "rosapensierosa", "name": "Teresa Tarughi", "id": "261437907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1089, "tweet_count": 37279, "listed_count": 1}}, {"username": "Lindecente_blog", "name": "L'indecente", "id": "911540722674884610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 818, "tweet_count": 26233, "listed_count": 3}}, {"username": "98_domo", "name": "DoMo", "id": "1083004667267829760", "verified": false, "location": "Narnia & Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 452, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}}, {"username": "Meefloaf", "name": "Meefloaf", "id": "772367714", "verified": false, "location": "Falmouth, Cornwall, UK", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1057, "tweet_count": 61035, "listed_count": 13}}, {"username": "luchablog", "name": "luchablog", "id": "19932217", "verified": false, "location": "outside the ring", "public_metrics": {"followers_count": 29072, "following_count": 377, "tweet_count": 135241, "listed_count": 279}}, {"username": "chriseduba", "name": "Christian Eduardo", "id": "738320923653181440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 873, "tweet_count": 12263, "listed_count": 3}}, {"username": "aguedescartoon", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "id": "162453393", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 204169, "following_count": 874, "tweet_count": 164245, "listed_count": 406}}, {"username": "_Boudica", "name": "Boudica", "id": "934451185561620481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 212, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}}, {"username": "MP_AP", "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1", "id": "57638009", "verified": false, "location": "Macap\u00e1-AP", "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 148, "tweet_count": 10853, "listed_count": 73}}, {"username": "LuisMigueltw", "name": "Luis Miguel", "id": "552796265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 4999, "tweet_count": 119720, "listed_count": 1}}, {"username": "luistopazio", "name": "Luisalbertofilm.", "id": "146248598", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1111, "tweet_count": 6802, "listed_count": 2}}, {"username": "Moka_Fin", "name": "monica pe\u00f1a", "id": "1130501863583952896", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 0, "tweet_count": 1562, "listed_count": 1}}, {"username": "dinunziogio", "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "599039512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166218, "listed_count": 1}}, {"username": "JGabrielVelez", "name": "\ud83c\udf10\u25cf\u00b0\u2022\u25cbJose Gabriel\u25cb\u2022\u00b0\u25cf\ud83c\udf10", "id": "62587902", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1733, "tweet_count": 22200, "listed_count": 8}}, {"username": "poputatetecus", "name": "poputatetecus", "id": "85236527", "verified": false, "location": "caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2228, "tweet_count": 57078, "listed_count": 11}}, {"username": "john_lopes", "name": "Jo\u00e3o Lopes", "id": "27424640", "verified": false, "location": "Alcatraz Paulista - SP", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}}, {"username": "hectorjvegasg", "name": "H\u00e9ctor Vegas", "id": "213843096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 573, "tweet_count": 7239, "listed_count": 0}}, {"username": "breadbimbo", "name": "Breadbimbo", "id": "293101807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 741, "tweet_count": 145261, "listed_count": 7}}, {"username": "cansinoroyal", "name": "Cansino Royal", "id": "2182991568", "verified": false, "location": "Grancanaria, mejor persona\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 53217, "following_count": 497, "tweet_count": 178825, "listed_count": 306}}, {"username": "retvasconcelos", "name": "Robs", "id": "166191838", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 1136, "tweet_count": 39564, "listed_count": 8}}, {"username": "G4I30UwU", "name": "G4I30UwU \u1d38\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u1d2c\u1d9c\u1d49\u207f\u2071\u02e3", "id": "1108195132208267264", "verified": false, "location": "nose,toyperdidoentuzojoz", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 68, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}}, {"username": "ElgemeloAlex", "name": "Alex..", "id": "2199682322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 122, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}}, {"username": "satanessa_", "name": "satanessa", "id": "1121787523812823040", "verified": false, "location": "inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 183, "tweet_count": 18154, "listed_count": 0}}, {"username": "novede96", "name": "crina negra", "id": "633205013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 914, "tweet_count": 22108, "listed_count": 0}}, {"username": "AguarenaE", "name": "AguarenaEditorial", "id": "1067609203060072448", "verified": false, "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 119, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}}, {"username": "Gnasainside", "name": "Ale B", "id": "4547450619", "verified": false, "location": "Mondo ", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 567, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}}, {"username": "agambella", "name": "Angelo Gambella", "id": "128609313", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 15340, "following_count": 1029, "tweet_count": 35608, "listed_count": 154}}, {"username": "VonSpeek", "name": "Von Speek", "id": "2794718546", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 757, "tweet_count": 67263, "listed_count": 79}}, {"username": "DiogoHVMartins", "name": "Unapologetically Queer", "id": "3314855493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1765, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}}, {"username": "OttobreInfo", "name": "Ottobre", "id": "3207950973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8459, "following_count": 302, "tweet_count": 147448, "listed_count": 85}}, {"username": "simon_dice_", "name": "Ce Jota", "id": "203555088", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 34233, "following_count": 1442, "tweet_count": 44896, "listed_count": 43}}, {"username": "_Vanderiel_", "name": "Vande", "id": "3120222225", "verified": false, "location": "One day at a time.", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 1503, "tweet_count": 50594, "listed_count": 16}}, {"username": "RaulDLuca", "name": "Raul D' Luca", "id": "1262891329", "verified": false, "location": "Barquisimeto Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15741, "following_count": 16040, "tweet_count": 371585, "listed_count": 104}}, {"username": "ROBERTO2344", "name": "Roberto Bermeo", "id": "344990159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 216, "tweet_count": 4739, "listed_count": 1}}, {"username": "elnoticierotc", "name": "El Noticiero", "id": "214123335", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 353471, "following_count": 715, "tweet_count": 196169, "listed_count": 653}}, {"username": "Marsbacilo", "name": "\u272f\u272fProcarius\u272f\u272f", "id": "823250283627212805", "verified": false, "location": "Deimos Phobos, Caperucita.", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 310, "tweet_count": 106491, "listed_count": 19}}, {"username": "latina24ore", "name": "Latina24ore.it", "id": "100307217", "verified": false, "location": "Latina", "public_metrics": {"followers_count": 4060, "following_count": 245, "tweet_count": 27029, "listed_count": 29}}, {"username": "xxxcout", "name": "amaterasu", "id": "1038898727723970561", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}}, {"username": "Velaguz", "name": "Gustavo Velazquez", "id": "97138324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 3705, "tweet_count": 24580, "listed_count": 8}}, {"username": "_ba_8l", "name": "B\u00e1", "id": "3325534492", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 219, "tweet_count": 60190, "listed_count": 2}}, {"username": "pipocafriitadaa", "name": "\u10e6 Caroliinaa \u10e6", "id": "1138899960336932871", "verified": false, "location": "Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 44, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}}, {"username": "virginiana99", "name": "\u2728", "id": "712628751507591168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 318, "tweet_count": 22442, "listed_count": 0}}, {"username": "FerminLozano10", "name": "Fermin", "id": "1045548635801485312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1067, "tweet_count": 115526, "listed_count": 0}}, {"username": "suynunesx", "name": "\u2022 \ud835\udc38\ud835\udc5f\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc4e \ud83d\udd07 \u2022", "id": "2981201229", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 502, "tweet_count": 10559, "listed_count": 1}}, {"username": "KarakazeKitsuru", "name": "Kitsuru Karakaze", "id": "1121502962017275909", "verified": false, "location": "por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 420, "tweet_count": 8981, "listed_count": 4}}, {"username": "GodarquesApenas", "name": "Flamingo Doflamingo", "id": "825845986383769604", "verified": false, "location": "N\u00e3o te interessa palha\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 0, "tweet_count": 10931, "listed_count": 0}}, {"username": "Nath17967106", "name": "Nath", "id": "1007641113669394433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 370, "tweet_count": 12220, "listed_count": 0}}, {"username": "alegomes_ss", "name": "sapat\u00e3o com cara de h\u00e9tero", "id": "1114542975743397889", "verified": false, "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 262, "tweet_count": 8397, "listed_count": 0}}, {"username": "JOSELUISGARCIAM", "name": "JoseLuisGM", "id": "53366104", "verified": false, "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 119, "tweet_count": 73640, "listed_count": 7}}, {"username": "JackelineA58", "name": "Jackeline", "id": "917073132162289664", "verified": false, "location": "Guayas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2263, "tweet_count": 81963, "listed_count": 0}}, {"username": "telenovelas_esp", "name": "Telenovelas en Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "279573548", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13933, "following_count": 317, "tweet_count": 112527, "listed_count": 30}}, {"username": "JordanLolo", "name": "Lolo Jordan", "id": "290994293", "verified": false, "location": "spain", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1180, "tweet_count": 1846, "listed_count": 8}}, {"username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat", "id": "423423050", "verified": true, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}}, {"username": "ricardo_24_12", "name": "Ricardo Ricci", "id": "1643218796", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n (ARG.)", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 232, "tweet_count": 6621, "listed_count": 5}}, {"username": "moisesgobila", "name": "Moises de Paula", "id": "156008960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 589, "tweet_count": 21926, "listed_count": 2}}, {"username": "dw_brasil", "name": "DW Brasil", "id": "6135602", "verified": true, "location": "Bonn, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 190013, "following_count": 188, "tweet_count": 64506, "listed_count": 1617}}, {"username": "PretoduCaralho1", "name": "Jos\u00e9 Luis Da Silva Pe...", "id": "1153105039973658625", "verified": false, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 16357, "following_count": 16283, "tweet_count": 162522, "listed_count": 5}}, {"username": "jemagomoen", "name": "Jesus Rick Martinez \u2283\u222a\u2229\u2abd", "id": "270466114", "verified": false, "location": "Elciego, Alava Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2652, "tweet_count": 160904, "listed_count": 30}}, {"username": "UniversoLumiere", "name": "Rick Deckard", "id": "890007889456377858", "verified": false, "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 16075, "following_count": 1700, "tweet_count": 47034, "listed_count": 136}}, {"username": "jumury", "name": "ju TETRA", "id": "799695578510655488", "verified": false, "location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 999, "tweet_count": 110982, "listed_count": 1}}, {"username": "scenarieconomic", "name": "Scenarieconomici", "id": "454365633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22636, "following_count": 883, "tweet_count": 84861, "listed_count": 216}}, {"username": "rafaelocabral", "name": "Rafael Cabral", "id": "184140175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 702, "tweet_count": 5103, "listed_count": 35}}, {"username": "Trisuper10", "name": "Lula presidente", "id": "979376173703671808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 708, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}}, {"username": "Ale_Nunes06", "name": "Ale\ud83e\udd4b", "id": "887136671552163841", "verified": false, "location": "caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 175, "tweet_count": 16753, "listed_count": 0}}, {"username": "crf_rodriguexx", "name": "b a b i", "id": "1069638977228075008", "verified": false, "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 747, "tweet_count": 8488, "listed_count": 1}}, {"username": "Inamonna57", "name": "ina monna", "id": "4839643721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1042, "tweet_count": 221638, "listed_count": 6}}, {"username": "marquesinap", "name": "Marquesina.mx", "id": "2375672898", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 472, "tweet_count": 86090, "listed_count": 12}}, {"username": "juniacmarques", "name": "Elina Almeida Campos da Costa Marques", "id": "278316578", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 4195, "tweet_count": 46479, "listed_count": 3}}, {"username": "Geni66352834", "name": "Geni da Silva #BolsonaroTRUMP2020", "id": "1074716240206274560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12835, "following_count": 12305, "tweet_count": 35575, "listed_count": 0}}, {"username": "sarahemillymr", "name": "emi\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "1120124143616364544", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 94, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}}, {"username": "potegrandee", "name": "Gu \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1048017075514609669", "verified": false, "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 308, "tweet_count": 28475, "listed_count": 0}}, {"username": "arcticbboy", "name": "lalalove", "id": "950173431538028549", "verified": false, "location": "quer saber pra que???", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 529, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlinhaPena", "name": "Carla Pena", "id": "193829954", "verified": false, "location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 572, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}}, {"username": "SantaCruzMundo", "name": "SC en el Mundo", "id": "887515080094568452", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 186, "tweet_count": 103020, "listed_count": 3}}, {"username": "pjleon102", "name": "Pedro Le\u00f3n \u00c1lvarez", "id": "280743906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 528, "tweet_count": 28370, "listed_count": 0}}, {"username": "NuevaTec47", "name": "Adriana Moran", "id": "1449375612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16271, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}}, {"username": "GoliaVs", "name": "DavideVsGolia", "id": "1104675124408733696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 220, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}}, {"username": "medinizumacoisa", "name": "diniz what it is", "id": "2805218230", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 263, "tweet_count": 27392, "listed_count": 0}}, {"username": "AntParra", "name": "Antonio Parra /\u2764\ufe0f", "id": "404057673", "verified": false, "location": "Figueres", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 4657, "tweet_count": 47194, "listed_count": 28}}, {"username": "JuanmaRomero", "name": "Juanma Romero", "id": "41775007", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 16111, "following_count": 5346, "tweet_count": 22956, "listed_count": 407}}, {"username": "ElPitazoTV", "name": "El Pitazo", "id": "2828470096", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1078779, "following_count": 7677, "tweet_count": 1172183, "listed_count": 2251}}, {"username": "Jibel0625", "name": "Jibell Amarit die Frau von A. \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "234420226", "verified": false, "location": "Lake Zurich", "public_metrics": {"followers_count": 5503, "following_count": 2132, "tweet_count": 67377, "listed_count": 9}}, {"username": "VictorReyesP", "name": "Victor Reyes", "id": "82439982", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 6866, "following_count": 4044, "tweet_count": 40336, "listed_count": 15}}, {"username": "deadeaddeademon", "name": "mierdon", "id": "816580446482038784", "verified": false, "location": "21 \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 645, "tweet_count": 32150, "listed_count": 5}}, {"username": "ifavjae", "name": "neri \u221e", "id": "792073433488232449", "verified": false, "location": "day6 \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 936, "tweet_count": 37297, "listed_count": 53}}, {"username": "kookinrosies", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89 \uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec", "id": "1167960949728436224", "verified": false, "location": "\u1d43\u1d57\u1d49\u1d49\u1dbb \u1d47\u1d57\u02e2 \u1d50\u02e3 \u207f\u1d9c\u1d57 \u2075\u02b0\u2071\u207f\u1d49\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 393, "tweet_count": 13301, "listed_count": 7}}, {"username": "ClaudethChar", "name": "Claudeth Char", "id": "409651570", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 52, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}}, {"username": "hzagal", "name": "H\u00e9ctor Zagal", "id": "82779909", "verified": false, "location": "M\u00e9xico-Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 36277, "following_count": 2222, "tweet_count": 55964, "listed_count": 251}}, {"username": "darwinjulian21", "name": "Darwin Pe\u00f1a.", "id": "4123094296", "verified": false, "location": "Perla del pacifico, Gye", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 2833, "tweet_count": 8056, "listed_count": 0}}, {"username": "reteunonetwork", "name": "Rete Uno Network", "id": "83589138", "verified": false, "location": "Manduria (TA) - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 41, "tweet_count": 22602, "listed_count": 3}}, {"username": "Lamantaquecubre", "name": "manta001.nft", "id": "1051798592946622464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 2300, "tweet_count": 69411, "listed_count": 3}}, {"username": "Yunisherndez1", "name": "yunis hernandez", "id": "124835003", "verified": false, "location": "Matanzas, Ciudad Guayana.", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 2951, "tweet_count": 123590, "listed_count": 38}}, {"username": "venti4ore", "name": "Venti4ore", "id": "955454252851384323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258448, "listed_count": 0}}, {"username": "Giacomio_", "name": "\u0646Giacomo Francesco Maria", "id": "888268895341035520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 668, "tweet_count": 54638, "listed_count": 3}}, {"username": "carlosv55051347", "name": "carlos villamarin", "id": "949745092604067840", "verified": false, "location": "Loja..Ecuador. ...Sudam\u00e9rica ", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 76, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"username": "CHINGUENTE", "name": "LUIS EFREN", "id": "38282885", "verified": false, "location": "N 19\u00b022' 0'' / W 99\u00b017' 0''", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 459, "tweet_count": 7758, "listed_count": 1}}, {"username": "AsVeje", "name": "Ascanio Vejerano M", "id": "2218640912", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 - Arraijan", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 257, "tweet_count": 9482, "listed_count": 1}}, {"username": "sicomonongordo", "name": "Ya me joder\u00eda", "id": "2223614922", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 328, "tweet_count": 46096, "listed_count": 4}}, {"username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital", "id": "171299971", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207917, "listed_count": 3457}}, {"username": "siseraverdad", "name": "Pa\u00eds de mermelada", "id": "150361553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 17, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}}, {"username": "NoticiasCaracol", "name": "Noticias Caracol", "id": "17813487", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9887864, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}}, {"username": "ariedumello", "name": "Eduardo", "id": "2365119508", "verified": false, "location": "Pirassununga, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 297, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}}, {"username": "tcmpacheco", "name": "Thiago Pacheco", "id": "2901050897", "verified": false, "location": "Curitiba-PR", "public_metrics": {"followers_count": 4807, "following_count": 1309, "tweet_count": 81834, "listed_count": 0}}, {"username": "198526_", "name": "CL", "id": "750091915153072128", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 273, "tweet_count": 20475, "listed_count": 2}}, {"username": "LaCronicaDeHoy", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "id": "103033665", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}}, {"username": "GemeloVargas2", "name": "Vargosk11", "id": "177459970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 742, "tweet_count": 28759, "listed_count": 2}}, {"username": "nickiyyzx", "name": "nick \u2606", "id": "1149354518662066182", "verified": false, "location": "\u2565\ufe4f\u2565 \u2726 HE \u00b7 XE \u00b7 IT \u2726 INFJ-T", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2167, "tweet_count": 44377, "listed_count": 8}}, {"username": "BeaDixit", "name": "Bea \u270c\ufe0f", "id": "66998289", "verified": false, "location": "Taurina ascendente Aries \ud83d\ude43\ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 24746, "following_count": 14505, "tweet_count": 120986, "listed_count": 73}}, {"username": "NEHESS12479__", "name": "nehess !!", "id": "1123146335773974528", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 682, "tweet_count": 52970, "listed_count": 6}}, {"username": "gabrielhy_veiga", "name": "gab\uff92\uff92", "id": "3105544022", "verified": false, "location": "Porto Velho", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 512, "tweet_count": 26054, "listed_count": 1}}, {"username": "laurapatzer", "name": "Laura Patzer", "id": "39669919", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 741, "tweet_count": 11955, "listed_count": 2}}, {"username": "claudioangelo", "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89", "id": "52168441", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}}, {"username": "SuSudel64u", "name": "Su De lacruz", "id": "1258580226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 302, "tweet_count": 28021, "listed_count": 0}}, {"username": "RWSalomon", "name": "Ricardo Salom\u00f3n - RS - #630", "id": "2652769909", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45643, "following_count": 41760, "tweet_count": 13101, "listed_count": 16}}, {"username": "juanfer49723935", "name": "juan fernando palacio", "id": "1011327461236334599", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1584, "tweet_count": 21273, "listed_count": 0}}, {"username": "foggiareporter", "name": "Foggia Reporter", "id": "4180446076", "verified": false, "location": "Foggia, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 520, "tweet_count": 10080, "listed_count": 13}}, {"username": "optimismo200pc", "name": "optimismo200pc", "id": "1118554600867495937", "verified": false, "location": "Desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2627, "tweet_count": 100338, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcVitale4", "name": "Marcello Vitale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1430706456", "verified": false, "location": "Lombardia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 176, "tweet_count": 20293, "listed_count": 1}}, {"username": "emmevilla", "name": "Matteo Villa", "id": "26143609", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 51343, "following_count": 694, "tweet_count": 29805, "listed_count": 496}}, {"username": "MrMash01", "name": "Mafty's 1st Army.", "id": "100424503", "verified": false, "location": "Side-7", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 3825, "tweet_count": 226018, "listed_count": 21}}, {"username": "HorusAnsa8", "name": "Artur AS", "id": "852571515757506560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 695, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}}, {"username": "aldiagt", "name": "al d\u00eda", "id": "1077169598", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}}, {"username": "Yaneth95207882", "name": "Yaneth Guill\u00e9n.", "id": "1163501307807842305", "verified": false, "location": "Santiago de Cali", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 3153, "tweet_count": 17122, "listed_count": 1}}, {"username": "viccbeca", "name": "", "id": "924824213126512640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 346, "tweet_count": 36994, "listed_count": 0}}, {"username": "MVZOmarPrado", "name": "Donkdoc \ud83e\ude7a \ud83d\udc34\ud83d\udc0e\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc15\ud83d\udc36", "id": "115217776", "verified": false, "location": "S.J.R., Quer\u00e9taro, M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 953, "tweet_count": 30097, "listed_count": 8}}, {"username": "luiSp_mm", "name": "Luis Moya", "id": "217140441", "verified": false, "location": "Elda, Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 482, "tweet_count": 8917, "listed_count": 8}}, {"username": "ClimaoTahiti", "name": "Lim\u00e3o Tahiti", "id": "830204248860262404", "verified": false, "location": "Limoeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70010, "listed_count": 1}}, {"username": "malveira", "name": "Ricardo", "id": "14895936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 550, "tweet_count": 22019, "listed_count": 1}}, {"username": "Pura_Miel", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u00a1\ud83d\udc1dAZUCA\ud83d\udc1d!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ol\u00e9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1We The People!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "50093457", "verified": false, "location": " #MaduroCo\u00f1oETuMadre ", "public_metrics": {"followers_count": 63059, "following_count": 46901, "tweet_count": 647781, "listed_count": 144}}, {"username": "bernardoprince", "name": "bernardo prince", "id": "184198240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 4508, "tweet_count": 7511, "listed_count": 1}}, {"username": "NriaMas2", "name": "N\u00faria Mas", "id": "909439910263869440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1990, "tweet_count": 61550, "listed_count": 1}}, {"username": "CAReyesG", "name": "Carlos Reyes G. Aprob\u00e9.", "id": "1328113728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 2672, "tweet_count": 187621, "listed_count": 118}}, {"username": "Marcos_Makita", "name": "Marcos Makita", "id": "730098970085752832", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1067, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}}, {"username": "alapez", "name": "alejandra", "id": "72963766", "verified": false, "location": "Siam", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1833, "tweet_count": 177918, "listed_count": 6}}, {"username": "Nubiiz", "name": "Psic. Nubia...\ud83e\udde0\ud83d\udc9c", "id": "157058501", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 468, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}}, {"username": "FelipeM62499680", "name": "Felipe Morales", "id": "938243247310327813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 109, "tweet_count": 8323, "listed_count": 0}}, {"username": "DogSenke", "name": "Senke", "id": "812953187124727808", "verified": false, "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 373, "tweet_count": 3171, "listed_count": 15}}, {"username": "martinpereira22", "name": "Martin Pereira#31113", "id": "1222793778", "verified": false, "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1806, "tweet_count": 101096, "listed_count": 1}}, {"username": "cristian0920s", "name": "Cristian", "id": "3408010335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1708, "tweet_count": 50832, "listed_count": 1}}, {"username": "sierralima_1", "name": "Dar\u00edo Veiga-Garc\u00eda", "id": "1722312614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 5336, "tweet_count": 55005, "listed_count": 5}}, {"username": "ChismorreoP", "name": "Chismorreo Pol\u00edtico", "id": "297108823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 2011, "tweet_count": 92735, "listed_count": 35}}, {"username": "vapanhoca", "name": "Valeria panhoca", "id": "462532585", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1049, "tweet_count": 64525, "listed_count": 14}}, {"username": "albertinekyp", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "54790086", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 431, "tweet_count": 49810, "listed_count": 7}}, {"username": "gorditokachiai", "name": "Kill Billy", "id": "2516171925", "verified": false, "location": "Av Gustavo Cerati c/ Charly G", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2716, "tweet_count": 72416, "listed_count": 3}}, {"username": "gaelnaiv0627", "name": "Vivian", "id": "3281031655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 820, "tweet_count": 246687, "listed_count": 18}}, {"username": "Diego71540787", "name": "Diego", "id": "1131529445712519170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 658, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}}, {"username": "natvouze", "name": "zaynab zaynab zaynab", "id": "1470924104", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251396, "listed_count": 11}}, {"username": "StefFloress", "name": "Stef\ud83d\udc90", "id": "1075722013", "verified": false, "location": "Ciudad de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 103, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}}, {"username": "fabiomoraes", "name": "Fabio Moraes \u0646", "id": "14692201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 655, "tweet_count": 432903, "listed_count": 76}}, {"username": "jesus_marquez_", "name": "Jes\u00fas M\u00e1rquez", "id": "189414591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 573, "tweet_count": 8253, "listed_count": 2}}, {"username": "SiriNerdOficial", "name": "SiriNerd", "id": "1022845284764790785", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1119, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}}, {"username": "checho_x14", "name": "CHECHO\u26a1\ufe0f", "id": "122286966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 596, "tweet_count": 12845, "listed_count": 0}}, {"username": "Alegria_Bluf", "name": "Alegria Gonzalez", "id": "1009639069234671616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 219, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}}, {"username": "Klots38", "name": "Klots38", "id": "567605548", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 331, "tweet_count": 7503, "listed_count": 0}}, {"username": "NunezAlbania", "name": "Albania Nunez", "id": "2494554925", "verified": false, "location": "santo domingo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 706, "tweet_count": 8262, "listed_count": 0}}, {"username": "m_pau1228", "name": "Pau", "id": "328268513", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 580, "tweet_count": 34018, "listed_count": 2}}, {"username": "edsonmartinsfer", "name": "'Edson Martins", "id": "53042341", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 492, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}}, {"username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857729, "following_count": 528, "tweet_count": 670, "listed_count": 1435}}, {"username": "naisaoliveiraa", "name": "bixa muda", "id": "774005314844815360", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 771, "tweet_count": 31691, "listed_count": 0}}, {"username": "MoninaHJ", "name": "MoninaHJ", "id": "375186796", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 4317, "tweet_count": 212372, "listed_count": 7}}, {"username": "jvgc_j", "name": "J\u03c5c\u10e7\u03b1r\u03b1 V\u03b1\u0e17\u03c5s\u03b1", "id": "2523142913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 361, "tweet_count": 30271, "listed_count": 4}}, {"username": "JS__PHOTOS", "name": "jessica stella photography", "id": "780720852274786305", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 360, "tweet_count": 2106, "listed_count": 4}}, {"username": "Huskieland", "name": "Jaski", "id": "3394422329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 311, "tweet_count": 21471, "listed_count": 4}}, {"username": "miss_nothingO1", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "id": "863408845527420928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 952, "tweet_count": 117345, "listed_count": 18}}, {"username": "AlanMacias99", "name": "Alan Gil  \u24cb", "id": "26651535", "verified": false, "location": "tijuana mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4996, "tweet_count": 179566, "listed_count": 10}}, {"username": "milton_nando", "name": "Milton Merchan", "id": "700772854577500160", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2275, "tweet_count": 10138, "listed_count": 1}}, {"username": "orangel57", "name": "Orangel", "id": "115974533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1419, "tweet_count": 95007, "listed_count": 2}}, {"username": "sulsitodisimone", "name": "BusallettaInfo", "id": "2858863684", "verified": false, "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479080, "listed_count": 162}}, {"username": "mirandabenson89", "name": "Miranda Benson", "id": "529140820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1511, "tweet_count": 25900, "listed_count": 0}}, {"username": "pirucano", "name": "#DuroConLosChairos", "id": "908554813079560194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 175, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}}, {"username": "Jorge_LPR", "name": "Jorge Padilla", "id": "147034193", "verified": false, "location": "Santa Ana, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1902, "tweet_count": 41604, "listed_count": 2}}, {"username": "elsiglogt", "name": "El Siglo", "id": "193050457", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 396455, "following_count": 4, "tweet_count": 174468, "listed_count": 946}}, {"username": "sgpcuca", "name": "sandra guimaraes ", "id": "1692669570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145350, "listed_count": 0}}, {"username": "claudioedantas", "name": "Claudio Dantas", "id": "2923397967", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283653, "following_count": 3153, "tweet_count": 75795, "listed_count": 735}}, {"username": "Gomez7Isma", "name": "Ismael Gomez", "id": "2391703818", "verified": false, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 535, "tweet_count": 4352, "listed_count": 2}}, {"username": "grupolaleyenda", "name": "La Leyenda", "id": "135288121", "verified": true, "location": "Monterrey Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 195868, "following_count": 784, "tweet_count": 43405, "listed_count": 181}}, {"username": "ferensoca", "name": "Fernando Soria", "id": "244250379", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1794, "tweet_count": 60002, "listed_count": 1}}, {"username": "rafagserra", "name": "RAFA GARC\u00cdA.", "id": "2725710231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 2157, "tweet_count": 60669, "listed_count": 1}}, {"username": "PriisPe", "name": "PriscillaP\u00e9rezR.", "id": "63281836", "verified": false, "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 629, "tweet_count": 41440, "listed_count": 4}}, {"username": "TGrushenko", "name": "Kliskuska \ud83d\ude08\ud83d\udc2f\ud83c\ude2f\u264a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "998702635774566400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 479, "tweet_count": 23377, "listed_count": 0}}, {"username": "hudaraes", "name": "importantenoticias", "id": "110738491", "verified": false, "location": "Tapachula, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 754, "tweet_count": 23302, "listed_count": 0}}, {"username": "Octaviosastre", "name": "Octavio Sastre", "id": "260394332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4953, "tweet_count": 54106, "listed_count": 0}}, {"username": "vinicvieira", "name": "Vinicius C. Vieira", "id": "67316405", "verified": false, "location": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1343, "tweet_count": 23491, "listed_count": 34}}, {"username": "verissimoallan", "name": "Allan Ver\u00edssimo", "id": "50409959", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2999, "tweet_count": 77503, "listed_count": 19}}, {"username": "Cesarsanz83", "name": "Cesar Sanz", "id": "817488142613807109", "verified": false, "location": "Gral. E. Diaz ", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 539, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}}, {"username": "clouudynight", "name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "id": "1064235024504037376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}}, {"username": "_Lucaslopes1909", "name": "\u0141 \u00d8 \u0420 \u20ac \u06a9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "276472653", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o \u00e9 INTER  #VilaGaucha37", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1542, "tweet_count": 26635, "listed_count": 0}}, {"username": "kandireNews", "name": "Kandire Noticias \u1160", "id": "3429509728", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2305, "tweet_count": 90624, "listed_count": 13}}, {"username": "Lex_N", "name": "Alexandre N.", "id": "258605965", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 349, "tweet_count": 98454, "listed_count": 7}}, {"username": "Pernetinha1", "name": "Tigra do Musical Hamilton", "id": "102903268", "verified": false, "location": "Four Seasons Total Landscaping", "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 707, "tweet_count": 254955, "listed_count": 42}}, {"username": "MrMochazo", "name": "\u8001\u864e", "id": "278085893", "verified": false, "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1292, "tweet_count": 82064, "listed_count": 66}}, {"username": "hidalgomendez8", "name": "Carlos M. Hidalgo", "id": "4645823486", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tab. M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 278, "tweet_count": 1134, "listed_count": 1}}, {"username": "chiavedido", "name": "\u03b3\u03bb\u03c5\u03ba\u03cd\u03c0\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03bd \ud83d\udcab", "id": "1001798397454581760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 80, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}}, {"username": "enriquen", "name": "Enriquen\u00ae", "id": "53201731", "verified": false, "location": "Mexico City \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 4370, "tweet_count": 308787, "listed_count": 1086}}, {"username": "j_aguilars", "name": "AguilarJ", "id": "933169630943891457", "verified": false, "location": "San Martin, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 326, "tweet_count": 26742, "listed_count": 0}}, {"username": "l0rd_b43l1sh", "name": "Lord Baelish", "id": "17523132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 286, "tweet_count": 144356, "listed_count": 7}}, {"username": "ledrajamil", "name": "Daenera Velaryon\ud83e\udec0", "id": "277727135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 734, "tweet_count": 49518, "listed_count": 0}}, {"username": "bqayqa", "name": "black goddess", "id": "359523421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 461, "tweet_count": 28702, "listed_count": 1}}, {"username": "7G0N7", "name": "\u2022", "id": "112556568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 2522, "tweet_count": 115566, "listed_count": 10}}, {"username": "Crisadan66", "name": "Cristhian Perez", "id": "253337229", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 272, "tweet_count": 20301, "listed_count": 3}}, {"username": "lavalidamente", "name": "Vale.erre.", "id": "950707530455502848", "verified": false, "location": "Eternia", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 305, "tweet_count": 79971, "listed_count": 4}}, {"username": "YoSoyBeco5", "name": "H\u00e9ctor S\u00e1nchez La\u00f3", "id": "385476753", "verified": false, "location": "Ponce \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 to the \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2859, "tweet_count": 33978, "listed_count": 15}}, {"username": "Eduardocl17", "name": "Eduardo Calder\u00f3n", "id": "2870007611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1896, "tweet_count": 70732, "listed_count": 9}}, {"username": "_THEURGY", "name": "Hanael\u1dbb\u1d58\u1dbb\u1d58\u250a\u2728", "id": "926839656531902465", "verified": false, "location": "Corazon de Lucifer;my soulmate", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 763, "tweet_count": 9669, "listed_count": 1}}, {"username": "lluviaenjupiter", "name": "\ud83c\udf13 + \u2600\ufe0f", "id": "946185146159583237", "verified": false, "location": "samuelito ", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 994, "tweet_count": 7343, "listed_count": 8}}, {"username": "PastorizAndre", "name": "princesa", "id": "1100244894113763328", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1040, "tweet_count": 11917, "listed_count": 0}}, {"username": "corazon_de_arag", "name": "Araceli", "id": "900065101583175680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 743, "tweet_count": 11053, "listed_count": 1}}, {"username": "Flintstone___", "name": "Wilma", "id": "751435871308701696", "verified": false, "location": "M\u00e1s all\u00e1 del bien y del mal", "public_metrics": {"followers_count": 18785, "following_count": 184, "tweet_count": 35041, "listed_count": 97}}, {"username": "_AlfonsoPinto", "name": "Alfonso Pinto", "id": "136718940", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 414, "tweet_count": 68514, "listed_count": 7}}, {"username": "mbbelluco", "name": "mariabeatricebelluco", "id": "540066448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 5000, "tweet_count": 262424, "listed_count": 382}}, {"username": "JOSECRUZMIRELE8", "name": "JOSE CRUZ MIRELES NU\u00d1EZ", "id": "1014886037443764226", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 393, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"username": "schumyn", "name": "Schumy Posso", "id": "129084483", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 604, "tweet_count": 43672, "listed_count": 16}}, {"username": "gsal5000", "name": "JERRY", "id": "1195710859", "verified": false, "location": "Renton, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 4740, "tweet_count": 86963, "listed_count": 0}}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166824, "listed_count": 9}}, {"username": "CarlosCharlieRi", "name": "Charlie#72817", "id": "721870473634689025", "verified": false, "location": "Concepcion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2520, "tweet_count": 11934, "listed_count": 0}}, {"username": "Kagil25", "name": "Venezuelan", "id": "346903172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 850, "tweet_count": 129356, "listed_count": 7}}, {"username": "buschrisma1", "name": "buschrisma", "id": "956757157340266496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 220, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelodiazd", "name": "Marcelo D\u00edaz", "id": "66854685", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 62669, "following_count": 954, "tweet_count": 20098, "listed_count": 448}}, {"username": "Pablo_MoronII", "name": "Mr.Molox", "id": "732623437", "verified": false, "location": "Arcos (C\u00e1diz)-Girona", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 172, "tweet_count": 52356, "listed_count": 8}}, {"username": "MASTERSONoSkAr", "name": "Oscar M. Flores Ruiz", "id": "1319842964", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 3909, "tweet_count": 55968, "listed_count": 1}}, {"username": "ElMenki", "name": "Alexis \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc27\ud83e\udd8c\u26bd", "id": "108578236", "verified": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2560, "tweet_count": 66855, "listed_count": 33}}, {"username": "vampiroteuta", "name": "Lula no 2\u00ba turno abissal", "id": "1149800808810274819", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1535, "tweet_count": 28437, "listed_count": 3}}, {"username": "JPSebasB", "name": "Sebas Pulgar\u00edn (Estrategias integrales)", "id": "382122746", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 1535, "tweet_count": 173731, "listed_count": 8}}, {"username": "rioskeca", "name": "Rioske \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "474385236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2542, "tweet_count": 397543, "listed_count": 18}}, {"username": "VSteelSpiritV", "name": "Jos\u00e9 Ortega", "id": "716566909", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 527, "tweet_count": 25170, "listed_count": 2}}, {"username": "anapads", "name": "Ex-miss Febem", "id": "8174892", "verified": false, "location": "SP/ Rio", "public_metrics": {"followers_count": 9723, "following_count": 1422, "tweet_count": 340099, "listed_count": 138}}, {"username": "JessPalomequee", "name": "Jesus Palomeque", "id": "77528801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 733, "tweet_count": 2345, "listed_count": 1}}, {"username": "tonastylespsody", "name": "biancu", "id": "817834440785358848", "verified": false, "location": "draco malfoy's wife. ", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1485, "tweet_count": 50359, "listed_count": 6}}, {"username": "pocbello", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e", "id": "2500717659", "verified": false, "location": "hell ", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 326, "tweet_count": 26002, "listed_count": 1}}, {"username": "fabricioayress2", "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "verified": false, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}}, {"username": "MarceloSherman", "name": "Marcelo", "id": "800645785", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 4970, "tweet_count": 49412, "listed_count": 160}}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88672, "listed_count": 361}}, {"username": "Ferrando_PCL", "name": "Marco Ferrando", "id": "865524080941727745", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 210, "tweet_count": 135, "listed_count": 3}}, {"username": "CaterinaVargiu", "name": "Caty Vargiu", "id": "300469408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 199, "tweet_count": 14051, "listed_count": 1}}, {"username": "lanuovasardegna", "name": "La Nuova Sardegna", "id": "121470821", "verified": true, "location": "Sassari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 37249, "following_count": 81, "tweet_count": 88494, "listed_count": 343}}, {"username": "allineerainha", "name": "\u26d3 \ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e", "id": "1163613636692193280", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 140, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}}, {"username": "vanmellocrvg", "name": "Vanessa \u2720", "id": "2886259497", "verified": false, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 2854, "tweet_count": 50573, "listed_count": 1}}, {"username": "wesley_curty", "name": "Wesley Curty", "id": "3386541736", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21139, "following_count": 4284, "tweet_count": 117238, "listed_count": 37}}, {"username": "rubenfuentes777", "name": "Jos\u00e9 \u00ae\ufe0fub\u00e9n Fuentes", "id": "2914145989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 950, "tweet_count": 8999, "listed_count": 5}}, {"username": "florencio_ad", "name": "Florencio Salazar Ad", "id": "2915572651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5172, "following_count": 1881, "tweet_count": 8910, "listed_count": 10}}, {"username": "JuanPaHered", "name": "D-N-A \u272a", "id": "360150836", "verified": false, "location": "Interstellar", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 1978, "tweet_count": 60985, "listed_count": 2}}, {"username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}}, {"username": "PeruNews", "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "75684101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326482, "following_count": 128062, "tweet_count": 615631, "listed_count": 2052}}, {"username": "max_marcos_", "name": "M", "id": "318181812", "verified": false, "location": "Puente Piedra - Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1536, "tweet_count": 63355, "listed_count": 1}}, {"username": "mateospot", "name": "Valentin", "id": "274189486", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 0}}, {"username": "endurablegoods", "name": "Christopher Fleming Smith", "id": "16742538", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 5002, "tweet_count": 20378, "listed_count": 85}}, {"username": "RCLatin1", "name": "Radio Cuervo Latin", "id": "3074250669", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 926, "tweet_count": 113520, "listed_count": 12}}, {"username": "spreendeboca", "name": "spooky \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf83 09 D\u00cdAS", "id": "1077690364281135104", "verified": false, "location": "she || 16\u2757", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 823, "tweet_count": 15853, "listed_count": 12}}, {"username": "ackergumi", "name": "kia", "id": "925873251762438144", "verified": false, "location": "ic:dudlesnoodles", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 943, "tweet_count": 70340, "listed_count": 44}}, {"username": "alicate13", "name": "Alicate 13", "id": "622183939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032648, "listed_count": 92}}, {"username": "claudiomilani6", "name": "claudio", "id": "3949117036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 853, "tweet_count": 72538, "listed_count": 0}}, {"username": "LegaSalvini", "name": "Lega - Salvini Premier", "id": "13514762", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 218036, "following_count": 514, "tweet_count": 242648, "listed_count": 809}}, {"username": "alice89208", "name": "ALICE( martha)\ud83d\udc51", "id": "4726280773", "verified": false, "location": "La Piedad, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 369, "tweet_count": 2910, "listed_count": 1}}, {"username": "titina49", "name": "marcilia", "id": "382161035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 106, "tweet_count": 31444, "listed_count": 1}}, {"username": "Ric746", "name": "Ric74", "id": "857144629082370048", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 714, "tweet_count": 22772, "listed_count": 5}}, {"username": "alexandregolive", "name": "Alexandre Gon\u00e7alves de Oliveira", "id": "181574474", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, RS", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 918, "tweet_count": 26368, "listed_count": 10}}, {"username": "Piergiulio58", "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "114300672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421963, "listed_count": 4}}, {"username": "Sro_rennan", "name": "rennan", "id": "3090095207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 514, "tweet_count": 79358, "listed_count": 6}}, {"username": "wrongrobin", "name": "jason todd.", "id": "893266254789849089", "verified": false, "location": "\u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800 \u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00ad\ud835\udd95\ud835\udd8c. \ud835\udd6e4. (JASON PETER TODD\u271e)\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00adresurrected from the depths\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00adof \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25 str\u0251\u0131ght to \ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26.\u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800 \u2800\u2800\u00ad\u00ad\u2800\n\u2800  \u2800\u2800\u00ad\u00ad", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 252, "tweet_count": 10524, "listed_count": 9}}, {"username": "wonderacrobat", "name": "\ud835\udc79\u026a\u1d04\u029c\u1d00\u0280\u1d05 \u201cD\u026a\u1d04\u1d0b\u201d G\u0280\u1d00\u028fs\u1d0f\u0274", "id": "1002919334480695296", "verified": false, "location": "\u2508\u2508 \u02f9 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc0a \ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc18\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc0d, no\u1d1b \u03b1 s\u1d1br\u03b1nger \u1d1bo \u1d1bhe \ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude60. \u203a \u03b1lw\u03b1\u028fs \u1d1br\u028f\u0131ng \u1d1bo shed gr\u03b1v\u0131\u1d1b\u028f: be\u1d1bween he\u03b1ven, hell \u03b1nd S\u03b1n Fr\u03b1nc\u0131sco. \u02fc", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 952, "tweet_count": 17826, "listed_count": 12}}, {"username": "gcamachogonzal1", "name": "gcamachogonzalez", "id": "1083495972121051136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"username": "faustoponce", "name": "Fausto Ponce", "id": "15742464", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 71616, "following_count": 1314, "tweet_count": 40226, "listed_count": 290}}, {"username": "ifuseekcinthia", "name": "central de lamentos \ud83c\udf52", "id": "57052582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 330, "tweet_count": 217925, "listed_count": 571}}, {"username": "PascendiDGregis", "name": "Antonio Pereira - #GolpeDoSTF", "id": "1009962238709583872", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 949, "tweet_count": 25194, "listed_count": 0}}, {"username": "MajuMarroni", "name": "Maju", "id": "3045236199", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11596, "following_count": 359, "tweet_count": 56878, "listed_count": 4}}, {"username": "Jrodrigues1954", "name": "Jos\u00e9 Rodrigues", "id": "391606213", "verified": false, "location": "Curititiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 40902, "following_count": 26213, "tweet_count": 488898, "listed_count": 34}}, {"username": "luzbrillante_", "name": "Victoria Op \ud83d\udc9a\ud83c\udf04", "id": "832421027024093184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 162, "tweet_count": 87202, "listed_count": 0}}, {"username": "zona3noticias", "name": "ZONA 3", "id": "176280866", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 70133, "following_count": 1247, "tweet_count": 316435, "listed_count": 439}}, {"username": "merlop561", "name": "@merlop56", "id": "887016628659081216", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 245, "tweet_count": 24256, "listed_count": 1}}, {"username": "delcartel20", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "701907968", "verified": false, "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9330, "listed_count": 2}}, {"username": "Melissabefree", "name": "Robberta\u2600\ufe0f", "id": "490876233", "verified": false, "location": "Tigres Pats BM\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0fF1", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 197, "tweet_count": 41266, "listed_count": 11}}, {"username": "AndresRudiez", "name": "Andres Rudiez", "id": "710190100811018240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 262, "tweet_count": 1144, "listed_count": 1}}, {"username": "LibreDebat", "name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "494565140", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7125, "following_count": 7653, "tweet_count": 480052, "listed_count": 49}}, {"username": "lucianotrezende", "name": "Luciano Rezende", "id": "90473063", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 430, "tweet_count": 18506, "listed_count": 2}}, {"username": "Luis35256455", "name": "Luis Arias", "id": "1002711905075490816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1070, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}}, {"username": "Conanacen", "name": "Nina", "id": "721121670", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9865, "following_count": 2224, "tweet_count": 66341, "listed_count": 7}}, {"username": "galwlarson", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "id": "1036524755392909312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}}, {"username": "hanguangjunotes", "name": "\u028f\u1d1c\u1d07 \ud83c\udf19 MOVED!!", "id": "4530680200", "verified": false, "location": "\u02da\u208a \u00b7 \u203a\u203a", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1662, "tweet_count": 23075, "listed_count": 25}}, {"username": "onhiluj", "name": "julinho", "id": "1052949602821902336", "verified": false, "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 685, "tweet_count": 14203, "listed_count": 1}}, {"username": "Amaccagno66Anna", "name": "Anna", "id": "3311717032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 4154, "tweet_count": 109765, "listed_count": 17}}, {"username": "carlosmciriaco", "name": "Carlos Ciriaco", "id": "2185988117", "verified": false, "location": "Orgullosamente Puertoplate\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 8377, "following_count": 3674, "tweet_count": 54261, "listed_count": 7}}, {"username": "Manualvrod", "name": "Manu", "id": "552790955", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2026, "tweet_count": 33760, "listed_count": 4}}, {"username": "Kemasda23", "name": "KEMASDA", "id": "965333013948182529", "verified": false, "location": "BARCELONA", "public_metrics": {"followers_count": 10292, "following_count": 10350, "tweet_count": 33639, "listed_count": 9}}, {"username": "maariebarbosa", "name": "Marie", "id": "336297248", "verified": false, "location": "Guarapari", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 169, "tweet_count": 50622, "listed_count": 6}}, {"username": "Jose82652590", "name": "Jose", "id": "1159508284509999104", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 242, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}}, {"username": "SoloNoticiasSV", "name": "Solo Noticias", "id": "93083501", "verified": true, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 67416, "following_count": 1301, "tweet_count": 52503, "listed_count": 152}}, {"username": "LuisEPerezC1987", "name": "Luis E Perez C", "id": "484868908", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 331, "tweet_count": 6487, "listed_count": 0}}, {"username": "mlukacs", "name": "Miklos Lukacs", "id": "51164459", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 72911, "following_count": 623, "tweet_count": 54707, "listed_count": 198}}, {"username": "montemilon", "name": "CARLO LEONE", "id": "1708309334", "verified": false, "location": "BARLETTA", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 270, "tweet_count": 9493, "listed_count": 3}}, {"username": "maguvera", "name": "MMV", "id": "186648784", "verified": false, "location": "Con mi nieto Christopher\ud83d\udc94\ud83d\udc9e\ud83d\udc7c", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 3337, "tweet_count": 194970, "listed_count": 42}}, {"username": "GreenpeaceRJ", "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios", "id": "58811453", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 193, "tweet_count": 13050, "listed_count": 37}}, {"username": "wrclhyde", "name": "Walter Cruz", "id": "2737589624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 112, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}}, {"username": "cronopiomd", "name": "muchacho", "id": "418175361", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 264, "tweet_count": 48108, "listed_count": 3}}, {"username": "ElDespelucao", "name": "Oveja.", "id": "104268053", "verified": false, "location": "Ovejamanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11911, "following_count": 1482, "tweet_count": 126139, "listed_count": 79}}, {"username": "Andrea090366", "name": "Andrea", "id": "715066911948668928", "verified": false, "location": "Marche, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 841, "tweet_count": 7611, "listed_count": 16}}, {"username": "Edgar_denigris", "name": "Edgar Mendoza \ud83d\udc27", "id": "1564030921", "verified": false, "location": "Nuevo Leon \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 939, "tweet_count": 1747, "listed_count": 1}}, {"username": "RicardoVolunta", "name": "Ricardo Machado", "id": "157685472", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 496, "tweet_count": 57260, "listed_count": 12}}, {"username": "luizmelloflorip", "name": "luiz mello", "id": "94366768", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1153, "tweet_count": 18375, "listed_count": 2}}, {"username": "shockdecultura", "name": "namoro o doutor 10, voto 13 \ud83e\udd91", "id": "1545105108", "verified": false, "location": "+55 69", "public_metrics": {"followers_count": 2949, "following_count": 1944, "tweet_count": 175990, "listed_count": 13}}, {"username": "pbrayangn", "name": ".", "id": "720731633452769280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 498, "tweet_count": 45091, "listed_count": 1}}, {"username": "lauynne1", "name": "B O $ $ \ud83e\udd11", "id": "728388745091817473", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 561, "tweet_count": 9644, "listed_count": 2}}, {"username": "VittorioPalumbo", "name": "Vittorio Palumbo No WAR", "id": "391521149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 4292, "tweet_count": 92053, "listed_count": 35}}, {"username": "Beppesanza", "name": "il Beppe", "id": "151463135", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2678, "tweet_count": 89179, "listed_count": 52}}, {"username": "Alyenante", "name": "Aly", "id": "2259974366", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 17902, "following_count": 565, "tweet_count": 97245, "listed_count": 46}}, {"username": "Alberto00766701", "name": "Alberto", "id": "945202600051462145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 961, "tweet_count": 109699, "listed_count": 1}}, {"username": "ConclusionRos", "name": "Conclusi\u00f3n", "id": "2839578186", "verified": true, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28972, "following_count": 1433, "tweet_count": 223543, "listed_count": 216}}, {"username": "Rulo49948446", "name": "Rulo", "id": "1017530019365687296", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77968, "listed_count": 0}}, {"username": "JAD162024", "name": "Esturion", "id": "2983999444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 60, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}}, {"username": "mariaedroque", "name": "Maria \ud83c\udf3c", "id": "1019603653827743744", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 348, "tweet_count": 42829, "listed_count": 0}}, {"username": "gaejimmy", "name": "\u271d\ufe0f Jimmy Maria \u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. (\ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9)", "id": "3309670823", "verified": false, "location": "JUS SANGUINIS", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2361, "tweet_count": 78935, "listed_count": 42}}, {"username": "Bebel_Primeira", "name": "Bebel\u00b9 \ud83d\udd25#LutoBisa\ud83d\ude2d", "id": "1092897167319224320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 21, "tweet_count": 7525, "listed_count": 0}}, {"username": "mateussemh1997", "name": "\u24c2\ufe0f T . \ud83c\udf96", "id": "1083531040776511488", "verified": false, "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 970, "tweet_count": 59850, "listed_count": 0}}, {"username": "SisiNMonteiro", "name": "SirleiNasciment", "id": "2786269914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 230, "tweet_count": 12963, "listed_count": 0}}, {"username": "tromepe", "name": "Diario Trome", "id": "125737181", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 758332, "following_count": 2020, "tweet_count": 441718, "listed_count": 1601}}, {"username": "mexnewz", "name": "MexNews Digital \uea00", "id": "2674163930", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16851, "following_count": 4318, "tweet_count": 171694, "listed_count": 240}}, {"username": "agendaviral", "name": "Agenda Viral", "id": "958051366257098753", "verified": false, "location": "Saltillo, Coahuila. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 44, "tweet_count": 19018, "listed_count": 7}}, {"username": "mallmann_f", "name": "Florencio\ud83d\udd2e", "id": "1031760479897772037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1167, "tweet_count": 23660, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaMallmann07", "name": "Ana caroline\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "977676532700282881", "verified": false, "location": "Beira-Rio", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1548, "tweet_count": 46560, "listed_count": 0}}, {"username": "PeruanoDePie", "name": "PeruanoDePie", "id": "905286764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 729, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}}, {"username": "TellMeForm", "name": "TellMeForm", "id": "102207014", "verified": false, "location": "Los Angeles, Lima, Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 1388, "tweet_count": 25392, "listed_count": 22}}, {"username": "SangreTano", "name": "\u200e\u2297 \u1c6c La Caba\u00f1a de Sangre \u1c6c \u200e\u2297", "id": "3043767175", "verified": false, "location": "Eternia", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 604, "tweet_count": 46913, "listed_count": 10}}, {"username": "JPlomar1", "name": "\ud83d\udcadJPALO\ud83d\udcac", "id": "1106257418433019907", "verified": false, "location": "Barcelona .", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 533, "tweet_count": 11283, "listed_count": 0}}, {"username": "lcuevas22", "name": "Luis J. Cuevas", "id": "339666796", "verified": false, "location": "Sosua, Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 418, "tweet_count": 18106, "listed_count": 5}}, {"username": "bibliomasterluz", "name": "Nils Nava", "id": "131483484", "verified": false, "location": "Aqui en todas parte ...", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 247, "tweet_count": 23173, "listed_count": 0}}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"username": "Brennodonato57", "name": "Donato \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "791346770571829248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 717, "tweet_count": 25982, "listed_count": 1}}, {"username": "Sasu_2231", "name": "Developer", "id": "2434091976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 282, "tweet_count": 30662, "listed_count": 2}}, {"username": "drapereza", "name": "Angeles Perez Aisa", "id": "937335091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1182, "tweet_count": 24642, "listed_count": 46}}, {"username": "ASCostadelSol", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "id": "4898287630", "verified": false, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}}, {"username": "mitenm", "name": "Matias", "id": "17198392", "verified": false, "location": "siempre, al lado de la v\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1180, "tweet_count": 7771, "listed_count": 3}}, {"username": "YajairaC65", "name": "Yajaira Crespo", "id": "793186346139549696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 157, "tweet_count": 30136, "listed_count": 2}}, {"username": "si88898", "name": "simarielba del vall", "id": "1092848004", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 209, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}}, {"username": "cplpallas", "name": "Charles", "id": "107184615", "verified": false, "location": "Ucrania", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 3705, "tweet_count": 44818, "listed_count": 7}}, {"username": "LaRealnoticia", "name": "La Real Noticia Online", "id": "2347440187", "verified": false, "location": "Hermosillo,Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 15523, "following_count": 4660, "tweet_count": 62325, "listed_count": 28}}, {"username": "reita05Gazette", "name": "\u2022 \ud835\udd7d \ud835\udd84 \ud835\udd7a ! \u2022 {\u8475} \u2022", "id": "1165806820952330240", "verified": false, "location": "\u2022 {Isaac} \u2022 01.14 \u2022\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 174, "tweet_count": 10225, "listed_count": 1}}, {"username": "barbieventuraok", "name": "B. | \u270a\ud83c\udfff", "id": "2209839746", "verified": false, "location": "Gryffindor", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2565, "tweet_count": 84407, "listed_count": 17}}, {"username": "edtroi", "name": "Eduard Maldonado", "id": "43980188", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 487, "tweet_count": 30312, "listed_count": 9}}, {"username": "wingsnoir", "name": "\u029den; 126 cabides", "id": "925663507", "verified": false, "location": "\ubc15 \u22c5 \ud835\uddc9\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc4", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1769, "tweet_count": 31277, "listed_count": 2}}, {"username": "Mariari30057064", "name": "Mariarita", "id": "1001748711729434624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1359, "tweet_count": 101934, "listed_count": 0}}, {"username": "ladycarmen66", "name": "carmen leonor", "id": "1390494277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 43, "tweet_count": 58134, "listed_count": 0}}, {"username": "right_mister", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile Libre 63%", "id": "1182777420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 5000, "tweet_count": 29053, "listed_count": 10}}, {"username": "ILDEBRANDOZ", "name": "ILDEBRANDO", "id": "114877597", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 661, "tweet_count": 29117, "listed_count": 1}}, {"username": "Sevillista__", "name": "Hexacampe\u00f2n", "id": "3316821005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 525, "tweet_count": 6676, "listed_count": 1}}, {"username": "democratwico", "name": "Democratwico", "id": "64421909", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 108191, "following_count": 71255, "tweet_count": 104718, "listed_count": 135}}, {"username": "aaangeliiitaaa", "name": "Angela Perez Abregu", "id": "760316076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 373, "tweet_count": 11017, "listed_count": 0}}, {"username": "samirchahm", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd9e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97", "id": "2375653550", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 579, "tweet_count": 8363, "listed_count": 1}}, {"username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867", "verified": false, "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"username": "melvynalonso", "name": "Melvyn Alonso", "id": "77511932", "verified": false, "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 4862, "tweet_count": 53524, "listed_count": 5}}, {"username": "annaflavi", "name": "Anna", "id": "11675102", "verified": false, "location": "Recife - Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 140, "tweet_count": 32261, "listed_count": 5}}, {"username": "Don_Lazzara", "name": "DonSa", "id": "501750077", "verified": false, "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 19295, "following_count": 2557, "tweet_count": 44623, "listed_count": 109}}, {"username": "camilasuzanss", "name": "Musa do apetite\ud83c\udf4f", "id": "38182195", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2538, "tweet_count": 189677, "listed_count": 18}}, {"username": "passionescatto", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1314549691", "verified": false, "location": "Taranto", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 510, "tweet_count": 48643, "listed_count": 4}}, {"username": "Anayaric", "name": "Ricardo Anaya", "id": "144184423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1275, "tweet_count": 92699, "listed_count": 14}}, {"username": "JoseCardenas1", "name": "JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS", "id": "93797343", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 929870, "following_count": 4187, "tweet_count": 360358, "listed_count": 5561}}, {"username": "mismiaus", "name": "minina", "id": "3116429457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 256, "tweet_count": 24408, "listed_count": 0}}, {"username": "MerCDs108", "name": "MerCD's \ud83c\udd99\u270a\ud83d\udc9c\u262e\ufe0f", "id": "1099333248", "verified": false, "location": "Sa Roqueta", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 419, "tweet_count": 47397, "listed_count": 4}}, {"username": "lu_arevaloo", "name": "Lu\ud83e\udea9", "id": "893575232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 371, "tweet_count": 45956, "listed_count": 1}}, {"username": "InesDuaygues", "name": "Maria Ines Duaygues.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696MM2023", "id": "2993271496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1168, "tweet_count": 143440, "listed_count": 1}}, {"username": "Vbluesciudadano", "name": "\ud835\udc14\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28... \u2708\ud83c\udfc1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3246905751", "verified": false, "location": "Nowhere Man ", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 999, "tweet_count": 429878, "listed_count": 5}}, {"username": "niaraalis", "name": "nieves", "id": "448952753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 5002, "tweet_count": 237597, "listed_count": 19}}, {"username": "pablodeo", "name": "Ing. Pablo deO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "17901039", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 4950, "tweet_count": 27583, "listed_count": 5}}, {"username": "Ralfmacher", "name": "Vigan\u00f2AmbrogioSergio\ud83c\udfc1\ud83d\udc27\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udcc8\ud83c\udfce\ud83d\ude80\ud83d\udef0\u2650\u26f7\ud83c\udfc7", "id": "244162538", "verified": false, "location": "Lecco, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 4982, "tweet_count": 106168, "listed_count": 35}}, {"username": "peninsularpm", "name": "Peninsular Punto Medio", "id": "89496981", "verified": false, "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85783, "listed_count": 163}}, {"username": "CPM88334385", "name": "CPM", "id": "1153337330918313984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}}, {"username": "Clarembaldo", "name": "Clarembaldo", "id": "2328854769", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Europa(sunt lacrim\u00e6 rerum)", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 4996, "tweet_count": 270709, "listed_count": 32}}, {"username": "swan92678832", "name": "\u2744\ufe0fswan\ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "id": "1000843531286609920", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 405, "tweet_count": 79011, "listed_count": 1}}, {"username": "IvanRojasU", "name": "Iv\u00e1n Rojas U. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "50386818", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1861, "tweet_count": 108399, "listed_count": 5}}, {"username": "lenazxs", "name": "mimi", "id": "927185794653130753", "verified": false, "location": "ig: @milenasalust", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1265, "tweet_count": 58083, "listed_count": 0}}, {"username": "Vilela_falcao", "name": "\u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u026a\u1d18\u1d07", "id": "893618917415038976", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil - ZO", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 360, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}}, {"username": "angelalr_", "name": "angela", "id": "848353988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 268, "tweet_count": 12281, "listed_count": 1}}, {"username": "preguiiciinha", "name": "TRI CAMPE\u00c3O 99 20 21\ud83c\udff4", "id": "2904157282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1476, "tweet_count": 26316, "listed_count": 0}}, {"username": "Bien43275683", "name": "Bien Leuqar ziur", "id": "780542243346055168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1564, "tweet_count": 37954, "listed_count": 0}}, {"username": "xEvilScience", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc34\ud835\udc41\ud835\udc46\ud835\udc3b\ud835\udc38\ud835\udc38.\u300b \u029c\u1d00\u029f\u029f\u1d0f\u1d21\u1d07\u1d07\u0274 \u1d00\u1d1c", "id": "808740283513012224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 277, "tweet_count": 15534, "listed_count": 1}}, {"username": "albertrichiez", "name": "Albert Richiez", "id": "306550668", "verified": false, "location": "Hig\u00fcey, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1613, "tweet_count": 24125, "listed_count": 2}}, {"username": "TonyPedernales", "name": "Tony P\u00e9rez", "id": "155436688", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1634, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}}, {"username": "necrodroid", "name": "Carbon Basierter lebensform", "id": "139630877", "verified": false, "location": "En Ning\u00fan Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 574, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}}, {"username": "senadomexicano", "name": "Senado de M\u00e9xico", "id": "156720463", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 767864, "following_count": 158, "tweet_count": 96734, "listed_count": 2224}}, {"username": "ncrnoticias_", "name": "NCR - Noticias", "id": "3289348208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 14, "tweet_count": 15676, "listed_count": 34}}, {"username": "malena099", "name": "Lena ;)", "id": "346481559", "verified": false, "location": "Trujillo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 780, "tweet_count": 10380, "listed_count": 2}}, {"username": "Joserau23919565", "name": "Joseraul", "id": "1167190204739928065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"username": "thaynaraysa", "name": "\u03a8 Thayna Raysa \u03a8", "id": "228959595", "verified": false, "location": "Macap\u00e1- AP ", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 120, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}}, {"username": "selenacaring", "name": "\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf2", "id": "3291717471", "verified": false, "location": "selena | shawn | bts | books", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 668, "tweet_count": 126945, "listed_count": 39}}, {"username": "alfonsobaella", "name": "Alfonso Baella", "id": "47856037", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 80265, "following_count": 4137, "tweet_count": 66198, "listed_count": 261}}, {"username": "Gardinerargenti", "name": "X", "id": "213439476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 288, "tweet_count": 32301, "listed_count": 6}}, {"username": "_Pastel", "name": "\u2693 Billy Budd \u2693", "id": "214642493", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25369, "following_count": 1294, "tweet_count": 202150, "listed_count": 406}}, {"username": "Florrcarrizoo", "name": "Negrita", "id": "165086457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 413, "tweet_count": 30071, "listed_count": 0}}, {"username": "brabaone", "name": "gi", "id": "1047678229451038720", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 373, "tweet_count": 14269, "listed_count": 0}}, {"username": "R3quen", "name": "Alfredo Requena", "id": "1159249086048026624", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 265, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}}, {"username": "ecuavisa", "name": "Ecuavisa", "id": "97513349", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2897229, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}}, {"username": "Richtofenliever", "name": "Jojiliever", "id": "77308388", "verified": false, "location": "Hinokami Kagura", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 57, "tweet_count": 23421, "listed_count": 2}}, {"username": "NoSomosRockola", "name": "No Somos Rockola", "id": "2216672324", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 8, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"username": "jmelm", "name": "J\u20ac$U$", "id": "133558300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1173, "tweet_count": 70786, "listed_count": 1}}, {"username": "rosariodemivida", "name": "Rosario", "id": "914605883337920512", "verified": false, "location": "Rosario (Santa Fe)", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 132, "tweet_count": 3870, "listed_count": 0}}, {"username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444588, "following_count": 270, "tweet_count": 554385, "listed_count": 11531}}, {"username": "EditCandelero", "name": "Editorial Candelero", "id": "2749559252", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 276, "tweet_count": 10364, "listed_count": 1}}, {"username": "odairswolf", "name": "ella\u00a1", "id": "780100201411407872", "verified": false, "location": "nalu | \u13aa\u13de\u0372 \u13ac\u13a1 \u13de\u03f4\u13d9\u13ac", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 3000, "tweet_count": 10050, "listed_count": 2}}, {"username": "Carloslaztra", "name": "El castigador", "id": "806159539255046144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726952, "following_count": 378, "tweet_count": 384255, "listed_count": 961}}, {"username": "EsNoticia_sv", "name": "EsNoticia \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "982416919679692800", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 5419, "following_count": 76, "tweet_count": 32876, "listed_count": 11}}, {"username": "CristianAmDs", "name": "Cristian, el Chiqui Legrand", "id": "23267771", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 535, "tweet_count": 76780, "listed_count": 5}}, {"username": "DatosCuriososVE", "name": "Curiosidades", "id": "1234818979", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71562, "following_count": 26164, "tweet_count": 158101, "listed_count": 174}}, {"username": "dgenerozo", "name": "Dgen", "id": "896132490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 721, "tweet_count": 21927, "listed_count": 0}}, {"username": "oMikeSantanna", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "id": "736596102766592000", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}}, {"username": "parapiolo", "name": "Freddy", "id": "4869105209", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 615, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1}}, {"username": "camila_vallejo", "name": "Camila Vallejo Dowling", "id": "225445834", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1587264, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}}, {"username": "shadowagesCEO", "name": "Marcus_web3 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "id": "108310621", "verified": false, "location": "Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 14835, "following_count": 6162, "tweet_count": 69136, "listed_count": 97}}, {"username": "absono_", "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira do Sono (ABS)", "id": "1021378234448072704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 37, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"username": "EspadaSinVainas", "name": "Giancarlos Sull", "id": "366395296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 444, "tweet_count": 2193, "listed_count": 1}}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}}, {"username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170", "verified": true, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}}, {"username": "troublegurlx", "name": "R\u00f4", "id": "1103089717741010944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 52, "tweet_count": 6544, "listed_count": 0}}, {"username": "creusamu", "name": "samucreu", "id": "1001605197767020545", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}}, {"username": "pragmaticismo", "name": "Mauro", "id": "89246745", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1215, "tweet_count": 14750, "listed_count": 3}}, {"username": "josmarnalin", "name": "NaliN", "id": "735949034402287621", "verified": false, "location": "Laranjeiras do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 926, "tweet_count": 16638, "listed_count": 0}}, {"username": "LNacaryd", "name": "Liliana Ibarra", "id": "1162997568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1755, "tweet_count": 54276, "listed_count": 5}}, {"username": "onobrinho", "name": "@onobrinho", "id": "1228110565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 768, "tweet_count": 21044, "listed_count": 11}}, {"username": "garitter3", "name": "hank's_guilherme", "id": "4026331277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 62, "tweet_count": 16477, "listed_count": 0}}, {"username": "rike_zalez", "name": "Enrique", "id": "710104940270772225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 293, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}}, {"username": "victorcvolpe", "name": "Piru", "id": "61637345", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 617, "tweet_count": 9814, "listed_count": 2}}, {"username": "FierroOna", "name": "Carlos O\u00f1a Fierro", "id": "1129505221883904000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 15, "tweet_count": 33041, "listed_count": 0}}, {"username": "amandaasubiar", "name": "Amanda P\u00e1ez", "id": "336117114", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 6688, "tweet_count": 202630, "listed_count": 49}}, {"username": "Curitero", "name": "Curitero", "id": "84189140", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 3191, "tweet_count": 377516, "listed_count": 41}}, {"username": "MWeizmannJr", "name": "Est modus in rebus, sunt certi denique fines", "id": "3082403818", "verified": false, "location": "Rio dejaneiro. por ai no mundo", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 451, "tweet_count": 24203, "listed_count": 0}}, {"username": "Gutbyra", "name": "Guarabyra", "id": "462652602", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50675, "following_count": 1600, "tweet_count": 25079, "listed_count": 49}}, {"username": "clemenciarodner", "name": "Clemencia Rodner", "id": "311464695", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1578, "tweet_count": 12946, "listed_count": 5}}, {"username": "renatothibes", "name": "Renato Thibes", "id": "36984058", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 541, "tweet_count": 102717, "listed_count": 54}}, {"username": "stalinja2014", "name": "Stalin Posligua", "id": "800875451694583808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 125, "tweet_count": 5723, "listed_count": 1}}, {"username": "NoiNotizie", "name": "NoiNotizie", "id": "2182009663", "verified": false, "location": "Ap\u00falia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 293, "tweet_count": 95441, "listed_count": 47}}, {"username": "lilacvaenus", "name": "jia \u2601\ufe0f", "id": "1021125330231332865", "verified": false, "location": "\u263d she/her", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 762, "tweet_count": 20731, "listed_count": 6}}, {"username": "LeitoVr", "name": "Leonor V\u00e1squez MD", "id": "546440283", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 3363, "tweet_count": 90951, "listed_count": 4}}, {"username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "verified": false, "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 584015, "listed_count": 78}}, {"username": "PanamericanaTV", "name": "panamericanatv", "id": "49339195", "verified": true, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1180820, "following_count": 106, "tweet_count": 418443, "listed_count": 1686}}, {"username": "LouisForbes", "name": "Louis J. Forbes", "id": "46775167", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 455, "tweet_count": 37100, "listed_count": 3}}, {"username": "AllexiaChacon", "name": "Allex Chac\u00f3n", "id": "28157078", "verified": false, "location": "San Pedro Sula", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 238, "tweet_count": 57182, "listed_count": 26}}, {"username": "GisLeraldo", "name": "\ud80c\udd99", "id": "1012065670652137473", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 515, "tweet_count": 9002, "listed_count": 2}}, {"username": "T13Noticias", "name": "T13 Noticias", "id": "112886016", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 847903, "following_count": 126, "tweet_count": 152635, "listed_count": 1104}}, {"username": "ElHeraldoSLP", "name": "El Heraldo SLP", "id": "242610822", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19482, "following_count": 53, "tweet_count": 357650, "listed_count": 0}}, {"username": "Mnwomanstoryy", "name": "MN Woman Story", "id": "1148006596863283202", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1112, "tweet_count": 48876, "listed_count": 0}}, {"username": "_crfmallu", "name": "mallu", "id": "715533385343610881", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 1464, "tweet_count": 142570, "listed_count": 4}}, {"username": "EmperadorYuste", "name": "Emperador Yuste", "id": "1122956149643460608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 2992, "tweet_count": 5765, "listed_count": 1}}, {"username": "pela655", "name": "d@ni fern\u00e1ndez", "id": "714851722796134400", "verified": false, "location": "La Falda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 4018, "tweet_count": 47922, "listed_count": 1}}, {"username": "Ali_Rachy", "name": "Ali_Rachy", "id": "809076456341049344", "verified": false, "location": "welcome to hell", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 285, "tweet_count": 35718, "listed_count": 1}}, {"username": "GalazPcesar", "name": "Pablo Galaz L.", "id": "481360572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 251, "tweet_count": 31256, "listed_count": 12}}, {"username": "INFORMADORCHILE", "name": "EL INFORMADORCHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "100824459", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 388761, "following_count": 0, "tweet_count": 192187, "listed_count": 1079}}, {"username": "GracaMGalvao1", "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "id": "1109140780508241920", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1651, "tweet_count": 112322, "listed_count": 1}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8554037, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"username": "mariellagiammar", "name": "mariella giammarini", "id": "1103076098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 137, "tweet_count": 9471, "listed_count": 5}}, {"username": "fabelef", "name": "fabrizio elefante", "id": "457375249", "verified": false, "location": "milano", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 601, "tweet_count": 67892, "listed_count": 31}}, {"username": "PTV_Noticias", "name": "Panamericana Noticias", "id": "527506722", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 454796, "following_count": 77, "tweet_count": 220235, "listed_count": 682}}, {"username": "24HorasMD", "name": "24 Horas Mediod\u00eda", "id": "800657322", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 20139, "following_count": 33, "tweet_count": 6105, "listed_count": 78}}, {"username": "Tobientin", "name": "El tano(don nadie)", "id": "814126934435233793", "verified": false, "location": "Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 407, "tweet_count": 14006, "listed_count": 0}}, {"username": "odhannyd", "name": "dhanny-se - lula 13", "id": "75605231", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1086, "tweet_count": 65035, "listed_count": 3}}, {"username": "claric1", "name": "Clarice Cerqueira", "id": "372990598", "verified": false, "location": "Rio Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 57, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}}, {"username": "gasamoh", "name": "Fabio S.", "id": "18249485", "verified": false, "location": "esclerose", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 493, "tweet_count": 80993, "listed_count": 55}}, {"username": "amanda_gsz2", "name": "\ud83d\udc78", "id": "916339462963154944", "verified": false, "location": "VL", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1022, "tweet_count": 8298, "listed_count": 0}}, {"username": "GlobalNMexico", "name": "Global News M\u00e9xico", "id": "948334614342377472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1521, "tweet_count": 32745, "listed_count": 5}}, {"username": "emiliogomezOK", "name": "god complex \ud83c\udf83", "id": "2934835529", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 152, "tweet_count": 21303, "listed_count": 3}}, {"username": "lesbiaperez240", "name": "Lesbia Perez", "id": "2322257987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 685, "tweet_count": 110774, "listed_count": 7}}, {"username": "yglero", "name": "Fede Yglesias", "id": "1104790610", "verified": false, "location": "Liberia, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 517, "tweet_count": 43915, "listed_count": 5}}, {"username": "dmora506", "name": "DeMora506", "id": "2727858161", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 997, "tweet_count": 28215, "listed_count": 6}}, {"username": "IrmaIreneOrteg2", "name": "Irma Irene Ortega Velasco", "id": "1094802099001614336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 93, "tweet_count": 11756, "listed_count": 0}}, {"username": "IsaLima014", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee.", "id": "1156300592576442368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 485, "tweet_count": 7577, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"author_id": "717025111279316992", "edit_history_tweet_ids": ["1169712197590761474"], "id": "1169712197590761474", "created_at": "2019-09-05T20:41:34.000Z", "text": "N\u00c3O SEJA VACIL\u00c3O! SE TA PRECISANDO DE AJUDA PROCURA 1 PROFISSIONAL DA SA\u00daDE - PSIC\u00d3LOGO OU PSIQUIATRA, CONFIA NOS CARA, ELES ENTENDEM DAS SOFR\u00caNCIAS. N\u00c3O \u00c9 A TOA QUE NAMORO UMA PSIC\u00d3LOGA KKK\n\n*IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA S\u00c3O OS PENSAMENTOS, SENTIMENTOS E A VONTADE DE MORRER RECORRENTE. https://t.co/wOLHdLyBCO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wOLHdLyBCO", "expanded_url": "https://twitter.com/BadVibesMemes/status/1169712197590761474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOLHdLyBCO", "media_key": "3_1169712191429365760"}]}}, {"author_id": "3226266760", "edit_history_tweet_ids": ["1169643781974568961"], "id": "1169643781974568961", "created_at": "2019-09-05T16:09:43.000Z", "text": "O racismo \u00e9 t\u00e3o bem estruturado no Brasil, que faz com que negros torturem outros negros, infelizmente. https://t.co/MQj5Erv9Ex", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/MQj5Erv9Ex", "expanded_url": "https://twitter.com/Alma_Preta/status/1169643781974568961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQj5Erv9Ex", "media_key": "3_1169643756385181697"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1003, "reply_count": 56, "like_count": 4236, "quote_count": 185}}, {"author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1169690968863531012"], "id": "1169690968863531012", "created_at": "2019-09-05T19:17:13.000Z", "text": "Peter Capaldi confirma que seu personagem em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e1 careca https://t.co/5x33binDkl https://t.co/mJZbDgtRYQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5x33binDkl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkHl6s", "display_url": "bit.ly/2kkHl6s"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mJZbDgtRYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZbDgtRYQ", "media_key": "3_1169690963222179840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 90, "quote_count": 17}}, {"author_id": "16712829", "in_reply_to_user_id": "16712829", "edit_history_tweet_ids": ["1169715940336029700"], "id": "1169715940336029700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169715171843088385"}], "created_at": "2019-09-05T20:56:27.000Z", "text": "@SharkGutierrez El problema viene si miras para atr\u00e1s... Si juega Ceballos y Unai a Guendouzi no lo va a sentar, el trabajo para el mediocentro se multiplica exponencialmente, ya sea Xhaka o Torreira (o el experimento contra el Liverpool sin ninguno)", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Ceballos"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Unai"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Guendouzi"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Xhaka"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Torreira"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SharkGutierrez", "id": "132672174"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57358236", "in_reply_to_user_id": "454365633", "edit_history_tweet_ids": ["1169700841999220737"], "id": "1169700841999220737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169700266658189312"}], "created_at": "2019-09-05T19:56:27.000Z", "text": "@scenarieconomic @lofioramonti Ripasso per @lofioramonti su https://t.co/7SVOyoCdke Norman Zarcone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7SVOyoCdke", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/www.studenti.it/norman-zarcone-dottorando-suicida-universita-palermo.html%3fgoogle-amp=1", "display_url": "google.it/amp/s/www.stud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.googleapis.com/css?family=Source+Sans+Pro:400,300,200,300italic,400italic,600,600italic,700,700italic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2863534234", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "id": "1169703488542203904", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1169429221254553600"], "id": "1169429221254553600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169407637823401984"}], "created_at": "2019-09-05T01:57:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 141, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 140, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/5hVCcWcK0E", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1169407637823401984", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "text": "el premier @saldelsol se re\u00eda de las peroratas bravuconas del par\u00e1sito de la pol\u00edtica @mauriciomulder, imitando a su jefe mafioso suicida #AG. https://t.co/5hVCcWcK0E", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}}, {"author_id": "758899591211122688", "edit_history_tweet_ids": ["1169468527830601728"], "id": "1169468527830601728", "created_at": "2019-09-05T04:33:19.000Z", "text": "\u00bfINSTALAR UNA COMISI\u00d3N PARA INVESTIGAR AL PRESIDENTE SOBRE LA ELABORACI\u00d3N DE SU MENSAJE DE 28 DE JULIO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE LLEGAR\u00c1N \u00c9STOS S\u00c1TRAPAS EN SU CARRERA SUICIDA POR DETENER LAS ELECCIONES Y EL CIERRE DEL CONGRESO?\n\u00bfHASTA D\u00d3NDE Y CU\u00c1NTO PODREMOS SOPORTARLOS?", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "JULIO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}}, {"author_id": "231577324", "in_reply_to_user_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "id": "1169257376622546945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169243242384244737"], "id": "1169243242384244737", "created_at": "2019-09-04T13:38:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https://t.co/fMs3oYLoNX", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fMs3oYLoNX", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169243242384244737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMs3oYLoNX", "media_key": "13_1169211215660408832"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 124, "quote_count": 7}}, {"author_id": "231577324", "in_reply_to_user_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "id": "1169257369357996032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}}, {"author_id": "632599008", "edit_history_tweet_ids": ["1169688950518108162"], "id": "1169688950518108162", "created_at": "2019-09-05T19:09:12.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul dej\u00f3 diez muertos, entre ellos dos soldados de la OTAN https://t.co/XNLCND5veS", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/XNLCND5veS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zTYCqW", "display_url": "bit.ly/2zTYCqW"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "287419536", "in_reply_to_user_id": "3185269056", "edit_history_tweet_ids": ["1169714230553169922"], "id": "1169714230553169922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169609899908763650"}], "created_at": "2019-09-05T20:49:39.000Z", "text": "@tdmasoriginales @alex_rojas23", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "alex_rojas23", "id": "138959057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84195118", "in_reply_to_user_id": "84195118", "edit_history_tweet_ids": ["1169648343812907008"], "id": "1169648343812907008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169648338859376640"}], "created_at": "2019-09-05T16:27:50.000Z", "text": "Eso significa que @jguaido se mantenga presidiendo la AN y por lo tanto como presidente interino. Cualquier otro escenario es suicida porque hasta nuestros principales aliados han anunciado discretamente que retirar\u00edan el apoyo a nuestro pa\u00eds si se aparece un personaje distinto", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 10, "like_count": 215, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1075107688638492673", "edit_history_tweet_ids": ["1169392590103470080"], "id": "1169392590103470080", "created_at": "2019-09-04T23:31:34.000Z", "text": "Tambi\u00e9n me caen mal los pendejos que se quejan y se sienten agobiados por tener que , cucha escucha, ESTUDIAR!!! HIJO DE PUTA, cuando salga a la vida real se suicida el muy flujudo/a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759448928731398144", "in_reply_to_user_id": "926587666405224448", "edit_history_tweet_ids": ["1169616850256310276"], "id": "1169616850256310276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169405852870201345"}], "created_at": "2019-09-05T14:22:42.000Z", "text": "@heisenmuark El pe\u00f3n del suicida siempre a utilizado su inmunidad convertido en impunidad para atacar (ladrar) a sus adversarios pol\u00edticos, ahora lo hace m\u00e1s q nunca por la desesperaci\u00f3n, por haberse quedado viuda, y porque sabe q se va y para siempre. Un vago y par\u00e1sito menos en la pol\u00edtica. https://t.co/yZl2DkUKQ0", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "heisenmuark", "id": "926587666405224448"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/yZl2DkUKQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1169616850256310276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZl2DkUKQ0", "media_key": "3_1169616808380420096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31808468", "edit_history_tweet_ids": ["1169665499170594816"], "id": "1169665499170594816", "created_at": "2019-09-05T17:36:00.000Z", "text": "P\u00e1nico en China | Francotirador abate a secuestrador suicida https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.3794, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BmF3ZHd8Dz", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTerceraTV/status/1169665499170594816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmF3ZHd8Dz", "media_key": "7_1169665325161492481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 2}}, {"author_id": "208719753", "edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "id": "1168885689791975429", "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}]}, "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169694591693594625"], "id": "1169694591693594625", "created_at": "2019-09-05T19:31:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/ScTviue0EQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 14}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ScTviue0EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169694591693594625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScTviue0EQ", "media_key": "13_1169570289837117440"}]}}, {"author_id": "755042823964073984", "in_reply_to_user_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1169706622119239680"], "id": "1169706622119239680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169705219938234370"}], "created_at": "2019-09-05T20:19:25.000Z", "text": "@aguedescartoon @jairbolsonaro Ele n\u00e3o consegue mais ouvir os eleitores, apenas a m\u00eddia, se suicidou politicamente e acabou com a esperan\u00e7a dos milh\u00f5es de Brasileiros que foram \u00e0s ruas e lutaram por mudan\u00e7a, estamos perdidos, Brasil jamais dar\u00e1 certo, a sistema sempre vence, essa \u00e9 a li\u00e7\u00e3o que aprendemos hoje", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635582603", "edit_history_tweet_ids": ["1169491815172644866"], "id": "1169491815172644866", "created_at": "2019-09-05T06:05:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 13, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/kOn0D7Osvz", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "text": "Esto es #EEUU: una pareja de ancianos se suicida porque no se pueden permitir los gastos m\u00e9dicos: \n\nhttps://t.co/kOn0D7Osvz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1169708301057253379"], "id": "1169708301057253379", "created_at": "2019-09-05T20:26:05.000Z", "text": "Olavo de Carvalho: Restore Catholicism in order to save the west https://t.co/48RR7RHmNx", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/48RR7RHmNx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BNaTfGMFRaw&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=BNaTfG\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573386298131419143/ftjyPJTV?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1573386298131419143/ftjyPJTV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Olavo de Carvalho: Restaurar o Catolicismo! [TradWave]", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BNaTfGMFRaw&feature=youtu.be"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 42, "like_count": 546, "quote_count": 4}}, {"author_id": "949042475850747905", "edit_history_tweet_ids": ["1169685907991146496"], "id": "1169685907991146496", "created_at": "2019-09-05T18:57:06.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo !", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841700087143288832", "edit_history_tweet_ids": ["1169609957152624640"], "id": "1169609957152624640", "created_at": "2019-09-05T13:55:18.000Z", "text": "Amanh\u00e3 completa um ano que o nosso Presidente @jairbolsonaro foi esfaqueado e at\u00e9 agora n\u00e3o sabemos quem foi o mandante desse crime b\u00e1rbaro! Quem mandou matar Bolsonaro? At\u00e9 quando o pa\u00eds vai ter que esperar por essa resposta?", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 956, "reply_count": 350, "like_count": 5297, "quote_count": 73}}, {"author_id": "753660827568308224", "in_reply_to_user_id": "44093823", "edit_history_tweet_ids": ["1169710201655762944"], "id": "1169710201655762944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169709034930429953"}], "created_at": "2019-09-05T20:33:38.000Z", "text": "@LiloVLOG @Jeff_Azevedo Verdade Lilo, mas pelo que tou sentindo aqui na minha tl, ele \u00e9 que deve essa explica\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o \u00e9 pouca coisa pra explicar n\u00e3o. \n\nO cara j\u00e1 elogiou Che Guevara publicamente. Foda!", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "Lilo"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "jeff_azevedo", "id": "1462384085901393924"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159266218", "edit_history_tweet_ids": ["1169573331986722816"], "id": "1169573331986722816", "created_at": "2019-09-05T11:29:46.000Z", "text": "Encuesta Criteria: un 65% del pa\u00eds desaprueba a @sebastianpinera y 68% rechaza a su Gobierno. LAPIDARIO \u00bfRazones? \u201cGobierna para unos pocos\u201d y \u201cno cumple lo que promete\u201d... \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/8ttq3G9YHz", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/8ttq3G9YHz", "expanded_url": "https://t13.cl/313970", "display_url": "t13.cl/313970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 23, "like_count": 288, "quote_count": 9}}, {"author_id": "825982657", "edit_history_tweet_ids": ["1169705536373370881"], "id": "1169705536373370881", "created_at": "2019-09-05T20:15:06.000Z", "text": "Me parece m\u00e1s deplorable, la persona que oculta su miseria, finjiendo ser feliz, que un suicida depresivo.\nAl menos no se miente a s\u00ed mismo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871419567419142145", "in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "edit_history_tweet_ids": ["1142371145930485761"], "id": "1142371145930485761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116091794339635200"}], "created_at": "2019-06-22T09:58:00.000Z", "text": "Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n1796, Cartagena\n1797, C\u00e1diz\n1797, Tenerife\n1799, Boulogne https://t.co/Z1CnCD97Oj", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Boulogne"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Z1CnCD97Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/HernnCortes/status/1142371145930485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1CnCD97Oj", "media_key": "3_1142371128616374272"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 4}}, {"author_id": "4299951629", "edit_history_tweet_ids": ["1169689715387305989"], "id": "1169689715387305989", "created_at": "2019-09-05T19:12:14.000Z", "text": "amo TANTO ter fotos da harley em bop pq me recusava a usar de esquadr\u00e3o suicida, imagina quando lan\u00e7ar o filme A FELICIDADE MEU PAI https://t.co/4hzRKOmS4D", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3707, "type": "Place", "normalized_text": "bop"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4hzRKOmS4D", "expanded_url": "https://t.co/4hzRKOmS4D", "display_url": "t.co/4hzRKOmS4D"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2460001412", "in_reply_to_user_id": "2460001412", "edit_history_tweet_ids": ["1169402021499326464"], "id": "1169402021499326464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169402019439894529"}], "created_at": "2019-09-05T00:09:03.000Z", "text": "04. descreva a morte que mais te fez chorar no mundo dos animes, mas n\u00e3o pode dizer de quem foi!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 131, "quote_count": 636}}, {"author_id": "252565001", "in_reply_to_user_id": "487920885", "edit_history_tweet_ids": ["1169687810904862720"], "id": "1169687810904862720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169676384509341696"}], "created_at": "2019-09-05T19:04:40.000Z", "text": "@fabriziottavian @dDinoPirri @NicolaPorro Ogni volta che qualcuno dice \"un governo che nessuno ha votato\", un certificato elettorale muore.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fabriziottavian", "id": "487920885"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "dDinoPirri", "id": "228203275"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "NicolaPorro", "id": "399004979"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 1}}, {"author_id": "608253492", "edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "id": "1169225148429492227", "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}}, {"author_id": "933401932726751232", "in_reply_to_user_id": "863530724045070336", "edit_history_tweet_ids": ["1169706519388184576"], "id": "1169706519388184576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169706086666031104"}], "created_at": "2019-09-05T20:19:00.000Z", "text": "@rcalKimJongUn @fiuza_g Pois eh. Vao olhar com lupa o trabalho desse Aras a partir de agora.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rcalKimJongUn", "id": "863530724045070336"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "fiuza_g", "id": "1686118136"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1169490342334189568"], "id": "1169490342334189568", "created_at": "2019-09-05T06:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "FelizJueves"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "El Mundo"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GFD91pQpvL", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1169490342334189568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFD91pQpvL", "media_key": "3_1169461014838071296"}]}, "text": "\u2615\ufe0f Buenos d\u00edas!\n\ud83d\udcf0 La portada de El Mundo.\n#FelizJueves https://t.co/GFD91pQpvL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 250, "like_count": 67, "quote_count": 307}}, {"author_id": "911540722674884610", "in_reply_to_user_id": "461229005", "edit_history_tweet_ids": ["1169654873991843840"], "id": "1169654873991843840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169551342689488897"}], "created_at": "2019-09-05T16:53:47.000Z", "text": "@F_Boccia @pdnetwork Sempre gente qualificata e laureata! Si sa il PD \u00e8 il partito della cultura!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "F_Boccia", "id": "461229005"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19932217", "edit_history_tweet_ids": ["1169706032156860416"], "id": "1169706032156860416", "created_at": "2019-09-05T20:17:04.000Z", "text": "Jorge Bolly (Hijo del Fantasma) has been officially announced as being part of WWE. https://t.co/DaxiWInmUu https://t.co/Whtbw1pTNt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bolly"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.2852, "type": "Organization", "normalized_text": "Fantasma"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/DaxiWInmUu", "expanded_url": "https://www.wwe.com/shows/wwenxt/article/jorge-bolly-edgar-lopez-join-wwe-performance-center", "display_url": "wwe.com/shows/wwenxt/a\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Whtbw1pTNt", "expanded_url": "https://twitter.com/luchablog/status/1169706032156860416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Whtbw1pTNt", "media_key": "3_1169705772571340801"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 204, "quote_count": 13}}, {"author_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1169705219938234370"], "id": "1169705219938234370", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169704941188997121"}], "created_at": "2019-09-05T20:13:51.000Z", "text": "N\u00e3o, presidente @jairbolsonaro \n\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 apanhando da m\u00eddia\n\nVoc\u00ea est\u00e1 apanhando dos seus eleitores https://t.co/kqv7lyEIao", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kqv7lyEIao", "expanded_url": "https://twitter.com/MBLivre/status/1169704941188997121", "display_url": "twitter.com/MBLivre/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 643, "reply_count": 844, "like_count": 5673, "quote_count": 114}}, {"author_id": "57638009", "edit_history_tweet_ids": ["1169693235792531456"], "id": "1169693235792531456", "created_at": "2019-09-05T19:26:13.000Z", "text": "MP-AP fortalece campanha de valoriza\u00e7\u00e3o da vida durante o II Simp\u00f3sio da Micro Rede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida https://t.co/wAKuX9LzCA", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.3865, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/wAKuX9LzCA", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida#.XXFhUktV4Ug.twitter", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/mp-ap-fortalece-campanha-de-valorizacao-da-vida-durante-o-ii-simposio-da-micro-rede-de-atencao-a-crise-suicida#.XXFhUktV4Ug.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "27424640", "edit_history_tweet_ids": ["1169705448720744449"], "id": "1169705448720744449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169699531614773248"}], "created_at": "2019-09-05T20:14:45.000Z", "text": "RT @vuintrieri mas \u00e9 claro que fica muita torcida fica para o adam Sandler que vem apresentando um bom trabalho desde de click https://t.co/Cf9wF4Hp5J", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "adam Sandler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Cf9wF4Hp5J", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1169699531614773248", "display_url": "twitter.com/cinepop/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128609313", "edit_history_tweet_ids": ["1169682354593513472"], "id": "1169682354593513472", "created_at": "2019-09-05T18:42:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}]}, "text": "#Afghanistan Il bilancio dell'attacco suicida talebano a Kabul che ha interessato le forze Nato \u00e8 di dieci morti tra i quali un soldato americano, un soldato rumeno ed 8 civili. Altri nove militari statunitensi e molti altri civili sono rimasti feriti.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3120222225", "edit_history_tweet_ids": ["1169566679371800576"], "id": "1169566679371800576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169552365399236608"}], "created_at": "2019-09-05T11:03:20.000Z", "text": "En la chapa esa me part\u00ed el cuello yo.\nhttps://t.co/E9aVJPj4md", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/E9aVJPj4md", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Gonzalo/status/1169552365399236608?s=19", "display_url": "twitter.com/D_Gonzalo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "214123335", "edit_history_tweet_ids": ["1169606274935394304"], "id": "1169606274935394304", "created_at": "2019-09-05T13:40:40.000Z", "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/XRx9uVBee6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/XRx9uVBee6", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4"}]}}, {"author_id": "1138899960336932871", "edit_history_tweet_ids": ["1169680550363316224"], "id": "1169680550363316224", "created_at": "2019-09-05T18:35:49.000Z", "text": "Mano, essa s\u00e9rie AHHHH muito \u00e1 toaaaaa\nQUEM \u00c9 QUE MATOU CRL, FDS S\u00d3 ENGONHAS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825845986383769604", "in_reply_to_user_id": "1121502962017275909", "edit_history_tweet_ids": ["1169703281855258629"], "id": "1169703281855258629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169702905936527367"}], "created_at": "2019-09-05T20:06:09.000Z", "text": "@Yasuo_fumante M\u00e1 a\u00ed ele morre de c\u00e2ncer, ou se torna um com ele, caso aconte\u00e7a uma das duas coisas, eu aborto ele em qualquer idade", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Yasuo_Fumante", "id": "1395928067495899138"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114542975743397889", "edit_history_tweet_ids": ["1169702085174149120"], "id": "1169702085174149120", "created_at": "2019-09-05T20:01:23.000Z", "text": "Infelizmente a depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 levada a s\u00e9rio quando a pessoa se suicida,enquanto ela t\u00e1 mal \u00e9 considerada drama,falta de Deus...", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279573548", "edit_history_tweet_ids": ["1169701854172897281"], "id": "1169701854172897281", "created_at": "2019-09-05T20:00:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 29, "tag": "ElSecretoDeFeriha"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "ElSecretoDeFeriha"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Emir"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Feriha"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "hormiguita_7", "id": "412178810"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GexhRcFtW8", "expanded_url": "http://ow.ly/9ovF30ptVog", "display_url": "ow.ly/9ovF30ptVog"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ga7vuglCIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elchicodela_H/status/1169701854172897281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ga7vuglCIl", "media_key": "3_1169701852604186624"}]}, "text": "Comentando #ElSecretoDeFeriha\n\nLa relaci\u00f3n de amor y odio de nuestros protagonistas, el abandono de los padres de Emir, el intento suicida de Feriha, y otros temas que repasa @hormiguita_7 sobre la telenovela: https://t.co/GexhRcFtW8 https://t.co/ga7vuglCIl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "423423050", "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "id": "1168516424496582656", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "6135602", "edit_history_tweet_ids": ["1169578636975980546"], "id": "1169578636975980546", "created_at": "2019-09-05T11:50:51.000Z", "text": "As palavras de Bachelet que levaram Jair Bolsonaro a atacar a ex-presidente chilena e seu pai, morto sob a ditadura Pinochet https://t.co/x5SLAhiKNW", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/x5SLAhiKNW", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_brasil/status/1169578636975980546/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5SLAhiKNW", "media_key": "13_1169578045914701825"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 41, "like_count": 1012, "quote_count": 39}}, {"author_id": "890007889456377858", "edit_history_tweet_ids": ["1169701524328603651"], "id": "1169701524328603651", "created_at": "2019-09-05T19:59:10.000Z", "text": "Si es que no se puede ser m\u00e1s amarillista. Una persona ha fallecido tr\u00e1gicamente a una temprana edad y los medios de (des)informaci\u00f3n se dedican a lanzar estos titulares que ni aportan nada al lector an\u00f3nimo ni ayudan a la familia en su luto. Yo me pregunto: a esto hemos llegado? https://t.co/vg1UOYNDhL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vg1UOYNDhL", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoLumiere/status/1169701524328603651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vg1UOYNDhL", "media_key": "3_1169701494842712071"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vg1UOYNDhL", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoLumiere/status/1169701524328603651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vg1UOYNDhL", "media_key": "3_1169701512928514048"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vg1UOYNDhL", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoLumiere/status/1169701524328603651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vg1UOYNDhL", "media_key": "3_1169701521853964288"}]}}, {"author_id": "979376173703671808", "in_reply_to_user_id": "184140175", "edit_history_tweet_ids": ["1169700981011079168"], "id": "1169700981011079168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169690367991721985"}], "created_at": "2019-09-05T19:57:00.000Z", "text": "@rafaelocabral Um tal do torcedor \u00e9 foda,se fosse de outro clube com 1 jogo s\u00f3 Val\u00e9ria uns 2 milh\u00f5es ou mais.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafaelocabral", "id": "184140175"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069638977228075008", "edit_history_tweet_ids": ["1169061520334032898"], "id": "1169061520334032898", "created_at": "2019-09-04T01:36:01.000Z", "text": "volto a dizer que tu \u00e9s: \"o ser humano mais lindo que tive a oportunidade de conhecer, tanto por dentro quanto por fora.\" \nv\u00e1 em paz minha luz e principalmente, encontre a sua paz \ud83d\ude2d https://t.co/KCNvsRjPYX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 18, "like_count": 1994, "quote_count": 97}, "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KCNvsRjPYX", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_rodriguexx/status/1169061520334032898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KCNvsRjPYX", "media_key": "3_1169061480634998784"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KCNvsRjPYX", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_rodriguexx/status/1169061520334032898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KCNvsRjPYX", "media_key": "3_1169061503334604800"}]}}, {"author_id": "1074716240206274560", "in_reply_to_user_id": "391606213", "edit_history_tweet_ids": ["1169655097858678795"], "id": "1169655097858678795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169551315560738816"}], "created_at": "2019-09-05T16:54:41.000Z", "text": "@Jrodrigues1954 Ela (Dodge) se matou sozinha\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Dodge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jrodrigues1954", "id": "391606213"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120124143616364544", "in_reply_to_user_id": "1120124143616364544", "edit_history_tweet_ids": ["1169641924757770241"], "id": "1169641924757770241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169641602970783744"}], "created_at": "2019-09-05T16:02:20.000Z", "text": ": \u201cVejo uma pra\u00e7a enorme com muita gente. Entre as pessoas, vejo uma prociss\u00e3o que se move solenemente. Vejo no tribunal muitos padres, bispos e cardeais: todos precedem um papa que est\u00e1 assumindo no trono. Sim, vejo precisamente um papa no trono (era a cadeira gestacional) e uma", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950173431538028549", "edit_history_tweet_ids": ["1169693757706575872"], "id": "1169693757706575872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169279299133874178"}], "created_at": "2019-09-05T19:28:18.000Z", "text": "vai ser o filme da minha vida sim https://t.co/wtZHFIOX5A", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/wtZHFIOX5A", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1169279299133874178", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1449375612", "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"], "id": "1169322352976510977", "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno.", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}}, {"author_id": "41775007", "edit_history_tweet_ids": ["1169693083111448576"], "id": "1169693083111448576", "created_at": "2019-09-05T19:25:37.000Z", "text": "Pues no hay acuerdo, como se esperaba. Podemos @ionebelarra se dice \u201cpreocupado\u201d porque la posici\u00f3n de las negociadoras del @PSOE es \u201cinamovible\u201d. \u201cSolo han venido a presentarnos su programa electoral. Su tercera v\u00eda es la del principio\u201d, dice la dirigente. Se\u00f1ores, a elecciones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 59, "username": "ionebelarra", "id": "344739325"}, {"start": 124, "end": 129, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "82439982", "edit_history_tweet_ids": ["1169689801886507008"], "id": "1169689801886507008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169457849287761921"}], "created_at": "2019-09-05T19:12:35.000Z", "text": "Porque la eutanasia es una desicion despu\u00e9s de una enfermedad incurable, larga y sufrida, mientras que el suicida lo hace con condiciones de vida excelente y con una depresi\u00f3n que puede superar https://t.co/gHx6PmBDeJ", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "eutanasia"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/gHx6PmBDeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmciriaco/status/1169457849287761921", "display_url": "twitter.com/carlosmciriaco\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1167960949728436224", "in_reply_to_user_id": "792073433488232449", "edit_history_tweet_ids": ["1169700770817728512"], "id": "1169700770817728512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169686257775120384"}], "created_at": "2019-09-05T19:56:10.000Z", "text": "@ifavjae O QUE ISSO ELE SE MATOU?????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ifavjae", "id": "792073433488232449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82779909", "edit_history_tweet_ids": ["1167923444932988928"], "id": "1167923444932988928", "created_at": "2019-08-31T22:13:42.000Z", "text": "Estamos hablando del suicidio en @NoticiasMVS FM 102.5 con @apantepehua @JC_GORILA @HornerAlberto @karlapaola_ab  @toytapia. \u00bfRecuerdan como se suicida Ema Bovary? https://t.co/DzzRCYuO3h", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "102."}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Ema Bovary"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "apantepehua", "id": "38921486"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "JC_GORILA", "id": "246657949"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "karlapaola_ab", "id": "1012821489928818690"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "toytapia", "id": "191691234"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/DzzRCYuO3h", "expanded_url": "https://twitter.com/hzagal/status/1167923444932988928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzzRCYuO3h", "media_key": "3_1167923437811064832"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "c7c2233ad8246f5d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 2}}, {"author_id": "454365633", "in_reply_to_user_id": "57358236", "edit_history_tweet_ids": ["1169700266658189312"], "id": "1169700266658189312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169681589279830016"}], "created_at": "2019-09-05T19:54:10.000Z", "text": "@lucabattanta @lofioramonti una borsetta, di coccodrillo", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792073433488232449", "edit_history_tweet_ids": ["1169686257775120384"], "id": "1169686257775120384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169626240128446465"}], "created_at": "2019-09-05T18:58:30.000Z", "text": "o final do v\u00eddeo com 19897172 taeyongs \u00e9 o para\u00edso da @sparkyseonghwa ou ent\u00e3o \u00e9 a ru\u00edna dela https://t.co/GO8YCNd1yM", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "taeyongs"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 69, "username": "sparkyseonghwa", "id": "1201490054834728960"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GO8YCNd1yM", "expanded_url": "https://twitter.com/superm/status/1169626240128446465", "display_url": "twitter.com/superm/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17813487", "edit_history_tweet_ids": ["1169671032334114818"], "id": "1169671032334114818", "created_at": "2019-09-05T17:58:00.000Z", "text": "Actor Mauro Urquijo y su esposa trans quedaron endeudados: les robaron lluvia de sobre de su boda\nhttps://t.co/125Q1vKDga", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Urquijo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/125Q1vKDga", "expanded_url": "http://bit.ly/2khvIx3", "display_url": "bit.ly/2khvIx3", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/entretenimiento/actor-mauro-urquijo-y-su-esposa-trans-quedaron-endeudados-les-robaron-lluvia-de-sobre-de-su-boda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 210, "like_count": 100, "quote_count": 25}}, {"author_id": "2901050897", "edit_history_tweet_ids": ["1169654761685172225"], "id": "1169654761685172225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169653250179719168"}], "created_at": "2019-09-05T16:53:20.000Z", "text": "Farra de coca\u00edna e sexo grupal que terminou mal. O assassino, doid\u00e3o, se arrependeu e matou o outro participante. Essa hist\u00f3ria de \"estupro\" \u00e9 mais falsa que o @MBLivre \nhttps://t.co/0nNCUswTGE", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 168, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0nNCUswTGE", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNCuritiba/status/1169653250179719168?s=20", "display_url": "twitter.com/CBNCuritiba/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149354518662066182", "in_reply_to_user_id": "1123146335773974528", "edit_history_tweet_ids": ["1169698849939689472"], "id": "1169698849939689472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169698545437483008"}], "created_at": "2019-09-05T19:48:32.000Z", "text": "@Nere12479 @AbyChan_2YT @daiyigamer609 @BrixKunYT @Aiko_yumi77 @_foxgirlyt @sayury234 @kmi317 por que nadie me quiere &gt;:'U -c suicida-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "sayury234", "id": "1069020017738559490"}, {"start": 86, "end": 93, "username": "kmi317", "id": "1017627211262775298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52168441", "edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"], "id": "1169407801346658304", "created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2652769909", "edit_history_tweet_ids": ["1169670095595028481"], "id": "1169670095595028481", "created_at": "2019-09-05T17:54:16.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1 q los argentinos nos resistimos a vivir en un pa\u00eds normal...? no?Hemos naturalizado los cimbronazos financieros, los vaivenes del d\u00f3lar, los piqueteros, las marchas, los cortes, las avivadas. Y si un gobierno nos trata d normalizar,hacemos lo posible por destruirlo!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 6, "like_count": 109, "quote_count": 3}}, {"author_id": "26143609", "in_reply_to_user_id": "26143609", "edit_history_tweet_ids": ["1169608313367080966"], "id": "1169608313367080966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169608311869779968"}], "created_at": "2019-09-05T13:48:46.000Z", "text": "5\u20e3 Rivedere il decreto flussi.\n\nChiudere tutto sul piano del lavoro per farsi intasare il canale umanitario \u00e8 una scelta suicida.\n\nParlare di numeri non significa volere l'invasione: significa pianificare.\n\nLucidamente, razionalmente, pensando al futuro.\n\n(6/6)", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077169598", "edit_history_tweet_ids": ["1169695987969011712"], "id": "1169695987969011712", "created_at": "2019-09-05T19:37:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5UUfrNBml3", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/05/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/05/un-\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jvPZsy7VIE", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1169695987969011712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvPZsy7VIE", "media_key": "3_1169695966921969664"}]}, "text": "#Viral Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\nhttps://t.co/5UUfrNBml3 https://t.co/jvPZsy7VIE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14895936", "in_reply_to_user_id": "68026940", "edit_history_tweet_ids": ["1169692071906729984"], "id": "1169692071906729984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169691458821132290"}], "created_at": "2019-09-05T19:21:36.000Z", "text": "@ThiagoOurives @vuintrieri RT @vuintrieri Representa\u00e7\u00e3o!!! \u00c9 disso que estamos falando! Se eu j\u00e1 me identificava com esse filme, agora ent\u00e3o...!\nANSIEDADE A MIL!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThiagoOurives", "id": "68026940"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54790086", "edit_history_tweet_ids": ["1169688234353233920"], "id": "1169688234353233920", "created_at": "2019-09-05T19:06:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "Kuzgun"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "Dila"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzgun"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzgun"}]}, "text": "Eu estou com raiva da Dila. At\u00e9 que se prove que era um sonho ou algum plano dela ou do Kuzgun, eu vou continuar com raiva. #Kuzgun", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"author_id": "780720852274786305", "edit_history_tweet_ids": ["910211232224940032"], "id": "910211232224940032", "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "SalvemVidas"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YBPdmc95OC", "expanded_url": "https://twitter.com/JS__PHOTOS/status/910211232224940032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBPdmc95OC", "media_key": "7_910210365757288448"}]}, "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida. \n#SalvemVidas\ud83c\udf97 https://t.co/YBPdmc95OC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 3, "like_count": 1041, "quote_count": 32}}, {"author_id": "2923397967", "edit_history_tweet_ids": ["1169691821829709824"], "id": "1169691821829709824", "created_at": "2019-09-05T19:20:36.000Z", "text": "Bolsonaro liga para Augusto Aras https://t.co/FcW7sjmuN3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/FcW7sjmuN3", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=245500", "display_url": "oantagonista.com/?p=245500"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 132, "like_count": 145, "quote_count": 20}}, {"author_id": "135288121", "edit_history_tweet_ids": ["1169686198194802688"], "id": "1169686198194802688", "created_at": "2019-09-05T18:58:16.000Z", "text": "M\u00e1ndame tu top 10 de rolas q no puede quedar afuera de un concierto https://t.co/SgtzKWX7po", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 19, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SgtzKWX7po", "expanded_url": "https://twitter.com/grupolaleyenda/status/1169686198194802688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgtzKWX7po", "media_key": "3_1169686194050830336"}]}}, {"author_id": "50409959", "in_reply_to_user_id": "67316405", "edit_history_tweet_ids": ["1169694997295325190"], "id": "1169694997295325190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169689920010629120"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:13.000Z", "text": "@vinicvieira Essa semana eu vi muita gente falando 'Chora Marvel, os cr\u00edticos amaram Coringa\". Oi? Pantera Negra foi indicado ao Oscar de Melhor Filme e as tr\u00eas produ\u00e7\u00f5es da Marvel nesse ano arrecadaram mais de um bilh\u00e3o cada. Por que a Marvel precisa chorar?", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3053, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar de"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.6273, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinicvieira", "id": "67316405"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064235024504037376", "edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "id": "1169349484964397058", "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102903268", "in_reply_to_user_id": "8174892", "edit_history_tweet_ids": ["1169694848997363713"], "id": "1169694848997363713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169694595313283074"}], "created_at": "2019-09-05T19:32:38.000Z", "text": "@anapads meu deus do c\u00e9u outro esquadrao suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anapads", "id": "8174892"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946185146159583237", "in_reply_to_user_id": "926839656531902465", "edit_history_tweet_ids": ["1169695127880777728"], "id": "1169695127880777728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169693920013324288"}], "created_at": "2019-09-05T19:33:45.000Z", "text": "@SOALWXIA puro intelectual", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751435871308701696", "edit_history_tweet_ids": ["1169632031992623109"], "id": "1169632031992623109", "created_at": "2019-09-05T15:23:01.000Z", "text": "No prestamos atenci\u00f3n  cuando alguien nos dice que est\u00e1 triste. No damos importancia a evidentes s\u00edntomas de depresi\u00f3n. Pero despu\u00e9s nos incomoda hablar del suicidio...\u00bfpor qu\u00e9?...Por el miedo a sentirnos culpables.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 11, "like_count": 243, "quote_count": 2}}, {"author_id": "404167379", "in_reply_to_user_id": "1390843003", "edit_history_tweet_ids": ["1169563671091171329"], "id": "1169563671091171329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169290086955081733"}], "created_at": "2019-09-05T10:51:23.000Z", "text": "@Wolfdruida Jajajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23  La TERRUCOS? Tan grandazo y tan imb\u00e9cil como dir\u00eda el suicida. Sr fujialanista ESA CANTALETA fujimontesinista ya NO, NOO funciona. Regrese al presente ahora los ciudadanos se INFORMAN ni los pasquines ni \ud83d\udcb5 ya NO compran conciencias como Ud comprender\u00e1.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66854685", "edit_history_tweet_ids": ["1169219989641076736"], "id": "1169219989641076736", "created_at": "2019-09-04T12:05:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 225, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}, {"start": 226, "end": 240, "tag": "BuenMiercoles"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mSR96ZIKLD", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelodiazd/status/1169219989641076736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSR96ZIKLD", "media_key": "7_1169219890550575104"}]}, "text": "Un d\u00eda marcado en la historia popular chilena. Un 4 de septiembre vence en las urnas Salvador Allende, el compa\u00f1ero presidente, nuestro referente e \u00edcono de las luchas sociales. Te recordamos y admiramos. \u270a\u270a\u270a\n #FelizMi\u00e9rcoles #BuenMiercoles https://t.co/mSR96ZIKLD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 911, "like_count": 671, "quote_count": 164}}, {"author_id": "8174892", "edit_history_tweet_ids": ["1169694595313283074"], "id": "1169694595313283074", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169690968863531012"}], "created_at": "2019-09-05T19:31:38.000Z", "text": "MAS ESSE CABELO \u00c9 PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADEEEEEEEEE PLMDDS https://t.co/6W0x1YNBPZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6W0x1YNBPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1169690968863531012", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}}, {"author_id": "2500717659", "edit_history_tweet_ids": ["1169674372728152067"], "id": "1169674372728152067", "created_at": "2019-09-05T18:11:16.000Z", "text": "NOSH ME MATOU HJ E NOSH SE PEGOU NO COACHELLA SIM QUEM DISCORDA MORRE https://t.co/ZUF6vi84r1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "NOSH"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "COACHELLA"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZUF6vi84r1", "expanded_url": "https://twitter.com/pocbello/status/1169674372728152067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUF6vi84r1", "media_key": "3_1169674366734540802"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}}, {"author_id": "121470821", "edit_history_tweet_ids": ["1169650061703294976"], "id": "1169650061703294976", "created_at": "2019-09-05T16:34:40.000Z", "text": "Carabiniere suicida nel foggiano.\n\nIl militare non ha lasciato bigliettini, ha usato pistola ordinanza https://t.co/VVHeTeiwmb https://t.co/2dNVzDAeXw", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VVHeTeiwmb", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZA5c5l", "display_url": "ift.tt/2ZA5c5l"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2dNVzDAeXw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanuovasardegna/status/1169650061703294976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dNVzDAeXw", "media_key": "3_1169650060679925760"}]}}, {"author_id": "3386541736", "in_reply_to_user_id": "3386541736", "edit_history_tweet_ids": ["1167800860329553921"], "id": "1167800860329553921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167629339585896448"}], "created_at": "2019-08-31T14:06:36.000Z", "text": "#79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava com as duas pernas.\n\nManeca era um atacante de dribles curtos e desconcertantes. Infelizmente tinha problema de depress\u00e3o e se suicidou tomando veneno em 1961. https://t.co/d3ZLRJH26D", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4721, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846429675522"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846450647040"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2915572651", "edit_history_tweet_ids": ["1169477773850578944"], "id": "1169477773850578944", "created_at": "2019-09-05T05:10:03.000Z", "text": "La verdad se administra en peque\u00f1as dosis. La franqueza nunca ha sido popular, incluso puede ser suicida. Los c\u00e1lculos pol\u00edticos deben basarse en la pertinencia, por eso la palabra deber ser oportuna. El riesgo es el silencio servil. https://t.co/brnk2ZskAI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/brnk2ZskAI", "expanded_url": "https://twitter.com/florencio_ad/status/1169477773850578944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brnk2ZskAI", "media_key": "3_1169477626169217024"}]}}, {"author_id": "75684101", "edit_history_tweet_ids": ["1169415363269943296"], "id": "1169415363269943296", "created_at": "2019-09-05T01:02:03.000Z", "text": "Mulder a Del Solar: \"Ser\u00eda bueno que me cuente el chiste \u00bfPor qu\u00e9 se r\u00ede?\": \u00a1Tenso momento! El congresista aprista increp\u00f3 al presidente del Consejo de Ministros por\u00a0sonre\u00edr mientras este estaba exponiendo en la Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n.\u00a0 *RP https://t.co/9AfiL5XIlW", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 141, "end": 160, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 212, "end": 235, "probability": 0.684, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/9AfiL5XIlW", "expanded_url": "http://dld.bz/hFZ5E", "display_url": "dld.bz/hFZ5E", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/video-mulder-a-del-solar-seria-bueno-que-me-cuente-el-chiste-por-que-se-rie-adelanto-de-elecciones-noticia-1217963"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 17, "quote_count": 7}}, {"author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1169412522438529024"], "id": "1169412522438529024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168620073168375809"}], "created_at": "2019-09-05T00:50:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Fiscalia"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3066, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.4599, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscalia"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/I1SyXeliNF", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1168620073168375809", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "text": "\u00a8Magneto\u00a8 pronto estar\u00e1 preso. Ojala NO se meta un balazo, como lo hizo su jefe mafioso suicida #AG, cuando la #Fiscalia vaya a capturarlo. https://t.co/I1SyXeliNF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925873251762438144", "edit_history_tweet_ids": ["1169684683262746624"], "id": "1169684683262746624", "created_at": "2019-09-05T18:52:14.000Z", "text": "che quien me mando a amar a un grupo de 7 inadaptados que se pelean con un payaso hijo de puta y 27 a\u00f1os despues uno se suicida y al otro lo matan,la verdad nunca amar una pelicula de amor o animada,NO SIEMPRE SUFRIR LPM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169418134861864960"], "id": "1169418134861864960", "created_at": "2019-09-05T01:13:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}]}, "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn -, https://t.co/5U004Ge2kn", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "13514762", "edit_history_tweet_ids": ["1169681953303519232"], "id": "1169681953303519232", "created_at": "2019-09-05T18:41:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SALVINI"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kdUAb2FmdQ", "expanded_url": "https://gds.it/articoli/politica/2019/09/05/governo-salvini-opposizione-in-piazza-e-in-aula-non-mollo-80449617-d0b2-4d6f-9cab-52c9109aac1e/", "display_url": "gds.it/articoli/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gds.it/articoli/politica/2019/09/05/governo-salvini-opposizione-in-piazza-e-in-aula-non-mollo-80449617-d0b2-4d6f-9cab-52c9109aac1e/"}]}, "text": "#SALVINI: \"OPPOSIZIONE IN PIAZZA E IN AULA, NON MOLLO\"\nhttps://t.co/kdUAb2FmdQ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 16, "like_count": 159, "quote_count": 3}}, {"author_id": "4726280773", "in_reply_to_user_id": "4726280773", "edit_history_tweet_ids": ["1169692121072377856"], "id": "1169692121072377856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169691633463549954"}], "created_at": "2019-09-05T19:21:48.000Z", "text": "me volvi una persona mas trabajadora, me hizo una persona mas fuerte, si me pusieran a todas esas personas que me da\u00f1aron", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181574474", "in_reply_to_user_id": "181574474", "edit_history_tweet_ids": ["1169692068949741568"], "id": "1169692068949741568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169692066944868352"}], "created_at": "2019-09-05T19:21:35.000Z", "text": "...\n\n\ud83c\udf97Por\u00e9m em outubro continuaram a nos chamar de loucos, fracos, e diziam que nos faltava f\u00e9. \"Sua vida \u00e9 t\u00e3o boa!\", \"Como pode reclamar?\", eles diziam.\n\n...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "bacb72e48bb40ebe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002919334480695296", "in_reply_to_user_id": "1002919334480695296", "edit_history_tweet_ids": ["1169686279082168320"], "id": "1169686279082168320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169685664243302400"}], "created_at": "2019-09-05T18:58:35.000Z", "text": "@wrongrobin \u2014 Como se Ra\u2019s fosse capaz de me capturar. Acredite, sou eu mesmo, sei que deve estar morrendo de saudades...\n\nSorri ladinamente, debochando do mais novo.\n\n\u2014 Como v\u00e3o os Foras da Lei? E que hist\u00f3ria \u00e9 essa do Roy? Est\u00e1 usando besteiras de novo?", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 223, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Roy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wrongrobin", "id": "893266254789849089"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15742464", "edit_history_tweet_ids": ["1169418570717114372"], "id": "1169418570717114372", "created_at": "2019-09-05T01:14:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fBvVRWJ3in", "expanded_url": "https://bit.ly/34nMrB2", "display_url": "bit.ly/34nMrB2"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/NkxBmxUwKy", "expanded_url": "https://twitter.com/faustoponce/status/1169418570717114372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkxBmxUwKy", "media_key": "3_1169418564333441026"}]}, "text": "Les comparto la entrevista que hice a un terapeuta especializado en conducta suicida con motivo de la serie #13ReasonsWhy \ud83d\udc49 https://t.co/fBvVRWJ3in https://t.co/NkxBmxUwKy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 99, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721121670", "edit_history_tweet_ids": ["1169418810249678848"], "id": "1169418810249678848", "created_at": "2019-09-05T01:15:45.000Z", "text": "\u00bfDicen que mi papi, mi churro, mi Mulder, mi rey, ha trapeado el piso con el actorcito? \ud83d\ude03", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 134, "like_count": 698, "quote_count": 15}}, {"author_id": "2185988117", "edit_history_tweet_ids": ["1169457849287761921"], "id": "1169457849287761921", "created_at": "2019-09-05T03:50:53.000Z", "text": "Se\u00f1ores... D\u00e9jame cerrar la noche con esta pregunta: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la sociedad no juzga de igual manera a quien decide suicidarse como al que decide hacer uso de la eutanasia, si en ambos hechos la persona decide quitarse la vida por su propia decisi\u00f3n? \n\nBuenas noches... Los leo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 3}}, {"author_id": "965333013948182529", "edit_history_tweet_ids": ["1169549701835841537"], "id": "1169549701835841537", "created_at": "2019-09-05T09:55:52.000Z", "text": "si dejamos a un vegano\nuna semana encerrado solo con una gallina,que pasaria?\nA- se hacen amigos\nB- se muere de hambre\nC- la mata y se la come", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 139, "like_count": 201, "quote_count": 15}}, {"author_id": "93083501", "edit_history_tweet_ids": ["1169685025190813697"], "id": "1169685025190813697", "created_at": "2019-09-05T18:53:36.000Z", "text": "Hombre se suicida al interior de un taller de motocicletas en Usulut\u00e1n https://t.co/r3A2Qgt6w8", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Usulut\u00e1n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/r3A2Qgt6w8", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/05/hombre-se-suicida-al-interior-de-un-taller-de-motocicletas-en-usulutan/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/05/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51164459", "edit_history_tweet_ids": ["1169611989473222657"], "id": "1169611989473222657", "created_at": "2019-09-05T14:03:23.000Z", "text": "Agradezco y felicito a @hectorbecerrilr por haber liderado la iniciativa para investigar a las encuestadoras. En lo personal, inmensa satisfacci\u00f3n. El suavecito @AlfredoMTorres y sus colegas tendr\u00e1n ahora la obligaci\u00f3n de rendirle cuentas a todos los peruanos. Se acabo el recreo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "AlfredoMTorres", "id": "41252321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 329, "like_count": 1008, "quote_count": 55}}, {"author_id": "104268053", "in_reply_to_user_id": "418175361", "edit_history_tweet_ids": ["1169687820430168065"], "id": "1169687820430168065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169687542914080769"}], "created_at": "2019-09-05T19:04:42.000Z", "text": "@cronopioinmind Lo que digo es que si se hablara abiertamente del suicidio informar sobre ellos no tendr\u00eda ning\u00fan impacto social gigante.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720731633452769280", "in_reply_to_user_id": "1545105108", "edit_history_tweet_ids": ["1169688102450925569"], "id": "1169688102450925569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169687910565724161"}], "created_at": "2019-09-05T19:05:50.000Z", "text": "@julioplaqtudum meu deus agora entendi\nobrigado anjo esmurrou os roteiristas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2259974366", "edit_history_tweet_ids": ["1169684440064417793"], "id": "1169684440064417793", "created_at": "2019-09-05T18:51:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "maicolpd"}]}, "text": "Ma perch\u00e9 Salvini continua a twittare #maicolpd?\nMa che vuole?\nMa chi glielo ha chiesto?\nMa che cazzo c'entra?", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 91, "like_count": 1085, "quote_count": 11}}, {"author_id": "2983999444", "in_reply_to_user_id": "47856037", "edit_history_tweet_ids": ["1169680829137739776"], "id": "1169680829137739776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169619388833644544"}], "created_at": "2019-09-05T18:36:55.000Z", "text": "@alfonsobaella @MartinVizcarraC Todos estos fujiapristas estan sincronizados, agitador, incapaz, no quiere que lo fiscalicen, de todo lo pueden acusar pero de dictador ya no lo hacen, menos de suicida discriminador.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083531040776511488", "in_reply_to_user_id": "1089637478674378753", "edit_history_tweet_ids": ["1169600966255173634"], "id": "1169600966255173634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169587455386931201"}], "created_at": "2019-09-05T13:19:35.000Z", "text": "@thayllo99264662 Eles nem t\u00e3o ligado quem \u00e9 o cara do suicida na Av Brasil a 100km, nem t\u00e3o kkkk.", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3929, "type": "Place", "normalized_text": "Av Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977676532700282881", "edit_history_tweet_ids": ["1169656642104963072"], "id": "1169656642104963072", "created_at": "2019-09-05T17:00:49.000Z", "text": "imagina chegar em casa e ver que o teu filho se matou com a tua arma, q horror", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102207014", "edit_history_tweet_ids": ["1169390529123164163"], "id": "1169390529123164163", "created_at": "2019-09-04T23:23:23.000Z", "text": "Los congresistas le est\u00e1n dando una pateadura y una lecci\u00f3n de madurez a Salvador del Solar. El ni\u00f1ato creia q estaba en una actuaci\u00f3n del colegio y q con una rabieta iba a convencer al auditorio. https://t.co/T0DFAi63DQ", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 90, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/T0DFAi63DQ", "expanded_url": "https://twitter.com/2MAnalytics/status/1169390529123164163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0DFAi63DQ", "media_key": "3_1169390526535217152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 76, "like_count": 172, "quote_count": 13}}, {"author_id": "1106257418433019907", "in_reply_to_user_id": "3006622667", "edit_history_tweet_ids": ["1169666348693315585"], "id": "1169666348693315585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169588294339964928"}], "created_at": "2019-09-05T17:39:23.000Z", "text": "@principe_es De DC para m\u00ed la peor", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "principe_es", "id": "3006622667"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1169565449446731777"], "id": "1169565449446731777", "created_at": "2019-09-05T10:58:27.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"author_id": "4898287630", "edit_history_tweet_ids": ["1169600922617569280"], "id": "1169600922617569280", "created_at": "2019-09-05T13:19:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "SaludMental"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "Marbella"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "CostadelSol"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.5966, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/WXvdl0tSuJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lWwwaU", "display_url": "bit.ly/2lWwwaU"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VXbSkhVI6R", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1169600922617569280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXbSkhVI6R", "media_key": "3_1169600915281723392"}]}, "text": "Disponible \ud83d\udcf0 | Repercusi\u00f3n en medios de la nota de prensa sobre la puesta en marcha por parte de la unidad de #SaludMental Comunitaria de #Marbella y el \ud83c\udfe5 Hospital #CostadelSol de un procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida. \n\n\u2139 \u27a1 https://t.co/WXvdl0tSuJ https://t.co/VXbSkhVI6R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2347440187", "edit_history_tweet_ids": ["1169641467037532160"], "id": "1169641467037532160", "created_at": "2019-09-05T16:00:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRealNoticia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "LaRealNoticia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "Captan"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Francotirador"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B6FQBtTc6X", "expanded_url": "http://ow.ly/YdoE30ptUVh", "display_url": "ow.ly/YdoE30ptUVh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/0cLl3scdxA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRealnoticia/status/1169641467037532160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cLl3scdxA", "media_key": "3_1169641465477287936"}]}, "text": "#LaRealNoticia  Video: Captan Momento en que un Francotirador Elimina a un Secuestrador Suicida en China   https://t.co/B6FQBtTc6X https://t.co/0cLl3scdxA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182777420", "edit_history_tweet_ids": ["1169330264050417666"], "id": "1169330264050417666", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "created_at": "2019-09-04T19:23:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Allende"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Pinochet"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "PinochetVive"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "PinochetVive"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R44MRrxG6w", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}]}, "text": "#Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo del Narco Partido Socialista @PSChile. Sigue pudri\u00e9ndote en el caj\u00f3n y en la memoria de Chile. Gracias #Pinochet por erradicar esta lacra. #PinochetVive https://t.co/R44MRrxG6w", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169682917410377728"], "id": "1169682917410377728", "created_at": "2019-09-05T18:45:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "5Sep"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}]}, "text": "#5Sep | #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 _- https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44927867", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}}, {"author_id": "93797343", "edit_history_tweet_ids": ["1169671667485986822"], "id": "1169671667485986822", "created_at": "2019-09-05T18:00:31.000Z", "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja al menos 10 muertos y 42 heridos https://t.co/yDjduvbLGs https://t.co/aE4WIXZheG", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yDjduvbLGs", "expanded_url": "http://ht.ly/6bDZ30ptT5a", "display_url": "ht.ly/6bDZ30ptT5a"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/aE4WIXZheG", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseCardenas1/status/1169671667485986822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aE4WIXZheG", "media_key": "3_1169671665665679360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099333248", "edit_history_tweet_ids": ["1169674186316550145"], "id": "1169674186316550145", "created_at": "2019-09-05T18:10:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "BlancaFernandezOchoa"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "BlancaFernandezOchoa"}]}, "text": "#BlancaFernandezOchoa Se suicid\u00f3 sin importarle lo que sufrir\u00edan sus hijos, su familia y sus amigos. La enfermedad mental no es excusa para todo. Ni por ganar una medalla en unos jjoo tienes la vida solucionada", "lang": "es", "geo": {"place_id": "2b2184ef4aa5afe3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3246905751", "in_reply_to_user_id": "3246905751", "edit_history_tweet_ids": ["1169679807199764481"], "id": "1169679807199764481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169679803286458368"}], "created_at": "2019-09-05T18:32:52.000Z", "text": "Lan\u00fas.\nYa pasaron por Quindimil (jam\u00e1s hizo nada por esa localidad)\nYa pasaron por D\u00edaz P\u00e9rez (otro kirchnerista pat\u00e9tico)\n\nDe N\u00e9stor Grindetti (Cambiemos) que se ven las cosas que hizo por Lanus, \u00bfvan a pasar a este monstruo?\n\u00bfEn serio?\nQuiero creer que la gente no se suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Quindimil"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz P\u00e9rez"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor Grindetti"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Lanus"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104268053", "edit_history_tweet_ids": ["1169681972781879298"], "id": "1169681972781879298", "created_at": "2019-09-05T18:41:28.000Z", "text": "Al suicidio los periodistas le dicen: \u201cextra\u00f1as circunstancias\u201d, al parecer para no herir la susceptibilidad de los familiares, los mismos que al fallecido le importaron tres tiras de mierda.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893618917415038976", "edit_history_tweet_ids": ["1169452836993871872"], "id": "1169452836993871872", "created_at": "2019-09-05T03:30:58.000Z", "text": "Se eu matar meu pior inimigo serei um suicida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2904157282", "in_reply_to_user_id": "2389613240", "edit_history_tweet_ids": ["1169681188816076800"], "id": "1169681188816076800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169679685468528640"}], "created_at": "2019-09-05T18:38:21.000Z", "text": "@AlxRagnar @Rugasdeconje @jairbolsonaro Dono da onde rapaz?\n\nURSS ja foi faz tempo (infelizmente).\n\nEle \u00e9 presidente e embora esteja ocupando cargos de primeiro ministro e presidente h\u00e1 20 anos, ainda assim est\u00e1 tudo dentro do que a lei russa permite.\n\nS\u00f3 na tua cabe\u00e7a boldonarista q presidente \u00e9 dono.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alxragnar", "id": "1446944223161458688"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Rugasdeconje", "id": "1018910928740454402"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155436688", "edit_history_tweet_ids": ["1169591106792841216"], "id": "1169591106792841216", "created_at": "2019-09-05T12:40:24.000Z", "text": "No creo que el @PLDenlinea tenga vocaci\u00f3n suicida. No se decantar\u00eda por un representante de la oligarqu\u00eda empresarial. Las empresas son para los empresarios, la pol\u00edtica para los pol\u00edticos. El perfil de Gonzalo es, como \u00e9l mismo ha dicho, de un empresario exitoso. Ah\u00ed s\u00ed.", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156720463", "edit_history_tweet_ids": ["1169679589037109249"], "id": "1169679589037109249", "created_at": "2019-09-05T18:32:00.000Z", "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f El Foro: Sobre prevenci\u00f3n del suicidio, se llevar\u00e1 a cabo ma\u00f1ana a las 10:00 horas en el Senado de la Rep\u00fablica. Invita la presidenta de la Mesa Directiva, @monicaferbal. https://t.co/lRmKzIlDnT", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 172, "username": "monicaferbal", "id": "121337648"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lRmKzIlDnT", "expanded_url": "https://twitter.com/senadomexicano/status/1169679589037109249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRmKzIlDnT", "media_key": "3_1169432795359457285"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "id": "1168714605847355398", "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}}, {"author_id": "47856037", "edit_history_tweet_ids": ["1169619388833644544"], "id": "1169619388833644544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169617734537232384"}], "created_at": "2019-09-05T14:32:47.000Z", "text": "Vizcarra incitando a la gente para que vaya a su marcha en la noche. Agita al pueblo pero no puede poner orden tampoco en Puno. El desgobierno en todo el pa\u00eds es impresionante. Pero @MartinVizcarraC se queja que lo fiscalizan. Cada minuto crece la sensaci\u00f3n que debe renunciar. https://t.co/9YWiPdZBq7", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 198, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9YWiPdZBq7", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1169617734537232384", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 329, "reply_count": 102, "like_count": 662, "quote_count": 23}}, {"author_id": "214642493", "edit_history_tweet_ids": ["1169638926442795009"], "id": "1169638926442795009", "created_at": "2019-09-05T15:50:25.000Z", "text": "El kirchnerismo regresa para poner el \u00faltimo clavo en el ata\u00fad de la clase media argentina. Tendremos una clase baja \"empoderada\" a la que le vender\u00e1n una fantas\u00eda de progreso y una nueva clase alta neoprogre beneficiada por el r\u00e9gimen y que se codear\u00e1 con la antigua oligarqu\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.5452, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 10, "like_count": 183, "quote_count": 4}}, {"author_id": "3246905751", "edit_history_tweet_ids": ["1169679803286458368"], "id": "1169679803286458368", "created_at": "2019-09-05T18:32:51.000Z", "text": "\u00bfEsta cosa es el candidato ultrakirchnerista chavista a intendente por Lan\u00fas?\nYa con sus palabras lo define todo cu\u00e1l es la l\u00ednea chavista kirchnerista\nNo tienen ning\u00fan pudor.\nHabr\u00eda que preguntarle a esta cosa qu\u00e9 opina sobre Venezuela. https://t.co/2gZ3Q8M4jl", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5047, "type": "Organization", "normalized_text": "Lan\u00fas"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2gZ3Q8M4jl", "expanded_url": "https://twitter.com/Vbluesciudadano/status/1169679803286458368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gZ3Q8M4jl", "media_key": "3_1169679767706198016"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97513349", "edit_history_tweet_ids": ["1169656895185047552"], "id": "1169656895185047552", "created_at": "2019-09-05T17:01:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/RV2ANNOZlw", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169656895185047552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RV2ANNOZlw", "media_key": "3_1169656885814931458"}]}, "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/RV2ANNOZlw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2216672324", "edit_history_tweet_ids": ["1169677878985920515"], "id": "1169677878985920515", "created_at": "2019-09-05T18:25:12.000Z", "text": "\"Una idea que no es peligrosa no merece que se le llame idea\". Oscar Wilde", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Wilde"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 342, "quote_count": 8}}, {"author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1169656050145988608"], "id": "1169656050145988608", "created_at": "2019-09-05T16:58:28.000Z", "text": "Ricardo Alfons\u00edn, contra Luis Brandoni: \"Mi padre no hubiera convocado a una marcha como lo hicieron algunos dirigentes de Cambiemos\" https://t.co/IVXYZ43yXT", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alfons\u00edn"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Brandoni"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/IVXYZ43yXT", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/ricardo-alfonsin-luis-brandoni-padre-convocado-marcha-hicieron-dirigentes-cambiemos-_0_TCfgYtg60.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1567702756", "display_url": "clarin.com/politica/ricar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/ricardo-alfonsin-luis-brandoni-padre-convocado-marcha-hicieron-dirigentes-cambiemos-_0_TCfgYtg60.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1567702756"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 380, "like_count": 187, "quote_count": 47}}, {"author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1169677446976811009"], "id": "1169677446976811009", "created_at": "2019-09-05T18:23:29.000Z", "text": "Mercedes Araoz: \u201cSiempre he dicho que debe haber un pacto de gobernabilidad\u201d https://t.co/3lmGrUk7t4 https://t.co/fPne4JqjVg", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3lmGrUk7t4", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy27h3ep", "display_url": "tinyurl.com/yy27h3ep"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fPne4JqjVg", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1169677446976811009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPne4JqjVg", "media_key": "3_1169677441117360134"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1234818979", "edit_history_tweet_ids": ["1169557527673151488"], "id": "1169557527673151488", "created_at": "2019-09-05T10:26:58.000Z", "text": "El pl\u00e1tano tiene una sustancia qu\u00edmica natural que puede hacer feliz a una persona. La misma sustancia la tiene el Prozac.", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6729, "type": "Organization", "normalized_text": "Prozac"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 2, "like_count": 195, "quote_count": 22}}, {"author_id": "736596102766592000", "edit_history_tweet_ids": ["1169676343333797888"], "id": "1169676343333797888", "created_at": "2019-09-05T18:19:06.000Z", "text": "Sem olhar no Google, voc\u00ea sabe o que significa a palavra LEDO? \n\nou voc\u00ea s\u00f3 coloca antes de ENGANO?", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.3571, "type": "Organization", "normalized_text": "LEDO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225445834", "edit_history_tweet_ids": ["1169398657780768769"], "id": "1169398657780768769", "created_at": "2019-09-04T23:55:41.000Z", "text": "\u201cLa revoluci\u00f3n no implica destruir sino construir, no implica arrasar sino edificar; y el pueblo chileno est\u00e1 preparado para esa gran tarea en esa hora trascendente de nuestra vida.\u201d A 49 a\u00f1os del triunfo popular, Hoy y siempre compa\u00f1ero Allende \u270a\ud83c\udffc https://t.co/WVbnOfLh6D", "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 244, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/WVbnOfLh6D", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1169398657780768769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVbnOfLh6D", "media_key": "7_1169398602315325441"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 961, "like_count": 3378, "quote_count": 131}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1169673426589630467"], "id": "1169673426589630467", "created_at": "2019-09-05T18:07:31.000Z", "text": "El sujeto envenen\u00f3 a sus tres hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1os y luego se suicid\u00f3 clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho en su vivienda.\nhttps://t.co/NHuw5oK5OM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NHuw5oK5OM", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/actualidad/tragedia-en-huancayo-padre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "expreso.com.pe/actualidad/tra\u2026"}]}}, {"author_id": "1001605197767020545", "edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "id": "1169253895257899008", "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}}, {"author_id": "89246745", "in_reply_to_user_id": "225556156", "edit_history_tweet_ids": ["1169677343943778304"], "id": "1169677343943778304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169676947909160960"}], "created_at": "2019-09-05T18:23:05.000Z", "text": "@FnBernabe Bueno, son altos mis\u00f3ginos. En tanto asocien cualquier comportamiento homosexual como algo \"femenino\" tambi\u00e9n deben saltar mal. \n\nSin contar que en la comunidad gay est\u00e1 lleno de representaciones de \"Chads\". No s\u00f3lo las chicas no los consideran atractivos.", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "Chads"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FnBernabe", "id": "225556156"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4026331277", "in_reply_to_user_id": "1228110565", "edit_history_tweet_ids": ["1169676199997714432"], "id": "1169676199997714432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169675854705770497"}], "created_at": "2019-09-05T18:18:32.000Z", "text": "@onobrinho Espero que ele tenha aprendido com a derrota pro Flamengo , que se for mal no primeiro jogo , nem sempre a torcida vai salvar o time no Beira-Rio.", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "onobrinho", "id": "1228110565"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61637345", "edit_history_tweet_ids": ["1169671882343419904"], "id": "1169671882343419904", "created_at": "2019-09-05T18:01:22.000Z", "text": "To com uma ideia daora de podcast.\nEu e um amigo meu quinzenalmente iremos reimaginar filmes ruins de uma maneira que transforme eles em filmes bons de verdade!\n\nDito isso, falem filmes que voc\u00eas acham MUITO ruins pra gente assistir! https://t.co/9lYpnG5Hbl", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/9lYpnG5Hbl", "expanded_url": "https://twitter.com/victorcvolpe/status/1169671882343419904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lYpnG5Hbl", "media_key": "16_1169671875083087873"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336117114", "edit_history_tweet_ids": ["1169404250117607424"], "id": "1169404250117607424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169059968764522497"}], "created_at": "2019-09-05T00:17:54.000Z", "text": "As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se suicida con baigon. Nadie me lo cuenta, lleg\u00f3 muerta a la emergencia. O un ni\u00f1o sale de 18 a\u00f1os y se hace basuquero y se prostituye y muere en la calle. Indolente. https://t.co/hd1Xbxl0c5", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hd1Xbxl0c5", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRohon/status/1169059968764522497", "display_url": "twitter.com/CesarRohon/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462652602", "edit_history_tweet_ids": ["1169575814469423104"], "id": "1169575814469423104", "created_at": "2019-09-05T11:39:38.000Z", "text": "Um canalha exalta uma ditadura que matou 3.000 prisioneiros. Uma montanha de cad\u00e1veres. Voc\u00ea elege esse canalha para dirigir seu pa\u00eds. E ainda se gaba disso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 39, "like_count": 150, "quote_count": 2}}, {"author_id": "36984058", "edit_history_tweet_ids": ["1169675328110960640"], "id": "1169675328110960640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169632679136059398"}], "created_at": "2019-09-05T18:15:04.000Z", "text": "Diga-me quem te apoias e eu te direi etc. https://t.co/hsyvJ66SJR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/hsyvJ66SJR", "expanded_url": "https://twitter.com/danilolavieri/status/1169632679136059398", "display_url": "twitter.com/danilolavieri/\u2026"}]}}, {"author_id": "49339195", "edit_history_tweet_ids": ["1169673652863827968"], "id": "1169673652863827968", "created_at": "2019-09-05T18:08:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVIVO"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "24Horas"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Edici\u00f3nMediod\u00eda"}, {"start": 227, "end": 250, "tag": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Huancayo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 228, "end": 249, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "PanamericanaTelevisi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/NDeYp3mpa0", "expanded_url": "http://ptv.pe/vivo", "display_url": "ptv.pe/vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581982978242007040/rF1zzj_W?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Televisi\u00f3n en vivo y gratis | Televisi\u00f3n de Per\u00fa | Panamericana TV", "description": "Programaci\u00f3n en vivo de Panamericana Televisi\u00f3n", "unwound_url": "https://panamericana.pe/tvenvivo"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yBEavirSrb", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1169673652863827968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yBEavirSrb", "media_key": "13_1169672459487830017"}]}, "text": "#EnVIVO | Empezamos con el desarrollo de las noticias en #24Horas #Edici\u00f3nMediod\u00eda\n\n\ud83d\udd34 Anuncian aumento de sueldo para maestros\n\ud83d\udd34 Hombre asesin\u00f3 a sus hijos y se suicida en Huancayo \n\ud83d\udd34 Dorian llega a Carolina en EEUU\n\nSintoniza #PanamericanaTelevisi\u00f3n \u25ba https://t.co/NDeYp3mpa0 https://t.co/yBEavirSrb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28157078", "in_reply_to_user_id": "46775167", "edit_history_tweet_ids": ["1169674480597311489"], "id": "1169674480597311489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169670584353087488"}], "created_at": "2019-09-05T18:11:42.000Z", "text": "@LouisForbes Ea un entrenador qu\u00e9 antes dirig\u00eda clubes en M\u00e9xico y despu\u00e9s se fue a entrenar la selecci\u00f3n de Costa Rica", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9963, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LouisForbes", "id": "46775167"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715533385343610881", "edit_history_tweet_ids": ["1169458576382943232"], "id": "1169458576382943232", "created_at": "2019-09-05T03:53:46.000Z", "text": "Z\u00e9 Pelintra me contou que j\u00e1 amou uma mulher, que jogava capoeira, que tinha samba no p\u00e9, e ela era faceira demais meu povo, mais malandra que Navalha nem se voc\u00ea nascer de novo, \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9 navalha \u00e9, foi Navalha que matou o Z\u00e9 \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udfb2", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Pelintra"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "Navalha"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714851722796134400", "in_reply_to_user_id": "1122956149643460608", "edit_history_tweet_ids": ["1169672474415554561"], "id": "1169672474415554561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169671018807529477"}], "created_at": "2019-09-05T18:03:44.000Z", "text": "@EmperadorYuste Lo que llamas masacre era la usurpaci\u00f3n de tierras por parte de mapuches o tehuelches que ven\u00edan de Chile y le daban al pa\u00eds vecino la posibilidad de ocupar tierras que luego ser\u00edan chilenas. La legislaci\u00f3n suya fue copiada de la romana. Uds eran una provincia del imperio romano.", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmperadorYuste", "id": "1122956149643460608"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "100824459", "edit_history_tweet_ids": ["1169281463214383104"], "id": "1169281463214383104", "created_at": "2019-09-04T16:09:59.000Z", "text": "Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/DEpqNfpM84 https://t.co/NIusSbkTNs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DEpqNfpM84", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/09/impactante-video-muestra-raton-en-la.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/09/impact\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NIusSbkTNs", "expanded_url": "https://twitter.com/INFORMADORCHILE/status/1169281463214383104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIusSbkTNs", "media_key": "3_1169281456763494400"}]}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1169654935593607168"], "id": "1169654935593607168", "created_at": "2019-09-05T16:54:02.000Z", "text": "Brasil \u00e9 um dos piores lugares do mundo para estrangeiro viver, diz relat\u00f3rio https://t.co/QKkFRFr6nJ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/QKkFRFr6nJ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/brasil-e-um-dos-piores-lugares-do-mundo-para-estrangeiro-viver-diz-relatorio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/brasil-e-um-dos-piores-lugares-do-mundo-para-estrangeiro-viver-diz-relatorio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 501, "reply_count": 486, "like_count": 3032, "quote_count": 382}}, {"author_id": "457375249", "edit_history_tweet_ids": ["1169667549014966273"], "id": "1169667549014966273", "created_at": "2019-09-05T17:44:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "nuovogoverno"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "salvinimi", "id": "1027650131187904512"}]}, "text": "Il comportamento di @salvinimi, recriminante e lagnoso, \u00e8 davvero poco dignitoso. \n\n#nuovogoverno", "lang": "it", "geo": {"place_id": "5e94fe7f83679982"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2727858161", "in_reply_to_user_id": "2723128728", "edit_history_tweet_ids": ["1169669659307773953"], "id": "1169669659307773953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169641804158951429"}], "created_at": "2019-09-05T17:52:32.000Z", "text": "@i_barrantes @PedroMunoz_cr @SocialUnidad Piza es un cad\u00e1ver pol\u00edtico o mejor, un suicida pol\u00edtico por su decisi\u00f3n de ser parte de este gobierno.\nResultado de la autopsia: asfixia por inmersi\u00f3n en la letrina PAC", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Piza"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.6071, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "i_barrantes", "id": "2723128728"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "PedroMunoz_cr", "id": "847728014"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "SocialUnidad", "id": "1090371633766903809"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Santo Domingo Oeste, Dominican Republic", "id": "01570cb824e2c3e0"}, {"full_name": "Antofagasta, Chile", "id": "002442586af0948e"}, {"full_name": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "bacb72e48bb40ebe"}, {"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}, {"full_name": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "1ea588c12abd39d7"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "Laranjeiras do Sul, Brasil", "id": "ae8fe1c4196cc0e7"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1169664589069455364", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169664589069455364", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169664589069455364].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "43965769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [43965769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "43965769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169712259247030272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169712259247030272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169712259247030272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1087888264239951872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1087888264239951872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087888264239951872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169640734833688577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169640734833688577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169640734833688577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169708747347963904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169708747347963904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169708747347963904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169702286412713985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169702286412713985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169702286412713985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117134760470556673", "value": "1117134760470556673", "detail": "User has been suspended: [1117134760470556673].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169529294667886592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169529294667886592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169529294667886592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1040810992572227585", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040810992572227585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040810992572227585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169693631294427139", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169693631294427139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169693631294427139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169698545437483008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169698545437483008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169698545437483008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169691088854163463", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169691088854163463].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169691088854163463", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "817847432742600704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [817847432742600704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "817847432742600704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169695965286195200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169695965286195200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169695965286195200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169692714939691009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169692714939691009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169692714939691009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "710904938", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [710904938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710904938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169427892637450240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169427892637450240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169427892637450240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2453219229", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2453219229].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2453219229", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169306190788157440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169306190788157440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169306190788157440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015960679218663429", "value": "1015960679218663429", "detail": "User has been suspended: [1015960679218663429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169662790291906566", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169662790291906566", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169662790291906566].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "332638144", "value": "332638144", "detail": "User has been suspended: [332638144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169573859764396032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169573859764396032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169573859764396032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1169716754643345408", "oldest_id": "1169671659533606912", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32djqu3ep25kyq3maxl5i8eur25"}}