{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166512490815139842"], "created_at": "2019-08-28T00:47:05.000Z", "id": "1166512490815139842", "author_id": "709190924262350848", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv e pqp viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166512467897458689"], "created_at": "2019-08-28T00:46:59.000Z", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "id": "1166512467897458689", "author_id": "853895641", "text": "Hay una mosca enorme y suicida en la oficina chocando con todo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166512451749388288"], "created_at": "2019-08-28T00:46:55.000Z", "id": "1166512451749388288", "author_id": "1159269171412242432", "text": "Ta achando que eu sou o filme do esquadr\u00e3o suicida pra vc me tratar igual lixo assim?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52811440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gui_ferraz", "id": "52811440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166511452859043841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166512286435090433"], "created_at": "2019-08-28T00:46:16.000Z", "id": "1166512286435090433", "author_id": "54708596", "text": "@gui_ferraz Vi s\u00f3 uma vez no replay, n\u00e3o sei se o desvio matou ele, ou se dava tempo ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166490946088919041"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kRjyLkv0Tr", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoTrostelP/status/1166490946088919041", "display_url": "twitter.com/RicardoTrostel\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166512250468950019"], "created_at": "2019-08-28T00:46:07.000Z", "id": "1166512250468950019", "author_id": "1957584032", "text": "me da pena la gente que se suicida y los ricos ni les viene ni les va ya van varios suicidios en ese mall https://t.co/kRjyLkv0Tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gabrielrima", "id": "430558972"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 72, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Region Metropolitana"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166501985778094080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166512165676883972"], "created_at": "2019-08-28T00:45:47.000Z", "id": "1166512165676883972", "author_id": "3855675323", "text": "RT @gabrielrima: Si el 0.0001% de la poblacion de la Region Metropolitana se suicida en el Costanera Center (5 suicidios de una poblacion d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166512110429515776"], "created_at": "2019-08-28T00:45:34.000Z", "id": "1166512110429515776", "author_id": "1710560101", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "103059095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511861354962945"], "created_at": "2019-08-28T00:44:35.000Z", "id": "1166511861354962945", "author_id": "72461442", "text": "@rodolfopereze As\u00ed es como piensan todas estos giles deshumanizados y poco empaticos, son limitados cognitivamente y suponen que la gente se suicida en el metro o en un Mall por falta de atenci\u00f3n y no por la nula \"apuesta\" de los gobiernos de turno para afrontar la salud mental en el pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511830027689985"], "created_at": "2019-08-28T00:44:27.000Z", "id": "1166511830027689985", "author_id": "881361771197583360", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "952998011164078080", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "AtienzaCortes", "id": "731718493"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "PorOtto_Chileno", "id": "878995178853412864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166352947049050112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511797827973120"], "created_at": "2019-08-28T00:44:20.000Z", "id": "1166511797827973120", "author_id": "1068560257", "text": "@juaniko666999 @AtienzaCortes @PorOtto_Chileno Feo pero no enfermo como el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511792119582720"], "created_at": "2019-08-28T00:44:18.000Z", "id": "1166511792119582720", "author_id": "947262590", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166511777183621120"], "created_at": "2019-08-28T00:44:15.000Z", "id": "1166511777183621120", "author_id": "2874681340", "text": "mi hermano esta re dado vuelta escuchando porta jajajaj fav si se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5b2NubDX6N", "expanded_url": "https://twitter.com/colorswinds/status/1166481965018750976", "display_url": "twitter.com/colorswinds/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166511757864656897"], "created_at": "2019-08-28T00:44:10.000Z", "id": "1166511757864656897", "author_id": "290006475", "text": "A mina at\u00e9 q tem cara de suicida e louca msm gostei https://t.co/5b2NubDX6N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511727325974536"], "created_at": "2019-08-28T00:44:03.000Z", "id": "1166511727325974536", "author_id": "1067532846158553088", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2312793895", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166491946170404865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511664017133569"], "created_at": "2019-08-28T00:43:48.000Z", "id": "1166511664017133569", "author_id": "271678835", "text": "@BiancaFilipic S\u00f3lo cuando un suicida caiga sobre un \"cliente\" , este muera y la familia gane la demanda, recien #CostaneraCenter implementar\u00e1 mallas o barandas mas altas. Al parecer no le importa trabajadores ni transeuntes", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166511591107567616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Celestial"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4422, "type": "Person", "normalized_text": "Celestial"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Stellaris"}, {"start": 254, "end": 266, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia Negra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166511613383516160"], "created_at": "2019-08-28T00:43:36.000Z", "id": "1166511613383516160", "author_id": "1073607966954307585", "text": "central para a cria\u00e7\u00e3o do Celestial. Quando o suposto matador de Celestial chamado Stellaris realizou um ataque suicida contra a esfera branca, seu impacto megaton desencadeou o processo de nascimento final. A esfera branca expandiu para abranger todo a Gal\u00e1xia Negra, ent\u00e3o se +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166511573936103424"], "created_at": "2019-08-28T00:43:26.000Z", "id": "1166511573936103424", "author_id": "998368990165692421", "text": "se for vdd, e o clay matou o bryce, eu vou ficar muito puta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4889603777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "WH0SBIA", "id": "3228601468"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "max steel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166500343380922374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511426632114177"], "created_at": "2019-08-28T00:42:51.000Z", "id": "1166511426632114177", "author_id": "1158085582272237570", "text": "@wh0sbia Quando lan\u00e7ar max steel suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "103059095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511347573678082"], "created_at": "2019-08-28T00:42:32.000Z", "id": "1166511347573678082", "author_id": "1049494295932297216", "text": "@rodolfopereze Desde la psiquiatr\u00eda se considera un suicida exhibicionista.\nPoco humano, si. Pero es la realidad \u261d\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "746540422802055168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hoyospeatonales", "id": "746540422802055168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166503896904286208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511249842216960"], "created_at": "2019-08-28T00:42:09.000Z", "id": "1166511249842216960", "author_id": "118409034", "text": "@Hoyospeatonales y con esa \"soluci\u00f3n\" piensas que el suicida ya no se matar\u00e1? \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "twits"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dOkSnTXG2I", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1166246984111575040", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166511196033486849"], "created_at": "2019-08-28T00:41:56.000Z", "id": "1166511196033486849", "author_id": "804102425019904000", "text": "At\u00e9 meus twits tem mais like do que o Frota, esse vendido se matou como fez Judas. https://t.co/dOkSnTXG2I", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166497560435056640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511091771465728"], "created_at": "2019-08-28T00:41:31.000Z", "id": "1166511091771465728", "author_id": "226781908", "text": "RT @SaritamaXXI: @MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511089154236416"], "created_at": "2019-08-28T00:41:31.000Z", "id": "1166511089154236416", "author_id": "881361771197583360", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510990810374147"], "created_at": "2019-08-28T00:41:07.000Z", "id": "1166510990810374147", "author_id": "1052277858423451648", "text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Camb\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166510988650307590"], "created_at": "2019-08-28T00:41:07.000Z", "id": "1166510988650307590", "author_id": "65355932", "text": "eu aqui no esta\u00e7\u00e3o de boa, um desconhecido vira pra mim e fala: n\u00e3o foi vc que se matou s\u00e1bado em Camb\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "103059095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9327, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166510923449864192"], "created_at": "2019-08-28T00:40:51.000Z", "geo": {"place_id": "018247693a6733dc"}, "id": "1166510923449864192", "author_id": "32525524", "text": "@rodolfopereze El comentario de este se\u00f1or demuestra lo mal que estamos como Sociedad. No es el \u00fanico que piensa de esa manera y peor a\u00fan es que no entiende lo inhumano de su visi\u00f3n reduciendo una tragedia a  que \"el suicida le caga la vida al resto\"... \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510876511416320"], "created_at": "2019-08-28T00:40:40.000Z", "id": "1166510876511416320", "author_id": "1107441848019308548", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3312772516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166483087229882368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510739160469505"], "created_at": "2019-08-28T00:40:07.000Z", "id": "1166510739160469505", "author_id": "239189526", "text": "@ignaa_o Todos los d\u00edas se suicida gente , es muy triste , la verdad es que nadie le da importancia al tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "27159225", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "_aintfuckinwitu", "id": "1110407870"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "History Channel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501784724135941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510669631512577"], "created_at": "2019-08-28T00:39:51.000Z", "id": "1166510669631512577", "author_id": "864984608", "text": "@JavoVargasOG @_aintfuckinwitu Amigachos, si yo veia Boomerang y History Channel, que soy ahora mismo ? Suicida ? O khe es la khe ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510542128918529"], "created_at": "2019-08-28T00:39:20.000Z", "id": "1166510542128918529", "author_id": "494479888", "text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 117, "probability": 0.3939, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166510462256779264"], "created_at": "2019-08-28T00:39:01.000Z", "id": "1166510462256779264", "author_id": "1126600884098670598", "text": "Disculpen mi ignorancia, pq la gente o alguna de las q se suicida busca lugares p\u00fablicos como metro o Costanera center, hay algun patr\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510427741855745"], "created_at": "2019-08-28T00:38:53.000Z", "id": "1166510427741855745", "author_id": "789087324265218048", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166510346334593024"], "created_at": "2019-08-28T00:38:33.000Z", "id": "1166510346334593024", "author_id": "1476311317", "text": "Mi vieja no entiende el humor suicida y creo que se asusto, pq me pregunto si no es momento de hablarle a la psicologa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "237809735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZimmermanDennys", "id": "237809735"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "P_droMenezes", "id": "4346296215"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 297, "end": 305, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166509535038754816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510319038095361"], "created_at": "2019-08-28T00:38:27.000Z", "id": "1166510319038095361", "author_id": "168910724", "text": "@ZimmermanDennys @luizcsbarbosa @P_droMenezes Churchill matou 3 milh\u00f5es de indianos e ainda disse que era culpa deles pq se procriavam como coelhos. Churchill, ainda hoje, \u00e9 considerado um grande estadista, assim como Get\u00falio. Na verdade, quem est\u00e1 passando pano \u00e9 voc\u00ea tentando dizer que o que o Churchill fez foi - pior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOYFEMINISTA2", "id": "1424749531808387076"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7015, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Cent"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166509644250005504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166510085910278144"], "created_at": "2019-08-28T00:37:31.000Z", "id": "1166510085910278144", "author_id": "186168822", "text": "RT @soyfeminista2: Quieren Eutanasia para que la gente pueda morir cuando quiera, y se espantan cuando se suicida alguien en Costanera Cent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3853821639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JulioPiekarz", "id": "3853821639"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 277, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "statu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166506047047163904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509866241974273"], "created_at": "2019-08-28T00:36:39.000Z", "id": "1166509866241974273", "author_id": "1118966359940055041", "text": "@JulioPiekarz @cbuteler En el medio estamos nosotros. Lo menos malo es dar certidumbre. Para eso hay que anticipar elecciones y acortar la transici\u00f3n. As\u00ed, quien casi seguro gane tiene la chance de cambiar las expectativas. No significa que lo haga (se ver\u00e1) pero mantener statu quo es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulitaTiesa", "id": "3253019440"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166345425407926273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509649056718849"], "created_at": "2019-08-28T00:35:47.000Z", "id": "1166509649056718849", "author_id": "1021908030403878912", "text": "RT @JulitaTiesa: @lilianafranco20 El mensajero se suicida solo....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.8127, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "DobleMoral"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 135, "tag": "DobleMoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166509644250005504"], "created_at": "2019-08-28T00:35:46.000Z", "id": "1166509644250005504", "author_id": "1000120337978347521", "text": "Quieren Eutanasia para que la gente pueda morir cuando quiera, y se espantan cuando se suicida alguien en Costanera Center \n#DobleMoral", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509617972699137"], "created_at": "2019-08-28T00:35:40.000Z", "id": "1166509617972699137", "author_id": "59040181", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166509181400227847"}], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/p6k5RVBC4P", "expanded_url": "https://twitter.com/Capitalista2021/status/1166509181400227847", "display_url": "twitter.com/Capitalista202\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166509595713593344"], "created_at": "2019-08-28T00:35:34.000Z", "id": "1166509595713593344", "author_id": "2237379685", "text": "Vale tu respuesta! Es medio suicida, pero estoy de acuerdo,  pero nadie puede matar a 7 millones de personas arrechas en las calles! https://t.co/p6k5RVBC4P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232047750", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nicosantandera", "id": "1527744809187913729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166508574253682689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509430218862592"], "created_at": "2019-08-28T00:34:55.000Z", "id": "1166509430218862592", "author_id": "541201365", "text": "@NicoSantanderA Creo que el tema de los suicidios no se va a solucionar con mallas o rejas. Eso ser\u00eda para ca\u00eddas accidentales. \nEl suicidio se debe tratar con profesionales y tratamientos a la persona. \nLas mallas ser\u00eda lo mismo que amarrar a un posible suicida hasta que se le pase.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1158838377560629249", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "carod2015", "id": "3490873162"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "marce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166509347897257984"], "created_at": "2019-08-28T00:34:35.000Z", "id": "1166509347897257984", "author_id": "1060332359617273857", "text": "@MarceloTrovato5 marce puede ser que estos \u00faltimos dias aflojo la salida de USD de los bancos como sugiere @carod2015 ? suicida quien deje a la vista verdes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1016383460234035203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ari_alviteg", "id": "1016383460234035203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155722054197248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509243450765312"], "created_at": "2019-08-28T00:34:10.000Z", "id": "1166509243450765312", "author_id": "227062336", "text": "@ari_alviteg El reto suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509188727693312"], "created_at": "2019-08-28T00:33:57.000Z", "id": "1166509188727693312", "author_id": "32229981", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "103059095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509117181255681"], "created_at": "2019-08-28T00:33:40.000Z", "id": "1166509117181255681", "author_id": "201517765", "text": "@rodolfopereze Supongo que es broma? T\u00fa piensas que una persona que decide terminar su vida pq perdi\u00f3 el sentido de vivir, la raz\u00f3n de existir es para cagarte a ti la tarde weon? De verdad tan importante te crees que una persona que se suicida va estar pensando en ti saco de weas???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509021324611584"], "created_at": "2019-08-28T00:33:18.000Z", "id": "1166509021324611584", "author_id": "200348577", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LTeresitaSilva", "id": "110325813"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.457, "type": "Other", "normalized_text": "LaManoEnElBolsillo"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "EduardoGALEANO"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "LaManoEnElBolsillo"}, {"start": 43, "end": 58, "tag": "EduardoGALEANO"}, {"start": 84, "end": 96, "tag": "HUGO_CH\u00c1VEZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508652955652101"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508998343954432"], "created_at": "2019-08-28T00:33:12.000Z", "id": "1166508998343954432", "author_id": "2765706388", "text": "RT @LTeresitaSilva: #LaManoEnElBolsillo \u2757\ufe0f\n#EduardoGALEANO:\n \"EXTRA\u00d1O DICTADOR ESTE #HUGO_CH\u00c1VEZ. \nMASOQUISTA Y SUICIDA: \nCREOU UNHA CONSTI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "blue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508993075961856"], "created_at": "2019-08-28T00:33:11.000Z", "id": "1166508993075961856", "author_id": "840782680857989120", "text": "se at\u00e9 agora a blue n me matou, hj ela me mata kkkkkkkkkkkllllll", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 48, "end": 66, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VKm338B9jH", "expanded_url": "https://bit.ly/326JvGN", "display_url": "bit.ly/326JvGN"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ujhgZNucwY", "expanded_url": "https://twitter.com/DAngelopolitano/status/1166508946779230209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ujhgZNucwY", "media_key": "3_1166479270488809477"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508946779230209"], "created_at": "2019-08-28T00:33:00.000Z", "id": "1166508946779230209", "author_id": "826142830276071428", "text": "#Espect\u00e1culos\nNathan Fillion se une a la cinta 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' \u27a1\ufe0fhttps://t.co/VKm338B9jH https://t.co/ujhgZNucwY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508843188334597"], "created_at": "2019-08-28T00:32:35.000Z", "id": "1166508843188334597", "author_id": "993696774", "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "918556906364526593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166508799638872065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508802566479872"], "created_at": "2019-08-28T00:32:25.000Z", "id": "1166508802566479872", "author_id": "918556906364526593", "text": "parece at\u00e9 post de depressivo suicida mas \u00e9 s\u00f3 doen\u00e7a mesmo kkkkk escrevendo ficou ruim do msm jeito mas ok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166508726221725696"], "created_at": "2019-08-28T00:32:07.000Z", "id": "1166508726221725696", "author_id": "2201133155", "text": "es um investigator. chegas a uma sala vazia com um homem enforcado a um metro do ch\u00e3o, por baixo dele est\u00e1 uma po\u00e7a de \u00e1gua. como \u00e9 que ele se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1034038996106665986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielmgatti", "id": "1034038996106665986"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "Supla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165615541052198912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508722623078401"], "created_at": "2019-08-28T00:32:06.000Z", "id": "1166508722623078401", "author_id": "1155285302329643011", "text": "@gabrielmgatti @barbaragancia voc\u00ea \u00e9 melhor do que o fr\u00f3id, mano. Com certeza deve ter um qi maior que o do Einstein, v\u00e1rios livros no curr\u00edculo e tal pois num tweet matou a xarada do cara inteiro. Na verdade o Supla que se cuide pois voc\u00ea \u00e9 o verdadeiro xarada brasileiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "LaManoEnElBolsillo"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "EduardoGALEANO"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/UxPN24D5GW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DZLq3-zwmGA", "display_url": "youtube.com/watch?v=DZLq3-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DZLq3-zwmGA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LaManoEnElBolsillo"}, {"start": 23, "end": 38, "tag": "EduardoGALEANO"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "HUGO_CH\u00c1VEZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508652955652101"], "created_at": "2019-08-28T00:31:50.000Z", "id": "1166508652955652101", "author_id": "110325813", "text": "#LaManoEnElBolsillo \u2757\ufe0f\n#EduardoGALEANO:\n \"EXTRA\u00d1O DICTADOR ESTE #HUGO_CH\u00c1VEZ. \nMASOQUISTA Y SUICIDA: \nCREOU UNHA CONSTITUCI\u00d3N QUE PERMITE QUE O POBO O VOTE\"\nEse extra\u00f1o dictador Hugo Ch\u00e1vez, por Eduardo Galeano \nhttps://t.co/UxPN24D5GW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "roo_z80", "id": "145063931"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508610823827456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508639538077697"], "created_at": "2019-08-28T00:31:47.000Z", "id": "1166508639538077697", "author_id": "145063931", "text": "RT @roo_z80: Esta comprobado, Macri es idiota y ahora suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508610823827456"], "created_at": "2019-08-28T00:31:40.000Z", "id": "1166508610823827456", "author_id": "145063931", "text": "Esta comprobado, Macri es idiota y ahora suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enrique2009", "id": "24373438"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508078893850624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508467630301184"], "created_at": "2019-08-28T00:31:06.000Z", "id": "1166508467630301184", "author_id": "51448697", "text": "RT @enrique2009: Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166508391000412160"], "created_at": "2019-08-28T00:30:47.000Z", "id": "1166508391000412160", "author_id": "157113121", "text": "le estoy ense\u00f1ando a mi hermano de 48 a\u00f1os sobre humor depresivo y suicida millenial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508367516508160"], "created_at": "2019-08-28T00:30:42.000Z", "id": "1166508367516508160", "author_id": "15237247", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2550537928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "meltsial", "id": "2550537928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166494669284544512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508306711633922"], "created_at": "2019-08-28T00:30:27.000Z", "id": "1166508306711633922", "author_id": "4389197775", "text": "@meltsial meio suicida isso ai, mas gostei da ideia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "103059095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "CTM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508285295517696"], "created_at": "2019-08-28T00:30:22.000Z", "id": "1166508285295517696", "author_id": "391048810", "text": "@rodolfopereze primero eres un CTM tu crees que una persona que suicida esta pensando en eso eres un pobre weon imbecil culiao agradece que estoy finito basura culiao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 82, "end": 103, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Paullman\nAutoEutanasia"}, {"start": 150, "end": 169, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho de Trampol\u00edn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508240890413058"], "created_at": "2019-08-28T00:30:11.000Z", "id": "1166508240890413058", "author_id": "259302197", "text": "#CostaneraCenter \n Lo que no han cachado es que es una nueva l\u00ednea de negocios de Paullman\nAutoEutanasia.... \nEl suicida debe pagar por adelantado el Derecho de Trampol\u00edn, el estacionamiento y servicios de limpieza de sesos y otros interiores desparramados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508189988380677"], "created_at": "2019-08-28T00:29:59.000Z", "id": "1166508189988380677", "author_id": "227875864", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sgxPQboxxz", "expanded_url": "https://t.co/sgxPQboxxz", "display_url": "t.co/sgxPQboxxz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508112045596672"], "created_at": "2019-08-28T00:29:41.000Z", "id": "1166508112045596672", "author_id": "52506254", "text": "gente ta comprovado meu irmao e eu somos opostos \n\no menino feliz pq ta escrevendo artigo\n\neu escrevendo artigo cada par\u00e1grafo \u00e9 um pensamento suicida https://t.co/sgxPQboxxz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1900515834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166484618629013506"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166508080722534400"], "created_at": "2019-08-28T00:29:33.000Z", "id": "1166508080722534400", "author_id": "592993772", "text": "@mindaemyeon si in effetti \u00e8 un colpo al cuore vedere quell\u2019anima bellissima e suicida I\u2019m- \ud83e\udd7a\ud83e\udd27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508078893850624"], "created_at": "2019-08-28T00:29:33.000Z", "id": "1166508078893850624", "author_id": "24373438", "text": "Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9 mi celu, y cuando se sientan mal, me llaman, y los empujo, insensibles de mierda y fachos/as!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166507982672277505"], "created_at": "2019-08-28T00:29:10.000Z", "id": "1166507982672277505", "author_id": "821075712232882176", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 top", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "987052446437597184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "justqueenofhell", "id": "987052446437597184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507654686138368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507970622083072"], "created_at": "2019-08-28T00:29:07.000Z", "id": "1166507970622083072", "author_id": "896267846451376128", "text": "@justqueenofhell A vida... \n\n(no joke, eu sou um depressivo-suicida que se refugia em piadas)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166507697132515328"], "created_at": "2019-08-28T00:28:02.000Z", "id": "1166507697132515328", "author_id": "346849261", "text": "Uma colega minha tirou a pr\u00f3pria vida domingo, eu s\u00f3 fiquei sabendo hoje. Infelizmente \u00e9 s\u00f3 nesses momentos que passamos a cuidar mais de quem est\u00e1 pr\u00f3ximo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507667042525184"], "created_at": "2019-08-28T00:27:55.000Z", "id": "1166507667042525184", "author_id": "1058888122803609600", "text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507656363814914"], "created_at": "2019-08-28T00:27:52.000Z", "id": "1166507656363814914", "author_id": "271608121", "text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "G2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166507606573142016"], "created_at": "2019-08-28T00:27:40.000Z", "id": "1166507606573142016", "author_id": "1140388823706329088", "text": "acabei de jogar um game onde o cara pagou seju jg, tava feliz pra krl pq o boneco \u00e9 broken, ai fui ver \u00e9 um torcedor da G2, se matou umas 3 vezes e perdemos o game, e ainda tem ego alto kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166507486049972226"], "created_at": "2019-08-28T00:27:11.000Z", "id": "1166507486049972226", "author_id": "1059805553722081282", "text": "Mano, fazia tanto tempo, tipo anos, que eu n\u00e3o tinha uma discuss\u00e3o sobre quest\u00f5es sociais (feminismo, racismo, transfobia etc.) que n\u00e3o me servia de gatilho pra minha fase suicida. Acho que \u00e9 um primeiro passo pra superar os traumas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nachoerra_", "id": "47483420"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6666, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166501921705869314"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507404244193282"], "created_at": "2019-08-28T00:26:52.000Z", "id": "1166507404244193282", "author_id": "950571851394310144", "text": "RT @nachoerra_: Se suicida gente en el Costanera: \"cierren el mall\"\nSe suicida alguien en el Metro: \"\u00bfno se pudo tirar en otro lado?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1334443873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "deliaconectada", "id": "1334443873"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 100, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Paullman\nAutoEutanasia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166506586430263296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507350355783682"], "created_at": "2019-08-28T00:26:39.000Z", "id": "1166507350355783682", "author_id": "259302197", "text": "@deliaconectada Lo que no han cachado es que es una nueva l\u00ednea de negocios de Paullman\nAutoEutanasia.... \nEl suicida debe pagar por adelantado el estacionamiento y servicios de limpieza de sesos y otros interiores desparramados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 269, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.5411, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 78, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166507203399958528"], "created_at": "2019-08-28T00:26:04.000Z", "id": "1166507203399958528", "author_id": "72713329", "text": "Ser\u00e1 muy poco estetico colocar una malla en el 5 y 4 piso del #CostaneraCenter, de estas mallas que colocamos en los deptos. No se notar\u00e1 y ayudar\u00e1 al presunto suicida a no realizar la acci\u00f3n en este lugar, creo que bajar\u00e1n los indices de suicidios o no? @CencosudChile #Santiago", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507165869322241"], "created_at": "2019-08-28T00:25:55.000Z", "id": "1166507165869322241", "author_id": "1629407047", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "260853698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166354982830006273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507163625381894"], "created_at": "2019-08-28T00:25:55.000Z", "id": "1166507163625381894", "author_id": "260853698", "text": "Agora saiu: ele se matou. Puta merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "TaikaWaititi", "id": "95610041"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OkRKfQwSOk", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/taika-waititi-pode-estar-no-novo-filme-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/taika-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/sZAKFsMQJO", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1166458719040868358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZAKFsMQJO", "media_key": "3_1166458712275464193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166458719040868358"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507162128015361"], "created_at": "2019-08-28T00:25:54.000Z", "id": "1166507162128015361", "author_id": "2845353868", "text": "RT @papelpop: .@TaikaWaititi pode estar no novo filme de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/OkRKfQwSOk https://t.co/sZAKFsMQJO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1050523713450516482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166506992241979392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507142335123456"], "created_at": "2019-08-28T00:25:50.000Z", "id": "1166507142335123456", "author_id": "1050523713450516482", "text": "JFOAIJFOAIJFJAJFVJAFIPJFA ESTOY HACKEANDO LA RED\nd\n\nALVAAROOO \n\nHA DICHO QUE NO SALGAMOS\n\nQUIZA NOI VUELVAS ES UNA MISION SUICIDA\n\nACOPJJKKAPOKDAD\n\nFAMFMAAMAFMKFAMFAMAFK;AF\n\nFAJFAKVAPOKAIJKOFOIPJAAKLDLDAOPKAS\n\nAFFAKFKAZJKGOAKKGJKAFHJAFAJf\n\n\u00b4\n\nFAMFGMAKFAKFA,fa,.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fi"}, {"in_reply_to_user_id": "811865785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166506948864425984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507111712468993"], "created_at": "2019-08-28T00:25:42.000Z", "id": "1166507111712468993", "author_id": "811865785", "text": "Mano ?????????? Se algu\u00e9m conseguir me explicar a l\u00f3gica, eu vou aceitar! Porque eu simplesmente n\u00e3o entendi como as pessoas conseguiram falar que era puro racismo sendo que FOI COMPROVADO QUE ELE MATOU DUAS PESSOAS!!! Se algu\u00e9m puder me ajudar, POR FAVOR ME AJUDA A ENTENDER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166506988085358592"], "created_at": "2019-08-28T00:25:13.000Z", "id": "1166506988085358592", "author_id": "1110068685308391424", "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida en el tren?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506909173780482"], "created_at": "2019-08-28T00:24:54.000Z", "id": "1166506909173780482", "author_id": "1055551273", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "Puck"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166506782954577920"], "created_at": "2019-08-28T00:24:24.000Z", "id": "1166506782954577920", "author_id": "75689136", "text": "Cara, fiquei muito descaralhada ao perceber que na quarta temporada de glee o mo\u00e7o que faz o Puck (Mark Salling), que se matou depois de assumir que tinha pornografia infantil, era um adulto na s\u00e9rie e namorava uma mina de 16. Ou seja, era um ped\u00f3filo na s\u00e9rie...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506777933950977"], "created_at": "2019-08-28T00:24:23.000Z", "id": "1166506777933950977", "author_id": "842155271405350912", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1083744248405594112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lecampolina2", "id": "1083744248405594112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166492494567268357"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506760779309056"], "created_at": "2019-08-28T00:24:19.000Z", "id": "1166506760779309056", "author_id": "870411553501323264", "text": "@lecampolina2 teve um homem aqui de sete lagoas que essa semana matou o filho de dois anos e se matou, pq a mulher queria separar dele, quando ela chegou em casa tava o menininho e ele perdurado pelo pesco\u00e7o. N\u00e3o da pra entender como pode existir gnt t\u00e3o covarde assim...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "103059095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506525436850176"], "created_at": "2019-08-28T00:23:22.000Z", "id": "1166506525436850176", "author_id": "1074818942051540993", "text": "@rodolfopereze Tan monotem\u00e1ticos que son ustedes! Se suicida alguien en un lugar p\u00fablico y salen con la tonterita de \u201cpor que se van a suicidar... y bla-bla...\u201dc\u00f3rtenla poh!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "alan damian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166387437922160641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506450857988096"], "created_at": "2019-08-28T00:23:05.000Z", "id": "1166506450857988096", "author_id": "2770396150", "text": "@MilagrosLeivaG Como dijo el suicida alan damian \"pruebenlo imb\u00e9ciles\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506215112871937"], "created_at": "2019-08-28T00:22:08.000Z", "id": "1166506215112871937", "author_id": "423069699", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166437617942048769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506061991297024"], "created_at": "2019-08-28T00:21:32.000Z", "id": "1166506061991297024", "author_id": "3220635600", "text": "@jdealthaus Ten\u00eda que ser una de las amantes del suicida.....\nDe verdad alguien que me regale un arma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166418201372241921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506038465638401"], "created_at": "2019-08-28T00:21:26.000Z", "id": "1166506038465638401", "author_id": "1143044730722410497", "text": "@UOLNoticias Corporativo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166505997621452800"], "created_at": "2019-08-28T00:21:17.000Z", "id": "1166505997621452800", "author_id": "923227267551162368", "text": "E se os home chega foi Deus que matou. Eu s\u00f3 apertei o gatilho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Otromundo"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "Otherworld"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Cap.4"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Rock-n-Roll Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "Yesterday ("}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/EmjK88w4IV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rRcVIiKiFVw", "display_url": "youtube.com/watch?v=rRcVIi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166505667412267010"], "created_at": "2019-08-28T00:19:58.000Z", "id": "1166505667412267010", "author_id": "2318112896", "text": "Otromundo (Otherworld) - Cap.4 - Rock-n-Roll Suicida, transmitido el 16/02/85, inspir\u00f3 la pel\u00edcula Yesterday (2019) o es una coincidencia inmensa e incre\u00edble. https://t.co/EmjK88w4IV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "18297088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166505376323256321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166505607928659969"], "created_at": "2019-08-28T00:19:44.000Z", "id": "1166505607928659969", "author_id": "176995634", "text": "@rafinhabastos Se matou e vc vai se culpar pro resto da vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166505395474620416"], "created_at": "2019-08-28T00:18:53.000Z", "id": "1166505395474620416", "author_id": "1025727567905648640", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166505342039154689"], "created_at": "2019-08-28T00:18:40.000Z", "id": "1166505342039154689", "author_id": "257420853", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4086, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166028291792416768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166505245071093761"], "created_at": "2019-08-28T00:18:17.000Z", "id": "1166505245071093761", "author_id": "723173593702621184", "text": "@malditaternura De repente se suicida el Pdte, entonces lo defender\u00e1s igual q al m\u00e1rtir Alan?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166505226448310272"], "created_at": "2019-08-28T00:18:13.000Z", "id": "1166505226448310272", "author_id": "163506704", "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165467511720218625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BaBx7lofM9", "expanded_url": "https://twitter.com/Falucho1125/status/1165467511720218625", "display_url": "twitter.com/Falucho1125/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166505173042311170"], "created_at": "2019-08-28T00:18:00.000Z", "id": "1166505173042311170", "author_id": "1588739923", "text": "Macri sale del auto en movimiento y nadie dice pero cuando lo hago yo me dicen borracho suicida https://t.co/BaBx7lofM9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elita_Gonzalez", "id": "325734903"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "Metrodesantiago"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "Metrodesantiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166503631971110913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166505079450624000"], "created_at": "2019-08-28T00:17:38.000Z", "id": "1166505079450624000", "author_id": "325734903", "text": "RT @Elita_Gonzalez: Ranking de lugares donde se suicidan personas n chile :\n#Metrodesantiago(l\u00ednea2) Esta estad\u00edsticas es la m\u00e1s terrible,y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4755185554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iagocaugusto", "id": "4755185554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166504031482781702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166505034349240320"], "created_at": "2019-08-28T00:17:27.000Z", "id": "1166505034349240320", "author_id": "2201133155", "text": "@iagocaugusto es um investigator. chegas a uma sala vazia com um homem enforcado a um metro do ch\u00e3o, por baixo dele est\u00e1 uma po\u00e7a de \u00e1gua. como \u00e9 que ele se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 20, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Glenda polly pocket"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166504870230331392"], "created_at": "2019-08-28T00:16:48.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1166504870230331392", "author_id": "385520815", "text": "A Glenda polly pocket suicida n\u00e3o chega logo p n\u00f3s irmos p nosso esconderijo fatal, q droga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/m0VPXv1GzY", "expanded_url": "https://bit.ly/2MEfVF2", "display_url": "bit.ly/2MEfVF2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xi7brWsDlk", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1166504668488511493/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xi7brWsDlk", "media_key": "3_1166363680872763392"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "Cine"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166504668488511493"], "created_at": "2019-08-28T00:16:00.000Z", "id": "1166504668488511493", "author_id": "6015212", "text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" #Cine https://t.co/m0VPXv1GzY #EUVzla https://t.co/xi7brWsDlk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "764219808145629184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166456156216279040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166504541736624128"], "created_at": "2019-08-28T00:15:30.000Z", "id": "1166504541736624128", "author_id": "2463550597", "text": "@msalazarcongres Los colegios emblem\u00e1ticos fueron el faenon del panz\u00f3n suicida. Malnacida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1165003244629897216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alves06487039", "id": "1165003244629897216"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "bfrlucas7", "id": "897243601385730048"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "dariomelorc", "id": "274267401"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501415164010497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166504516788903942"], "created_at": "2019-08-28T00:15:24.000Z", "id": "1166504516788903942", "author_id": "151706331", "text": "@Alves06487039 @bfrlucas7 @dariomelorc @globoesportecom absurdo esse monstro ta solto,por mais que se arrependa,tem que pagar pelo seus crimes,com pris\u00e3o perpetua ou pena de morte!Brasil pa\u00eds da putaria e invers\u00e3o de valores. voc\u00ea matou pra elimr um monstro no mundo, ele matou uma inocente,se comparar a ele \u00e9 estupidez para de fl merd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166504432168853504"], "created_at": "2019-08-28T00:15:03.000Z", "id": "1166504432168853504", "author_id": "281225798", "text": "por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos reis", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 408, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1317995251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166502302347354113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166504064357752833"], "created_at": "2019-08-28T00:13:36.000Z", "id": "1166504064357752833", "author_id": "1055999759092248576", "text": "@g1dosrole o amor entre um homicida e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 \ud83d\ude2d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166442475323613186"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503716440203270"], "created_at": "2019-08-28T00:12:13.000Z", "id": "1166503716440203270", "author_id": "3087476727", "text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503688346722308"], "created_at": "2019-08-28T00:12:06.000Z", "id": "1166503688346722308", "author_id": "1031581925088079872", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.486, "type": "Organization", "normalized_text": "Metrodesantiago"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "Metrodesantiago"}, {"start": 193, "end": 209, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166503631971110913"], "created_at": "2019-08-28T00:11:53.000Z", "id": "1166503631971110913", "author_id": "325734903", "text": "Ranking de lugares donde se suicidan personas n chile :\n#Metrodesantiago(l\u00ednea2) Esta estad\u00edsticas es la m\u00e1s terrible,ya q ac\u00e1 se matan con ni\u00f1os. Si ley\u00f3 bien,adulto q se lanzan con su hijos.\n#CostaneraCenter estad\u00edstica dice q al menos 3 personas se suicida semanalmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503488647573505"], "created_at": "2019-08-28T00:11:18.000Z", "id": "1166503488647573505", "author_id": "885915309508636673", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503456108142592"], "created_at": "2019-08-28T00:11:11.000Z", "id": "1166503456108142592", "author_id": "2733490341", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166442475323613186"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503370900869121"], "created_at": "2019-08-28T00:10:50.000Z", "id": "1166503370900869121", "author_id": "1462821571", "text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1535471394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlorGarnica12", "id": "1535471394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166502497931993088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503367159537664"], "created_at": "2019-08-28T00:10:49.000Z", "id": "1166503367159537664", "author_id": "159941462", "text": "@FlorGarnica12 No, idiota es m\u00e9dica jajajajaja ya s\u00e9 que de algo hay que morir pero tampoco soy tan suicida o s\u00ed \ud83c\udf1a jajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166503291641090048"], "created_at": "2019-08-28T00:10:31.000Z", "id": "1166503291641090048", "author_id": "488419164", "text": "At\u00e9 na metade de 2014 a minha vida era boa, como foi que TUDO isso aconteceu? Primeiro a morte da minha prima por essa doen\u00e7a horr\u00edvel, um m\u00eas depois meu tio se suicidou, eu tive depress\u00e3o por muito tempo e agora isso..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503286083588097"], "created_at": "2019-08-28T00:10:30.000Z", "id": "1166503286083588097", "author_id": "17030794", "text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carlosann", "id": "134761203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166378893500194816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166503003815153664"], "created_at": "2019-08-28T00:09:23.000Z", "id": "1166503003815153664", "author_id": "133440778", "text": "RT @carlosann: El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "820989431813316609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ingetuitero", "id": "820989431813316609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166502000806121472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502966653870080"], "created_at": "2019-08-28T00:09:14.000Z", "id": "1166502966653870080", "author_id": "51802169", "text": "@Ingetuitero Sentido de supervivencia ... y si existe la oportunidad \u00bfqui\u00e9n la desperdiciar\u00eda? O sea mi sentido suicida no es tan m\u00e1rtir como para dejar que me metan otros 20 balazos .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nrNUZhvuYM", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1165664201542647809", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165761033170038784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502941647355905"], "created_at": "2019-08-28T00:09:08.000Z", "id": "1166502941647355905", "author_id": "122541642", "text": "RT @ArgosMozart: jaaa ... comentario del abogaducho del suicida #AG https://t.co/nrNUZhvuYM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "86879207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "warriorwulf", "id": "86879207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166502712856457219"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502871120142337"], "created_at": "2019-08-28T00:08:51.000Z", "id": "1166502871120142337", "author_id": "234925755", "text": "@warriorwulf @ColifaBack S\u00ed, es como una pulsi\u00f3n suicida. Siempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "LATROCINIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166489257109807108"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502865025806336"], "created_at": "2019-08-28T00:08:50.000Z", "id": "1166502865025806336", "author_id": "200710475", "text": "RT @antoniomascardi: Sab\u00e9s q los FF son Montoneros ?\nSab\u00e9s que los K batieron todos los records de LATROCINIO EN EL GOBIERNO?\nSab\u00e9s que son\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "WAITITI"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "TITANS"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDSOFPREY"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "WONDERWOMAN84"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9zXoTrY7Gw", "expanded_url": "https://youtu.be/xBEnl_SKuGo", "display_url": "youtu.be/xBEnl_SKuGo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xBEnl_SKuGo&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 144, "end": 158, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "DCEU"}, {"start": 165, "end": 172, "tag": "TITANS"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "BIRDSOFPREY"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "WONDERWOMAN84"}, {"start": 201, "end": 206, "tag": "WW84"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166502620434968576"], "created_at": "2019-08-28T00:07:51.000Z", "id": "1166502620434968576", "author_id": "2220871147", "text": "[Noticias del d\u00eda] \u00a1\u00bfWAITITI AL ESCUADR\u00d3N SUICIDA?!; NUEVO TRAILER DE TI... https://t.co/9zXoTrY7Gw v\u00eda @YouTube #TaikaWaititi #TheSuicideSquad #SuicideSquad2 #DCEU #TITANS #BIRDSOFPREY #WONDERWOMAN84 #WW84", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IZI7ZwWtqR", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166502455611469824"], "created_at": "2019-08-28T00:07:12.000Z", "id": "1166502455611469824", "author_id": "85844177", "text": "Trans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/IZI7ZwWtqR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "103099590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arangurendi", "id": "103099590"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 177, "tag": "Help"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166497135640162306"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502260471476224"], "created_at": "2019-08-28T00:06:26.000Z", "id": "1166502260471476224", "author_id": "48167229", "text": "@arangurendi \u00bfC\u00f3mo apoyarnos? \u00bfC\u00f3mo detectar y ayudar a un amigo a superar su depresi\u00f3n? Nos desenvolvemos en un medio cada vez mas caotizado y aquejumbrado. Ese necesario #Help que el suicida no busca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "joseperales07", "id": "381594645"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jesustarre", "id": "82933481"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9673, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166499150877380610"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502224975093762"], "created_at": "2019-08-28T00:06:17.000Z", "id": "1166502224975093762", "author_id": "1315917852", "text": "RT @joseperales07: @jesustarre LA PREGUNTA DEBER\u00cdA SSER COMO ALGUIEN AL Q SE LE SUICIDA UN HERMANO ESTA MUY RELAJADO ESCRIBIENDO EN TWITTER", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Region Metropolitana"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166501985778094080"], "created_at": "2019-08-28T00:05:20.000Z", "id": "1166501985778094080", "author_id": "430558972", "text": "Si el 0.0001% de la poblacion de la Region Metropolitana se suicida en el Costanera Center (5 suicidios de una poblacion de 5.000.000) no es para rasgarse las vestiduras sobre la salud mental de un pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "47483420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501918669193218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7364, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166501921705869314"], "created_at": "2019-08-28T00:05:05.000Z", "id": "1166501921705869314", "author_id": "47483420", "text": "Se suicida gente en el Costanera: \"cierren el mall\"\nSe suicida alguien en el Metro: \"\u00bfno se pudo tirar en otro lado?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166501915590582272"], "created_at": "2019-08-28T00:05:03.000Z", "id": "1166501915590582272", "author_id": "926183576982474752", "text": "pensamento suicida mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166501663475228672"], "created_at": "2019-08-28T00:04:03.000Z", "id": "1166501663475228672", "author_id": "453007359", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1082821292833808384", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "samiraclose", "id": "2586560742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501259542769665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166501643678101505"], "created_at": "2019-08-28T00:03:59.000Z", "id": "1166501643678101505", "author_id": "759536271706456089", "text": "@jadferz @samiraclose Futuramente, mortas!\nFalo ao menos por mim, um suicida em treinamento pelo sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166501440375984129"], "created_at": "2019-08-28T00:03:10.000Z", "id": "1166501440375984129", "author_id": "959978138385158144", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Telhugos", "id": "782719063168544768"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6106, "type": "Organization", "normalized_text": "Indek"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166147595938480128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166501093469237248"], "created_at": "2019-08-28T00:01:47.000Z", "id": "1166501093469237248", "author_id": "287052537", "text": "RT @Telhugos: @atlanticsurff Y vos segui poniendo datos que el a\u00f1o que viene Argentina  es Disney. \nY del Indek olvidate. Salvo que seas mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166493750081851392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166501022623305733"], "created_at": "2019-08-28T00:01:30.000Z", "id": "1166501022623305733", "author_id": "336933461", "text": "RT @Vbluesciudadano: En instantes la dama @_LauraDiMarco har\u00e1 un informe sobre lo que trajo el #24AEnTodoElPais al kirchnerismo.\nSon tan de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "51282549", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Mariza"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9913, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166336637615378432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166500931006894080"], "created_at": "2019-08-28T00:01:09.000Z", "id": "1166500931006894080", "author_id": "112170880", "text": "@chico_pinheiro Quem matou a Mariza foi o pr\u00f3prio Lula e os filhos de desgosto e ningu\u00e9m mais tem culpa da finada se e q faleceu ok.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166500818700447744"], "created_at": "2019-08-28T00:00:42.000Z", "id": "1166500818700447744", "author_id": "81696541", "text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14817808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sannder", "id": "14817808"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 75, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Centro Estatal de Atenci\u00f3n al Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166490513891123212"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166500812509589510"], "created_at": "2019-08-28T00:00:40.000Z", "id": "1166500812509589510", "author_id": "36286588", "text": "@sannder Usted se ha comunicado con el Centro Estatal de Atenci\u00f3n al Suicida. \u00bfPor qu\u00e9 tema es?\nNo se pegue un tiro, no cuelgue y no se cuelgue.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166500759615262720"], "created_at": "2019-08-28T00:00:28.000Z", "id": "1166500759615262720", "author_id": "968843172427296768", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida...\n\nQue sigan apareciendo las verdades escondidas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166500250422583297"], "created_at": "2019-08-27T23:58:26.000Z", "id": "1166500250422583297", "author_id": "1432145028", "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2678136602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MengaoedoFla", "id": "2678136602"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166499678533427200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166500188619517952"], "created_at": "2019-08-27T23:58:12.000Z", "id": "1166500188619517952", "author_id": "816479179227140102", "text": "@MengaoedoFla @globoesportecom Quem e vc pra julgar ele? Duvido q voc\u00ea nunca errou, e ele errou e pagou n\u00e3o q ele esteja certo mais pq ele matou mais pod ter se arrependido Deus da segunda chance a todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166500125511995395"], "created_at": "2019-08-27T23:57:57.000Z", "id": "1166500125511995395", "author_id": "3331697187", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "534751440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166499842681659392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Ayren"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Gordon"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5404, "type": "Person", "normalized_text": "Derken"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166500096034430976"], "created_at": "2019-08-27T23:57:50.000Z", "id": "1166500096034430976", "author_id": "534751440", "text": "Eradarn: La misi\u00f3n que desde el Consejo de Ayren que se le ha encomendado al joven Gordon es casi un intento suicida. \u00bfDestruir a Derken cuando es el Se\u00f1or de la Oscuridad? \u00bfCon qu\u00e9 poder es posible semejante haza\u00f1a? Temo por todos, pero especialmente por una persona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166497560435056640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166499935711371265"], "created_at": "2019-08-27T23:57:11.000Z", "id": "1166499935711371265", "author_id": "3193276859", "text": "RT @SaritamaXXI: @MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/j5BgrTWiX1", "expanded_url": "http://cort.as/-NaBf", "display_url": "cort.as/-NaBf"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/LDCJTTLvUo", "expanded_url": "https://twitter.com/LRTendencias/status/1166499714314985472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDCJTTLvUo", "media_key": "3_1166499712427593733"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166499714314985472"], "created_at": "2019-08-27T23:56:19.000Z", "id": "1166499714314985472", "author_id": "371979514", "text": "Fans contrariados por el ingreso de Taika Waititi en Suicide Squad 2 \u25bahttps://t.co/j5BgrTWiX1 https://t.co/LDCJTTLvUo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlirioJLeal1", "id": "932418843493961730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Ewalds6", "id": "42274372"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "G. M\u00e1rquez"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Quiroga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166480437008580609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166499340283731968"], "created_at": "2019-08-27T23:54:49.000Z", "id": "1166499340283731968", "author_id": "932418843493961730", "text": "RT @AlirioJLeal1: @Ewalds6 Un comunista como G. M\u00e1rquez o un suicida como Horacio Quiroga, entre muchos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166499268892475397"], "created_at": "2019-08-27T23:54:32.000Z", "id": "1166499268892475397", "author_id": "848049124809289728", "text": "minha sina gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "82933481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jesustarre", "id": "82933481"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166498401611128832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166499150877380610"], "created_at": "2019-08-27T23:54:04.000Z", "id": "1166499150877380610", "author_id": "381594645", "text": "@jesustarre LA PREGUNTA DEBER\u00cdA SSER COMO ALGUIEN AL Q SE LE SUICIDA UN HERMANO ESTA MUY RELAJADO ESCRIBIENDO EN TWITTER", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "917275530084405248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ricardo140602", "id": "917275530084405248"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "world cup"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166497425516879873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166498900846333952"], "created_at": "2019-08-27T23:53:05.000Z", "id": "1166498900846333952", "author_id": "2729899766", "text": "@Ricardo140602 Yo: me compro una pc de la nasa para casiflicar a la world cup\nFortnite: se suicida\nYo:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "979446701877493761", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155712084488192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166498743526596608"], "created_at": "2019-08-27T23:52:27.000Z", "id": "1166498743526596608", "author_id": "724766805294764032", "text": "@TinhosoMedonho @NaoTaOK N\u00e3o consigo ver essa linha de racioc\u00ednio onde ele se matou pra proteger o povo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166498663369195520"], "created_at": "2019-08-27T23:52:08.000Z", "id": "1166498663369195520", "author_id": "1138575451889250304", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "RappiBrasil", "id": "879854215971131393"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Rappi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166498558369046529"], "created_at": "2019-08-27T23:51:43.000Z", "id": "1166498558369046529", "author_id": "195968896", "text": "Obrigado @RappiBrasil pelo desconto e \u00f3timo servi\u00e7o que salvou a minha noite \u2764\ufe0f e matou minha fome. Ali\u00e1s, se inscrevam q eles mandam v\u00e1rios descontos \u00f3timos. Pode me patrocinar Rappi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166498328890269696"], "created_at": "2019-08-27T23:50:48.000Z", "id": "1166498328890269696", "author_id": "3042111564", "text": "Cantando perereca suicida kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/JSw5w11rHP", "expanded_url": "https://t.co/JSw5w11rHP", "display_url": "t.co/JSw5w11rHP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166498320719777798"], "created_at": "2019-08-27T23:50:46.000Z", "id": "1166498320719777798", "author_id": "1165101043560189952", "text": "|| - se suicida - https://t.co/JSw5w11rHP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166498154604302337"], "created_at": "2019-08-27T23:50:07.000Z", "id": "1166498154604302337", "author_id": "278530678", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166498054813306882"], "created_at": "2019-08-27T23:49:43.000Z", "id": "1166498054813306882", "author_id": "721391431617613824", "text": "Voy a escribir una novela de un wey que se quiere matar y al final cumple su sue\u00f1o y se suicida.\n\n\u00bfQu\u00e9 esperaban?, \u00bfun plot twist en el que encuentra razones para seguir y luego logra equilibrar su existencia y vivirla al m\u00e1ximo? No mamen, la vida no es as\u00ed en la realidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5333, "type": "Person", "normalized_text": "Thor1"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4594, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166497849552584709"], "created_at": "2019-08-27T23:48:54.000Z", "id": "1166497849552584709", "author_id": "150475550", "text": "@omelete Prefiro esquadr\u00e3o suicida 1 do que Thor1,2 Cap 1, Homem de ferro 2 e 3 \u00e9 Hulk. Mas n\u00e9  Marvel  a intoc\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166497555846500352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Tick"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "Maise"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Tick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497808851099650"], "created_at": "2019-08-27T23:48:44.000Z", "id": "1166497808851099650", "author_id": "1058197229779980290", "text": "Maise ainda estava se recuperando de um trauma e estava sendo despejada pelo seu senhorio, Sr. Tick, ent\u00e3o Jennifer concordou em ajud\u00e1-la. Apesar do esfor\u00e7o de Jennifer, Maise ficou impaciente e convocou um Golem do Medo que matou o Sr. Tick, +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "38327136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389846543347713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166497560435056640"], "created_at": "2019-08-27T23:47:45.000Z", "id": "1166497560435056640", "author_id": "63480806", "text": "@MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su corrupto padre suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497480231571456"], "created_at": "2019-08-27T23:47:26.000Z", "id": "1166497480231571456", "author_id": "1051972450655891456", "text": "- Durkheim se matou?\n' N\u00e3o, morreu, morreu mesmo. \n\nHahahahhaahhahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1144385323658387457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PNepomnaschy", "id": "1465402416040271876"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "alejand77946302", "id": "1009539052209664001"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xtj3N862Sy", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165059229993947136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166497453681598464"], "created_at": "2019-08-27T23:47:20.000Z", "id": "1166497453681598464", "author_id": "1054809051895382016", "text": "@PNepomnaschy @LaInca_ @alejand77946302 https://t.co/xtj3N862Sy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166497412279676928"], "created_at": "2019-08-27T23:47:10.000Z", "id": "1166497412279676928", "author_id": "880953101661941760", "text": "Fiz um conto de um \u00edndio que se suicidou e agora a professora ta atr\u00e1s  de mim, diz ela que ta preocupada... t\u00e3o bonitinha se importando comigo \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166462917396652032"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/aFipqFw4Hf", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1166462917396652032", "display_url": "twitter.com/zonacero/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497330612383751"], "created_at": "2019-08-27T23:46:50.000Z", "id": "1166497330612383751", "author_id": "394076161", "text": "Es el reto suicida.jpg jajajajaja https://t.co/aFipqFw4Hf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00faper Calo"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00faper Calo Jr"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Majin Buu"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "Mu\u00f1eco Infernal"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "Chupa Cabras"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "Loco Gonz\u00e1lez"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Joe L\u00edder"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Mu\u00f1oz"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/7NCA1lltUj", "expanded_url": "https://www.nnc.mx/articulo/portada/anuncian-mega-funcion-de-lucha-libre-en-la-cantera-de-tepic/1566944983#.XWXArco1I3w.twitter", "display_url": "nnc.mx/articulo/porta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497127146643457"], "created_at": "2019-08-27T23:46:02.000Z", "id": "1166497127146643457", "author_id": "89513840", "text": "S\u00faper Calo y S\u00faper Calo Jr estar\u00e1n presentes en esta mega funci\u00f3n, donde se medir\u00e1n con peleadores como Majin Buu, Mu\u00f1eco Infernal, Chupa Cabras, el Loco Gonz\u00e1lez, el Ni\u00f1o Suicida,, Apocalipsis y posiblemente Joe L\u00edder, inform\u00f3 Tom\u00e1s Mu\u00f1oz.  https://t.co/7NCA1lltUj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166497000067620869"], "created_at": "2019-08-27T23:45:31.000Z", "id": "1166497000067620869", "author_id": "72135066", "text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166496790759321602"], "created_at": "2019-08-27T23:44:42.000Z", "id": "1166496790759321602", "author_id": "1205943612", "text": "se isso n\u00e3o machuca pq eu ainda choro, se isso n\u00e3o me matou ent\u00e3o eu estou viva pela metade?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166496708282540032"], "created_at": "2019-08-27T23:44:22.000Z", "id": "1166496708282540032", "author_id": "253194685", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rHxNOL743j", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166496587964669953"], "created_at": "2019-08-27T23:43:53.000Z", "id": "1166496587964669953", "author_id": "739979432216133633", "text": "Homem se suicida ap\u00f3s ser atacado por namorar uma mulher trans | P\u00f5e Na Roda https://t.co/rHxNOL743j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "803715953817251844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlueFoxgui", "id": "803715953817251844"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "tai"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "personagen"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "personagen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166495574029492227"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166496538861944837"], "created_at": "2019-08-27T23:43:41.000Z", "id": "1166496538861944837", "author_id": "893472050916065281", "text": "@BlueFoxgui @_pedrouniverso_ e que tipo tai matou um digimon e incoerente com personagen do tri so se salva a anima\u00e7\u00e3o que e linda mais serio continua\u00e7\u00e3o estilo reboot deveria melhorar a obra respeitando pelo menos o canon do personagen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/k8xGEKunW6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11997", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166496381701251072"], "created_at": "2019-08-27T23:43:04.000Z", "id": "1166496381701251072", "author_id": "578529652", "text": "\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026 https://t.co/k8xGEKunW6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "50057815", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166494609465389056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166496267423375360"], "created_at": "2019-08-27T23:42:37.000Z", "id": "1166496267423375360", "author_id": "152746992", "text": "@kintsuggi_ @metrodesantiago Lamentablemente son los 2 lugares donde m\u00e1s se suicida la gente. \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166496074397360128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Esta\u00e7\u00e3o Espacial"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166496250973294593"], "created_at": "2019-08-27T23:42:33.000Z", "id": "1166496250973294593", "author_id": "1058197229779980290", "text": "Durante a luta, Cristal foi atingida por uma explos\u00e3o de energia, que a matou quando despressurizou seu traje espacial. De volta \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Espacial, Singularidade culpou-se por ser convencida a ficar para tr\u00e1s e perguntou a Nico se ela poderia ressuscitar Cristal+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1216174862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ohmierra", "id": "1216174862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166485030836867073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166496226004656129"], "created_at": "2019-08-27T23:42:27.000Z", "id": "1166496226004656129", "author_id": "2442809145", "text": "@ohmierra tive um sonho super enigmatico com vc e a finada suicida e preciso te contar pessoalmente antes que eu esque\u00e7a pq ja tem uns dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LjaZM46Ghb", "expanded_url": "http://comentando.Eu", "display_url": "comentando.Eu"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/JHCln4wphi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002302299606/posts/2417788041641249/", "display_url": "facebook.com/10000230229960\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166496192404082689"], "created_at": "2019-08-27T23:42:19.000Z", "id": "1166496192404082689", "author_id": "94136748", "text": "Quando uma pessoa se suicida todos   ficam admirados e https://t.co/LjaZM46Ghb n condeno quem se suicidou eu condeno os vivos q nada fizeram pra evitar o suic\u00eddio S\u00e3o poucos os que se levantam pra estender a m\u00e3o n hora da... https://t.co/JHCln4wphi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166496006026006528"], "created_at": "2019-08-27T23:41:34.000Z", "id": "1166496006026006528", "author_id": "152746992", "text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166495679738458114"], "created_at": "2019-08-27T23:40:17.000Z", "id": "1166495679738458114", "author_id": "2533551518", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166495592618631168"], "created_at": "2019-08-27T23:39:56.000Z", "id": "1166495592618631168", "author_id": "4416204580", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/gNcLBa8vnS", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1166494480234627077", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166494480234627077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166495439648108554"], "created_at": "2019-08-27T23:39:19.000Z", "id": "1166495439648108554", "author_id": "52899456", "text": "Lembrando que se \"acidentalmente\" acertar algu\u00e9m e morrer o @FlavioBolsonaro quer que o morto seja noticiado como um \"suicida\" https://t.co/gNcLBa8vnS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bSJh1yFxtR", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/taika-waititi-negocia-participacao-no-novo-filme-do-esquadrao-suicida-88950", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/taika-w\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166495305409409025"], "created_at": "2019-08-27T23:38:47.000Z", "id": "1166495305409409025", "author_id": "54717116", "text": "Taika Waititi negocia participa\u00e7\u00e3o no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/bSJh1yFxtR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gjEyZEsHTP", "expanded_url": "https://adncuba.com/sur-de-la-florida/un-hombre-mata-su-familia-y-luego-se-suicida-en-florida", "display_url": "adncuba.com/sur-de-la-flor\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Florida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166495234651500545"], "created_at": "2019-08-27T23:38:31.000Z", "id": "1166495234651500545", "author_id": "1090688187817738240", "text": "#Florida // Los oficiales se presentaron en la escena pero ya todos hab\u00edan muerto. \nhttps://t.co/gjEyZEsHTP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166493750081851392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166495053755375617"], "created_at": "2019-08-27T23:37:47.000Z", "id": "1166495053755375617", "author_id": "67453509", "text": "RT @Vbluesciudadano: En instantes la dama @_LauraDiMarco har\u00e1 un informe sobre lo que trajo el #24AEnTodoElPais al kirchnerismo.\nSon tan de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2570787820", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166494577592848384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166495047493267457"], "created_at": "2019-08-27T23:37:46.000Z", "id": "1166495047493267457", "author_id": "406980256", "text": "@BabyAlexiel Chi pensa a suicidarsi di l\u00e0, chi a bere vino e ad urlare contro al suicida di qua e questo \u00e8 il massimo che puoi ottenere pff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166494851719979008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "Medusa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494964160835584"], "created_at": "2019-08-27T23:37:26.000Z", "id": "1166494964160835584", "author_id": "1058197229779980290", "text": "Depois que Antimat\u00e9ria matou um Inumano, Medusa estava convencida de que entregar Singularidade a ele n\u00e3o era a melhor abordagem, e o trio iniciou um combate contra Antimat\u00e9ria, mas rapidamente se viram ainda em desvantagem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494923769745408"], "created_at": "2019-08-27T23:37:16.000Z", "id": "1166494923769745408", "author_id": "999455606275747841", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494886373318657"], "created_at": "2019-08-27T23:37:07.000Z", "id": "1166494886373318657", "author_id": "955457798514659328", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6545, "type": "Person", "normalized_text": "pew die pie"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "ender dragon"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "ender dragon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494881377914881"], "created_at": "2019-08-27T23:37:06.000Z", "id": "1166494881377914881", "author_id": "731500386", "text": "esses dias eu falei p gabriel \u201cessa semana o pew die pie se casou, alcan\u00e7ou 100 milh\u00f5es de inscritos e matou o ender dragon\u201d\na resposta dele foi: \u201ccaralho, ele matou o ender dragon????\u201d\neu amo esse menino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PSI48ZbOaH", "expanded_url": "https://geeksaw.com.br/filmes/taika-waititi-esta-em-negociacoes-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "geeksaw.com.br/filmes/taika-w\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494735504220161"], "created_at": "2019-08-27T23:36:32.000Z", "id": "1166494735504220161", "author_id": "3033192100", "text": "Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/PSI48ZbOaH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166494734862495744"], "created_at": "2019-08-27T23:36:31.000Z", "geo": {"place_id": "004da7ab4e8c1ab5"}, "id": "1166494734862495744", "author_id": "114930126", "text": "La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa determinaci\u00f3n es la \u00fanica salida, el alivio a sus tormentos..", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494687802404864"], "created_at": "2019-08-27T23:36:20.000Z", "id": "1166494687802404864", "author_id": "2636121723", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494576884031488"], "created_at": "2019-08-27T23:35:54.000Z", "id": "1166494576884031488", "author_id": "1116158529923178496", "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166493750081851392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494513503907849"], "created_at": "2019-08-27T23:35:39.000Z", "id": "1166494513503907849", "author_id": "53553846", "text": "RT @Vbluesciudadano: En instantes la dama @_LauraDiMarco har\u00e1 un informe sobre lo que trajo el #24AEnTodoElPais al kirchnerismo.\nSon tan de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oYroRdjw9m", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/hombre-de-florida-mata-a-su-familia-y-se-suicida/", "display_url": "periodicocubano.com/hombre-de-flor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494488572960769"], "created_at": "2019-08-27T23:35:33.000Z", "id": "1166494488572960769", "author_id": "399711259", "text": "Hombre de Florida mata a tiros a su suegra, esposa e hija de 3 a\u00f1os: luego se suicida - https://t.co/oYroRdjw9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "maurice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494478242332677"], "created_at": "2019-08-27T23:35:30.000Z", "id": "1166494478242332677", "author_id": "1033167302", "text": "triste porque o maurice se matou porque uns fdp bateu nele porque ele namorava uma mina trans =s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494446902554624"], "created_at": "2019-08-27T23:35:23.000Z", "id": "1166494446902554624", "author_id": "789522499625218048", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166492797316321280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494434588073990"], "created_at": "2019-08-27T23:35:20.000Z", "id": "1166494434588073990", "author_id": "939830824903553024", "text": "RT @alfredmiriamOT1: T\u00fa, rel\u00e1mpago y dolor\nMisi\u00f3n suicida\nVeneno y muerte en la mordida\nEres la canci\u00f3n prohibida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Tailan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494423183704065"], "created_at": "2019-08-27T23:35:17.000Z", "id": "1166494423183704065", "author_id": "981659229139488769", "text": "eu tenho essa mania de se despedir abra\u00e7ando geral, na hr q eu fui me despedi de Tailan, ele me roubou um beijo  KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKkkk, o grt tem 12 anos (eu acho) e tem mais atitude que os grand\u00f5es, minha m\u00e3e se matou de rir quando eu contei pra ela KKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166494397661364227"], "created_at": "2019-08-27T23:35:11.000Z", "id": "1166494397661364227", "author_id": "1306056350", "text": "n\u00e3o sou suicida, sou depressiva quando me conv\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Zavask"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166335556902641665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494279105175552"], "created_at": "2019-08-27T23:34:43.000Z", "id": "1166494279105175552", "author_id": "1122924347373555718", "text": "@jeanwyllys_real Verdade Jean! Vai saber se n\u00e3o foi um desses psicopatas que matou o Ministro Zavask", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mendigo_selvage", "id": "90878077"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qAxDSwVZUb", "expanded_url": "https://twitter.com/mendigo_selvage/status/1166381954926858241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAxDSwVZUb", "media_key": "3_1166381952221552640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166381954926858241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494247048101889"], "created_at": "2019-08-27T23:34:35.000Z", "id": "1166494247048101889", "author_id": "3805092321", "text": "RT @mendigo_selvage: E o meu cachorro que quase se matou pq enfiou a cabe\u00e7a na garrafa de refri cortada https://t.co/qAxDSwVZUb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "172057108", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlertasTransito", "id": "172057108"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166492966539726855"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494160947503104"], "created_at": "2019-08-27T23:34:15.000Z", "id": "1166494160947503104", "author_id": "3089698372", "text": "@AlertasTransito Podr\u00edan inventar el d\u00eda nacional del suicidio as\u00ed se matan todos juntos? O cobrarle impuestos a la familia del q se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494017208639489"], "created_at": "2019-08-27T23:33:40.000Z", "id": "1166494017208639489", "author_id": "322790491", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494012863369216"], "created_at": "2019-08-27T23:33:39.000Z", "id": "1166494012863369216", "author_id": "1052919220281987074", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166493998120353793"], "created_at": "2019-08-27T23:33:36.000Z", "id": "1166493998120353793", "author_id": "2419517701", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166493827429031936"], "created_at": "2019-08-27T23:32:55.000Z", "id": "1166493827429031936", "author_id": "3024185075", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166493792830201856"], "created_at": "2019-08-27T23:32:47.000Z", "id": "1166493792830201856", "author_id": "87325458", "text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166493785192353793"], "created_at": "2019-08-27T23:32:45.000Z", "id": "1166493785192353793", "author_id": "1653051115", "text": "Encontr\u00e9 un cuarderno suicida y despu\u00e9s dice que la loca era yo cuando bien tengo pruebas que me enfermaba todos los putos d\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166490779545677828"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Ing"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Jd2HKPTz9q", "expanded_url": "https://twitter.com/IngEduarda4/status/1166490779545677828", "display_url": "twitter.com/IngEduarda4/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166493756276772864"], "created_at": "2019-08-27T23:32:38.000Z", "id": "1166493756276772864", "author_id": "990751822703923200", "text": "Gente fiquei assustadissima, quando me falaram que o pai da Ing se suicidou https://t.co/Jd2HKPTz9q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "fernandezdiazok", "id": "709800285108105216"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "MWinazki", "id": "50065150"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166493750081851392"], "created_at": "2019-08-27T23:32:37.000Z", "id": "1166493750081851392", "author_id": "3246905751", "text": "En instantes la dama @_LauraDiMarco har\u00e1 un informe sobre lo que trajo el #24AEnTodoElPais al kirchnerismo.\nSon tan de manual.\n\u00bfUds entienden que los narcocleptocr\u00e1ticos son gente suicida?\nNo les importa un pepino el pa\u00eds.\n\u00bfLo entienden?\nCc @radiomitre @fernandezdiazok @MWinazki", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166493747250704384"], "created_at": "2019-08-27T23:32:36.000Z", "id": "1166493747250704384", "author_id": "3087476727", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166493704363945984"], "created_at": "2019-08-27T23:32:26.000Z", "id": "1166493704363945984", "author_id": "4868725750", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Em\u00edlia Clarke"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4888, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166493538198216704"], "created_at": "2019-08-27T23:31:46.000Z", "id": "1166493538198216704", "author_id": "77529666", "text": "Em\u00edlia Clarke negociando pra ser a Zatanna na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida \n\nai DC n\u00e3o me deixa sonhar em v\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166493291753263104"], "created_at": "2019-08-27T23:30:47.000Z", "id": "1166493291753263104", "author_id": "2862994114", "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/AiRoGZ0tVV", "expanded_url": "https://www.blog-news.it/metapost/brescia-27enne-torna-dal-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-anche-il-padre-e-il-nonno-si-erano-tolti-la-vita", "display_url": "blog-news.it/metapost/bresc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166493143275118593"], "created_at": "2019-08-27T23:30:12.000Z", "id": "1166493143275118593", "author_id": "24669526", "text": "Brescia, 27enne torna dal viaggio di nozze e si suicida. Anche il padre e il nonno si erano tolti la vita https://t.co/AiRoGZ0tVV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166493125419950080"], "created_at": "2019-08-27T23:30:08.000Z", "id": "1166493125419950080", "author_id": "460240640", "text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492938152624129"], "created_at": "2019-08-27T23:29:23.000Z", "id": "1166492938152624129", "author_id": "553098124", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "103704608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Lacriele"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166399216886919179"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492935657074688"], "created_at": "2019-08-27T23:29:22.000Z", "id": "1166492935657074688", "author_id": "282700744", "text": "@taliriapetrone @psol50 Se decidam, uma hora \u00e9 quem matou Lacriele outra hora Kd o Queiroz. \u00c9 s\u00f3 isso n\u00e3o fazem mais nada de \u00fatil a n\u00e3o ser ficar perguntando sempre a mesma coisa. Partido \u00e9 t\u00e3o in\u00fatil Qt seus representantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166492797316321280"], "created_at": "2019-08-27T23:28:49.000Z", "id": "1166492797316321280", "author_id": "1000829501578928128", "text": "T\u00fa, rel\u00e1mpago y dolor\nMisi\u00f3n suicida\nVeneno y muerte en la mordida\nEres la canci\u00f3n prohibida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gaybsss", "id": "1107630479921106945"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.6815, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "Vale Este"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166483370483900418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492790378901504"], "created_at": "2019-08-27T23:28:48.000Z", "id": "1166492790378901504", "author_id": "147250584", "text": "RT @Gaybsss: @omelete Vai ser igual eu mandando e-mial sem anexo\n\n\"Esquadr\u00e3o Suicida - Vale Este\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492778169294849"], "created_at": "2019-08-27T23:28:45.000Z", "id": "1166492778169294849", "author_id": "147250584", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "257704364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cecibarreche", "id": "257704364"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Arqui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166477177057161217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492704521576450"], "created_at": "2019-08-27T23:28:27.000Z", "id": "1166492704521576450", "author_id": "901308680209014784", "text": "@cecibarreche Ay eso dicen de todas. Luego dec\u00edan que era Medicina luego que Arqui qui\u00e9n les entiende. \n\n*Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166492538607419398"], "created_at": "2019-08-27T23:27:48.000Z", "id": "1166492538607419398", "author_id": "2562798005", "text": "Esquadr\u00e3o suicida entrou na Netflix, finalmente vou ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3121782136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166396978818899969"}], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/N0Mc2c9OCb", "expanded_url": "https://twitter.com/fake_morgado/status/1166492533620400129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0Mc2c9OCb", "media_key": "3_1166492529761693697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166492533620400129"], "created_at": "2019-08-27T23:27:47.000Z", "id": "1166492533620400129", "author_id": "4032732389", "text": "@youngsaturns @_Cabellodrew Ela ensaiou porque a est\u00e1tua n\u00e3o precisa ensaiar e muito menos trocar de roupa ... Se matou pra nada https://t.co/N0Mc2c9OCb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166492367815368705"], "created_at": "2019-08-27T23:27:07.000Z", "id": "1166492367815368705", "author_id": "91903902", "text": "O cara matou a mulher por ter se recusado a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais com ele. Isso pode acontecer com qualquer uma de n\u00f3s, saindo para trabalhar ou ao deitar para dormir. O peso de ser mulher n\u00e3o diminui nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "878758333347397633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "johnjra", "id": "878758333347397633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166491724526620672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492202169720832"], "created_at": "2019-08-27T23:26:28.000Z", "id": "1166492202169720832", "author_id": "710224131166511108", "text": "@johnjra Antes do final do ano todo mundo j\u00e1 se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492053238423553"], "created_at": "2019-08-27T23:25:52.000Z", "id": "1166492053238423553", "author_id": "2393434206", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166492036100476928"], "created_at": "2019-08-27T23:25:48.000Z", "id": "1166492036100476928", "author_id": "100134671", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491957457281024"], "created_at": "2019-08-27T23:25:29.000Z", "id": "1166491957457281024", "author_id": "824759196818272256", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491883775909888"], "created_at": "2019-08-27T23:25:12.000Z", "id": "1166491883775909888", "author_id": "1074716806676398080", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491748757069825"], "created_at": "2019-08-27T23:24:39.000Z", "id": "1166491748757069825", "author_id": "1004832528", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "166285375", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarianoKunz", "id": "166285375"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Abuelosauri0", "id": "343451265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166458114385879040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491739810664448"], "created_at": "2019-08-27T23:24:37.000Z", "id": "1166491739810664448", "author_id": "3176836823", "text": "@MarianoKunz @Abuelosauri0 Y un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "esquadra suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166491735687606272"], "created_at": "2019-08-27T23:24:36.000Z", "id": "1166491735687606272", "author_id": "943135207141634048", "text": "To assistindo esquadra suicida agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166484788816965633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491729391800321"], "created_at": "2019-08-27T23:24:35.000Z", "id": "1166491729391800321", "author_id": "233983495", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300c\u8ab0\u304b\u3055\u3093\u307f\u305f\u3044\u306b\u3001\u81ea\u5206\u63a2\u3057\u306e\u65c5\u306b\u3067\u3082\u51fa\u308b\u304b\u300d\u767a\u8a00\u3092\u7d50\u69cb\u672c\u6c17\u306b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u3001\u4f55\u306e\u305f\u3081\u306b\u6b20\u5834\u3059\u308b\u306e\u304b\uff1f\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e \nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universalqro", "id": "750611600"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 133, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "SeguridadQro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166375747050790913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491569333112832"], "created_at": "2019-08-27T23:23:57.000Z", "id": "1166491569333112832", "author_id": "121699194", "text": "RT @universalqro: #SeguridadQro \ud83d\ude93\ud83d\ude25 Con el resorte de su ropa interior, un hombre se suicid\u00f3 en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo.\u2b07\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 220, "end": 224, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166491546511953921"], "created_at": "2019-08-27T23:23:51.000Z", "id": "1166491546511953921", "author_id": "2764514583", "text": "No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir lucrando cuando alguien se suicida en sus narices. No basta con poner un toldo. Tomen medidas! \n\n@T13 @24HorasTVN  @meganoticiascl @ElMercurio_cl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166491439351705600"], "created_at": "2019-08-27T23:23:26.000Z", "id": "1166491439351705600", "author_id": "76912091", "text": "Se so de pensar em matar ja matou, eu tou \u00e9 mto fudido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491394623647745"], "created_at": "2019-08-27T23:23:15.000Z", "id": "1166491394623647745", "author_id": "167556426", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166491081170718720"], "created_at": "2019-08-27T23:22:00.000Z", "id": "1166491081170718720", "author_id": "2729985616", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166490973137965062"], "created_at": "2019-08-27T23:21:35.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1166490973137965062", "author_id": "741727134226501632", "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida, se eu falar que estou apaixonada no Coringa \u00e9 maluquice ? Kkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166145932456595459"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ASC3DaSxOz", "expanded_url": "https://twitter.com/Sexagesimo/status/1166145932456595459", "display_url": "twitter.com/Sexagesimo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166490912769413120"], "created_at": "2019-08-27T23:21:20.000Z", "id": "1166490912769413120", "author_id": "4086086182", "text": "Tirou uma vida, pague com a pr\u00f3pria https://t.co/ASC3DaSxOz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166490780355219462"], "created_at": "2019-08-27T23:20:49.000Z", "id": "1166490780355219462", "author_id": "4894179017", "text": "Ani -''porque se o clay matou mesmo o bryce, foi por minha causa'' \nQUEM ESSA FILHA DA PUTA ACHA QUE \u00c9 ALGU\u00c9M MANDA ELA ABAIXAR A BOLA QUE MINA SEM NO\u00c7\u00c3O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166490777058447360"], "created_at": "2019-08-27T23:20:48.000Z", "id": "1166490777058447360", "author_id": "1658881076", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166490768732803072"], "created_at": "2019-08-27T23:20:46.000Z", "id": "1166490768732803072", "author_id": "1115075193175777280", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166490667205505025"], "created_at": "2019-08-27T23:20:22.000Z", "id": "1166490667205505025", "author_id": "2646504948", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166490483817930752"], "created_at": "2019-08-27T23:19:38.000Z", "id": "1166490483817930752", "author_id": "1084564117594271744", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Pepsi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166490314246426626"], "created_at": "2019-08-27T23:18:57.000Z", "id": "1166490314246426626", "author_id": "67618852", "text": "Uma boa noite s\u00f3 pras que tavam com um dor leve em algum canto do corpo q deduzo ser os rins e ontem se matou d beber agua e hoje esqueceu a garrafinhs e no lugar da agua t\u00e1 tomando Pepsi twist", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166490273377136640"], "created_at": "2019-08-27T23:18:48.000Z", "id": "1166490273377136640", "author_id": "1164519145", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2602262088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DavidNeiwert", "id": "2602262088"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "JJMcNabb", "id": "340103124"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Miller"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Tucker"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.8286, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/NfLk8zRxyS", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/mikehayes/everything-we-know-about-jerad-and-amanda-miller-the-suicida", "display_url": "buzzfeednews.com/article/mikeha\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536481129422802945/S3QTWlMa?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 314}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1536481129422802945/S3QTWlMa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Everything We Know About Jerad And Amanda Miller, The Las Vegas Couple Who Went On A Shooting Rampage", "description": "The couple accused of killing three people in a Las Vegas shooting spree on Sunday leave behind a chilling trail on social media, littered with antigovernment rhetoric and red-flag posts that possibly alluded to the attack.", "unwound_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/mikehayes/everything-we-know-about-jerad-and-amanda-miller-the-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162424475091996672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166490055491215360"], "created_at": "2019-08-27T23:17:56.000Z", "id": "1166490055491215360", "author_id": "2836942154", "text": "@DavidNeiwert @JJMcNabb The world would have been better if right-wing extremists Jared &amp; Amanda Miller had stayed home. But again, their beef was primarily an \"unjust\" government. They certainly don't counter Tucker's claim that pervasive White Supremacy is a CNN myth. https://t.co/NfLk8zRxyS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489760774463490"], "created_at": "2019-08-27T23:16:45.000Z", "id": "1166489760774463490", "author_id": "1150336538968018944", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 149, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489721775763456"], "created_at": "2019-08-27T23:16:36.000Z", "id": "1166489721775763456", "author_id": "744339468581232640", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00ediiaa\nNadie se suicida en una comisar\u00eda \nDonde no hay poder hay vida! \n@sarahebeok \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489580679434240"], "created_at": "2019-08-27T23:16:03.000Z", "id": "1166489580679434240", "author_id": "325785480", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1104736210247925767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166488759124316160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489567383433222"], "created_at": "2019-08-27T23:15:59.000Z", "id": "1166489567383433222", "author_id": "1104736210247925767", "text": "Se vi da cos\u00ec tanto fastidio (anche se non capisco proprio il perch\u00e9), smettete di seguire quella persona e passa la paura. Vedo persone che fanno screen alle foto degli altri e li perculano su un social, e poi fanno i moralisti quando una ragazza o un ragazzo si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489566959853569"], "created_at": "2019-08-27T23:15:59.000Z", "id": "1166489566959853569", "author_id": "1480037053", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166489547011743745"], "created_at": "2019-08-27T23:15:54.000Z", "id": "1166489547011743745", "author_id": "1067552374858878976", "text": "Yo prefiero recordarte como algo bueno.\nSonre\u00edr si es necesario.\nY es verdad que me mato a diario con un whisky , pero volver a estar a tu lado ser\u00eda m\u00e1s suicida, m\u00e1s dram\u00e1tico, ser\u00eda como jugar a la ruleta con una bala, jugar con el cuchillo entre los espacios de los dedos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489545753411589"], "created_at": "2019-08-27T23:15:54.000Z", "id": "1166489545753411589", "author_id": "545739595", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "acdiaza", "id": "249877666"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8728, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166489137484050432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489494025097222"], "created_at": "2019-08-27T23:15:42.000Z", "id": "1166489494025097222", "author_id": "1141503217739554817", "text": "RT @acdiaza: \u00c9chenle un ojito si alguna vez les interes\u00f3 la literatura y no quieren ser escritores porque les gust\u00f3 Harry Potter.\n\nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Xime"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Xime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489474626461699"], "created_at": "2019-08-27T23:15:37.000Z", "id": "1166489474626461699", "author_id": "3368399974", "text": "Yo: dec\u00ed que no escuche al cura porque sino me contaba toda la serie\nXime: se suicida el padre porque el hijo le dijo que no se suicide.\nGracias Xime, vos si que haces que ame las clases de filosof\u00eda con el cura jajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489474521620480"], "created_at": "2019-08-27T23:15:37.000Z", "id": "1166489474521620480", "author_id": "1102279244682575872", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489450182062081"], "created_at": "2019-08-27T23:15:31.000Z", "id": "1166489450182062081", "author_id": "1145353836", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "LATROCINIO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166489257109807108"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489408759107584"], "created_at": "2019-08-27T23:15:22.000Z", "id": "1166489408759107584", "author_id": "826806695431172096", "text": "RT @antoniomascardi: Sab\u00e9s q los FF son Montoneros ?\nSab\u00e9s que los K batieron todos los records de LATROCINIO EN EL GOBIERNO?\nSab\u00e9s que son\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166132318186217472"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4kxYAPAkjj", "expanded_url": "https://twitter.com/yaaizav/status/1166132318186217472", "display_url": "twitter.com/yaaizav/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489305122004993"], "created_at": "2019-08-27T23:14:57.000Z", "id": "1166489305122004993", "author_id": "967860578474774530", "text": "Estoy flipando con las respuestas, yo con uno seguramente voy pedete, los dem\u00e1s ya son un poco a lo suicida aunque me los beba igual no s\u00e9 JAJAJAJAJJAJ https://t.co/4kxYAPAkjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Matheus_Gueerra", "id": "1691527314"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166375108119879681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489302601281536"], "created_at": "2019-08-27T23:14:56.000Z", "id": "1166489302601281536", "author_id": "736397555219746816", "text": "RT @Matheus_Gueerra: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489276571406336"], "created_at": "2019-08-27T23:14:50.000Z", "id": "1166489276571406336", "author_id": "704976973328728065", "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "LATROCINIO"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "MARXISTA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489257109807108"], "created_at": "2019-08-27T23:14:45.000Z", "id": "1166489257109807108", "author_id": "826806695431172096", "text": "Sab\u00e9s q los FF son Montoneros ?\nSab\u00e9s que los K batieron todos los records de LATROCINIO EN EL GOBIERNO?\nSab\u00e9s que son MULTIMILLONARIOS y que se r\u00eden de la Justicia?\nSab\u00e9s que-como CH\u00c1VEZ- instalar\u00e1n DICTADURA MARXISTA para eternizarse en el PODER?\n-Sab\u00e9s y los vot\u00e1s?: Suicida !!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489245818785793"], "created_at": "2019-08-27T23:14:43.000Z", "id": "1166489245818785793", "author_id": "441366650", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ZQSwb69GOy", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489137484050432"], "created_at": "2019-08-27T23:14:17.000Z", "id": "1166489137484050432", "author_id": "249877666", "text": "\u00c9chenle un ojito si alguna vez les interes\u00f3 la literatura y no quieren ser escritores porque les gust\u00f3 Harry Potter.\n\nhttps://t.co/ZQSwb69GOy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166489047214231553"], "created_at": "2019-08-27T23:13:55.000Z", "id": "1166489047214231553", "author_id": "491871991", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166482165581922304"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/F4IUczjJJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489000393134081"], "created_at": "2019-08-27T23:13:44.000Z", "id": "1166489000393134081", "author_id": "1077663835442610177", "text": "Vai ser esquadr\u00e3o suicida 1 https://t.co/F4IUczjJJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "802940342827880449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166474335982379011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488894340308992"], "created_at": "2019-08-27T23:13:19.000Z", "id": "1166488894340308992", "author_id": "3087607457", "text": "@JuliannaLulaMar @LulaOficial Aqui,de boas,esperando esse povo se indignar com os milh\u00f5es que podre matou na fila dos hospitais, de onde ele desviou dinheiro para enriquecer a si pr\u00f3prio e sua fam\u00edlia. Lula roubou at\u00e9 o pr\u00f3prio partido. Defender uma pessoa dessas n\u00e3o pode ser burrice, \u00e9 mau-car\u00e1ter mesmo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488884349415424"], "created_at": "2019-08-27T23:13:17.000Z", "id": "1166488884349415424", "author_id": "977355259642302465", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488860265713670"], "created_at": "2019-08-27T23:13:11.000Z", "id": "1166488860265713670", "author_id": "1089486066145468416", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488799842590726"], "created_at": "2019-08-27T23:12:56.000Z", "id": "1166488799842590726", "author_id": "926438252378279936", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488771170320385"], "created_at": "2019-08-27T23:12:50.000Z", "id": "1166488771170320385", "author_id": "4028158234", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488739373338624"], "created_at": "2019-08-27T23:12:42.000Z", "id": "1166488739373338624", "author_id": "513252512", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Leovigilante", "id": "196986102"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 89, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166341834685239296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488558913413126"], "created_at": "2019-08-27T23:11:59.000Z", "id": "1166488558913413126", "author_id": "608789893", "text": "RT @Leovigilante: Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488542018777089"], "created_at": "2019-08-27T23:11:55.000Z", "id": "1166488542018777089", "author_id": "1075809287987957760", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166482165581922304"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/AFEc7ynwm8", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166488515217100800"], "created_at": "2019-08-27T23:11:48.000Z", "id": "1166488515217100800", "author_id": "1099828461785485315", "text": "Esquadr\u00e3o_Suicida_Final_de_vdd(prof_desconsidera_o_outro).mp4 https://t.co/AFEc7ynwm8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166488494946029568"], "created_at": "2019-08-27T23:11:44.000Z", "id": "1166488494946029568", "author_id": "103404904", "text": "\u00c9 muito importante entender que Deus \u00e9 JUSTO e que n\u00e3o importa se  \u00e9 ladr\u00e3o de galinhas, adultero ou matou milh\u00f5es de judeus, todos estes ter\u00e3o seu lugar queimando no inferno eternamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "739153632508182528", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "ApocalipsisFrik", "id": "703940846"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.8423, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/BECqvb3rSA", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/12480575", "display_url": "ivoox.com/12480575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166486642523344896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488028321329152"], "created_at": "2019-08-27T23:09:52.000Z", "id": "1166488028321329152", "author_id": "758237160722075648", "text": "@AdriaBlancoGon Una empresa de podcast multimillonaria llamada @ApocalipsisFrik me contrata a veces cuando no tienen ni idea del tema que van a hablar.\nEn este episodio me invitaron a explicar mi primera gran pol\u00e9mica en twitter\nhttps://t.co/BECqvb3rSA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166487991566643208"], "created_at": "2019-08-27T23:09:44.000Z", "id": "1166487991566643208", "author_id": "794790470455087104", "text": "\"se voc\u00ea est\u00e1 respirando, est\u00e1 mentindo\"\nmeu deus 13rw pq me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166487906657157120"], "created_at": "2019-08-27T23:09:23.000Z", "id": "1166487906657157120", "author_id": "322006147", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166487674695430149"], "created_at": "2019-08-27T23:08:28.000Z", "id": "1166487674695430149", "author_id": "407032816", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166481891660316673"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wR3gxmRJlf", "expanded_url": "https://twitter.com/niallftpablo/status/1166481891660316673", "display_url": "twitter.com/niallftpablo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166487427525107714"], "created_at": "2019-08-27T23:07:29.000Z", "id": "1166487427525107714", "author_id": "2427630105", "text": "Es suicida,linda forma d morir!!! Vas leyendo y se t va anudando la panza!!! https://t.co/wR3gxmRJlf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166482165581922304"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/zTd7jpjkx5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166487311758123009"], "created_at": "2019-08-27T23:07:02.000Z", "id": "1166487311758123009", "author_id": "3000767877", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida- O que vale \u00e9 esse. https://t.co/zTd7jpjkx5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Matheus_Gueerra", "id": "1691527314"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166375108119879681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166487238915567617"], "created_at": "2019-08-27T23:06:44.000Z", "id": "1166487238915567617", "author_id": "1051655582653005824", "text": "RT @Matheus_Gueerra: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166487204836859904"], "created_at": "2019-08-27T23:06:36.000Z", "id": "1166487204836859904", "author_id": "3121650421", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2872562003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizrekt", "id": "2872562003"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "lop3sz", "id": "1463132189462126594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166484584751607809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166487085676711943"], "created_at": "2019-08-27T23:06:08.000Z", "id": "1166487085676711943", "author_id": "701928685067223040", "text": "@luizrekt @Lop3sz imagina se o motorista e um suicida a merda que dava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486883242840070"], "created_at": "2019-08-27T23:05:19.000Z", "id": "1166486883242840070", "author_id": "2780497949", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486862619381760"], "created_at": "2019-08-27T23:05:14.000Z", "id": "1166486862619381760", "author_id": "116795937", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166482165581922304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RUAXDqLAH6", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166486843539562496"], "created_at": "2019-08-27T23:05:10.000Z", "id": "1166486843539562496", "author_id": "40362520", "text": "Pq se chamar se \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d ningu\u00e9m vai ver \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/RUAXDqLAH6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166486826863013889"], "created_at": "2019-08-27T23:05:06.000Z", "id": "1166486826863013889", "author_id": "989308084609789953", "text": "fui mexer no fb pra ver minhas fotos antiga e vi um coment\u00e1rio de um amigo meu q se matou, eu sinceramente n\u00e3o sei mais o que fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1009036225032998913", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "_Aqueleyoyo", "id": "269821433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166417004615614470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486819002822656"], "created_at": "2019-08-27T23:05:04.000Z", "id": "1166486819002822656", "author_id": "18883999", "text": "@Vernicapaz09 @_Aqueleyoyo Que asquerosos. \u00bfPasarle una multa a la familia? \u00bfA caso no saben lo que sufrimos cuando un pariente nuestro se suicida?\n\nLa gente es perversa realmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Matheus_Gueerra", "id": "1691527314"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166375108119879681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486805467795468"], "created_at": "2019-08-27T23:05:01.000Z", "id": "1166486805467795468", "author_id": "767768911190327296", "text": "RT @Matheus_Gueerra: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486688362835969"], "created_at": "2019-08-27T23:04:33.000Z", "id": "1166486688362835969", "author_id": "1121229339763384320", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486672319688706"], "created_at": "2019-08-27T23:04:29.000Z", "id": "1166486672319688706", "author_id": "1031493165835059200", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166486440567590914"], "created_at": "2019-08-27T23:03:34.000Z", "id": "1166486440567590914", "author_id": "3329431109", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "carbox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166486418228690944"], "created_at": "2019-08-27T23:03:29.000Z", "id": "1166486418228690944", "author_id": "1153738680093347840", "text": "Miss\u00e3o suicida!! Crio + carbox \ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166327224305430529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/G40f4R9niE", "expanded_url": "https://twitter.com/lacrastes/status/1166327224305430529", "display_url": "twitter.com/lacrastes/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166486272552112128"], "created_at": "2019-08-27T23:02:54.000Z", "id": "1166486272552112128", "author_id": "486859321", "text": "matou o swiftie desgra\u00e7ado. \u00e9 incr\u00edvel como essa fan base gosta de se passar, a taylor tava at\u00e9 ontem curtindo shade no tumblr e teve uma era toda baseada em vingan\u00e7a se apropriando at\u00e9 do termo que usavam pra expressar a falsidade dela e TODOS ELES AMARAM https://t.co/G40f4R9niE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De L"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166485794049134593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486149654695937"], "created_at": "2019-08-27T23:02:24.000Z", "id": "1166486149654695937", "author_id": "14663646", "text": "RT @ElMamonges: Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mimoretz", "id": "558842180"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bM2VJQIXd8", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/YummyAmazonianYogurtUWot", "display_url": "clips.twitch.tv/YummyAmazonian\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166485890098782209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486118562508802"], "created_at": "2019-08-27T23:02:17.000Z", "id": "1166486118562508802", "author_id": "791068466811965440", "text": "RT @mimoretz: foda que ele \u00e9 lindo e eu sou apenas uma bolinha suicida https://t.co/bM2VJQIXd8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6828, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166486094629785601"], "created_at": "2019-08-27T23:02:11.000Z", "id": "1166486094629785601", "author_id": "1023025582983049217", "text": "o corpo do mark foi encontrado no leito do rio, e a hip\u00f3tese da pol\u00edcia foi suicidio por enforcamento\ncomo q o cara se enforcou E FOI ENCONTRADO NA PORRA DO LEITO DO RIO ??????? \ngente como q ningu\u00e9m questionou isso desde a morte dele ??????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "894392665009160193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marginavy_18", "id": "894392665009160193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166483829646856198"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486070512553984"], "created_at": "2019-08-27T23:02:06.000Z", "id": "1166486070512553984", "author_id": "862293098", "text": "@marginavy_18 Eu acabei de ver essa not\u00edcia, ela denunciou, tinha \u00e1udio dele dizendo que ia acabar com a vida dela. Ele foi preso, foi solto no dia seguinte. Esfaqueou ela e se matou em seguida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1121117064821903360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166479757430730753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166486022336724997"], "created_at": "2019-08-27T23:01:54.000Z", "id": "1166486022336724997", "author_id": "752544250085183488", "text": "@MaureiraMaia Alto suicida era el chab\u00f3n y encima de noche sale el pelotudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "MACRON"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.2673, "type": "Person", "normalized_text": "FLORESTA"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6082, "type": "Person", "normalized_text": "MARIANA"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.4672, "type": "Place", "normalized_text": "BRUMADINHO"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "BRASILEIROS"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "MACRON"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.488, "type": "Place", "normalized_text": "BRUMADINHO"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "MARIANA"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485927428022272"], "created_at": "2019-08-27T23:01:32.000Z", "id": "1166485927428022272", "author_id": "1087816645492572161", "text": "REALMENTE se MACRON estivesse preocupado com indio ou FLORESTA deveria ter si preocupado com ALEMANHA no tempo de HITLER ou MARIANA e BRUMADINHO que matou 240 BRASILEIRO alias os BRASILEIROS qui MORRA ne MACRON.BRUMADINHO e MARIANA tambem \u00e9 BRASIL e o GOVERNADOR er um terrorista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bM2VJQIXd8", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/YummyAmazonianYogurtUWot", "display_url": "clips.twitch.tv/YummyAmazonian\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485890098782209"], "created_at": "2019-08-27T23:01:23.000Z", "id": "1166485890098782209", "author_id": "558842180", "text": "foda que ele \u00e9 lindo e eu sou apenas uma bolinha suicida https://t.co/bM2VJQIXd8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 131, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485794049134593"], "created_at": "2019-08-27T23:01:00.000Z", "id": "1166485794049134593", "author_id": "1141503217739554817", "text": "Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2259181906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166484474256924672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "majs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485775967510528"], "created_at": "2019-08-27T23:00:55.000Z", "id": "1166485775967510528", "author_id": "1631483665", "text": "@diogoopadilhaa vo mi suicida pra mim nao da majs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabiano_f99", "id": "1304569752355041280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1023390272133193728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166485734376779779"], "created_at": "2019-08-27T23:00:45.000Z", "id": "1166485734376779779", "author_id": "939869200063127554", "text": "RT @fabiano_f99: Acho que na verdade o suicida \u00e9 a pessoa que mais quer viver. No fundo ele sabe que isso n\u00e3o \u00e9 vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.6454, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wO7W12AgyM", "expanded_url": "https://twitter.com/TeoriGeek/status/1166485729641451523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wO7W12AgyM", "media_key": "3_1166485721508700161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485729641451523"], "created_at": "2019-08-27T23:00:44.000Z", "id": "1166485729641451523", "author_id": "883747804492988416", "text": "Taika Waititi em negocia\u00e7\u00f5es para papel no \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 de James Gunn\n\nDe acordo com o Deadline, Taika Waititi (Thor: Ragnarok) est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para um papel no Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\nmas nao se sabe qual seria seu papel, ou mesmo o tamanho da participa\u00e7\u00e3o. https://t.co/wO7W12AgyM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/aS7rVw92bM", "expanded_url": "https://twitter.com/flacopod/status/1166474393012310017", "display_url": "twitter.com/flacopod/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485585466482690"], "created_at": "2019-08-27T23:00:10.000Z", "id": "1166485585466482690", "author_id": "814354789656100864", "text": "O JUSTO HOY Q NO ESTOY SUICIDA https://t.co/aS7rVw92bM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "ChiringuitoNeymar"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ChiringuitoNeymar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485543359848448"], "created_at": "2019-08-27T23:00:00.000Z", "id": "1166485543359848448", "author_id": "1011938795288190976", "text": "#ChiringuitoNeymar Si est\u00e1n as\u00ed los MERENGONES si que all\u00e1 firmado Neymar, el d\u00eda que firme, alguno se suicida en vivo. Jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166485363797499904"], "created_at": "2019-08-27T22:59:17.000Z", "id": "1166485363797499904", "author_id": "1041052713025515520", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166485355916341249"], "created_at": "2019-08-27T22:59:15.000Z", "id": "1166485355916341249", "author_id": "1021829397127614464", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166485265608785922"], "created_at": "2019-08-27T22:58:54.000Z", "id": "1166485265608785922", "author_id": "1042210001346093056", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166485254397399040"], "created_at": "2019-08-27T22:58:51.000Z", "id": "1166485254397399040", "author_id": "772006837210210304", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166484788816965633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166485129419558912"], "created_at": "2019-08-27T22:58:21.000Z", "id": "1166485129419558912", "author_id": "197831847", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300c\u8ab0\u304b\u3055\u3093\u307f\u305f\u3044\u306b\u3001\u81ea\u5206\u63a2\u3057\u306e\u65c5\u306b\u3067\u3082\u51fa\u308b\u304b\u300d\u767a\u8a00\u3092\u7d50\u69cb\u672c\u6c17\u306b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u3001\u4f55\u306e\u305f\u3081\u306b\u6b20\u5834\u3059\u308b\u306e\u304b\uff1f\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e \nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484983541899264"], "created_at": "2019-08-27T22:57:46.000Z", "id": "1166484983541899264", "author_id": "919677972398960645", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166484788816965633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484918353809409"], "created_at": "2019-08-27T22:57:31.000Z", "id": "1166484918353809409", "author_id": "1423252914", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300c\u8ab0\u304b\u3055\u3093\u307f\u305f\u3044\u306b\u3001\u81ea\u5206\u63a2\u3057\u306e\u65c5\u306b\u3067\u3082\u51fa\u308b\u304b\u300d\u767a\u8a00\u3092\u7d50\u69cb\u672c\u6c17\u306b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u3001\u4f55\u306e\u305f\u3081\u306b\u6b20\u5834\u3059\u308b\u306e\u304b\uff1f\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e \nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/k76U0oW9IH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11997", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11997", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11997"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "\u6839\u62e0\u306e\u306a\u3044\u5984\u60f3"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "njdest"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166484788816965633"], "created_at": "2019-08-27T22:57:00.000Z", "id": "1166484788816965633", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300c\u8ab0\u304b\u3055\u3093\u307f\u305f\u3044\u306b\u3001\u81ea\u5206\u63a2\u3057\u306e\u65c5\u306b\u3067\u3082\u51fa\u308b\u304b\u300d\u767a\u8a00\u3092\u7d50\u69cb\u672c\u6c17\u306b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u3001\u4f55\u306e\u305f\u3081\u306b\u6b20\u5834\u3059\u308b\u306e\u304b\uff1f\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e \nhttps://t.co/k76U0oW9IH\n\n#\u30bf\u30a4\u30c1 #\u6839\u62e0\u306e\u306a\u3044\u5984\u60f3 #njdest", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484732470812673"], "created_at": "2019-08-27T22:56:47.000Z", "id": "1166484732470812673", "author_id": "431771186", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.435, "type": "Organization", "normalized_text": "Medicina"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/YlEWo2bjj4", "expanded_url": "https://twitter.com/VisionarioMalta/status/1166484622563323905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlEWo2bjj4", "media_key": "3_1166484619157544960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166484622563323905"], "created_at": "2019-08-27T22:56:20.000Z", "id": "1166484622563323905", "author_id": "1119422680736858112", "text": "Ao CRM.Conselho Regional de Medicina. Convoco os Srs a obs uma propaganda enganosa que roda na Record a favor da UNIVERSAL ( com subterf\u00fagios passa a mensagem de que a igreja  cura Depress\u00e3o) Os Srs sabe mais que se o deprecivo larga rem\u00e9dio se acaba, suicida, mata. De OLHO https://t.co/YlEWo2bjj4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1318941966", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "silsanchezapred", "id": "1318941966"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3694, "type": "Place", "normalized_text": "Bs As"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166480743947755520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484357772713984"], "created_at": "2019-08-27T22:55:17.000Z", "id": "1166484357772713984", "author_id": "185808267", "text": "@silsanchezapred En la provincia de Bs As cuando asumi\u00f3 Vidal no ten\u00eda Plata para pagar los sueldos de los maestros.  Hoy no dicen nada cobran lo que tienen que cobrar en tiempo y forma. Pero cabeza de termo se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "262863394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SonRisa_s", "id": "262863394"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "iamhugodiaz", "id": "1562467271880060929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166482555232763904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484334045519872"], "created_at": "2019-08-27T22:55:12.000Z", "id": "1166484334045519872", "author_id": "227789858", "text": "@SonRisa_s @iamhugodiaz Super suicida/deprimente jajaja \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166484148392988672"], "created_at": "2019-08-27T22:54:27.000Z", "id": "1166484148392988672", "author_id": "1158221512261931008", "text": "eu tento soltar o rato mas ele \u00e9 mt suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484061600256000"], "created_at": "2019-08-27T22:54:07.000Z", "id": "1166484061600256000", "author_id": "431771186", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166484022475862018"], "created_at": "2019-08-27T22:53:57.000Z", "id": "1166484022475862018", "author_id": "4895763597", "text": "D\u00favida cruel se o bryce se matou o foi assassinado, N\u00e3o quero acabar de ver rapidooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1162725870529908736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166483727737905152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483981954703365"], "created_at": "2019-08-27T22:53:48.000Z", "id": "1166483981954703365", "author_id": "1142468511542984704", "text": "@igor39052893 @pagina_amante cavar um buraco com uma espada???? Tu se cagou de medo quando me viu chegando com um arco e uma espada na m\u00e3o e matou ela e ainda falou que ia esquentar ela e comer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166482336931897345"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/55WobUj30S", "expanded_url": "https://twitter.com/EdgrAllanHoe/status/1166482336931897345", "display_url": "twitter.com/EdgrAllanHoe/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166483905907761152"], "created_at": "2019-08-27T22:53:30.000Z", "id": "1166483905907761152", "author_id": "2994132443", "text": "Damn, es cierto :/ \n\nEso es lo que m\u00e1s duele (?) pero \u00e1nimo! Nada de paloma suicida https://t.co/55WobUj30S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166483859224969216"], "created_at": "2019-08-27T22:53:18.000Z", "id": "1166483859224969216", "author_id": "193022537", "text": "Entonces siempre si borraron la escena de cuando Hannah se suicida en el ba\u00f1o de su casa. Muy tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166424898023153664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Cocodilha"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/O8pklCuwp5", "expanded_url": "https://twitter.com/alicebiruta/status/1166424898023153664", "display_url": "twitter.com/alicebiruta/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166483828241833984"], "created_at": "2019-08-27T22:53:11.000Z", "id": "1166483828241833984", "author_id": "262331491", "text": "Eu n\u00e3o aguento. Me cago de rir do come\u00e7o do v\u00eddeo. Parece a mulher da Cocodilha quando perguntam se ela matou o irm\u00e3o KKKKK \n\n- O que que \u00e9 isso que t\u00e3o levantando do seu passado? https://t.co/O8pklCuwp5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "30382919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/McICWiO2FT", "expanded_url": "https://twitter.com/BeibyFernandez/status/1166483773225144320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/McICWiO2FT", "media_key": "3_1166483766338117637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166141222580363265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483773225144320"], "created_at": "2019-08-27T22:52:58.000Z", "id": "1166483773225144320", "author_id": "89314278", "text": "@LoreBeltran Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0f https://t.co/McICWiO2FT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 28, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cris\u00f3stomo Ruiz de Nervo"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "Amado Nervo"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Tepic"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "Nayarit"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Cecilia"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CILxH7lj4y", "expanded_url": "https://twitter.com/VideaPlataforma/status/1166483724869001216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CILxH7lj4y", "media_key": "3_1166483723816177664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166483724869001216"], "created_at": "2019-08-27T22:52:46.000Z", "id": "1166483724869001216", "author_id": "787696098", "text": "Juan Cris\u00f3stomo Ruiz de Nervo, conocido como Amado Nervo, nace en Tepic, Nayarit (M\u00e9xico), el 27 de agosto de 1870. Su vida estuvo signada por la tragedia. Su padre muere en 1879, posteriormente se suicida su hermano Luis, y tambi\u00e9n desaparece Ana Cecilia, su gran amor, en 1\u2026 https://t.co/CILxH7lj4y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SpeedGio", "id": "1004684959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166475045293760519"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483719953231872"], "created_at": "2019-08-27T22:52:45.000Z", "id": "1166483719953231872", "author_id": "1403892384", "text": "RT @SpeedGio: Yo no entiendo c\u00f3mo esta maricada tiene m\u00e1s de 8000 likes y despu\u00e9s se quedan en shock cuando alguien se suicida. Dejen de em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/fF9qyaeKBZ", "expanded_url": "https://extra.com.co/554098?rs=380456612", "display_url": "extra.com.co/554098?rs=3804\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166483547668078594"], "created_at": "2019-08-27T22:52:04.000Z", "id": "1166483547668078594", "author_id": "783759372044337152", "text": "#SALUD | Hombre evita que mujer se mate, d\u00edas despu\u00e9s \u00e9l se suicida: Seis s\u00edntomas de la depresi\u00f3n https://t.co/fF9qyaeKBZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0o6IP6x8YH", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/554098?rs=1179902404", "display_url": "hsbnoticias.co/554098?rs=1179\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166483545059201030"], "created_at": "2019-08-27T22:52:04.000Z", "id": "1166483545059201030", "author_id": "569180795", "text": "#SALUD | Hombre evita que mujer se mate, d\u00edas despu\u00e9s \u00e9l se suicida: Seis s\u00edntomas de la depresi\u00f3n https://t.co/0o6IP6x8YH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483447088656384"], "created_at": "2019-08-27T22:51:40.000Z", "id": "1166483447088656384", "author_id": "161128919", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/d0yX6PAKa9", "expanded_url": "https://twitter.com/NerdOlho/status/1166483403509764096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d0yX6PAKa9", "media_key": "3_1166483353455013889"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 114, "end": 131, "tag": "EsquadraoSuicida"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "JamesGunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166483403509764096"], "created_at": "2019-08-27T22:51:30.000Z", "id": "1166483403509764096", "author_id": "1095289564011393024", "text": "Segundo o Deadline, Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn!\n.\n#TaikaWaititi #SuicideSquad #EsquadraoSuicida #JamesGunn https://t.co/d0yX6PAKa9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "Vale Este"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483370483900418"], "created_at": "2019-08-27T22:51:22.000Z", "id": "1166483370483900418", "author_id": "1107630479921106945", "text": "@omelete Vai ser igual eu mandando e-mial sem anexo\n\n\"Esquadr\u00e3o Suicida - Vale Este\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483194797023234"], "created_at": "2019-08-27T22:50:40.000Z", "id": "1166483194797023234", "author_id": "9481172", "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166482925178822656"], "created_at": "2019-08-27T22:49:36.000Z", "id": "1166482925178822656", "author_id": "724095981084631041", "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482912436523009"], "created_at": "2019-08-27T22:49:33.000Z", "id": "1166482912436523009", "author_id": "1006471518564573184", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482871370113024"], "created_at": "2019-08-27T22:49:23.000Z", "id": "1166482871370113024", "author_id": "71410621", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Nvv2wlbS1u", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482842878128140"], "created_at": "2019-08-27T22:49:16.000Z", "id": "1166482842878128140", "author_id": "1018112237221892099", "text": "O cara se matou por n\u00e3o deixarem ele amar da forma dele. https://t.co/Nvv2wlbS1u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "CenadeCinema"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/tMDrUkkor7", "expanded_url": "http://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tMDrUkkor7", "expanded_url": "http://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "CenadeCinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482829867454474"], "created_at": "2019-08-27T22:49:13.000Z", "id": "1166482829867454474", "author_id": "37352946", "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/tMDrUkkor7\n\n#CenadeCinema https://t.co/tMDrUkkor7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482753883389985"], "created_at": "2019-08-27T22:48:55.000Z", "id": "1166482753883389985", "author_id": "49542851", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2586560742", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiraclose", "id": "2586560742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166480045080285186"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482730542145541"], "created_at": "2019-08-27T22:48:49.000Z", "id": "1166482730542145541", "author_id": "2424505762", "text": "@samiraclose Me senti exatamente assim qnd fui ao enterro de um amigo que se suicidou eu quase desmaiei,fiquei tonto \u00e9 com dor de cabe\u00e7a e no corpo foi horr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482611629375488"], "created_at": "2019-08-27T22:48:21.000Z", "id": "1166482611629375488", "author_id": "2741010401", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482561654284290"], "created_at": "2019-08-27T22:48:09.000Z", "id": "1166482561654284290", "author_id": "1037458609922363394", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7Gq3Ngdmr7", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1166368992979824640", "display_url": "twitter.com/FeCastanhari/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482473666134016"], "created_at": "2019-08-27T22:47:48.000Z", "id": "1166482473666134016", "author_id": "1164655969151934465", "text": "Nosso governo \u00e9 falho, violento e suicida! https://t.co/7Gq3Ngdmr7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482459107700739"], "created_at": "2019-08-27T22:47:45.000Z", "id": "1166482459107700739", "author_id": "249717983", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jcaballerosoler", "id": "470177698"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166379194856673281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482401628962816"], "created_at": "2019-08-27T22:47:31.000Z", "id": "1166482401628962816", "author_id": "127495317", "text": "RT @jcaballerosoler: \u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166482165581922304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/VvcWXW6BNy", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482356317904896"], "created_at": "2019-08-27T22:47:20.000Z", "id": "1166482356317904896", "author_id": "3386334922", "text": "Esquadr\u00e3o suicida volume 2 https://t.co/VvcWXW6BNy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "tiago iorc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482312999198720"], "created_at": "2019-08-27T22:47:10.000Z", "id": "1166482312999198720", "author_id": "318058426", "text": "Fui ouvir desconstru\u00e7\u00e3o do tiago iorc e entendi q a guria teve foto intima vazada e se matou so q todo mundo fala outra coisa pfv alguem q entendeu isso tbm apare\u00e7a pra eu n me sentir loca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482270200446976"], "created_at": "2019-08-27T22:47:00.000Z", "id": "1166482270200446976", "author_id": "1891188854", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Pqczc3bTX4", "expanded_url": "https://curiouscat.me/AntunesLet/post/969500874?t=1566946006", "display_url": "curiouscat.me/AntunesLet/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482212751052800"], "created_at": "2019-08-27T22:46:46.000Z", "id": "1166482212751052800", "author_id": "914358861737463819", "text": "Se algum dia eu acordasses com a not\u00edcia q vc se matou seria o melhor dia da minha vida ksksks \u2014 bom saber, rlx q algum dia esse momento chega https://t.co/Pqczc3bTX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482165581922304"], "created_at": "2019-08-27T22:46:35.000Z", "id": "1166482165581922304", "author_id": "9612112", "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 207, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Kyouraku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482013869805568"], "created_at": "2019-08-27T22:45:58.000Z", "id": "1166482013869805568", "author_id": "905124465411010560", "text": "necessito ver o Kyouraku usando o teatro suicida em anima\u00e7\u00e3o nmrl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166481955044626432"], "created_at": "2019-08-27T22:45:44.000Z", "id": "1166481955044626432", "author_id": "861337198309888000", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166439267524104192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "lenDja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166481835586719747"], "created_at": "2019-08-27T22:45:16.000Z", "id": "1166481835586719747", "author_id": "1663949306", "text": "RT @Hennan_comentta: Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e junt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166481687498448902"], "created_at": "2019-08-27T22:44:41.000Z", "id": "1166481687498448902", "author_id": "260877837", "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "876900231987724289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166480073056280578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "atsuko"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "atsuko"}, {"start": 260, "end": 273, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "meitanteimieru"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "meitanteimieru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166481615897464832"], "created_at": "2019-08-27T22:44:24.000Z", "id": "1166481615897464832", "author_id": "876900231987724289", "text": "eu imagino como a atsuko deve ter se sentindo pq eu tamb\u00e9m escrevo oc's/hist\u00f3rias e uma amiga na qual ela CONFIAVA plagiou o trabalho dela, mas em nenhum momento a atsuko em si pensou em matar essa amiga, no lugar ela entrou em desespero e se matou, e tbh? - #meitanteimieru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166481492840726529"], "created_at": "2019-08-27T22:43:54.000Z", "id": "1166481492840726529", "author_id": "625079839", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ZjUV2f3OeC", "expanded_url": "https://t.co/ZjUV2f3OeC", "display_url": "t.co/ZjUV2f3OeC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166481087599656960"], "created_at": "2019-08-27T22:42:18.000Z", "id": "1166481087599656960", "author_id": "1091807452897656833", "text": "Not\u00edcia de \u00faltima hora:\nMenina de idade desconhecida matou 15 alunos, 2 funcion\u00e1rios e 1 professor em uma escola e em seguida suicidou se https://t.co/ZjUV2f3OeC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480990472212480"], "created_at": "2019-08-27T22:41:54.000Z", "id": "1166480990472212480", "author_id": "1133199367656038400", "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166480647096950784"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/jgcn4H7IYt", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1166480647096950784", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480936231460865"], "created_at": "2019-08-27T22:41:42.000Z", "id": "1166480936231460865", "author_id": "83396184", "text": "Esse babaca comemorou como se fosse gol quando a pol\u00edcia matou o sequestrador da ponte. Ele n\u00e3o tem moral nenhuma. https://t.co/jgcn4H7IYt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "Bia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480915473850368"], "created_at": "2019-08-27T22:41:37.000Z", "id": "1166480915473850368", "author_id": "74262225", "text": "Um amigo da Bia, de 16 anos se enforcou, ela est\u00e1 CHOCADA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166480635235569664"], "created_at": "2019-08-27T22:40:30.000Z", "id": "1166480635235569664", "author_id": "1062002486448414720", "text": "e hj no treino q a gente quase se matou jogando para ganhar um pastel, e no final, ningu\u00e9m ganhou nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480523683946496"], "created_at": "2019-08-27T22:40:03.000Z", "id": "1166480523683946496", "author_id": "1000699344", "text": "#Cine Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn   https://t.co/r0pFHvHuFW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166393507562610688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480474795139074"], "created_at": "2019-08-27T22:39:52.000Z", "id": "1166480474795139074", "author_id": "932323860669706241", "text": "RT @dayrolify: dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "42274372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ewalds6", "id": "42274372"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "G. M\u00e1rquez"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Quiroga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166436300125347840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480437008580609"], "created_at": "2019-08-27T22:39:42.000Z", "id": "1166480437008580609", "author_id": "932418843493961730", "text": "@Ewalds6 Un comunista como G. M\u00e1rquez o un suicida como Horacio Quiroga, entre muchos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "bea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480380154798080"], "created_at": "2019-08-27T22:39:29.000Z", "id": "1166480380154798080", "author_id": "1255886881", "text": "bea matou minha vontade de coxinha, sera se eu amohh??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480363771834373"], "created_at": "2019-08-27T22:39:25.000Z", "id": "1166480363771834373", "author_id": "1164629063694245894", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166439267524104192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "lenDja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480361045577728"], "created_at": "2019-08-27T22:39:24.000Z", "id": "1166480361045577728", "author_id": "956944929988759552", "text": "RT @Hennan_comentta: Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e junt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480315780669440"], "created_at": "2019-08-27T22:39:14.000Z", "id": "1166480315780669440", "author_id": "846665570", "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "941365410", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MultiversoTM", "id": "941365410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166275460491296768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480306444079104"], "created_at": "2019-08-27T22:39:11.000Z", "id": "1166480306444079104", "author_id": "2507349385", "text": "@MultiversoTM Escuadr\u00f3n suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "759060135763410944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166426938916900865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480302505713665"], "created_at": "2019-08-27T22:39:10.000Z", "id": "1166480302505713665", "author_id": "1099291774193946624", "text": "@1313_Monica ESQUADR\u00c3O SUICIDA...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480260113846273"], "created_at": "2019-08-27T22:39:00.000Z", "id": "1166480260113846273", "author_id": "4263557847", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1104585242214580224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElSopapeame", "id": "1104585242214580224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166447623609442304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480244674633728"], "created_at": "2019-08-27T22:38:57.000Z", "id": "1166480244674633728", "author_id": "106181516", "text": "@ElSopapeame Un fiscal que se suicida, cuando supuestamente denuncio con \"pruebas\", porque fue a todo los programas a decir y no mostro esas pruebas, con copias o etc. \nY ademas que recibia llamadas de opositores de cambiemos, un dia antes de morir. \n\nDejate de joder, todo esto lo armaron", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479757204234241"], "created_at": "2019-08-27T22:37:00.000Z", "id": "1166479757204234241", "author_id": "234555933", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_palmira", "id": "546903332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166458065123721216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479699972939777"], "created_at": "2019-08-27T22:36:47.000Z", "id": "1166479699972939777", "author_id": "1916860728", "text": "RT @g_palmira: No vamos a tener lugares para abrir tantos centros de acogida como vamos a necesitar gracias a esta pol\u00edtica buenista y suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166479662782078978"], "created_at": "2019-08-27T22:36:38.000Z", "id": "1166479662782078978", "author_id": "160041801", "text": "O gatinho suicida...para bem na minha frente e eu fico esperando ele sair p nao passar por cima parando o tr\u00e2nsito...acho al\u00e9m de doido o bixinho era surdo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1043198260092039169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Bonos"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.5641, "type": "Person", "normalized_text": "El T\u00edtere"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Porota"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 270, "end": 280, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166474820961353729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479655496556546"], "created_at": "2019-08-27T22:36:36.000Z", "id": "1166479655496556546", "author_id": "303557479", "text": "@MiguelPichetto @edufeiok @A24COM Convenza al Presidente que debe dolarizar Ya!!\nDejen caer las leliqs,  paguenla con Bonos\nEl T\u00edtere deja autom\u00e1ticamente el centro de la escena , Porota se suicida, los mercados respaldan y baja autom\u00e1ticamente el riesgo Pais,  Trump y Wall Street apoyar\u00e1 sin dudas esa decison", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479534826414080"], "created_at": "2019-08-27T22:36:07.000Z", "id": "1166479534826414080", "author_id": "1890451177", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3432080747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "inespriorguedes", "id": "3432080747"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166479401388785665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479525909323778"], "created_at": "2019-08-27T22:36:05.000Z", "id": "1166479525909323778", "author_id": "834481259338465287", "text": "@inespriorguedes Se isso acontecer suicida me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166479420758142976"], "created_at": "2019-08-27T22:35:40.000Z", "id": "1166479420758142976", "author_id": "716109932123262976", "text": "minha tia hj falando de uma amiga da minha prima que se suicidou\n\"ah mas pq era t\u00e3o bonita pq fez isso\"\nMAS O QUE BELEZA ADIANTA NISSO???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479205426749441"], "created_at": "2019-08-27T22:34:49.000Z", "id": "1166479205426749441", "author_id": "977925657782050817", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "371424475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166477173055770624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479143611092993"], "created_at": "2019-08-27T22:34:34.000Z", "id": "1166479143611092993", "author_id": "959543839", "text": "@SANGREXENEIZE En champions es suicida, no marca nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "Assassino"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8365, "type": "Organization", "normalized_text": "DPE"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166474217833017344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166479011737980931"], "created_at": "2019-08-27T22:34:03.000Z", "id": "1166479011737980931", "author_id": "809522787073359876", "text": "RT @Metropoles: Assassino confesso foi transferido ao DPE nesta ter\u00e7a-feira. Marin\u00e9sio teria atacado ao menos nove mulheres, sendo que duas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "269808396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Priorefilippo", "id": "269808396"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "CarmeloEnc", "id": "3067642001"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "ElCascabelTRECE", "id": "1140370352"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166453668373323780"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166478816874827776"], "created_at": "2019-08-27T22:33:16.000Z", "id": "1166478816874827776", "author_id": "1474080331", "text": "@Priorefilippo @Pater__Merrin @CarmeloEnc @ElCascabelTRECE Porqu\u00e9 extra\u00f1a raz\u00f3n se suicida @TRECE_es  llevando contertulios tan groseros, relamidos, estomagantes, sectarios y mercenarios del PSOE como el tal Encinas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "20766595", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "meiahora", "id": "20766595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166460376793387008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166478618664550402"], "created_at": "2019-08-27T22:32:29.000Z", "id": "1166478618664550402", "author_id": "173649645", "text": "@meiahora D\u00e1 at\u00e9 pra imaginar como seria se um policial larga o dedo nesses ai. Ia vir o bando dos defensores dizendo que a policia \u00e9 assassina e matou dois jovens desarmados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "345446297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebanFulanito", "id": "345446297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166452710197121024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166478221417861120"], "created_at": "2019-08-27T22:30:54.000Z", "id": "1166478221417861120", "author_id": "231620606", "text": "@EstebanFulanito Yo no soy un troll soy un ciudadano que mira todo lo qu\u00e9 pasa en las redes. Cr\u00edtico del gobierno, pero no suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eduardocarrieri", "id": "82118729"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165041916100120577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166478174764589057"], "created_at": "2019-08-27T22:30:43.000Z", "id": "1166478174764589057", "author_id": "189688913", "text": "RT @eduardocarrieri: @aguedescartoon a esquerda est\u00e1 literalmente suicida ao ponto de destruir o pa\u00eds j\u00e1 que perdeu o controle.... @jairbol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9941, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166478115587145730"], "created_at": "2019-08-27T22:30:29.000Z", "id": "1166478115587145730", "author_id": "3799655177", "text": "to no 11 ep e quando penso que descobri quem matou o bryce percebo que estou errada.\ncarai netflix, para se me torturar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "400911443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Una_Tal_Michu", "id": "400911443"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fnG7SBecp5", "expanded_url": "https://twitter.com/aderezo16/status/1166478053935067137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnG7SBecp5", "media_key": "16_1166478046171471872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166402493976330246"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166478053935067137"], "created_at": "2019-08-27T22:30:14.000Z", "id": "1166478053935067137", "author_id": "343501444", "text": "@Una_Tal_Michu La tipa se suicida porque la violaron y la serie establece que fue por bullying. P\u00e9simo https://t.co/fnG7SBecp5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "721834613484756993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caminhoneyra", "id": "721834613484756993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166473617019998211"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166478027057967105"], "created_at": "2019-08-27T22:30:08.000Z", "id": "1166478027057967105", "author_id": "353335025", "text": "@caminhoneyra Carai se n\u00e3o aparecer quem matou esse menino eu infarto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/zppGgkUvjX", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-diretor-de-thor-ragnarok-estara-no-filme-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166477822849929216"], "created_at": "2019-08-27T22:29:19.000Z", "id": "1166477822849929216", "author_id": "910299433585307648", "text": "Por essa eu n\u00e3o esperava!!\n\nhttps://t.co/zppGgkUvjX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2364881052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166427626665328641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 167, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "neuroanatomia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166477810766143490"], "created_at": "2019-08-27T22:29:16.000Z", "id": "1166477810766143490", "author_id": "848662833365745664", "text": "@carol_scttofrr Kkkk eu acabei the 100 aa ultimas 2 temporadas esse fim de semana c 2 prova q definem meu bimestre em 1 semana sjdnakdnakdnsk(nota pra vc, neuroanatomia \u00e9 legal, s\u00f3 da vontade de se suicida as vzs)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477797193408514"], "created_at": "2019-08-27T22:29:13.000Z", "id": "1166477797193408514", "author_id": "1709224345", "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "158110011", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sorluciacaram", "id": "158110011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166267618564747264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477598551105536"], "created_at": "2019-08-27T22:28:26.000Z", "id": "1166477598551105536", "author_id": "158101417", "text": "@sorluciacaram ..y la mafia llama al \"barco solidario\" para q los recoja. En ese lapso d tiempo pueden esperar un tiempo q va desde minutos hasta d\u00edas. Eres una HIP\u00d3CRITA, porque si les quisieras ayudar, intentar\u00edas por todos los medios q no se embarcar\u00e1n en una aventura suicida. Pero no,...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166477537465327617"], "created_at": "2019-08-27T22:28:11.000Z", "id": "1166477537465327617", "author_id": "886164431637553152", "text": "Beleza nada t\u00e1 dando certo \u00e9 nessa hora que a gente se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1630843398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 314, "end": 336, "tag": "MijaelGLPhijodeladron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166402502222372864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477481165164546"], "created_at": "2019-08-27T22:27:58.000Z", "id": "1166477481165164546", "author_id": "709607721306333184", "text": "@Pusycat2017 @jostipi @ContactoN_ @canalN_ @MijaelGLP @MartinVizcarraC Se le rayo el disco a @rosamariabartra \nPero m\u00e1s r\u00e1pido ir\u00e1 a la c\u00e1rcel el LADR\u00d3N del padre del mozo @MijaelGLP por la lluvia de millones de d\u00f3lares que malverso cuando fue ministro de salud durante el gobierno del SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ! \n#MijaelGLPhijodeladron", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1097864073532923910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diogo_010", "id": "1097864073532923910"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Com\u00e9dia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166476729076072451"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477425087340544"], "created_at": "2019-08-27T22:27:44.000Z", "id": "1166477425087340544", "author_id": "1129184053", "text": "@diogo_010 Com\u00e9dia n\u00e3o \u00e9 de certeza \ud83d\ude02 \u00c9 tipo drama e mist\u00e9rio, na primeira temporada uma gaja suicida se e faz 13 cassetes com as raz\u00f5es para se ter suicidado\nH\u00e1 s\u00e9ries melhores para veres ahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3076997062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "normacastro2005", "id": "3076997062"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "paulin_marra", "id": "1703110536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166347512011210752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477304203218945"], "created_at": "2019-08-27T22:27:16.000Z", "id": "1166477304203218945", "author_id": "279672704", "text": "@normacastro2005 @paulin_marra Se \u00e9 que n\u00e3o matou, viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "Berti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166477296263450625"], "created_at": "2019-08-27T22:27:14.000Z", "id": "1166477296263450625", "author_id": "1088281905601093632", "text": "O v\u00eddeo do Berti dan\u00e7ando brega funk ao som de uma m\u00fasica suicida salvou meu dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "742073081519321088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaviRomero41", "id": "742073081519321088"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Bauti_maggio12", "id": "800197817209761792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166473175355539456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477287795101696"], "created_at": "2019-08-27T22:27:12.000Z", "id": "1166477287795101696", "author_id": "2513129050", "text": "@JaviRomero41 @Bauti_maggio12 Y la vez que hiciste la vuelta carnero en la escalera de afuera del savio con la pierna y el brazo enyesados?? Naa era re suicida el pibe jajajsjqj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477172967522304"], "created_at": "2019-08-27T22:26:44.000Z", "id": "1166477172967522304", "author_id": "382128122", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477126800986112"], "created_at": "2019-08-27T22:26:33.000Z", "id": "1166477126800986112", "author_id": "813367349193510912", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "864636920911056896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "itsmejotaveeh", "id": "1337724243656716290"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3915, "type": "Person", "normalized_text": "pyke"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.3782, "type": "Organization", "normalized_text": "pantheon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166476687745462272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477074107949056"], "created_at": "2019-08-27T22:26:21.000Z", "id": "1166477074107949056", "author_id": "987375127636725761", "text": "@itsmejotaveeh S\u00f3 n\u00f3s e o pyke q n trollamos\nmas infelizmente tinhamos um pantheon sem ult e um kennen suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166477023994400768"], "created_at": "2019-08-27T22:26:09.000Z", "id": "1166477023994400768", "author_id": "976691396", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476934299230208"], "created_at": "2019-08-27T22:25:47.000Z", "id": "1166476934299230208", "author_id": "4045324043", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166439267524104192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7439, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "lenDja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166476889734692864"], "created_at": "2019-08-27T22:25:37.000Z", "id": "1166476889734692864", "author_id": "368022710", "text": "RT @Hennan_comentta: Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e junt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166476775137906688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166476777298046976"], "created_at": "2019-08-27T22:25:10.000Z", "id": "1166476777298046976", "author_id": "282155394", "text": "puede estar por encima de la ley y el orden. O cumplen las normas o se van pa dentro, una salida suave para ellos, pq la mera verdad, deber\u00edan terminar junto al cobarde suicida c/Don Sata. La pr\u00f3xima habr\u00e1 m\u00e1s de un muerto y tu aplaudiendo desde tu jato, as\u00ed no juega Per\u00fa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166431443679162368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476593943994368"], "created_at": "2019-08-27T22:24:26.000Z", "id": "1166476593943994368", "author_id": "973955641177006082", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "727390795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElMagoHS", "id": "727390795"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CataLynch92", "id": "1017467439725056000"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "JulioBarbaro", "id": "163154530"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "Rein"}, {"start": 290, "end": 312, "probability": 0.604, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Tel Aviv"}], "urls": [{"start": 314, "end": 337, "url": "https://t.co/sl4LBaMmsy", "expanded_url": "https://twitter.com/Yavolvemos/status/1166476566471331840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sl4LBaMmsy", "media_key": "3_1166476564147703814"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166469024722694146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476566471331840"], "created_at": "2019-08-27T22:24:20.000Z", "id": "1166476566471331840", "author_id": "986029222404739072", "text": "@ElMagoHS @CataLynch92 @JulioBarbaro A ver acomoda fechas, Peron asumi\u00f3 su primer presidencia en junio del 46,la segunda guerra termina en septiembre del 45,Hitler  se suicida en mayo del 45.\nSi no te ofende te recomiendo un gran libro, escrito por Rein ,historiador y vicepresidente de la Universidad de Tel Aviv https://t.co/sl4LBaMmsy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476550293925888"], "created_at": "2019-08-27T22:24:16.000Z", "id": "1166476550293925888", "author_id": "4045324043", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "92574042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8351, "type": "Place", "normalized_text": "UCI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166417437677510657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476331170881541"], "created_at": "2019-08-27T22:23:24.000Z", "id": "1166476331170881541", "author_id": "137460136", "text": "@carolinapinoc Te entiendo coleguita. Una vez me toc\u00f3 ver en UCI a una pcte. x intento suicida en metro. Fue muy terrible ver c\u00f3mo qued\u00f3 y el profundo dolor de la familia. Lamentablemente falleci\u00f3. Desde ah\u00ed detesto a los insensibles que no son capaces de empatizar con la tristeza de otros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166436562487382018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476311214399494"], "created_at": "2019-08-27T22:23:19.000Z", "id": "1166476311214399494", "author_id": "630859500", "text": "@peterjordan100 Essa inoc\u00eancia \u00e9 quase suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476238904528896"], "created_at": "2019-08-27T22:23:02.000Z", "id": "1166476238904528896", "author_id": "953615537107537921", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476133132578816"], "created_at": "2019-08-27T22:22:36.000Z", "id": "1166476133132578816", "author_id": "2161229313", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476090535227398"], "created_at": "2019-08-27T22:22:26.000Z", "id": "1166476090535227398", "author_id": "816371513565806599", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475957399674880"], "created_at": "2019-08-27T22:21:54.000Z", "id": "1166475957399674880", "author_id": "2885138464", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zQIenPvhey", "expanded_url": "https://www.geekofnerd.com.br/taika-waititi-esta-em-negociacoes-para-entrar-no-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "geekofnerd.com.br/taika-waititi-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BrsLdSUds2", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1166475814130597893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrsLdSUds2", "media_key": "3_1166475811886718976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166475814130597893"], "created_at": "2019-08-27T22:21:20.000Z", "id": "1166475814130597893", "author_id": "752555951291596800", "text": "Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para entrar no elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\nVeja mais em https://t.co/zQIenPvhey https://t.co/BrsLdSUds2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475792664223749"], "created_at": "2019-08-27T22:21:15.000Z", "id": "1166475792664223749", "author_id": "222275297", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166475766395285504"], "created_at": "2019-08-27T22:21:09.000Z", "id": "1166475766395285504", "author_id": "1165753508013977600", "text": "Merm\u00e3o minha sobrinha \u00e9 tipo um bebe suicida, um segundo que deixar ela sozinha, t\u00e1 quase se jogando da escada ou subindo na estante da TV ou mexendo com facas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166475753321574402"], "created_at": "2019-08-27T22:21:06.000Z", "id": "1166475753321574402", "author_id": "59478535", "text": "Se vcs vierem falar que esse caso do cara que matou a Leticia \u00e9 doen\u00e7a eu vou matar voc\u00eaS FALTA DE CAR\u00c1TER N\u00c3O \u00c9 DOEN\u00c7A ISSO \u00c9 MACHISMO \u00c9 HOMEM ESCROTO PARA DE MASCARAR COLOCANDO CULPA EM DOEN\u00c7A DESGRA\u00c7A", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475672333824000"], "created_at": "2019-08-27T22:20:47.000Z", "id": "1166475672333824000", "author_id": "1248291366", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166475557023952898"], "created_at": "2019-08-27T22:20:19.000Z", "id": "1166475557023952898", "author_id": "1148618997656621056", "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "908276139575201792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Leilushhh", "id": "908276139575201792"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "pulitajgb", "id": "133727324"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "PabloRoca1", "id": "420780022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166475330053451776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475497347452928"], "created_at": "2019-08-27T22:20:05.000Z", "id": "1166475497347452928", "author_id": "430911445", "text": "@Leilushhh @pulitajgb @PabloRoca1 Vos haces apolog\u00eda a todo. Se sabe. * Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "836310687114756096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Victor_fram", "id": "836310687114756096"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "thiagodothling", "id": "841087593395691521"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "mpedros0", "id": "869225425666551808"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "samug124", "id": "857381505592635392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166475269856727041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475473750306816"], "created_at": "2019-08-27T22:19:59.000Z", "id": "1166475473750306816", "author_id": "3306268402", "text": "@Victor_fram @pedroaraujo_77 @thiagodothling @mpedros0 @samug124 Se nada me matou no 2, nada me mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "Assassino"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8365, "type": "Organization", "normalized_text": "DPE"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166474217833017344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475465462341633"], "created_at": "2019-08-27T22:19:57.000Z", "id": "1166475465462341633", "author_id": "2395001541", "text": "RT @Metropoles: Assassino confesso foi transferido ao DPE nesta ter\u00e7a-feira. Marin\u00e9sio teria atacado ao menos nove mulheres, sendo que duas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475391999107078"], "created_at": "2019-08-27T22:19:40.000Z", "id": "1166475391999107078", "author_id": "124394735", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "Magisterial"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iNHskRfRsW", "expanded_url": "http://codigotres.com/ver.noticia.php?id=21608#.XWWsYuiRg1I.facebook", "display_url": "codigotres.com/ver.noticia.ph\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166475370339717121"], "created_at": "2019-08-27T22:19:35.000Z", "id": "1166475370339717121", "author_id": "460847939", "text": "Se suicida mujer de 80 a\u00f1os en la Magisterial https://t.co/iNHskRfRsW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BLZbbtR1Tg", "expanded_url": "https://ift.tt/2Lhi2eG", "display_url": "ift.tt/2Lhi2eG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166475321618632705"], "created_at": "2019-08-27T22:19:23.000Z", "id": "1166475321618632705", "author_id": "913752196499607552", "text": "Polic\u00eda: mata a su esposa, suegra e hija y se suicida https://t.co/BLZbbtR1Tg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475136419192832"], "created_at": "2019-08-27T22:18:39.000Z", "id": "1166475136419192832", "author_id": "185484051", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166475091074408450"], "created_at": "2019-08-27T22:18:28.000Z", "id": "1166475091074408450", "author_id": "1049801021218873349", "text": "Las fuerzas armadas constituyen el \u00faltimo recurso del Estado. Es suicida ordenarles enfrentar agresiones en la indefensi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "Assassino"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8365, "type": "Organization", "normalized_text": "DPE"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166474217833017344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475085743607808"], "created_at": "2019-08-27T22:18:27.000Z", "id": "1166475085743607808", "author_id": "44398844", "text": "RT @Metropoles: Assassino confesso foi transferido ao DPE nesta ter\u00e7a-feira. Marin\u00e9sio teria atacado ao menos nove mulheres, sendo que duas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166141008666447872"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/wo13nXl3sK", "expanded_url": "https://twitter.com/SMMJade/status/1166141008666447872", "display_url": "twitter.com/SMMJade/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166475045293760519"], "created_at": "2019-08-27T22:18:17.000Z", "id": "1166475045293760519", "author_id": "1004684959", "text": "Yo no entiendo c\u00f3mo esta maricada tiene m\u00e1s de 8000 likes y despu\u00e9s se quedan en shock cuando alguien se suicida. Dejen de empoderar esta vaina negativa y est\u00fapida. Sean felices y quiten estos pensamientos de su vida, ni los lean que los joden! https://t.co/wo13nXl3sK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15998323", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "savicentini", "id": "15998323"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166432565978435585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474877991305216"], "created_at": "2019-08-27T22:17:37.000Z", "id": "1166474877991305216", "author_id": "54608037", "text": "@savicentini E eu agora fiquei com vontade de estalar o pesco\u00e7o, instinto suicida !?!? rsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474868432482304"], "created_at": "2019-08-27T22:17:35.000Z", "id": "1166474868432482304", "author_id": "385584839", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166474765638471680"], "created_at": "2019-08-27T22:17:10.000Z", "id": "1166474765638471680", "author_id": "1133822819358380032", "text": "Curta aqui se voc\u00ea j\u00e1 :\n\nApanhou no banho\nFicou de Castigo\nBrigou com o irm\u00e3o\nTirou nota vermelha\nmatou aula\ndurmiu na sala de aula\nlevou ocorr\u00eancia (na escola)\nbrigou na rua\nficou at\u00e9 tarde na rua brincando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "Olovorgo"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Kansela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166474719257907206"], "created_at": "2019-08-27T22:16:59.000Z", "geo": {"place_id": "8b16d56e258b0278"}, "id": "1166474719257907206", "author_id": "186915663", "text": "Olovorgo. Estaba viendo un drama porque inclu\u00edan una pareja homosexual, cuando de la nada se me suicida la hermana. Ahora no s\u00e9 si terminar de verlo o Nelson Kansela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474659950473216"], "created_at": "2019-08-27T22:16:45.000Z", "id": "1166474659950473216", "author_id": "125374819", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4826872199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "malucleite537", "id": "4826872199"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "anndre_siilva", "id": "1255693676"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "andr\u00e9"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "ripclaudio"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "ripclaudio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166472869179777024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474562088906752"], "created_at": "2019-08-27T22:16:22.000Z", "id": "1166474562088906752", "author_id": "811391032499781633", "text": "@malucleite537 @anndre_siilva @baibich_martin mano a guria matou o peixe do andr\u00e9, se nao sabe sobre a rela\u00e7\u00e3o abusiva que existia entre os dois, melhor nao sair falando no twitter #ripclaudio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474561782788096"], "created_at": "2019-08-27T22:16:22.000Z", "id": "1166474561782788096", "author_id": "3347526491", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1128718932049833984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paralaforever", "id": "1128718932049833984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166464359830306821"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474553502994434"], "created_at": "2019-08-27T22:16:20.000Z", "id": "1166474553502994434", "author_id": "148045790", "text": "@paralaforever @skarrone_ Son las nro 1 en ayuda al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166474364235276290"], "created_at": "2019-08-27T22:15:35.000Z", "id": "1166474364235276290", "author_id": "174066360", "text": "Pra que matou o cara se ele vai continuar ai com ela?\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166474269188116480"], "created_at": "2019-08-27T22:15:12.000Z", "id": "1166474269188116480", "author_id": "1001195377792610309", "text": "Hermano, dejad de romantizar las enfermedades mentales. Estoy harta de ver el t\u00edpico clich\u00e9 de \"chicx suicida se salva porque el/la prota se enamora de \u00e9l/ella\". Es que si al menos lo hicierais en base a la realidad, bueno, vale, pero NUNCA es el caso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "Assassino"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7737, "type": "Organization", "normalized_text": "DPE"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xOc9JLzQNA", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/maniaco-que-matou-leticia-e-genir-nao-se-lembra-de-outras-vitimas", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/maniaco-que-matou-leticia-e-genir-nao-se-lembra-de-outras-vitimas"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166474217833017344"], "created_at": "2019-08-27T22:15:00.000Z", "id": "1166474217833017344", "author_id": "3331429624", "text": "Assassino confesso foi transferido ao DPE nesta ter\u00e7a-feira. Marin\u00e9sio teria atacado ao menos nove mulheres, sendo que duas perderam a vida #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/xOc9JLzQNA", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474015780802561"], "created_at": "2019-08-27T22:14:12.000Z", "id": "1166474015780802561", "author_id": "886026356806627328", "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4131, "type": "Organization", "normalized_text": "MATERIA"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "DATA SHOW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166473987691601921"], "created_at": "2019-08-27T22:14:05.000Z", "id": "1166473987691601921", "author_id": "50709947", "text": "TEM COACH NA MATERIA O DATA SHOW SE SUICIDOU NA HORA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166473938131673089"], "created_at": "2019-08-27T22:13:53.000Z", "id": "1166473938131673089", "author_id": "1202939731", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1071532243460472834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166470362273583110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "sabito"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "makomo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166473880426426368"], "created_at": "2019-08-27T22:13:39.000Z", "id": "1166473880426426368", "author_id": "1071532243460472834", "text": "tanjiro, querido, se tu n\u00e3o matares o dem\u00f3nio que matou o sabito e a makomo eu mesma te mato :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 34, "end": 52, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qWVv064JD7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC0ZqV", "display_url": "dlvr.it/RC0ZqV"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9trZm9wFD5", "expanded_url": "https://twitter.com/portafoliover/status/1166473863980470272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9trZm9wFD5", "media_key": "3_1166473862344609792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166473863980470272"], "created_at": "2019-08-27T22:13:35.000Z", "id": "1166473863980470272", "author_id": "759176335268786176", "text": "Nathan Fillion se une a la cinta \"Escuadr\u00f3n Suicida 2 \" https://t.co/qWVv064JD7 https://t.co/9trZm9wFD5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "LATINOAMERICA"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/nCQ4RFwkJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/tremendomuffin/status/1166301316412596224", "display_url": "twitter.com/tremendomuffin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166473705532379136"], "created_at": "2019-08-27T22:12:58.000Z", "id": "1166473705532379136", "author_id": "1018225339716308994", "text": "pero es hispanohablante, donde vieron k en geograf\u00eda te marquen espa\u00f1a en LATINOAMERICA ??? le digo esto a mi profe y se suicida https://t.co/nCQ4RFwkJ7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "m\ud83c\udd70\ufe0fri \u2b50\ufe0f", "id": "709190924262350848", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1187, "tweet_count": 15871, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "mxriferris"}, {"verified": false, "name": "Tamirriqui", "id": "853895641", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1102, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "username": "PalmMonAmour"}, {"verified": false, "name": "Oquefazerns", "id": "1159269171412242432", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 138, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "oquefazerns"}, {"verified": false, "name": "Glau\ud83d\udc36", "id": "54708596", "public_metrics": {"followers_count": 8621, "following_count": 2153, "tweet_count": 63048, "listed_count": 33}, "location": "Curitiba, Couto Pereira ", "username": "Glaucoxa"}, {"verified": false, "name": "Don Guilherme Antu\u00f1es", "id": "52811440", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 380, "tweet_count": 7984, "listed_count": 0}, "username": "gui_ferraz"}, {"verified": false, "name": "Diego Araya Q. NO AL TPP-11", "id": "1957584032", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 443, "tweet_count": 4952, "listed_count": 1}, "location": "Lo espejo Santiago de Chile", "username": "diegosierra346"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ricardo Tr\u00f3stel Provoste", "id": "1866188952", "public_metrics": {"followers_count": 9554, "following_count": 5533, "tweet_count": 99457, "listed_count": 15}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "RicardoTrostelP"}, {"verified": false, "name": "francisca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3855675323", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1607, "tweet_count": 44066, "listed_count": 5}, "location": "chile ", "username": "kerrast"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Rivas Martin", "id": "430558972", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 388, "tweet_count": 5728, "listed_count": 3}, "location": "Aldeatejada -Santiago de Chile", "username": "gabrielrima"}, {"verified": false, "name": "PLAYERO\u2600\ufe0fOstende , Pincha\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9LyF\u26a1", "id": "1710560101", "public_metrics": {"followers_count": 5558, "following_count": 6113, "tweet_count": 254878, "listed_count": 19}, "location": "ISLAS MALVINAS ,ARGENTINA", "username": "willyzubeldia"}, {"verified": false, "name": "Cacho Cuervo", "id": "186912015", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212424, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "barci_2010"}, {"verified": false, "name": "Nijash-Ali Morrison", "id": "72461442", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1166, "tweet_count": 18495, "listed_count": 0}, "username": "arieleltraidor"}, {"verified": false, "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "103059095", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}, "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "username": "RudyPetrikowski"}, {"verified": false, "name": "Jorge Luenda", "id": "881361771197583360", "public_metrics": {"followers_count": 5907, "following_count": 5736, "tweet_count": 198451, "listed_count": 38}, "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "username": "Jorgeluenda"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "Luis Acevedo", "id": "1068560257", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 70, "tweet_count": 6736, "listed_count": 3}, "location": "Providencia", "username": "l_acv2"}, {"verified": false, "name": "JANO \u262d\u20e0 \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "952998011164078080", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1256, "tweet_count": 24091, "listed_count": 2}, "username": "antizurdos999"}, {"verified": false, "name": "francone marisa", "id": "947262590", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1860, "tweet_count": 54440, "listed_count": 10}, "username": "franconemarisa"}, {"verified": false, "name": "Rai Storia", "id": "369569297", "public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}, "username": "RaiStoria"}, {"verified": false, "name": "florcita", "id": "2874681340", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 195, "tweet_count": 16762, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina ", "username": "florrsantoss"}, {"verified": false, "name": "becky\ud83d\udc1e", "id": "290006475", "public_metrics": {"followers_count": 3514, "following_count": 2749, "tweet_count": 116470, "listed_count": 19}, "location": "writer", "username": "l4rrypotter"}, {"verified": false, "name": "Estacion", "id": "1067532846158553088", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 164, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "Estacio10626466"}, {"verified": true, "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "3246575662", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1929, "tweet_count": 9332, "listed_count": 164}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "diego_ibanezc"}, {"verified": false, "name": "Moravero", "id": "271678835", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 547, "tweet_count": 5248, "listed_count": 1}, "username": "vmoralescalde"}, {"verified": false, "name": "BiancaLizz", "id": "2312793895", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 179, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "BiancaFilipic"}, {"verified": false, "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"followers_count": 80645, "following_count": 1116, "tweet_count": 162714, "listed_count": 211}, "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "username": "AAssembleBR"}, {"verified": false, "name": "Vaz\ud83d\udc0d", "id": "998368990165692421", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 812, "tweet_count": 10738, "listed_count": 0}, "location": "RS", "username": "_gabivazz"}, {"verified": false, "name": "Avelino", "id": "1158085582272237570", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 195, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Avelino4546"}, {"verified": false, "name": "Fl", "id": "1049494295932297216", "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 1086, "tweet_count": 26369, "listed_count": 1}, "location": "Rapel ", "username": "FlamencaSt"}, {"verified": false, "name": "L\u039eL\u039eL\u2694\ufe0f", "id": "118409034", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1142, "tweet_count": 325027, "listed_count": 36}, "location": "Temuco - Chile", "username": "lelelx"}, {"verified": false, "name": "Hoyos Peatonales", "id": "746540422802055168", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 535, "tweet_count": 39413, "listed_count": 11}, "location": "Chile", "username": "Hoyospeatonales"}, {"verified": false, "name": "Habitante da Nova Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "804102425019904000", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1186, "tweet_count": 11658, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "elton_aranha"}, {"verified": false, "name": "Maxt'a", "id": "226781908", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "location": "Per\u00fa", "username": "Imapax"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "Chappanchi"}, {"verified": false, "name": "Raf", "id": "1052277858423451648", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 37, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "username": "Raf23711006"}, {"verified": false, "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "2764514583", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 63, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "stark_ariel"}, {"verified": false, "name": "\u25fc", "id": "65355932", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 342, "tweet_count": 36455, "listed_count": 0}, "username": "hborbolena"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "32525524", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 231, "tweet_count": 3302, "listed_count": 3}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "cafur"}, {"verified": false, "name": "samu", "id": "1107441848019308548", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2685, "tweet_count": 98300, "listed_count": 0}, "username": "samu17987456"}, {"verified": false, "name": "Jacqueline Carrasco \ud83c\udf33 38%", "id": "239189526", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 127, "tweet_count": 5431, "listed_count": 0}, "username": "Jacki_dudu"}, {"verified": false, "name": "Orange Caido \ud83d\ude35\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udea6", "id": "864984608", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 283, "tweet_count": 12239, "listed_count": 6}, "location": "Maya Guaya", "username": "ChinitaOrange"}, {"verified": false, "name": "based javo", "id": "27159225", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 228, "tweet_count": 34681, "listed_count": 2}, "location": "he/him", "username": "javovargasGG"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33Nilda Weinberger\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "494479888", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1187, "tweet_count": 28308, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "username": "NildaWei"}, {"verified": false, "name": "Caro \ud83c\udf32 C.", "id": "92574042", "public_metrics": {"followers_count": 35830, "following_count": 13671, "tweet_count": 254488, "listed_count": 139}, "location": "Santiago, Chile", "username": "carolinapinoc"}, {"verified": false, "name": "Rom\u00e1ntico-Viajero", "id": "1126600884098670598", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 213, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "username": "Alexand39895826"}, {"verified": false, "name": "Ariel \u270c\u270c", "id": "789087324265218048", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4438, "tweet_count": 141400, "listed_count": 5}, "location": "Macri andate a la MIERDA ", "username": "Ariel_CARP82"}, {"verified": false, "name": "Slippin' Jimmy", "id": "1476311317", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 416, "tweet_count": 18476, "listed_count": 0}, "username": "Matichacoff"}, {"verified": false, "name": "Frederico Krepe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf40", "id": "168910724", "public_metrics": {"followers_count": 9158, "following_count": 3281, "tweet_count": 35359, "listed_count": 23}, "username": "Fredkrepe"}, {"verified": false, "name": "Dennys Zimmermann", "id": "237809735", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1136, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}, "location": "Rio, SP", "username": "ZimmermanDennys"}, {"verified": false, "name": "ConcienciaInconcient", "id": "186168822", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2089, "tweet_count": 54078, "listed_count": 16}, "location": "Iquique", "username": "Avatar_TKD"}, {"verified": false, "name": "#SoyViolentista", "id": "1000120337978347521", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 0, "tweet_count": 5061, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "soyviolentista"}, {"verified": false, "name": "Puede Fallar", "id": "1118966359940055041", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 154, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra", "username": "fallarpuede1"}, {"verified": false, "name": "Julio A. Piekarz", "id": "3853821639", "public_metrics": {"followers_count": 8097, "following_count": 969, "tweet_count": 9313, "listed_count": 109}, "username": "JulioPiekarz"}, {"verified": false, "name": "Amelia Saxer", "id": "1021908030403878912", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 2986, "tweet_count": 306815, "listed_count": 2}, "username": "AmeliaSaxer"}, {"verified": false, "name": "julita tiesa \ud83d\udc31", "id": "3253019440", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2436, "tweet_count": 24564, "listed_count": 2}, "location": "Zadar", "username": "JulitaTiesa"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Solano", "id": "59040181", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 3039, "tweet_count": 15043, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Chile", "username": "AndresSolano"}, {"verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "id": "200348577", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "username": "cituc"}, {"verified": false, "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07", "id": "2237379685", "public_metrics": {"followers_count": 10769, "following_count": 202, "tweet_count": 489906, "listed_count": 147}, "location": "Donde usted desee", "username": "PACIFICADOR2040"}, {"verified": false, "name": "Capitalista", "id": "69894035", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 788, "tweet_count": 38502, "listed_count": 5}, "location": "Las Vegas, NV", "username": "Capitalista2021"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "541201365", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 793, "tweet_count": 31014, "listed_count": 2}, "location": "no hay se\u00f1al!!", "username": "diego938383"}, {"verified": false, "name": "Nicopaisa", "id": "232047750", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 273, "tweet_count": 126053, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "NicopaisaS"}, {"verified": false, "name": "Mariano Belta", "id": "1060332359617273857", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 60, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "username": "clear82199"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude37Kichib\u014dshi Raccoon\ud83d\ude37", "id": "227062336", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2067, "tweet_count": 152607, "listed_count": 3}, "location": "chinconcuactepec", "username": "LudwigJoz"}, {"verified": false, "name": "Aranza G.A", "id": "1016383460234035203", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 260, "tweet_count": 3235, "listed_count": 4}, "location": "cdmx", "username": "ari_alviteg"}, {"verified": false, "name": "palisnake", "id": "32229981", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 357, "tweet_count": 9066, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "palisnake"}, {"verified": false, "name": "Carolita\ud83d\udc9a", "id": "201517765", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 2220, "tweet_count": 41120, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Andy_2782"}, {"verified": false, "name": "Sonia Fortuna", "id": "2765706388", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 6698, "tweet_count": 477620, "listed_count": 41}, "location": "La Pampa, Argentina", "username": "Mksv33"}, {"verified": false, "name": "\u270cTeresitaSilva\u270c", "id": "110325813", "public_metrics": {"followers_count": 18754, "following_count": 17687, "tweet_count": 436697, "listed_count": 109}, "location": "Paran\u00e1", "username": "LTeresitaSilva"}, {"verified": false, "name": "mari \u2b50\ufe0f", "id": "840782680857989120", "public_metrics": {"followers_count": 10364, "following_count": 10605, "tweet_count": 59366, "listed_count": 18}, "username": "mwriliacevans"}, {"verified": false, "name": "Diario Angelopolitano", "id": "826142830276071428", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 440, "tweet_count": 61896, "listed_count": 31}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "DAngelopolitano"}, {"verified": false, "name": "V\u00edt\u00f8r", "id": "993696774", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 296, "tweet_count": 44895, "listed_count": 2}, "username": "o_reguila"}, {"verified": false, "name": "jo\u0101o", "id": "281225798", "public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 1478, "tweet_count": 167590, "listed_count": 44}, "location": "Portugal", "username": "certezamente"}, {"verified": false, "name": "Fearless Panda", "id": "918556906364526593", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 335, "tweet_count": 30670, "listed_count": 1}, "location": "@bakamoyashii", "username": "SejaMinhaWaifu"}, {"verified": false, "name": "diogo henrique", "id": "2201133155", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 631, "tweet_count": 12528, "listed_count": 4}, "location": "lisbon ", "username": "aeonart_"}, {"verified": false, "name": "Hira", "id": "1155285302329643011", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 116, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "username": "patapreta"}, {"verified": false, "name": "rolando zanetta", "id": "145063931", "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 3304, "tweet_count": 122871, "listed_count": 17}, "location": "ROSARIO SANTA FE ARGENTINA", "username": "roo_z80"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Rodriguez Grunert", "id": "51448697", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2948, "tweet_count": 62492, "listed_count": 1}, "location": "La Serena / Chile", "username": "alerodgrunert"}, {"verified": false, "name": "enrique fern\u00e1ndez", "id": "24373438", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 6652, "tweet_count": 121683, "listed_count": 62}, "location": " Chile", "username": "enrique2009"}, {"verified": false, "name": "serial chiller", "id": "157113121", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 471, "tweet_count": 40673, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires", "username": "ricaschikas"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdJorge Ikeda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "15237247", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 3270, "tweet_count": 86742, "listed_count": 18}, "location": "nowhere", "username": "jorgeikeda"}, {"verified": false, "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea", "id": "4389197775", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 722, "tweet_count": 18484, "listed_count": 3}, "location": "santa cruz", "username": "logvz_"}, {"verified": false, "name": "\u039c\u03b5\u03bb\u03c4\u03c3\u03b9\u03ac\u00ae", "id": "2550537928", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 126, "tweet_count": 25825, "listed_count": 0}, "location": "Costa Verde, Rio de Janeiro", "username": "meltsial"}, {"verified": false, "name": "Leftrarunahuelmoreno", "id": "391048810", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 4995, "tweet_count": 39502, "listed_count": 3}, "location": "santiago chile", "username": "victorleon1917"}, {"verified": false, "name": "C@ri\u00f1os C@rlos", "id": "259302197", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 410, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "username": "CarinosCarlos"}, {"verified": false, "name": "Silvillana Favorita", "id": "227875864", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 3864, "tweet_count": 3118, "listed_count": 3}, "username": "Silvia_Elita"}, {"verified": false, "name": "choronavirus", "id": "52506254", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 517, "tweet_count": 121011, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "alinedcosta"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83c\udf37 naruto arc", "id": "592993772", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 1033, "tweet_count": 46091, "listed_count": 12}, "location": "\u27b3 slytherin | capricorn", "username": "ancorvgil"}, {"verified": false, "name": "LRVB \ud83c\udf1f", "id": "821075712232882176", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 201, "tweet_count": 7158, "listed_count": 0}, "username": "LRVB_"}, {"verified": false, "name": "Drudas", "id": "896267846451376128", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 283, "tweet_count": 2381, "listed_count": 1}, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "username": "_drudas"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 abaddon \ud83c\udf83", "id": "987052446437597184", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 224, "tweet_count": 9126, "listed_count": 1}, "location": "Porto, Portugal", "username": "justqueenofhell"}, {"verified": false, "name": "Marina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "346849261", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 480, "tweet_count": 83951, "listed_count": 3}, "location": "Danielle Vit\u00f3ria \u2764", "username": "_mahds"}, {"verified": false, "name": "Jeral Morales", "id": "1058888122803609600", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 847, "tweet_count": 58236, "listed_count": 0}, "username": "morales_jeral"}, {"verified": false, "name": "thio thi EST\u00c1 VIVO E BEM EXTRAVAGANTE \ud83d\udc17", "id": "271608121", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 791, "tweet_count": 113086, "listed_count": 11}, "location": "em algum lugar de S\u00e3o Paulo", "username": "brodithiago"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "alter luiz", "id": "1140388823706329088", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 482, "tweet_count": 26065, "listed_count": 3}, "username": "umluizai"}, {"verified": false, "name": "sarinhah do IBGE \ud83d\udcda", "id": "1059805553722081282", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1471, "tweet_count": 8887, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dinosarah_rawr"}, {"verified": false, "name": "Ziamel", "id": "950571851394310144", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 4964, "tweet_count": 14175, "listed_count": 0}, "username": "_ziamel"}, {"verified": false, "name": "Nacho", "id": "47483420", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2638, "tweet_count": 50028, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "username": "nachoerra_"}, {"verified": false, "name": "delia vergara", "id": "1334443873", "public_metrics": {"followers_count": 24149, "following_count": 1291, "tweet_count": 57026, "listed_count": 87}, "location": "Santiago, Chile", "username": "deliaconectada"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Astorga", "id": "72713329", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 5084, "tweet_count": 24737, "listed_count": 9}, "location": "Iquique, Alto Hospicio", "username": "jlastorga"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u2113\u2202\u00a1\u10e6", "id": "1629407047", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 879, "tweet_count": 69386, "listed_count": 2}, "username": "aldaanasoledad"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "id": "881404063706959872", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "agusbuyatti"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Carvalho", "id": "260853698", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1521, "tweet_count": 14360, "listed_count": 21}, "location": "Brasil", "username": "Gabo__Carvalho"}, {"verified": false, "name": "luiz", "id": "2845353868", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 168, "tweet_count": 113732, "listed_count": 26}, "location": "homeless", "username": "LuizComassetto"}, {"verified": true, "name": "PAPELPOP", "id": "7751462", "public_metrics": {"followers_count": 440009, "following_count": 1603, "tweet_count": 90708, "listed_count": 1384}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "username": "papelpop"}, {"verified": false, "name": "El Zulo", "id": "1050523713450516482", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "ElZulo3"}, {"verified": false, "name": "Danielle Nunes", "id": "811865785", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 198, "tweet_count": 103380, "listed_count": 8}, "location": "Gotham City", "username": "srwayne_"}, {"verified": false, "name": "Lean", "id": "1110068685308391424", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 279, "tweet_count": 2046, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "leaadorizzi"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd08\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud83e\udd8b", "id": "1055551273", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1227, "tweet_count": 55868, "listed_count": 1}, "username": "Ernestina_Elli"}, {"verified": false, "name": "-1 dia", "id": "75689136", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 185, "tweet_count": 38924, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "1mokona"}, {"verified": false, "name": "HL Facebook\u2122", "id": "842155271405350912", "public_metrics": {"followers_count": 13540, "following_count": 13315, "tweet_count": 178806, "listed_count": 43}, "location": "twitter.com/HLfavorito", "username": "HLfavorito2"}, {"verified": false, "name": "Rafaella Duarte", "id": "870411553501323264", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 171, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}, "location": "Sete Lagoas, Brasil", "username": "rafa_dlanza2"}, {"verified": false, "name": "Ang\u00e9lica", "id": "1074818942051540993", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 2010, "tweet_count": 61412, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "_hijademinero"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Morales (100% BASVRERO \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50)", "id": "2770396150", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 213, "tweet_count": 20562, "listed_count": 2}, "username": "raulricharte81"}, {"verified": false, "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "name": "The fool on the hill", "id": "423069699", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 601, "tweet_count": 2836, "listed_count": 1}, "location": "Milky way", "username": "el_frigio"}, {"verified": true, "name": "Juliana Fitzgerald", "id": "60247069", "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "location": "Colombia", "username": "Julianitra"}, {"verified": false, "name": "Don Sajino", "id": "3220635600", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1020, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas, Peru", "username": "jjvargasrojas"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498794, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "name": "Ander Moraes\ud83d\udee1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10", "id": "1143044730722410497", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 2259, "tweet_count": 65517, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "andergleisonrr"}, {"verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4668939, "following_count": 151, "tweet_count": 565911, "listed_count": 7117}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "name": "SauloF\u00ea", "id": "923227267551162368", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 133, "tweet_count": 2622, "listed_count": 0}, "username": "Saulofe01"}, {"verified": false, "name": "Federico Escallier \ud83d\ude9c \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2318112896", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 523, "tweet_count": 120164, "listed_count": 28}, "location": "#Peronia", "username": "Sinceron1973"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "176995634", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 536, "tweet_count": 4812, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "Digorcc"}, {"verified": true, "name": "Rafinha Bastos", "id": "18297088", "public_metrics": {"followers_count": 11379642, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 23806}, "location": "Brasil", "username": "rafinhabastos"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "1025727567905648640", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 928, "tweet_count": 13549, "listed_count": 18}, "username": "rhaenyrax"}, {"verified": false, "name": "MARI\u00c1NGELES", "id": "257420853", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 396, "tweet_count": 10020, "listed_count": 0}, "username": "maccam3000"}, {"verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "username": "vox_es"}, {"verified": false, "name": "BRosario", "id": "723173593702621184", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 175, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "username": "rosario_pe_28"}, {"verified": false, "name": "Silvia Pe\u00f1a Fernandez", "id": "163506704", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 2008, "tweet_count": 58657, "listed_count": 55}, "location": "Llaullao Castro Chiloe ", "username": "spenaf"}, {"verified": false, "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "id": "103957783", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "CarolinCacao777"}, {"verified": false, "name": "MATINSEC", "id": "1588739923", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 375, "tweet_count": 15711, "listed_count": 0}, "location": "Sargento Cabral", "username": "CorteseMati"}, {"verified": false, "name": "Don Vito", "id": "4480089023", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1594, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Falucho1125"}, {"verified": false, "name": "EsdificilserEli\u2764\ufe0f", "id": "325734903", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 366, "tweet_count": 17373, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "Elita_Gonzalez"}, {"verified": false, "name": "i", "id": "4755185554", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 373, "tweet_count": 128403, "listed_count": 8}, "location": "Lisbon, Portugal", "username": "iagocaugusto"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude88\ud835\ude70\ud835\ude7d \ud835\ude73\ud835\ude78\ud835\ude74\ud835\ude76\ud835\ude7e", "id": "385520815", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 741, "tweet_count": 43419, "listed_count": 6}, "location": "Brooklyn, NY", "username": "yaandiegu"}, {"verified": true, "name": "El Universal", "id": "6015212", "public_metrics": {"followers_count": 5240367, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574723, "listed_count": 19408}, "username": "ElUniversal"}, {"verified": false, "name": "renzo reyes", "id": "2463550597", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 672, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "username": "renzoreyor"}, {"verified": false, "name": "Milagros Salazar", "id": "764219808145629184", "public_metrics": {"followers_count": 43974, "following_count": 451, "tweet_count": 4012, "listed_count": 101}, "username": "msalazarcongres"}, {"verified": false, "name": "Kaifin", "id": "151706331", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 984, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "location": "Aion", "username": "Kaiifin"}, {"verified": false, "name": "luanne", "id": "1055999759092248576", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 3023, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}, "username": "luannelps"}, {"verified": false, "name": "g1", "id": "1317995251", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 211, "tweet_count": 7436, "listed_count": 0}, "location": "Candiota, Brasil", "username": "g1an___"}, {"verified": false, "name": "0800 bryson tiller", "id": "3087476727", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 320, "tweet_count": 350241, "listed_count": 11}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ilovemytrapsoul"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "Armando Esteban Quito", "id": "1031581925088079872", "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 4113, "tweet_count": 30477, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "DalesioFabio"}, {"verified": false, "name": "Mano A Mano", "id": "885915309508636673", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 340, "tweet_count": 12441, "listed_count": 0}, "username": "manoamano57"}, {"verified": false, "name": "Eduardo M. D Andrea \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "id": "2733490341", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 3036, "tweet_count": 100678, "listed_count": 0}, "username": "edusfe531"}, {"verified": false, "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "id": "1462821571", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90063, "listed_count": 8}, "location": "Santa Rita, Brasil", "username": "WilliamsHenriq"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Sol", "id": "159941462", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 716, "tweet_count": 62123, "listed_count": 2}, "username": "SolGimenezSL"}, {"verified": false, "name": "FLOR GARNICA \ud83c\udf3b", "id": "1535471394", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 261, "tweet_count": 18116, "listed_count": 0}, "location": "Longchamps, Buenos Aires", "username": "FlorGarnica12"}, {"verified": false, "name": "J\u00fa", "id": "488419164", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 697, "tweet_count": 65196, "listed_count": 3}, "location": "Rio do Sul, Brasil", "username": "JuuGuimaraess_"}, {"verified": false, "name": "Par\u00eds.cl me ESTAF\u00d3", "id": "17030794", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1311, "tweet_count": 63220, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile ", "username": "varo_"}, {"verified": false, "name": "Quetzalli_Montoya", "id": "133440778", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 303, "tweet_count": 9594, "listed_count": 1}, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "HeidiTrech"}, {"verified": true, "name": "Carlos Ann", "id": "134761203", "public_metrics": {"followers_count": 7981, "following_count": 71, "tweet_count": 8121, "listed_count": 80}, "username": "carlosann"}, {"verified": false, "name": "\u2606\ua9c1\u0f12Ahle\u0f12\ua9c2\u2606", "id": "51802169", "public_metrics": {"followers_count": 10708, "following_count": 4155, "tweet_count": 99187, "listed_count": 89}, "location": ".", "username": "un_candadito"}, {"verified": false, "name": "El Inge \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "820989431813316609", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 459, "tweet_count": 6824, "listed_count": 1}, "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "username": "Ingetuitero"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "id": "234925755", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "location": "Peronia, Banaland", "username": "_DagnyTaggart_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7No al Aborto\ud83d\udc99 \ud83d\udc99LAS DOS VIDAS\ud83d\udc99", "id": "200710475", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1298, "tweet_count": 540870, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "Aiedayl"}, {"verified": false, "name": "Antonio Mascardi", "id": "826806695431172096", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "antoniomascardi"}, {"verified": false, "name": "DC GEEK HOUSE", "id": "2220871147", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 685, "tweet_count": 13859, "listed_count": 35}, "username": "UniversoDCComic"}, {"verified": false, "name": "Ezker", "id": "85844177", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 696, "tweet_count": 4708, "listed_count": 3}, "location": "Genova", "username": "Ezker"}, {"verified": false, "name": "Antonio Mart\u00ednez B.", "id": "48167229", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2251, "tweet_count": 33835, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "username": "ALMB4Life"}, {"verified": false, "name": "Dinorah Aranguren", "id": "103099590", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1598, "tweet_count": 26162, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 10.19773,-71.325219", "username": "arangurendi"}, {"verified": false, "name": "\u2728\ud835\udd10\ud835\udd22\ud835\udd36 \ud83d\udc9e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf78\ud83d\udeac", "id": "1315917852", "public_metrics": {"followers_count": 40815, "following_count": 31156, "tweet_count": 257730, "listed_count": 42}, "location": "#\ud835\udd19\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c \ud83d\udd25\ud83e\udd80\ud83d\udc8b Te sigue.", "username": "MeyTango_"}, {"verified": false, "name": "jose perales", "id": "381594645", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 2175, "tweet_count": 92085, "listed_count": 12}, "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "username": "joseperales07"}, {"verified": false, "name": "meira", "id": "926183576982474752", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1584, "tweet_count": 21518, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e2ndido de Abreu ", "username": "felipemeirag"}, {"verified": false, "name": "cbell", "id": "453007359", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3385, "tweet_count": 369852, "listed_count": 43}, "username": "claudiagcbell"}, {"verified": false, "name": "Matheus? o Hip\u00f3lito!", "id": "759536271706456089", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 762, "tweet_count": 9537, "listed_count": 1}, "location": "Governador Celso Ramos, Brasil", "username": "queen_theus"}, {"verified": false, "name": "MiBartolito", "id": "959978138385158144", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1283, "tweet_count": 5083, "listed_count": 0}, "username": "MBartolito"}, {"verified": false, "name": "Nancy Vercellino", "id": "287052537", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 227, "tweet_count": 24095, "listed_count": 0}, "username": "NancyVercellino"}, {"verified": false, "name": "Hugo Alberto Rojas", "id": "782719063168544768", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 79, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "username": "Telhugos"}, {"verified": false, "name": "MC Change", "id": "336933461", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 335, "tweet_count": 199296, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mhkerry75"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc14\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28... \u2708\ud83c\udfc1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3246905751", "public_metrics": {"followers_count": 9146, "following_count": 1000, "tweet_count": 429848, "listed_count": 5}, "location": "Nowhere Man ", "username": "Vbluesciudadano"}, {"verified": false, "name": "Anete", "id": "112170880", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1968, "tweet_count": 88504, "listed_count": 4}, "location": "\u65e5\u672c", "username": "kenjianete"}, {"verified": true, "name": "Chico Pinheiro", "id": "51282549", "public_metrics": {"followers_count": 522837, "following_count": 2236, "tweet_count": 32993, "listed_count": 1069}, "location": "Recanto dos Nefelibatas", "username": "chico_pinheiro"}, {"verified": false, "name": "@Maryjose16", "id": "81696541", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1074, "tweet_count": 20878, "listed_count": 0}, "location": "Sioux City, IA", "username": "Maryjose16"}, {"verified": false, "name": "Manta Vev\u00e9h \ud83c\udfca\ud83c\udfc4\u2122", "id": "36286588", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1367, "tweet_count": 56508, "listed_count": 22}, "location": "Direcci\u00f3n: Enrique Segoviano", "username": "MantaNegra"}, {"verified": false, "name": "Sannder", "id": "14817808", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 2661, "tweet_count": 173629, "listed_count": 62}, "location": "Villatripas de Abajo", "username": "sannder"}, {"verified": false, "name": "Ivanca", "id": "968843172427296768", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 946, "tweet_count": 31468, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Martin_ivanca"}, {"verified": false, "name": "Antonio Morales", "id": "1432145028", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1285, "tweet_count": 23115, "listed_count": 0}, "username": "Tikio7"}, {"verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "id": "774453643248488448", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Henrique", "id": "816479179227140102", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 911, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "location": "Santa Luzia, Brasil", "username": "Gabrielhenr1921"}, {"verified": false, "name": "Malvad\u00e3o", "id": "2678136602", "public_metrics": {"followers_count": 11035, "following_count": 498, "tweet_count": 172497, "listed_count": 35}, "location": "G\u00e1vea", "username": "MengaoedoFla"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Cianelli", "id": "3331697187", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 499, "tweet_count": 8773, "listed_count": 0}, "username": "acianellif"}, {"verified": false, "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "name": "Supreme Wami Peluchito\ud83d\udd3b", "id": "534751440", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2462, "tweet_count": 240618, "listed_count": 14}, "location": "Patria Canaria. ", "username": "Eradarn"}, {"verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564268, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "name": "Entretenimiento La Rep\u00fablica", "id": "371979514", "public_metrics": {"followers_count": 69160, "following_count": 889, "tweet_count": 186294, "listed_count": 303}, "location": "Per\u00fa", "username": "LRTendencias"}, {"verified": false, "name": "Alirio J. Leal\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "id": "932418843493961730", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 5002, "tweet_count": 83919, "listed_count": 2}, "location": "Dalcahue, Chile", "username": "AlirioJLeal1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a", "id": "848049124809289728", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 498, "tweet_count": 51483, "listed_count": 2}, "location": "mylilipe", "username": "boofairly"}, {"verified": false, "name": "Leo", "id": "2729899766", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 344, "tweet_count": 4141, "listed_count": 0}, "username": "pedazoodeputa"}, {"verified": false, "name": "Yung Beef", "id": "917275530084405248", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 304, "tweet_count": 7067, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca, Guanajuato", "username": "Ricardo140602"}, {"verified": false, "name": "Quem sou eu ?", "id": "724766805294764032", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 448, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "dj_pereir"}, {"verified": false, "name": "Pangolim putinho \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "979446701877493761", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 778, "tweet_count": 8583, "listed_count": 1}, "location": "na terra p\u00f3s governo global. ", "username": "PangolimM"}, {"verified": false, "name": "Colegio QF y BQ Regional Iquique", "id": "1138575451889250304", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 164, "tweet_count": 561, "listed_count": 1}, "location": "Iquique, Chile", "username": "QfIqq"}, {"verified": false, "name": "Igor Fabricio", "id": "195968896", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 326, "tweet_count": 11210, "listed_count": 0}, "username": "igorfabricio19"}, {"verified": false, "name": "Thalles", "id": "3042111564", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 211, "tweet_count": 6279, "listed_count": 1}, "username": "thallesbotelho"}, {"verified": false, "name": "S\u1d00\u0274\u0262\u1d0f \u2740", "id": "1165101043560189952", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 208, "tweet_count": 599, "listed_count": 1}, "location": "\u050b\u03b9\u027e\u03b1\u03b9\u0199\u03c3\u019a\u0282\u03c5", "username": "Sango_Sanguito"}, {"verified": false, "name": "Suzky \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "278530678", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3705, "tweet_count": 7757, "listed_count": 0}, "username": "SuzkyVox"}, {"verified": false, "name": "Despreciable Energ\u00fameno", "id": "721391431617613824", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 309, "tweet_count": 19573, "listed_count": 1}, "username": "SergioBetoCR"}, {"verified": false, "name": "Jean Cavion", "id": "150475550", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 99, "tweet_count": 6956, "listed_count": 4}, "location": "BRASIL", "username": "JEANSDMF"}, {"verified": false, "name": "Na\u00e7\u00e3o Marvel", "id": "1058197229779980290", "public_metrics": {"followers_count": 638527, "following_count": 101, "tweet_count": 67400, "listed_count": 514}, "location": "\u2709\ufe0f nacaomarvelofc@gmail.com", "username": "nacaomarveI"}, {"verified": false, "name": "Mario Salda\u00f1a", "id": "38327136", "public_metrics": {"followers_count": 8351, "following_count": 313, "tweet_count": 26171, "listed_count": 24}, "location": "Lima, Peru", "username": "MarioSaldanaG"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo.", "id": "1051972450655891456", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 621, "tweet_count": 54877, "listed_count": 1}, "username": "slowjop"}, {"verified": false, "name": "Ecopablo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1054809051895382016", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 154, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "username": "Ecopablo1"}, {"verified": false, "name": "indecisa", "id": "880953101661941760", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 388, "tweet_count": 4270, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ancrs_"}, {"verified": false, "name": "John", "id": "394076161", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1078, "tweet_count": 74673, "listed_count": 15}, "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico.", "username": "Jbao__"}, {"verified": false, "name": "ZonaCero", "id": "122960146", "public_metrics": {"followers_count": 515730, "following_count": 2233, "tweet_count": 245468, "listed_count": 525}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "zonacero"}, {"verified": false, "name": "NNC.mx", "id": "89513840", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 3300, "tweet_count": 136228, "listed_count": 197}, "location": "Tepic Nayarit", "username": "nncMX"}, {"verified": false, "name": "Barbarita", "id": "72135066", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1410, "tweet_count": 24650, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "mansawoman"}, {"verified": false, "name": "alexandra.", "id": "1205943612", "public_metrics": {"followers_count": 9471, "following_count": 544, "tweet_count": 122463, "listed_count": 49}, "username": "supersoIis"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Lo Curto", "id": "253194685", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 2480, "tweet_count": 43142, "listed_count": 56}, "location": "Espanha", "username": "locurto27"}, {"verified": false, "name": "Milly", "id": "739979432216133633", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 17, "tweet_count": 28740, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mihh_SaSekai"}, {"verified": false, "name": "Tio Plagg The Acorn Freedom Fighters\u2122 Knothole\u2122", "id": "893472050916065281", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 4966, "tweet_count": 120386, "listed_count": 15}, "location": "Brasil", "username": "tio_plagg"}, {"verified": false, "name": "Blue", "id": "803715953817251844", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 458, "tweet_count": 81036, "listed_count": 0}, "location": "Speen", "username": "BlueFoxgui"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah", "id": "152746992", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2143, "tweet_count": 446919, "listed_count": 14}, "location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "username": "zaspiak"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udfcf\ud835\udc0d\ud835\udc13", "id": "50057815", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 3921, "tweet_count": 152460, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Kintsugie_"}, {"verified": false, "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "id": "2442809145", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 605, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}, "location": "...", "username": "jsuisdevaste"}, {"verified": false, "name": "Its Britney Bitch", "id": "1216174862", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 184, "tweet_count": 24613, "listed_count": 0}, "location": "Templo de Athena  ", "username": "ohmierra"}, {"verified": false, "name": "Pr Ezequiel Barboza", "id": "94136748", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 434, "tweet_count": 9620, "listed_count": 3}, "location": "Lisboa/ Campinas - SP", "username": "EzequielBarboza"}, {"verified": false, "name": "Lili", "id": "2533551518", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3138, "tweet_count": 16907, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lilipaiba"}, {"verified": false, "name": "Celso de Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3e\ud83d\udea9", "id": "4416204580", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 418, "tweet_count": 9214, "listed_count": 0}, "username": "decarvalhocelso"}, {"verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "public_metrics": {"followers_count": 1550774, "following_count": 1760, "tweet_count": 76700, "listed_count": 3079}, "location": "New York, NY", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "name": "jp", "id": "52899456", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 608, "tweet_count": 76253, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "username": "ledjp21"}, {"verified": false, "name": "Priscila", "id": "54717116", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 516, "tweet_count": 579405, "listed_count": 42}, "location": "Brasil", "username": "priscilatosate"}, {"verified": false, "name": "ADNCuba - Noticias de Cuba", "id": "1090688187817738240", "public_metrics": {"followers_count": 43996, "following_count": 635, "tweet_count": 38411, "listed_count": 167}, "location": "Florida, USA", "username": "CubaAdn"}, {"verified": false, "name": "Marilda Iuval\u00e9", "id": "67453509", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2488, "tweet_count": 326801, "listed_count": 7}, "location": "P\u00e9rez Mill\u00e1n", "username": "Marilda_I"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 | WANGNAN ANIMATO MI SALVER\u00c0 LA VITA |", "id": "406980256", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 934, "tweet_count": 104974, "listed_count": 6}, "location": "she/her , bi ", "username": "izarynn"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-8", "id": "2570787820", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}, "location": "Raccoon City", "username": "BabyAlexiel"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "999455606275747841", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 372, "tweet_count": 4933, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Carlos40325483"}, {"verified": false, "name": "Predator HD \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa #Spexit", "id": "955457798514659328", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 650, "tweet_count": 113365, "listed_count": 5}, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "username": "PredatorVox"}, {"verified": false, "name": "leila", "id": "731500386", "public_metrics": {"followers_count": 4683, "following_count": 716, "tweet_count": 32880, "listed_count": 12}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "leilakmattos"}, {"verified": false, "name": "Geeksaw", "id": "3033192100", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 154, "tweet_count": 9550, "listed_count": 6}, "username": "Geek_Saw"}, {"verified": false, "name": "Hector \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83d\ude3c\ud83d\udc4d", "id": "114930126", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1736, "tweet_count": 81002, "listed_count": 13}, "location": "Santiago Chile", "username": "tito1974leo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argento Miyo y K\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2636121723", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 57, "tweet_count": 329377, "listed_count": 26}, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "nininco949brc"}, {"verified": false, "name": "Luisa Vel\u00e1squez", "id": "1116158529923178496", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 293, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "username": "Lu_VeMo"}, {"verified": false, "name": "Juana", "id": "53553846", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 5820, "tweet_count": 270741, "listed_count": 12}, "location": "CABA", "username": "JuanaIndignada"}, {"verified": false, "name": "leo vazquez", "id": "399711259", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2611, "tweet_count": 180608, "listed_count": 15}, "location": "hialeah", "username": "leo305leo"}, {"verified": false, "name": "Tuts", "id": "1033167302", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 879, "tweet_count": 54860, "listed_count": 3}, "location": "hell, norway", "username": "7u7s__"}, {"verified": false, "name": "Martin", "id": "789522499625218048", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 944, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "location": "Asturias", "username": "Martinc11243"}, {"verified": false, "name": "Noelia \ud83e\udd8b", "id": "939830824903553024", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 522, "tweet_count": 38330, "listed_count": 19}, "location": "Bcn", "username": "cutenerea"}, {"verified": false, "name": "Rosa\ud83e\udd84", "id": "1000829501578928128", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 490, "tweet_count": 42288, "listed_count": 3}, "username": "risasalolejos"}, {"verified": false, "name": "preta", "id": "981659229139488769", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 391, "tweet_count": 9976, "listed_count": 0}, "location": "RJ, concei\u00e7\u00e3o de macabu,Brasil", "username": "kesia_bombom"}, {"verified": false, "name": "isa 13", "id": "1306056350", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 329, "tweet_count": 24024, "listed_count": 0}, "location": "\u0299\u0262.\u1d0d\u1d1b \u2022 \u0262\u028f\u0274.\u0262\u1d0f", "username": "poxazabelaa"}, {"verified": false, "name": "Francisco ALves Moreira", "id": "1122924347373555718", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 375, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "username": "FranciscoAM2020"}, {"verified": true, "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031279, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "name": "Feia, mas enjoada", "id": "3805092321", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 41, "tweet_count": 46649, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "nicathayde_"}, {"verified": false, "name": "Will", "id": "90878077", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 157, "tweet_count": 8530, "listed_count": 0}, "username": "mendigo_selvage"}, {"verified": false, "name": "ch4skiBUM", "id": "3089698372", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 93, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "username": "ch4skiBUM"}, {"verified": false, "name": "Alertas Transito", "id": "172057108", "public_metrics": {"followers_count": 195320, "following_count": 604, "tweet_count": 435999, "listed_count": 1581}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AlertasTransito"}, {"verified": false, "name": "Fabiola Meneses", "id": "322790491", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1870, "tweet_count": 61901, "listed_count": 15}, "location": "Santiago, Chile", "username": "menesesfab"}, {"verified": false, "name": "VOX Ciudad Lineal", "id": "1052919220281987074", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1837, "tweet_count": 41614, "listed_count": 18}, "location": "Espa\u00f1a, lo primero.", "username": "CiudadLinealVox"}, {"verified": false, "name": "Antoni297 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "2419517701", "public_metrics": {"followers_count": 6084, "following_count": 6045, "tweet_count": 144768, "listed_count": 1}, "username": "Antoni297"}, {"verified": false, "name": "Fernando Ponce", "id": "3024185075", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 2781, "tweet_count": 236958, "listed_count": 17}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "ferpo32"}, {"verified": false, "name": "Ivan Moreira Arenas", "id": "87325458", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1211, "tweet_count": 5696, "listed_count": 1}, "location": "Puente Alto", "username": "IvanMarenas"}, {"verified": false, "name": "CHUPAULA", "id": "1653051115", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2313, "tweet_count": 88037, "listed_count": 10}, "location": "Soy de ning\u00fan lugar", "username": "_P4wla"}, {"verified": false, "name": "mila", "id": "990751822703923200", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 314, "tweet_count": 4853, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "camomilaaxx"}, {"verified": false, "name": "Ing mesmo", "id": "887872039205445637", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 984, "tweet_count": 29742, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "IngEduarda4"}, {"verified": false, "name": "Lope de Aguirre", "id": "4868725750", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2373, "tweet_count": 53355, "listed_count": 1}, "username": "soyerchemi"}, {"verified": false, "name": "michael jackson no terreiro em fortaleza", "id": "77529666", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 228, "tweet_count": 45472, "listed_count": 2}, "location": "Ipatinga", "username": "paracetomals"}, {"verified": false, "name": "kary #NoADominga \u270a", "id": "2862994114", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1687, "tweet_count": 81355, "listed_count": 4}, "username": "ProfekaryTop"}, {"verified": false, "name": "BlogNews", "id": "24669526", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 193, "tweet_count": 252951, "listed_count": 93}, "location": "Italia", "username": "BlogNews_it"}, {"verified": false, "name": "Treintona On The Rocks \u26aa", "id": "460240640", "public_metrics": {"followers_count": 21100, "following_count": 9043, "tweet_count": 166155, "listed_count": 25}, "username": "treintona_cl"}, {"verified": false, "name": "PALANGANEO", "id": "553098124", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 193, "tweet_count": 19811, "listed_count": 2}, "username": "sevi1005"}, {"verified": false, "name": "Recruta Zero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "id": "282700744", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1617, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Haga2006"}, {"verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "147250584", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 530, "tweet_count": 89436, "listed_count": 9}, "location": "Chromatica", "username": "bellatrixstark"}, {"verified": false, "name": "Gabr13(L)", "id": "1107630479921106945", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 387, "tweet_count": 46960, "listed_count": 0}, "username": "Gaybsss"}, {"verified": false, "name": "Chega de Saudade", "id": "901308680209014784", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 285, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}, "location": "Berlino, DE.", "username": "San__Aguirre"}, {"verified": false, "name": "Ceci n\u2019est pas Ceci", "id": "257704364", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 422, "tweet_count": 17779, "listed_count": 0}, "username": "cecibarreche"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "2562798005", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 227, "tweet_count": 18685, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "beatrzmonsores"}, {"verified": false, "name": "Queen Jauregui PRELUDE \ud83d\udc06", "id": "4032732389", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 905, "tweet_count": 8028, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fake_jauregui"}, {"verified": false, "name": "habib", "id": "3121782136", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 353, "tweet_count": 118956, "listed_count": 15}, "location": "neverland", "username": "pikesaturns"}, {"verified": false, "name": "Ariane", "id": "91903902", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 108, "tweet_count": 11270, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ariane_mdnc"}, {"verified": false, "name": "Maf\u00ea", "id": "710224131166511108", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 744, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}, "location": "bh", "username": "lilmafe_"}, {"verified": false, "name": "jur\u00eddico bastardos velaryon", "id": "878758333347397633", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1297, "tweet_count": 70723, "listed_count": 0}, "username": "johnjra"}, {"verified": false, "name": "Pablitolarguis", "id": "2393434206", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 386, "tweet_count": 119978, "listed_count": 7}, "username": "Pablito_larguis"}, {"verified": false, "name": "M Raquel Gonzalez O", "id": "100134671", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2974, "tweet_count": 35248, "listed_count": 29}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "myrago1"}, {"verified": false, "name": "Javier tabares", "id": "824759196818272256", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 4966, "tweet_count": 104168, "listed_count": 1}, "location": "San Fernando, Argentina", "username": "javtab"}, {"verified": false, "name": "Walter", "id": "1074716806676398080", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 2593, "tweet_count": 22578, "listed_count": 0}, "username": "Walter99097809"}, {"verified": false, "name": "Edith Caballero", "id": "1004832528", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1765, "tweet_count": 62442, "listed_count": 1}, "username": "EdithCaballero3"}, {"verified": false, "name": "sebastian robles", "id": "3176836823", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 249, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}, "username": "sebasrobles05"}, {"verified": false, "name": "Iskandar", "id": "166285375", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 184, "tweet_count": 22014, "listed_count": 4}, "location": "No donde quisiera", "username": "MarianoKunz"}, {"verified": false, "name": "Erica \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "943135207141634048", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 959, "tweet_count": 16467, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "EricaSchluter1"}, {"verified": false, "name": "CTU", "id": "233983495", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2516, "tweet_count": 370632, "listed_count": 27}, "location": "\u5bcc\u5c71\u770c\u5bcc\u5c71\u5e02", "username": "CTU_SZKG"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "Thelma Aggretsuko\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4", "id": "121699194", "public_metrics": {"followers_count": 5484, "following_count": 3438, "tweet_count": 81958, "listed_count": 32}, "location": "M\u00e9xico/Oaxaca/Pasadena/Anaheim", "username": "THELMAKIDDO"}, {"verified": false, "name": "EL UNIVERSAL Qro", "id": "750611600", "public_metrics": {"followers_count": 44819, "following_count": 847, "tweet_count": 132323, "listed_count": 278}, "location": "Quer\u00e9taro", "username": "universalqro"}, {"verified": false, "name": "Small Town Boy", "id": "76912091", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 423, "tweet_count": 12996, "listed_count": 0}, "location": "Big Arcade", "username": "jojo_freedxm"}, {"verified": false, "name": "Juan Catrin Curin", "id": "167556426", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 210, "tweet_count": 50884, "listed_count": 0}, "location": "Quilpu\u00e9, Chile", "username": "jbcatrin"}, {"verified": false, "name": "StanleyRaf", "id": "2729985616", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 625, "tweet_count": 239, "listed_count": 1}, "username": "StanleyRaf"}, {"verified": false, "name": "RAISSA", "id": "741727134226501632", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 95, "tweet_count": 42321, "listed_count": 1}, "location": "Em t\u00e3o t\u00e3o distante ...", "username": "raiSfon"}, {"verified": false, "name": "Naruto", "id": "4086086182", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 248, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "location": "Europa Espanha", "username": "theusd7"}, {"verified": false, "name": "Sexy Ryu", "id": "1042255069884899328", "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 212, "tweet_count": 4743, "listed_count": 9}, "username": "Sexagesimo"}, {"verified": false, "name": "GABR13L", "id": "4894179017", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 118, "tweet_count": 6354, "listed_count": 0}, "location": "no fundo do po\u00e7o", "username": "xbrinquedo"}, {"verified": false, "name": "M\u00cdA MANICOMIAL", "id": "1658881076", "public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 3521, "tweet_count": 114772, "listed_count": 38}, "username": "m48822830"}, {"verified": false, "name": "Daniel", "id": "1115075193175777280", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 4153, "tweet_count": 184037, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "Daniel618149"}, {"verified": false, "name": "Jimena", "id": "2646504948", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 878, "tweet_count": 27146, "listed_count": 0}, "username": "GranaraJimena"}, {"verified": false, "name": "Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1084564117594271744", "public_metrics": {"followers_count": 24297, "following_count": 17244, "tweet_count": 130872, "listed_count": 29}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "CapitanTruenoV"}, {"verified": false, "name": "Niel", "id": "67618852", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 818, "tweet_count": 226416, "listed_count": 16}, "location": "25 anos CARALHON", "username": "seungamecheol"}, {"verified": false, "name": "Graciela Zarate", "id": "1164519145", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2041, "tweet_count": 283370, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "Greizarate"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 NeanderthaLynn \u274c", "id": "2836942154", "public_metrics": {"followers_count": 4623, "following_count": 4726, "tweet_count": 17150, "listed_count": 1}, "location": "Land O' Libs, BlueState, USA", "username": "LynnMagoo"}, {"verified": false, "name": "David Neiwert", "id": "2602262088", "public_metrics": {"followers_count": 47701, "following_count": 4363, "tweet_count": 26040, "listed_count": 0}, "location": "Seattle, WA", "username": "DavidNeiwert"}, {"verified": false, "name": "Norberto Diaz", "id": "1150336538968018944", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 3812, "tweet_count": 29730, "listed_count": 2}, "location": "Comuna 11  Devoto . CABA", "username": "Norbert82936675"}, {"verified": false, "name": "Andy \u2022elle\u2022", "id": "744339468581232640", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 339, "tweet_count": 21483, "listed_count": 0}, "username": "coronandyc"}, {"verified": false, "name": "Luiz Felipe \u1da0\u1da0\u1d9c \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af #ForaDiniz", "id": "325785480", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3200, "tweet_count": 406590, "listed_count": 0}, "username": "luiz__mathias"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1104736210247925767", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1203, "tweet_count": 5635, "listed_count": 0}, "username": "gomendeslove"}, {"verified": false, "name": "El verdadero Chorro \ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a", "id": "1480037053", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9995, "tweet_count": 62261, "listed_count": 11}, "username": "quelisa6969"}, {"verified": false, "name": "Ariadna\ud83d\udda4\ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "id": "1067552374858878976", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 36, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "miiddniigghtt_"}, {"verified": false, "name": "Aram\u00eds", "id": "545739595", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 814, "tweet_count": 19176, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Santa Fe ", "username": "aramis_u"}, {"verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Crist\u00f3bal", "id": "249877666", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 156, "tweet_count": 26197, "listed_count": 5}, "username": "acdiaza"}, {"verified": false, "name": "C\ud83c\udf3a", "id": "3368399974", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 394, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "candedemichelis"}, {"verified": false, "name": "Todos On Line", "id": "1102279244682575872", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 219, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "username": "Todos_On_Line"}, {"verified": false, "name": "Hperez", "id": "1145353836", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 129, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Perezb1861"}, {"verified": false, "name": "Distimia\u26a1", "id": "967860578474774530", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 175, "tweet_count": 16760, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "raaqueelgomezz"}, {"verified": false, "name": "misa", "id": "935574156393017344", "public_metrics": {"followers_count": 16451, "following_count": 568, "tweet_count": 20430, "listed_count": 13}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "yaaizav"}, {"verified": false, "name": "Maria Eduarda", "id": "736397555219746816", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1022, "tweet_count": 19391, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "mariaa_pontel"}, {"verified": false, "name": "Shelby", "id": "1691527314", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 479, "tweet_count": 38901, "listed_count": 0}, "username": "Matheus_Gueerra"}, {"verified": false, "name": "nickinho", "id": "704976973328728065", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 367, "tweet_count": 7645, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "nicmrt"}, {"verified": false, "name": "nayane \u2728", "id": "1936053127", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 84, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "naykff"}, {"verified": false, "name": "Daniel a secas \u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764", "id": "441366650", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1655, "tweet_count": 33949, "listed_count": 6}, "location": "Getafe, Spain", "username": "danisalvita"}, {"verified": false, "name": "Tresbanderas", "id": "491871991", "public_metrics": {"followers_count": 6204, "following_count": 6773, "tweet_count": 124762, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Milly427"}, {"verified": false, "name": "nivi", "id": "1077663835442610177", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 176, "tweet_count": 11699, "listed_count": 0}, "username": "ccmvini"}, {"verified": false, "name": "Jenifer", "id": "3087607457", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 315, "tweet_count": 7893, "listed_count": 0}, "username": "JeniferZabel"}, {"verified": false, "name": "Julianna M. Z. Martins", "id": "802940342827880449", "public_metrics": {"followers_count": 12735, "following_count": 10936, "tweet_count": 95003, "listed_count": 21}, "location": "#LulaPresidenteDoBrasil2022", "username": "JuliannaLulaMar"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83e\udd8b", "id": "977355259642302465", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 95, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lunacaliva"}, {"verified": false, "name": "Nancy siempre del lado del Amor", "id": "1089486066145468416", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1747, "tweet_count": 5181, "listed_count": 1}, "location": "San Telmo, C.A.B.A.", "username": "Noem56101365"}, {"verified": false, "name": "Nathan", "id": "926438252378279936", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 555, "tweet_count": 54370, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "username": "NathanBittOliv"}, {"verified": false, "name": "Marta", "id": "4028158234", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1716, "tweet_count": 67103, "listed_count": 2}, "username": "marta_cai"}, {"verified": false, "name": "anafdezmalo", "id": "513252512", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 305, "tweet_count": 9312, "listed_count": 1}, "location": "Alcorcon", "username": "unvueltayvuelta"}, {"verified": false, "name": "\u303d\ufe0f\ufe0fary Ann R.", "id": "608789893", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 193, "tweet_count": 11811, "listed_count": 2}, "location": "Santo Domingo", "username": "Arpassagradas"}, {"verified": false, "name": "Mamaleo", "id": "196986102", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 1320, "tweet_count": 70419, "listed_count": 22}, "username": "Leovigilante"}, {"verified": false, "name": "Las Cortas Patas De La Mentira", "id": "1075809287987957760", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 5082, "tweet_count": 51777, "listed_count": 2}, "location": "SI NO ME SEGUIS YO TAMPOCO", "username": "CortasLa"}, {"verified": false, "name": "Yuri Targaryen de Farias", "id": "1099828461785485315", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 707, "tweet_count": 2927, "listed_count": 1}, "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "username": "YuriCFarias"}, {"verified": false, "name": "Reiscesar \ud83d\udea9", "id": "103404904", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4901, "tweet_count": 2386, "listed_count": 1}, "username": "reiscesar20047"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Trasado", "id": "758237160722075648", "public_metrics": {"followers_count": 43065, "following_count": 1389, "tweet_count": 42575, "listed_count": 202}, "location": "Entre vosotros y la verdad", "username": "andres_trasado"}, {"verified": false, "name": "iu", "id": "794790470455087104", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 287, "tweet_count": 15717, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "esnyhss"}, {"verified": false, "name": "Isabel Mata Vicente", "id": "322006147", "public_metrics": {"followers_count": 6317, "following_count": 6914, "tweet_count": 46038, "listed_count": 0}, "location": "Nac\u00ed en Asturias \ud83d\udc96", "username": "IsabelMataVicen"}, {"verified": false, "name": "Miriam Chamorro", "id": "407032816", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 309, "tweet_count": 12587, "listed_count": 1}, "location": "Spain", "username": "JasuparriJavier"}, {"verified": false, "name": "Ely Orrego", "id": "2427630105", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 235, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "username": "OrregoEly"}, {"verified": false, "name": "silvia\ud83e\udd84", "id": "1327736652", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 6644, "tweet_count": 74298, "listed_count": 44}, "location": "barcelona", "username": "niallftpablo"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "3000767877", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 59, "tweet_count": 58894, "listed_count": 6}, "username": "Edu_FernandesSi"}, {"verified": false, "name": "Jackson Junior", "id": "1051655582653005824", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 593, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "Jacksomjuniior"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "3121650421", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1804, "tweet_count": 163832, "listed_count": 1}, "username": "siroana76"}, {"verified": false, "name": "Leo", "id": "701928685067223040", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 454, "tweet_count": 14788, "listed_count": 0}, "location": "Take care of yourself", "username": "bkcsleo11"}, {"verified": false, "name": "luizrekt \u02da\u2727\u208a\ud83c\udf39", "id": "2872562003", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 612, "tweet_count": 50333, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "luizrekt"}, {"verified": false, "name": "Martin Merediz-Funes", "id": "2780497949", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 252, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "username": "MeredizFunes"}, {"verified": false, "name": "Claudio \u2708", "id": "116795937", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 751, "tweet_count": 8761, "listed_count": 1}, "location": "La tierra de las mafias", "username": "monrad24"}, {"verified": false, "name": "correspondente do fundo do po\u00e7o", "id": "40362520", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 285, "tweet_count": 16272, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "jessicascmoura"}, {"verified": false, "name": "Maria I\u2019m Drunk", "id": "989308084609789953", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 185, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "mjoliverr_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33", "id": "18883999", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1546, "tweet_count": 19997, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "Moonpie_kitty"}, {"verified": false, "name": "Melissa \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "767768911190327296", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 577, "tweet_count": 26655, "listed_count": 1}, "location": "serafina correa ", "username": "Meel_fagundes"}, {"verified": false, "name": "El Gran Pensador \ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83d\udc90\ud83c\udff5\u2698", "id": "1121229339763384320", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 3911, "tweet_count": 34447, "listed_count": 0}, "username": "ElPensa05303722"}, {"verified": false, "name": "\u274cPilar Gonz\u00e1lez L", "id": "1031493165835059200", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 5000, "tweet_count": 235791, "listed_count": 1}, "username": "PilarGonzlezL1"}, {"verified": false, "name": "Katy", "id": "3329431109", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 1144, "tweet_count": 34677, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "KatyGueds"}, {"verified": false, "name": "Polyana F Rodrigues", "id": "1153738680093347840", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 18, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "PolyanaFRodrig1"}, {"verified": false, "name": "\u5361\u7f57\u5c14 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 444", "id": "486859321", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 1077, "tweet_count": 121981, "listed_count": 15}, "location": "Aracaju, Brazil", "username": "beliexo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd22 \ud83e\udd87", "id": "564156681", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 727, "tweet_count": 79856, "listed_count": 18}, "username": "lacrastes"}, {"verified": false, "name": "Roberto S. Vargas", "id": "14663646", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 1675, "tweet_count": 131159, "listed_count": 55}, "location": "M\u00c9XICO", "username": "RS_Vargas"}, {"verified": false, "name": "dede", "id": "791068466811965440", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1683, "tweet_count": 22117, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "deh_owo"}, {"verified": false, "name": "Mi \ud83c\udf37", "id": "558842180", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 477, "tweet_count": 19428, "listed_count": 13}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "mimoretz"}, {"verified": false, "name": "nanathy", "id": "1023025582983049217", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 206, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}, "username": "_nanathy"}, {"verified": false, "name": "bruna \u00e9 13 \ud83d\udc1d \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "862293098", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 809, "tweet_count": 51421, "listed_count": 1}, "location": "Timon city, therehell ", "username": "interestelarb"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f nen\u00e9m da Rihanna vota 13 \u2b50\ufe0f", "id": "894392665009160193", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 97, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "marginavy_18"}, {"verified": false, "name": "pecas", "id": "752544250085183488", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 250, "tweet_count": 23506, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "loliii06"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd5c", "id": "1121117064821903360", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 185, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "username": "maaaann_ii"}, {"verified": false, "name": "Issamu Sato", "id": "1087816645492572161", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 4, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}, "username": "sato_issamu"}, {"verified": false, "name": "rique", "id": "1631483665", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 420, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}, "username": "henriquegomeszz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd94", "id": "2259181906", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 750, "tweet_count": 13478, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "_Dpadilha"}, {"verified": false, "name": "Um Bolchevique Negro", "id": "939869200063127554", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 245, "tweet_count": 22366, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "bolcheviq_negro"}, {"verified": false, "name": "Teoria Geek", "id": "883747804492988416", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 250, "tweet_count": 11207, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TeoriaGeeks"}, {"verified": false, "name": "Solci\ud83d\udc9a", "id": "814354789656100864", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 644, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "SolanaValdez"}, {"verified": false, "name": "Mar171065", "id": "1011938795288190976", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "username": "Mar1710651"}, {"verified": false, "name": "Oroycarb\u00f3n - Marcel M. Uy", "id": "1041052713025515520", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1205, "tweet_count": 146277, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Oroycar77213384"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "id": "1021829397127614464", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 604, "tweet_count": 18591, "listed_count": 1}, "username": "Marcos70853272"}, {"verified": false, "name": "OscarROlivero", "id": "1042210001346093056", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2355, "tweet_count": 11237, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "OscarROlivero2"}, {"verified": false, "name": "Cid", "id": "772006837210210304", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 184, "tweet_count": 74407, "listed_count": 0}, "location": "Madrid ", "username": "Manueldoga70_Do"}, {"verified": false, "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "id": "197831847", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93497, "listed_count": 24}, "location": "\u755c\u751f\u9053", "username": "RodyonPhD"}, {"verified": false, "name": "Iris E. Soto", "id": "919677972398960645", "public_metrics": {"followers_count": 9320, "following_count": 7341, "tweet_count": 183321, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. Aires", "username": "edit_iris"}, {"verified": false, "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "id": "1423252914", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3568, "tweet_count": 215207, "listed_count": 13}, "username": "R_Agasi9469"}, {"verified": false, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "id": "431771186", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MagdaDJG"}, {"verified": false, "name": "Malta o Vision\u00e1rio", "id": "1119422680736858112", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 366, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}, "username": "VisionarioMalta"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 El Gallo Negro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "185808267", "public_metrics": {"followers_count": 11009, "following_count": 11500, "tweet_count": 30010, "listed_count": 10}, "location": "Argentina", "username": "Bchiesin"}, {"verified": false, "name": "Sil S\u00e1nchez Apreda", "id": "1318941966", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 362, "tweet_count": 43941, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Bs As, Argentina", "username": "silsanchezapred"}, {"verified": false, "name": "S\u03b1\u0271\u0271\u10e7 \ud83e\udd81", "id": "227789858", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 554, "tweet_count": 40827, "listed_count": 8}, "location": "Argentina", "username": "Sam_reptus"}, {"verified": false, "name": "Mica.", "id": "262863394", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 354, "tweet_count": 24559, "listed_count": 2}, "username": "SonRisa_s"}, {"verified": false, "name": "ameba hightech \ud83d\udc7d", "id": "1158221512261931008", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 874, "tweet_count": 23492, "listed_count": 0}, "location": "busco romance", "username": "arixdnxx"}, {"verified": false, "name": "m\ud83c\udd70\ufe0fri\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "4895763597", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 726, "tweet_count": 10043, "listed_count": 0}, "location": "Prudent\u00f3polis, Brasil", "username": "_eieliza"}, {"verified": false, "name": "Real \u2605\u5f61", "id": "1142468511542984704", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 687, "tweet_count": 15404, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Pluxohi_real"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc02", "id": "2994132443", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 397, "tweet_count": 141538, "listed_count": 8}, "location": "he / him \u2022 mexican mess", "username": "GreatOldOnce"}, {"verified": false, "name": "N\u1d07\u1d0f(\u0274 N\u1d0f\u026a\u0280)", "id": "3394084018", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1049, "tweet_count": 20256, "listed_count": 5}, "location": "Your sweet 666 \u26e7", "username": "EdgrAllanHoe"}, {"verified": false, "name": "maddy \u263d", "id": "193022537", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 843, "tweet_count": 55622, "listed_count": 4}, "location": "ver, mx", "username": "cassymoon_"}, {"verified": false, "name": "t\u00e1gide", "id": "262331491", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 882, "tweet_count": 119098, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tagidedotiete"}, {"verified": false, "name": "Esdruxu.lice", "id": "97468342", "public_metrics": {"followers_count": 21637, "following_count": 4062, "tweet_count": 372359, "listed_count": 105}, "location": "Rio de Janeura", "username": "alicebiruta"}, {"verified": false, "name": "Beiby Fern\u00e1ndez", "id": "89314278", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 548, "tweet_count": 13892, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "BeibyFernandez"}, {"verified": true, "name": "Lorena.", "id": "30382919", "public_metrics": {"followers_count": 77407, "following_count": 1046, "tweet_count": 33912, "listed_count": 146}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "LoreBeltran"}, {"verified": false, "name": "Videa Plataforma", "id": "787696098", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 437, "tweet_count": 75004, "listed_count": 11}, "location": "La Piedad, Michoac\u00e1n", "username": "VideaPlataforma"}, {"verified": false, "name": "Melissa Carpentier", "id": "1403892384", "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 993, "tweet_count": 55826, "listed_count": 13}, "location": "Colombia", "username": "MCarpentierB"}, {"verified": false, "name": "Billy", "id": "1004684959", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 369, "tweet_count": 28311, "listed_count": 6}, "username": "SpeedGio"}, {"verified": false, "name": "Extra Colombia", "id": "783759372044337152", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1386, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ExtraColombia"}, {"verified": false, "name": "HSB Noticias", "id": "569180795", "public_metrics": {"followers_count": 28662, "following_count": 3571, "tweet_count": 617005, "listed_count": 468}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "HSBnoticias"}, {"verified": false, "name": "Matheus Santos", "id": "161128919", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2280, "tweet_count": 19570, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "username": "MStrynner"}, {"verified": false, "name": "Cine Martin", "id": "1095289564011393024", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 21, "tweet_count": 2637, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "OCineMartin"}, {"verified": false, "name": "Enrique \ud83d\udc3c \ud83c\udf33", "id": "9481172", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1008, "tweet_count": 38745, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "esepulveda"}, {"verified": false, "name": "terumiiiiiiiiiiii", "id": "724095981084631041", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 494, "tweet_count": 8849, "listed_count": 1}, "username": "_terumiii"}, {"verified": false, "name": "VOX Fuente el Saz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1006471518564573184", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 205, "tweet_count": 2946, "listed_count": 2}, "location": "Fuente el Saz de Jarama, Espa\u00f1", "username": "voxfuente"}, {"verified": false, "name": "ENZO BH Nutuiter #TurmaDaM\u00f4nicaLI\u00c7\u00d5ES", "id": "71410621", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 952, "tweet_count": 246638, "listed_count": 70}, "location": "Belo Horizonte", "username": "BHNT"}, {"verified": false, "name": "FL", "id": "1018112237221892099", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 318, "tweet_count": 6727, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "real_flep"}, {"verified": true, "name": "rapmais", "id": "769228033299472384", "public_metrics": {"followers_count": 671579, "following_count": 1586, "tweet_count": 77295, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "username": "RapMais"}, {"verified": false, "name": "Cena de Cinema", "id": "37352946", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 370, "tweet_count": 32047, "listed_count": 51}, "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "username": "cenadecinema"}, {"verified": false, "name": "Marcela", "id": "49542851", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 513, "tweet_count": 34744, "listed_count": 8}, "username": "Aquimedialoca"}, {"verified": false, "name": "Canceriano M\u00e9dio", "id": "2424505762", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 4953, "tweet_count": 6772, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarcusBorges10"}, {"verified": true, "name": "s\u03b1\u043c\u0131", "id": "2586560742", "public_metrics": {"followers_count": 412254, "following_count": 522, "tweet_count": 18593, "listed_count": 178}, "location": "Brasil", "username": "samiraclose"}, {"verified": false, "name": "Elena", "id": "2741010401", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1972, "tweet_count": 141164, "listed_count": 58}, "username": "EssElena"}, {"verified": false, "name": "Ruben", "id": "1037458609922363394", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 4827, "tweet_count": 13254, "listed_count": 1}, "username": "RubenFe42023998"}, {"verified": false, "name": "HOKAGE DA J", "id": "1164655969151934465", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 25, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "23jotave"}, {"verified": false, "name": "thanos", "id": "249717983", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 566, "tweet_count": 61382, "listed_count": 121}, "username": "yagoalvess"}, {"verified": false, "name": "\u00d3skar Calvo \ud83d\udd3b\u262d", "id": "127495317", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 537, "tweet_count": 125025, "listed_count": 96}, "location": "Soviet de kronstadt ", "username": "oskarcalvo"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas NO A LA OTAN", "id": "470177698", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1971, "tweet_count": 96028, "listed_count": 53}, "location": "47\u00b09' S, 126\u00b043' W", "username": "jcaballerosoler"}, {"verified": false, "name": "mil lena", "id": "3386334922", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 184, "tweet_count": 22093, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "wishyouwould16"}, {"verified": false, "name": "Palha\u00e7o Triste", "id": "318058426", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 739, "tweet_count": 53471, "listed_count": 1}, "location": "Here, there, sometimes nowhere", "username": "JulialPortugal"}, {"verified": false, "name": "Isanandoa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1891188854", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 383, "tweet_count": 24341, "listed_count": 3}, "username": "Hispanorricola"}, {"verified": false, "name": "tempestuosa", "id": "914358861737463819", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 1783, "tweet_count": 28301, "listed_count": 1}, "location": "Geminiana asc em peixes \ud83d\udc1f", "username": "letuness"}, {"verified": false, "name": "ugait", "id": "905124465411010560", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 598, "tweet_count": 22501, "listed_count": 0}, "location": "22", "username": "tiaguxx"}, {"verified": false, "name": "ILikeLasanha", "id": "861337198309888000", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 54, "tweet_count": 36383, "listed_count": 0}, "username": "LikeLasanha"}, {"verified": false, "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "id": "1142265223811874816", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "location": "Tapera, Brasil", "username": "Barangurte_"}, {"verified": false, "name": "Sweet\ud83e\uddc1\ud83d\udd25", "id": "1663949306", "public_metrics": {"followers_count": 11300, "following_count": 4198, "tweet_count": 194420, "listed_count": 21}, "location": "Brumilla, Pocah e Juliette \ud83e\udef0", "username": "Surtei"}, {"verified": false, "name": "I'm Riquete \ud83d\udd25\ud83c\udf0b", "id": "980562193438662657", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1400, "tweet_count": 20726, "listed_count": 1}, "username": "IamKiingx"}, {"verified": false, "name": "Filiberto Casta\u00f1eda", "id": "260877837", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 157, "tweet_count": 377234, "listed_count": 44}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "fili_casta"}, {"verified": false, "name": "\u026a\u1d22\u1d00 \u2614\ufe0f", "id": "876900231987724289", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 437, "tweet_count": 61496, "listed_count": 22}, "location": "11.4\u771f\u4e43|12.1\u9f8d\u4e4b\u4ecb|4.30\u30ed\u30b3|3.31\u82b1\u97f3", "username": "yukiiwodashite"}, {"verified": false, "name": "Game Of Grones", "id": "625079839", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 4246, "tweet_count": 76958, "listed_count": 25}, "username": "FuriaPirata"}, {"verified": false, "name": "Justy", "id": "1091807452897656833", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 298, "tweet_count": 13445, "listed_count": 0}, "location": "Sport Lisboa e Benfica \u2764", "username": "justy_ss"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "1133199367656038400", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 650, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}, "location": "bsb", "username": "lararezender"}, {"verified": false, "name": "Pedro Hollanda", "id": "83396184", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 492, "tweet_count": 91359, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "phollanda"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200962, "following_count": 7430, "tweet_count": 481008, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "name": "Ma", "id": "74262225", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 81, "tweet_count": 81676, "listed_count": 6}, "location": "Corinthians\u2764", "username": "marcinhalds"}, {"verified": false, "name": "Rafa Bosenbecker", "id": "1062002486448414720", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 197, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "username": "BosenbeckerRafa"}, {"verified": true, "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "id": "1000699344", "public_metrics": {"followers_count": 186815, "following_count": 11947, "tweet_count": 749570, "listed_count": 1408}, "location": "Florida", "username": "DLasAmericas"}, {"verified": false, "name": "Nati \u2600\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "932323860669706241", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 77, "tweet_count": 16742, "listed_count": 0}, "username": "NatliaCorreia6"}, {"verified": false, "name": "jess", "id": "1027333602298802183", "public_metrics": {"followers_count": 5316, "following_count": 4055, "tweet_count": 77225, "listed_count": 29}, "location": "\u200f\u200e\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "duavibezs"}, {"verified": false, "name": "Ewald Scharfenberg", "id": "42274372", "public_metrics": {"followers_count": 36166, "following_count": 8016, "tweet_count": 116746, "listed_count": 458}, "username": "Ewalds6"}, {"verified": false, "name": "amanda.", "id": "1255886881", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 1470, "tweet_count": 65883, "listed_count": 3}, "location": "rj.", "username": "amellocrf"}, {"verified": false, "name": "Antifarsantes", "id": "1164629063694245894", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 132, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "username": "Antifarsantes1"}, {"verified": false, "name": "Dona de mim \ud83d\udc26\ud83d\udc8b\ud83c\udfa4", "id": "956944929988759552", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 434, "tweet_count": 13182, "listed_count": 0}, "username": "realityjpvs"}, {"verified": false, "name": "Darwin Acu\u00f1a", "id": "846665570", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 410, "tweet_count": 1952, "listed_count": 15}, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "dmacuna"}, {"verified": false, "name": "Alberto \u096a", "id": "2507349385", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 102, "tweet_count": 7803, "listed_count": 0}, "location": "\u27a1\ufe0f Madrid \u2b05\ufe0f", "username": "Albert________o"}, {"verified": false, "name": "Multiverso", "id": "941365410", "public_metrics": {"followers_count": 360682, "following_count": 54847, "tweet_count": 13798, "listed_count": 1015}, "location": "Multiverso", "username": "MultiversoTM"}, {"verified": false, "name": "Artur Mauricio", "id": "1099291774193946624", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1080, "tweet_count": 15539, "listed_count": 0}, "username": "AMSB67248690"}, {"verified": false, "name": "EscarLate \u00c9 #Lula13 ou Fome", "id": "759060135763410944", "public_metrics": {"followers_count": 18489, "following_count": 4152, "tweet_count": 119014, "listed_count": 19}, "location": "Brazil", "username": "1313_Monica"}, {"verified": false, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "4263557847", "public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora"}, {"verified": false, "name": "\u25aa\ufe0f", "id": "106181516", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 423, "tweet_count": 22404, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "joniboy_ok"}, {"verified": false, "name": "Sopapeame el Perico \ud83e\udd9c", "id": "1104585242214580224", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 5102, "tweet_count": 2143, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "ElSopapeame"}, {"verified": false, "name": "carolina recabarren \ud83c\udf33", "id": "234555933", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 30, "tweet_count": 35023, "listed_count": 1}, "username": "carolareca"}, {"verified": false, "name": "Manuel Costoya", "id": "1916860728", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4995, "tweet_count": 123619, "listed_count": 1}, "username": "ManuelCostoya1"}, {"verified": false, "name": "Palmira G\ud83d\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "546903332", "public_metrics": {"followers_count": 8674, "following_count": 8230, "tweet_count": 228602, "listed_count": 7}, "username": "g_palmira"}, {"verified": false, "name": "Paty\ud83e\udd29", "id": "160041801", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 841, "tweet_count": 17470, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo/Manaus/Brasil", "username": "patriciabern"}, {"verified": false, "name": "iL Concilieri \u2b5072\ud83c\udfc6 #MILEI2023", "id": "303557479", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1144, "tweet_count": 34632, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "iLConcilieri"}, {"verified": true, "name": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "id": "1043198260092039169", "public_metrics": {"followers_count": 233122, "following_count": 92, "tweet_count": 2346, "listed_count": 412}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MiguelPichetto"}, {"verified": false, "name": "Alberto Almendros", "id": "1890451177", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1384, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "location": "Alicante", "username": "AlbertoAlmendr2"}, {"verified": false, "name": "Felgas", "id": "834481259338465287", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 282, "tweet_count": 8806, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "felgueirasmaria"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3432080747", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 215, "tweet_count": 93315, "listed_count": 2}, "username": "inespriorguedes"}, {"verified": false, "name": "max \ud83c\udfb8 13", "id": "716109932123262976", "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 4960, "tweet_count": 63272, "listed_count": 17}, "location": "\ud83d\udcd6 cr: addie larue", "username": "artsymunson"}, {"verified": false, "name": "Gracielasanzi", "id": "977925657782050817", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 4795, "tweet_count": 243281, "listed_count": 2}, "username": "Gracielasanzig1"}, {"verified": false, "name": "gonzalo", "id": "959543839", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 453, "tweet_count": 64829, "listed_count": 6}, "username": "gonza_ferrari"}, {"verified": false, "name": "SX", "id": "371424475", "public_metrics": {"followers_count": 183035, "following_count": 703, "tweet_count": 190111, "listed_count": 290}, "location": "INSTAGRAM", "username": "SANGREXENEIZE"}, {"verified": false, "name": "Benedita Rodrigues", "id": "809522787073359876", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1594, "tweet_count": 281067, "listed_count": 7}, "location": "Praia Da BARRA NOVA CE", "username": "BeneditaRodri11"}, {"verified": true, "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624", "public_metrics": {"followers_count": 711339, "following_count": 1527, "tweet_count": 237670, "listed_count": 1445}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel Bueno", "id": "1474080331", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1992, "tweet_count": 10430, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "toolatetomend"}, {"verified": false, "name": "Filippo Priore", "id": "269808396", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 4867, "tweet_count": 62507, "listed_count": 17}, "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "username": "Priorefilippo"}, {"verified": false, "name": "Werner Fillipovic", "id": "173649645", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 726, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}, "location": "Zagreb", "username": "wnr_fillipovic"}, {"verified": true, "name": "Jornal Meia Hora", "id": "20766595", "public_metrics": {"followers_count": 93955, "following_count": 5656, "tweet_count": 177728, "listed_count": 858}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "meiahora"}, {"verified": false, "name": "Lucas Bell", "id": "231620606", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 301, "tweet_count": 37130, "listed_count": 1}, "location": "Alto Alberdi", "username": "Lucasbells"}, {"verified": false, "name": "Esteban Fulanito \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "345446297", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 315, "tweet_count": 14388, "listed_count": 31}, "location": "Capital Federal", "username": "EstebanFulanito"}, {"verified": false, "name": "leila trautvein ribe", "id": "189688913", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1246, "tweet_count": 59184, "listed_count": 0}, "location": "Hauer      Curitiba       Pr", "username": "leilatrs46"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Carrieri", "id": "82118729", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 68, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}, "username": "eduardocarrieri"}, {"verified": false, "name": "mary anna", "id": "3799655177", "public_metrics": {"followers_count": 8099, "following_count": 6858, "tweet_count": 22971, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "OpsMaryls"}, {"verified": false, "name": "El Bos\u00f3n de Higgs (616)", "id": "343501444", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 336, "tweet_count": 17813, "listed_count": 6}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "aderezzzzo"}, {"verified": false, "name": "Alejandra \ud83d\udc0d", "id": "400911443", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 129, "tweet_count": 16322, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "username": "Una_Tal_Michu"}, {"verified": false, "name": "Giovanna", "id": "353335025", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 250, "tweet_count": 35751, "listed_count": 3}, "username": "GiovannaQ_"}, {"verified": false, "name": "gabri", "id": "721834613484756993", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 128, "tweet_count": 37407, "listed_count": 4}, "username": "caminhoneyra"}, {"verified": false, "name": "Layne", "id": "910299433585307648", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 469, "tweet_count": 15844, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "LaynedeOliveira"}, {"verified": false, "name": "Avatar, a lenda de D\u00e9rby", "id": "848662833365745664", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 500, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "location": "Anta Gorda, Brasil", "username": "DerbyAzul97"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9c Andrea \ud83d\udc9a", "id": "1709224345", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 338, "tweet_count": 58635, "listed_count": 5}, "location": "Chile, V regi\u00f3n ", "username": "furianocturna_"}, {"verified": false, "name": "KiLeEn\ud83d\udc0d\ud83d\udc8b\ud83c\udf30\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83e\udde3\u2744\ufe0f", "id": "158101417", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 3189, "tweet_count": 63655, "listed_count": 21}, "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "username": "KiLeEn81"}, {"verified": false, "name": "Sor Luc\u00eda Caram", "id": "158110011", "public_metrics": {"followers_count": 198012, "following_count": 4217, "tweet_count": 42691, "listed_count": 1218}, "location": "Manresa - Catalunya", "username": "sorluciacaram"}, {"verified": false, "name": "Gab \ud83d\udc31", "id": "886164431637553152", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 298, "tweet_count": 17130, "listed_count": 0}, "location": "Camaqu\u00e3, Brasil", "username": "Ga_bis1"}, {"verified": false, "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "id": "1630843398", "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 4399, "tweet_count": 257665, "listed_count": 29}, "location": "Lima, Peru", "username": "Pusycat2017"}, {"verified": false, "name": "Bia \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73", "id": "1129184053", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 732, "tweet_count": 49575, "listed_count": 5}, "location": "Porto, Portugal", "username": "Bia__1D"}, {"verified": false, "name": "Diogo", "id": "1097864073532923910", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 355, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "username": "diogo_010"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia", "id": "279672704", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 780, "tweet_count": 19626, "listed_count": 3}, "location": "Australian Capital Territory, Australia", "username": "_PatriciaA7"}, {"verified": false, "name": "Norminha Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3076997062", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 4823, "tweet_count": 84162, "listed_count": 3}, "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "username": "normacastro2005"}, {"verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca", "id": "1088281905601093632", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 872, "tweet_count": 19895, "listed_count": 1}, "location": "Blumenau, Santa Catarina ", "username": "mmanu_gp"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9e", "id": "2513129050", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 186, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "username": "MalerbaMariano"}, {"verified": false, "name": "Javii", "id": "742073081519321088", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 345, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "JaviRomero41"}, {"verified": false, "name": "FVP", "id": "382128122", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 434, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "username": "PacoVP_"}, {"verified": false, "name": "Ana Caro Palacios", "id": "813367349193510912", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 668, "tweet_count": 11302, "listed_count": 0}, "username": "anacarla484"}, {"verified": false, "name": "better raba; \u2606", "id": "987375127636725761", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 807, "tweet_count": 75362, "listed_count": 5}, "username": "maandykinder"}, {"verified": false, "name": "Jotaveeh", "id": "864636920911056896", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1561, "tweet_count": 125089, "listed_count": 4}, "location": "RJ", "username": "howslifeJ"}, {"verified": false, "name": "Silvana Mior", "id": "976691396", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 2020, "tweet_count": 210593, "listed_count": 5}, "username": "SilvanaMior"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"verified": false, "name": "andressa", "id": "368022710", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 673, "tweet_count": 73247, "listed_count": 6}, "location": "cwb", "username": "andressafalou"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "name": "Ihaksi-one", "id": "973955641177006082", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}, "username": "IhaksiOne"}, {"verified": true, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "id": "986029222404739072", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2262, "tweet_count": 28043, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Yavolvemos"}, {"verified": false, "name": "El Mago", "id": "727390795", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1696, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "ElMagoHS"}, {"verified": false, "name": "Feline", "id": "137460136", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 625, "tweet_count": 10035, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "feline_feline"}, {"verified": false, "name": "\u271d\ufe0f", "id": "630859500", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 273, "tweet_count": 24099, "listed_count": 0}, "username": "blue_lepus"}, {"verified": true, "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "public_metrics": {"followers_count": 689203, "following_count": 629, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "name": "RafaSanzio", "id": "953615537107537921", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412254, "listed_count": 2}, "username": "sanzio_rafa"}, {"verified": false, "name": "Pedro Cortes", "id": "2161229313", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 291, "tweet_count": 145086, "listed_count": 1}, "username": "S0Crt"}, {"verified": false, "name": "Marco Ramos", "id": "816371513565806599", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67375, "listed_count": 0}, "username": "Characato22"}, {"verified": false, "name": "Martita", "id": "2885138464", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2435, "tweet_count": 116108, "listed_count": 3}, "location": "Flores,Ciudad de Buenos Aires.", "username": "martitasilvia"}, {"verified": false, "name": "Geek of Nerd", "id": "752555951291596800", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2461, "tweet_count": 9209, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GeekofNerd"}, {"verified": false, "name": "Libby\ud83d\udc9a", "id": "222275297", "public_metrics": {"followers_count": 4679, "following_count": 4657, "tweet_count": 281345, "listed_count": 53}, "location": "Buenos Aires", "username": "liviblat"}, {"verified": false, "name": "Gustavo", "id": "1165753508013977600", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 29, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Gusemeao"}, {"verified": false, "name": "botafofo 13 confirma", "id": "59478535", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 407, "tweet_count": 49615, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "_bbiscoito"}, {"verified": false, "name": "Manuel Fdez~Sambruno", "id": "1248291366", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 234, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "username": "mfsp7742"}, {"verified": false, "name": "Sebas Vesga", "id": "1148618997656621056", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 820, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "Sebasvesga9702"}, {"verified": false, "name": "Coca velvet", "id": "430911445", "public_metrics": {"followers_count": 22458, "following_count": 1855, "tweet_count": 140527, "listed_count": 26}, "location": "Pilar, Argentina", "username": "Aguscake"}, {"verified": false, "name": "\uff2c\ud835\udc52i\u24c8\ud835\udc12\ud835\udd32\u24ba\ud835\udc12", "id": "908276139575201792", "public_metrics": {"followers_count": 15665, "following_count": 337, "tweet_count": 45100, "listed_count": 7}, "username": "Leilushhh"}, {"verified": false, "name": "biel", "id": "3306268402", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 389, "tweet_count": 17466, "listed_count": 0}, "location": "Zona Leste", "username": "biielhs"}, {"verified": false, "name": "Victor Fran\u00e7a", "id": "836310687114756096", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 286, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Victor_fram"}, {"verified": false, "name": "Aziulan Lipa", "id": "2395001541", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 351, "tweet_count": 503988, "listed_count": 30}, "username": "jenner_anaa"}, {"verified": false, "name": "Manuel Torres Escritor", "id": "124394735", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 757, "tweet_count": 63778, "listed_count": 21}, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "torres_escritor"}, {"verified": false, "name": "Codigotres Policiaco", "id": "460847939", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 303, "tweet_count": 18561, "listed_count": 0}, "location": "Delicias, Chihuahua", "username": "codigotresrojo1"}, {"verified": false, "name": "V.D. Maria", "id": "913752196499607552", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 394, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}, "username": "ElVecinodeMaria"}, {"verified": false, "name": "ChOpper", "id": "185484051", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 471, "tweet_count": 6136, "listed_count": 0}, "username": "EzeChopper"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Valencia Benavides", "id": "1049801021218873349", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 35, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "AndrsValenciaB1"}, {"verified": false, "name": "B. \u2122", "id": "44398844", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 911, "tweet_count": 734852, "listed_count": 98}, "username": "biihfranca"}, {"verified": false, "name": "\u273f", "id": "2174648952", "public_metrics": {"followers_count": 169632, "following_count": 0, "tweet_count": 7406, "listed_count": 358}, "username": "SMMJade"}, {"verified": false, "name": "Ariela Greco 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "54608037", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 820, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "arielagreco"}, {"verified": true, "name": "Samanta Vicentini", "id": "15998323", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 975, "tweet_count": 27536, "listed_count": 56}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "savicentini"}, {"verified": false, "name": "\u0391\u03bb\u03b5\u03be \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "385584839", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 457, "tweet_count": 78245, "listed_count": 5}, "location": "Espanha", "username": "AlexCM_Lib"}, {"verified": false, "name": "Miga c\u00ea ta doida", "id": "1133822819358380032", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 7, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "username": "migacetadoiida"}, {"verified": false, "name": "Faxis", "id": "186915663", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 544, "tweet_count": 21530, "listed_count": 1}, "location": "Xalapa-Enr\u00edquez", "username": "EmmaLinaldi"}, {"verified": false, "name": "Gab", "id": "125374819", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 966, "tweet_count": 5484, "listed_count": 2}, "username": "Gabomarsac"}, {"verified": false, "name": "quevedo", "id": "811391032499781633", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 600, "tweet_count": 8537, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "_vitorquevedo"}, {"verified": false, "name": "maluleite", "id": "4826872199", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 483, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}, "username": "malucleite537"}, {"verified": false, "name": "Ana Larraz", "id": "3347526491", "public_metrics": {"followers_count": 8746, "following_count": 8080, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "location": "Espanha", "username": "Analarrazgale"}, {"verified": false, "name": "teska guionbajo cero", "id": "148045790", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 514, "tweet_count": 21947, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires", "username": "DarthMercury0"}, {"verified": false, "name": "irinita", "id": "1128718932049833984", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 176, "tweet_count": 6363, "listed_count": 0}, "username": "paralaforever"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc44Fada do Dente\ud83e\uddb7", "id": "174066360", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 909, "tweet_count": 27474, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "EssaMetamorfose"}, {"verified": false, "name": "lulu", "id": "1001195377792610309", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 520, "tweet_count": 30144, "listed_count": 8}, "location": "Stay st. ", "username": "cupidsmonologue"}, {"verified": false, "name": "Ruben Marzialetti", "id": "886026356806627328", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 3892, "tweet_count": 684253, "listed_count": 5}, "username": "RubenMarzialet1"}, {"verified": false, "name": "baby vc n viu", "id": "50709947", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1019, "tweet_count": 377626, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZeatribReis"}, {"verified": false, "name": "Luis Secco", "id": "1202939731", "public_metrics": {"followers_count": 21900, "following_count": 851, "tweet_count": 20998, "listed_count": 0}, "username": "luissecco"}, {"verified": false, "name": "ghost \ud83e\udea8\ud83e\udde0", "id": "1071532243460472834", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 647, "tweet_count": 72245, "listed_count": 4}, "location": "it/they/he/nya", "username": "meoworte"}, {"verified": false, "name": "Portafolio Veracruz", "id": "759176335268786176", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 99, "tweet_count": 33102, "listed_count": 27}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio de la Llave", "username": "portafoliover"}, {"verified": false, "name": "ari", "id": "1018225339716308994", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 119, "tweet_count": 25773, "listed_count": 3}, "username": "chungyal"}], "places": [{"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "San Miguel, Chile", "id": "018247693a6733dc"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Independencia, Chile", "id": "004da7ab4e8c1ab5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "8b16d56e258b0278"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "54708596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Glaucoxa", "id": "54708596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166510388449599489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166511452859043841"], "created_at": "2019-08-28T00:42:57.000Z", "id": "1166511452859043841", "author_id": "52811440", "text": "@Glaucoxa E o q achou  do muralha no gol do vit\u00f3ria?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3893, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 266, "tag": "SaludMentalAhora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166490946088919041"], "created_at": "2019-08-27T23:21:28.000Z", "geo": {"place_id": "0150459b5095a59f"}, "id": "1166490946088919041", "author_id": "1866188952", "text": "Nuevo suicidio en Costanera Center, e intento de suicidio en el Metro.\nMe sent\u00ed mal leyendo esto, me bajonea que sigue muriendo gente y nadie del Estado hace algo!!!\nEn serio a nadie le remueve ver eso? Tenemos una sociedad ENFERMA de Salud Mental.\n#SaludMentalAhora!", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 15, "like_count": 198, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Region Metropolitana"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166501985778094080"], "created_at": "2019-08-28T00:05:20.000Z", "id": "1166501985778094080", "author_id": "430558972", "text": "Si el 0.0001% de la poblacion de la Region Metropolitana se suicida en el Costanera Center (5 suicidios de una poblacion de 5.000.000) no es para rasgarse las vestiduras sobre la salud mental de un pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "id": "1166453741911982080", "author_id": "186912015", "text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "id": "1166501386135179265", "author_id": "103059095", "text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "id": "1166445663325999104", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "731718493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AtienzaCortes", "id": "731718493"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PorOtto_Chileno", "id": "878995178853412864"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/e0PUQ8hsId", "expanded_url": "https://twitter.com/juaniko666999/status/1166352947049050112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0PUQ8hsId", "media_key": "7_1166352904829247489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166335474081964032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166352947049050112"], "created_at": "2019-08-27T14:13:07.000Z", "id": "1166352947049050112", "author_id": "952998011164078080", "text": "@AtienzaCortes @PorOtto_Chileno https://t.co/e0PUQ8hsId", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"], "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "id": "1166217526482616321", "author_id": "369569297", "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "id": "1166350332861014022", "author_id": "3246575662", "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 243, "probability": 0.293, "type": "Other", "normalized_text": "costaneracenter"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 244, "tag": "costaneracenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166491946170404865"], "created_at": "2019-08-27T23:25:26.000Z", "id": "1166491946170404865", "author_id": "2312793895", "text": "Soy trabajadora del mall y francamente me parece inaudito que a\u00fan no coloquen mallas de seguridad, hace menos de un mes otra persona se suicido vi absolutamente todo y quede muy afectada. Por salud mental de los trabajadores de #costaneracenter coloquen las mallas de una vez!", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 47, "like_count": 674, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166510899391356928"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5nf6BhlYcv", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1166511591107567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nf6BhlYcv", "media_key": "3_1166511577924866048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166511591107567616"], "created_at": "2019-08-28T00:43:30.000Z", "id": "1166511591107567616", "author_id": "1073607966954307585", "text": "Celestial. O\u00a0Celestial Vermelho\u00a0supervisionou o processo, utilizando c\u00e1psulas blindadas para montar a armadura completa de um novo Celestial. Os corpos de\u00a0Eric Masterson\u00a0e\u00a0H\u00e9rcules\u00a0foram incorporadas nesta mistura. Al\u00e9m disso, uma esfera de energia branca pura tornou-se o ponto + https://t.co/5nf6BhlYcv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.7468, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/LatntuwZqa", "expanded_url": "https://twitter.com/Hoyospeatonales/status/1166503896904286208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LatntuwZqa", "media_key": "3_1166503878952726529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166503896904286208"], "created_at": "2019-08-28T00:12:56.000Z", "id": "1166503896904286208", "author_id": "746540422802055168", "text": "Si un edificio tiene mallas para evitar lo que siempre pasa en el Costanera Center como no lo van a tener en ese mall. https://t.co/LatntuwZqa", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "38327136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389846543347713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166497560435056640"], "created_at": "2019-08-27T23:47:45.000Z", "id": "1166497560435056640", "author_id": "63480806", "text": "@MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su corrupto padre suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vXYA2Cmcsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445888534974465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXYA2Cmcsi", "media_key": "3_1166445882524557312"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166445888534974465"], "created_at": "2019-08-27T20:22:26.000Z", "id": "1166445888534974465", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/vXYA2Cmcsi", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 220, "end": 224, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166491546511953921"], "created_at": "2019-08-27T23:23:51.000Z", "id": "1166491546511953921", "author_id": "2764514583", "text": "No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir lucrando cuando alguien se suicida en sus narices. No basta con poner un toldo. Tomen medidas! \n\n@T13 @24HorasTVN  @meganoticiascl @ElMercurio_cl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1110407870", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_aintfuckinwitu", "id": "1110407870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166487239448305670"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166501784724135941"], "created_at": "2019-08-28T00:04:32.000Z", "id": "1166501784724135941", "author_id": "27159225", "text": "@_aintfuckinwitu Ouchies", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166417437677510657"], "created_at": "2019-08-27T18:29:22.000Z", "id": "1166417437677510657", "author_id": "92574042", "text": "Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguien piensa en la persona q como cada d\u00eda, lamentablemente en nuestro pa\u00eds, se quita la vida?! En su familia, el dolor de perder un ser querido ...", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "168910724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fredkrepe", "id": "168910724"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "P_droMenezes", "id": "4346296215"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "Chuchill"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166508150343831552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509535038754816"], "created_at": "2019-08-28T00:35:20.000Z", "id": "1166509535038754816", "author_id": "237809735", "text": "@Fredkrepe @luizcsbarbosa @P_droMenezes Chuchill era colonialista e desviou comida da \u00cdndia para os soldados brit\u00e2nicos no front. Fato. Mas Get\u00falio n\u00e3o subjugou os outros, e sim os seus (e muito menos no meio de uma guerra). Se vc quer passar pano pra ditador, beleza, direito seu, s\u00f3 n\u00e3o confunde alhos com bugalhos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.8127, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "DobleMoral"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 135, "tag": "DobleMoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166509644250005504"], "created_at": "2019-08-28T00:35:46.000Z", "id": "1166509644250005504", "author_id": "1000120337978347521", "text": "Quieren Eutanasia para que la gente pueda morir cuando quiera, y se espantan cuando se suicida alguien en Costanera Center \n#DobleMoral", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "160341518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6679, "type": "Organization", "normalized_text": "Presidencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501731389362181"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506047047163904"], "created_at": "2019-08-28T00:21:28.000Z", "id": "1166506047047163904", "author_id": "3853821639", "text": "@cbuteler Creo que la oposici\u00f3n ya no disputa la Presidencia, que da por ganada. Ahora est\u00e1 disputando los votos para la composici\u00f3n de las c\u00e1maras. El oficialismo tambi\u00e9n pero, por la naturaleza de la situaci\u00f3n (tienen que administrar), a la defensiva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "160271681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342698586058752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166345425407926273"], "created_at": "2019-08-27T13:43:13.000Z", "id": "1166345425407926273", "author_id": "3253019440", "text": "@lilianafranco20 El mensajero se suicida solo....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "id": "1166384747637088257", "author_id": "200348577", "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2237379685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PACIFICADOR2040", "id": "2237379685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501367348891648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166509181400227847"], "created_at": "2019-08-28T00:33:56.000Z", "id": "1166509181400227847", "author_id": "69894035", "text": "@PACIFICADOR2040 Con el despertar millones de venezolanos.\nQu\u00e9 los venezolanos no est\u00e9n esperando un intervenci\u00f3n militar que NUNCA ocurrir\u00e1.\nSomos los venezolanos que debemos salir a la calle sin retorno hasta que los dictadores se vallan.\nDonde est\u00e1n los cojo&amp;#_##'# de los venezolanos?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6789, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508574253682689"], "created_at": "2019-08-28T00:31:31.000Z", "id": "1166508574253682689", "author_id": "232047750", "text": "Cu\u00e1ntos suicidios m\u00e1s tienen que haber en el Costanera Center? Independiente del tema de salud mental, el mall no toma medida alguna frente a estos sucesos. Bastaba uno, uno s\u00f3lo, para que se instalaran mallas de seguridad en cada piso. Pero no, la indolencia...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166155722054197248"], "created_at": "2019-08-27T01:09:24.000Z", "id": "1166155722054197248", "author_id": "1016383460234035203", "text": "Hagamos un juego....\nDurante el informe presidencial tomemonos un shot por cada mentira de AMLO.", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 726, "like_count": 1358, "quote_count": 151}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "LaManoEnElBolsillo"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "EduardoGALEANO"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Galeano"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/UxPN24D5GW", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DZLq3-zwmGA", "display_url": "youtube.com/watch?v=DZLq3-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DZLq3-zwmGA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LaManoEnElBolsillo"}, {"start": 23, "end": 38, "tag": "EduardoGALEANO"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "HUGO_CH\u00c1VEZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508652955652101"], "created_at": "2019-08-28T00:31:50.000Z", "id": "1166508652955652101", "author_id": "110325813", "text": "#LaManoEnElBolsillo \u2757\ufe0f\n#EduardoGALEANO:\n \"EXTRA\u00d1O DICTADOR ESTE #HUGO_CH\u00c1VEZ. \nMASOQUISTA Y SUICIDA: \nCREOU UNHA CONSTITUCI\u00d3N QUE PERMITE QUE O POBO O VOTE\"\nEse extra\u00f1o dictador Hugo Ch\u00e1vez, por Eduardo Galeano \nhttps://t.co/UxPN24D5GW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166504432168853504"], "created_at": "2019-08-28T00:15:03.000Z", "id": "1166504432168853504", "author_id": "281225798", "text": "por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos reis", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 408, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166508799638872065"], "created_at": "2019-08-28T00:32:25.000Z", "id": "1166508799638872065", "author_id": "918556906364526593", "text": "meus cortes do dedo fizeram um V q fofinho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508610823827456"], "created_at": "2019-08-28T00:31:40.000Z", "id": "1166508610823827456", "author_id": "145063931", "text": "Esta comprobado, Macri es idiota y ahora suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508078893850624"], "created_at": "2019-08-28T00:29:33.000Z", "id": "1166508078893850624", "author_id": "24373438", "text": "Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9 mi celu, y cuando se sientan mal, me llaman, y los empujo, insensibles de mierda y fachos/as!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "id": "1166154910645096448", "author_id": "304958799", "text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "896267846451376128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507207460040704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166507654686138368"], "created_at": "2019-08-28T00:27:52.000Z", "id": "1166507654686138368", "author_id": "987052446437597184", "text": "@FuckingDrudas WHO BROKE UR HEART??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/hXv0BJmxbr", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166438027926933505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hXv0BJmxbr", "media_key": "16_1166438014052184064"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 175, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166438027926933505"], "created_at": "2019-08-27T19:51:11.000Z", "id": "1166438027926933505", "author_id": "1076971229515530241", "text": "\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personagem do mesmo ainda \u00e9 desconhecido. \n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\nVia: @DEADLINE https://t.co/hXv0BJmxbr", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "47483420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501918669193218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8786, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7364, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166501921705869314"], "created_at": "2019-08-28T00:05:05.000Z", "id": "1166501921705869314", "author_id": "47483420", "text": "Se suicida gente en el Costanera: \"cierren el mall\"\nSe suicida alguien en el Metro: \"\u00bfno se pudo tirar en otro lado?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qWOr9TTAWF", "expanded_url": "https://t.co/qWOr9TTAWF", "display_url": "t.co/qWOr9TTAWF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166506586430263296"], "created_at": "2019-08-28T00:23:37.000Z", "id": "1166506586430263296", "author_id": "1334443873", "text": "Por ning\u00fan motivo voy al Costanera Center https://t.co/qWOr9TTAWF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "id": "1165841364589961226", "author_id": "881404063706959872", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "260853698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166354698728869888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Neal Casal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166354982830006273"], "created_at": "2019-08-27T14:21:12.000Z", "id": "1166354982830006273", "author_id": "260853698", "text": "Eu t\u00f4 chocado. Neal Casal era um baita guitarrista e parecia ser um sujeito muito bacana. \n\nA causa da morte n\u00e3o foi divulgada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "TaikaWaititi", "id": "95610041"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OkRKfQwSOk", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/08/taika-waititi-pode-estar-no-novo-filme-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/08/taika-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/sZAKFsMQJO", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1166458719040868358/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZAKFsMQJO", "media_key": "3_1166458712275464193"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166458719040868358"], "created_at": "2019-08-27T21:13:25.000Z", "id": "1166458719040868358", "author_id": "7751462", "text": ".@TaikaWaititi pode estar no novo filme de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d: https://t.co/OkRKfQwSOk https://t.co/sZAKFsMQJO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "alvaro"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "yanick"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.3923, "type": "Person", "normalized_text": "Yanick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166506992241979392"], "created_at": "2019-08-28T00:25:14.000Z", "id": "1166506992241979392", "author_id": "1050523713450516482", "text": "alvaro dice chiso jkkyanick imaginate lo que te esta pasandoalvar \nchicos \u00e7\ndonde esta tu posicion\n jdaojdfkfk 32' 54' este \n\nte tenemos localizados \ntienes tu traje\nsi un m,omento\nrapido yuanick\nyanick contesta\nyanick tengo q salir fuera\nYanick \nes el momento\n\njkjf\nfjkkkd\njjjjjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "811865785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166506827107962880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166506948864425984"], "created_at": "2019-08-28T00:25:03.000Z", "id": "1166506948864425984", "author_id": "811865785", "text": "Uma quantidade significativa de pessoas negras, incluindo m\u00e3e de alguns, na \u00e9poca: n\u00e3o foi ele n\u00e3o!!!! Sinto nos meus ossos que n\u00e3o foi ele!!! Ele \u00e9 a v\u00edtima 30!!! Est\u00e3o fazendo isso porque ele \u00e9 negro!!! Nunca teremos justi\u00e7a!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Caso Chinchero"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dJkymHa9Nu", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166387437922160641"], "created_at": "2019-08-27T16:30:10.000Z", "id": "1166387437922160641", "author_id": "224916991", "text": "Enco: Fiscal\u00eda habr\u00eda encontrado responsabilidad de Vizcarra en Caso Chinchero | Pol\u00edtica | Gesti\u00f3n https://t.co/dJkymHa9Nu", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 186, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1166067170721316865", "author_id": "60247069", "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166437617942048769"], "created_at": "2019-08-27T19:49:34.000Z", "id": "1166437617942048769", "author_id": "97446514", "text": "El Presidente Vizcarra a\u00fan no fija fecha para el di\u00e1logo con Pedro Olaechea. Se requiere acuerdo de gobernabilidad. Quiz\u00e1 el Presidente no quiera porque se acabar\u00eda crisis pol\u00edtica, pretexto del adelanto, pero en realidad causada por el pedido de adelanto.", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 338, "like_count": 898, "quote_count": 53}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.972, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0qsexHLKSI", "expanded_url": "https://uol.page.link/cEQu3", "display_url": "uol.page.link/cEQu3", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/27/sem-provas-bolsonaro-diz-que-globo-faz-campanha-antipatriotica.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166418201372241921"], "created_at": "2019-08-27T18:32:24.000Z", "id": "1166418201372241921", "author_id": "14594698", "text": "Sem provas, Bolsonaro diz que Globo faz \"campanha antipatri\u00f3tica\" https://t.co/0qsexHLKSI", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 1522, "like_count": 2168, "quote_count": 205}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166505376323256321"], "created_at": "2019-08-28T00:18:48.000Z", "id": "1166505376323256321", "author_id": "18297088", "text": "Cara... Nando Moura sumiu pra fazer implante capilar. Certeza. Cortou o cabelo... postou um v\u00eddeo do corte em que n\u00e3o mostra o topo da cabe\u00e7a e sumiu! HahehhHe! Que coisa maravilhosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 158, "like_count": 3641, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "id": "1166292605774307334", "author_id": "2201623465", "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "id": "1166418838658924549", "author_id": "103957783", "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8582, "type": "Other", "normalized_text": "Pink House"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Np4sv1M1jq", "expanded_url": "https://twitter.com/Falucho1125/status/1165467511720218625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Np4sv1M1jq", "media_key": "7_1165467324389953536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165467511720218625"], "created_at": "2019-08-25T03:34:42.000Z", "id": "1165467511720218625", "author_id": "4480089023", "text": "Esto no lo van a ver en ning\u00fan medio televisivo, filmado en la reja de la Pink House. https://t.co/Np4sv1M1jq", "public_metrics": {"retweet_count": 4061, "reply_count": 395, "like_count": 11072, "quote_count": 550}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.486, "type": "Organization", "normalized_text": "Metrodesantiago"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "Metrodesantiago"}, {"start": 193, "end": 209, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166503631971110913"], "created_at": "2019-08-28T00:11:53.000Z", "id": "1166503631971110913", "author_id": "325734903", "text": "Ranking de lugares donde se suicidan personas n chile :\n#Metrodesantiago(l\u00ednea2) Esta estad\u00edsticas es la m\u00e1s terrible,ya q ac\u00e1 se matan con ni\u00f1os. Si ley\u00f3 bien,adulto q se lanzan con su hijos.\n#CostaneraCenter estad\u00edstica dice q al menos 3 personas se suicida semanalmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166504031482781702"], "created_at": "2019-08-28T00:13:28.000Z", "id": "1166504031482781702", "author_id": "4755185554", "text": "falem comigo sobre teorias da conspira\u00e7\u00e3o, cenas interessantes e que necessitam de exerc\u00edcio mental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.4199, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Granda"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3674, "type": "Place", "normalized_text": "SMP"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "la"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w53mJYTq29", "expanded_url": "https://twitter.com/msalazarcongres/status/1166456156216279040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w53mJYTq29", "media_key": "3_1166456122380865537"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w53mJYTq29", "expanded_url": "https://twitter.com/msalazarcongres/status/1166456156216279040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w53mJYTq29", "media_key": "3_1166456130681430016"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w53mJYTq29", "expanded_url": "https://twitter.com/msalazarcongres/status/1166456156216279040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w53mJYTq29", "media_key": "3_1166456139166441476"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w53mJYTq29", "expanded_url": "https://twitter.com/msalazarcongres/status/1166456156216279040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w53mJYTq29", "media_key": "3_1166456148553342979"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "SemanaDeRepresentaci\u00f3n"}, {"start": 70, "end": 74, "tag": "SMP"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "TeRepresenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166456156216279040"], "created_at": "2019-08-27T21:03:14.000Z", "id": "1166456156216279040", "author_id": "764219808145629184", "text": "#SemanaDeRepresentaci\u00f3n \nVisit\u00e9 el Colegio Emblem\u00e1tico Jos\u00e9 Granda de #SMP, inaugurado en 2018 pero con serias fallas de infraestructura y equipamiento.\n\nNos informaron que NO hay informaci\u00f3n del Concurso P\u00fablico de la Obra. \u00bfOtro faen\u00f3n del Club de la Construcci\u00f3n?\n#TeRepresenta https://t.co/w53mJYTq29", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 33, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/txqBcoUgSx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166442475323613186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txqBcoUgSx", "media_key": "3_1166442275892879361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166442475323613186"], "created_at": "2019-08-27T20:08:52.000Z", "id": "1166442475323613186", "author_id": "9612112", "text": "Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/txqBcoUgSx", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "159941462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SolGimenezSL", "id": "159941462"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9841, "type": "Other", "normalized_text": "Grays Anatomy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501931868663808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502497931993088"], "created_at": "2019-08-28T00:07:22.000Z", "id": "1166502497931993088", "author_id": "1535471394", "text": "@SolGimenezSL Se sent\u00eda Grays Anatomy la loca jajajajaja blda no pod\u00e9s mandarte corticoides as\u00ed como si fuera antibi\u00f3ticos xd weno de algo hay q morir igual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/3Ya1B7wxsV", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZTM-Yp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTM-Yp78y08"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166378893500194816"], "created_at": "2019-08-27T15:56:13.000Z", "id": "1166378893500194816", "author_id": "134761203", "text": "El sabotaje y la soledad son mi sentencia\nacarici\u00e9 con mis dedos la felicidad\nsoy un francotirador, un asesino de emociones\nun suicida que no desea desaparecer.\nhttps://t.co/3Ya1B7wxsV", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "51802169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "un_candadito", "id": "51802169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166491398574657538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166502000806121472"], "created_at": "2019-08-28T00:05:24.000Z", "id": "1166502000806121472", "author_id": "820989431813316609", "text": "@un_candadito Obvio que s\u00ed, si la violencia es la \u00fanica forma de defenderse que m\u00e1s da?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165664201542647809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/nrNUZhvuYM", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1165664201542647809", "display_url": "twitter.com/wilbermedinab/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165761033170038784"], "created_at": "2019-08-25T23:01:03.000Z", "id": "1165761033170038784", "author_id": "122541642", "text": "jaaa ... comentario del abogaducho del suicida #AG https://t.co/nrNUZhvuYM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "LATROCINIO"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "MARXISTA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489257109807108"], "created_at": "2019-08-27T23:14:45.000Z", "id": "1166489257109807108", "author_id": "826806695431172096", "text": "Sab\u00e9s q los FF son Montoneros ?\nSab\u00e9s que los K batieron todos los records de LATROCINIO EN EL GOBIERNO?\nSab\u00e9s que son MULTIMILLONARIOS y que se r\u00eden de la Justicia?\nSab\u00e9s que-como CH\u00c1VEZ- instalar\u00e1n DICTADURA MARXISTA para eternizarse en el PODER?\n-Sab\u00e9s y los vot\u00e1s?: Suicida !!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/MF999ZNJJt", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaEvaSoy/status/1166457951474917376", "display_url": "twitter.com/AnaEvaSoy/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497135640162306"], "created_at": "2019-08-27T23:46:04.000Z", "id": "1166497135640162306", "author_id": "103099590", "text": "La depresi\u00f3n es una enfermedad, y la persona deprimida no tiene fuerza, lo entend\u00ed despu\u00e9s que alguien cercano bae suicid\u00f3.., https://t.co/MF999ZNJJt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "82933481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jesustarre", "id": "82933481"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9664, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166498401611128832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166499150877380610"], "created_at": "2019-08-27T23:54:04.000Z", "id": "1166499150877380610", "author_id": "381594645", "text": "@jesustarre LA PREGUNTA DEBER\u00cdA SSER COMO ALGUIEN AL Q SE LE SUICIDA UN HERMANO ESTA MUY RELAJADO ESCRIBIENDO EN TWITTER", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "47483420", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501917259730944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166501918669193218"], "created_at": "2019-08-28T00:05:04.000Z", "id": "1166501918669193218", "author_id": "47483420", "text": "Adicional a eso, si bien no soluciona el problema \u00bfqu\u00e9 espera @costaneracenter para colocar mallas entre pisos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "141986676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4223, "type": "Organization", "normalized_text": "Indek"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.8357, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122917559709696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166147595938480128"], "created_at": "2019-08-27T00:37:07.000Z", "id": "1166147595938480128", "author_id": "782719063168544768", "text": "@atlanticsurff Y vos segui poniendo datos que el a\u00f1o que viene Argentina  es Disney. \nY del Indek olvidate. Salvo que seas muy suicida podes querer que vengan a gobernar los que hecho Peron de la Plaza de Mayo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "fernandezdiazok", "id": "709800285108105216"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "MWinazki", "id": "50065150"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166493750081851392"], "created_at": "2019-08-27T23:32:37.000Z", "id": "1166493750081851392", "author_id": "3246905751", "text": "En instantes la dama @_LauraDiMarco har\u00e1 un informe sobre lo que trajo el #24AEnTodoElPais al kirchnerismo.\nSon tan de manual.\n\u00bfUds entienden que los narcocleptocr\u00e1ticos son gente suicida?\nNo les importa un pepino el pa\u00eds.\n\u00bfLo entienden?\nCc @radiomitre @fernandezdiazok @MWinazki", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166332984598892550"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/F3ZWyULw8z", "expanded_url": "https://twitter.com/BernardoMF/status/1166332984598892550", "display_url": "twitter.com/BernardoMF/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166336637615378432"], "created_at": "2019-08-27T13:08:18.000Z", "id": "1166336637615378432", "author_id": "51282549", "text": "Revela\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter... https://t.co/F3ZWyULw8z", "public_metrics": {"retweet_count": 1328, "reply_count": 347, "like_count": 9764, "quote_count": 58}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2187852822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324205362790400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166332741022957569"], "created_at": "2019-08-27T12:52:49.000Z", "id": "1166332741022957569", "author_id": "304958799", "text": "@GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juicio como si fuera igual de f\u00e1cil que aqu\u00ed en M\u00e9xico. No estaban enterrados que a las instancias internacionales les vale un pepino su discurso enga\u00f1abobos. Fue suicida y previsible.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "TecnoLaser"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166490513891123212"], "created_at": "2019-08-27T23:19:45.000Z", "id": "1166490513891123212", "author_id": "14817808", "text": "Estoy a punto de pegarme un tiro con un trabajo que le encargue a TecnoLaser en Grecia, por que tenemos tan pesimo servicio al cliente en este pais!!!?  Me mandan consultas por correo y les contesto y las respuestas son 8 horas o un dia despues, asi no se puede trabajar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "id": "1163629508576055296", "author_id": "774453643248488448", "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166497622095486976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166499678533427200"], "created_at": "2019-08-27T23:56:10.000Z", "id": "1166499678533427200", "author_id": "2678136602", "text": "@globoesportecom Esse cara devia sumir. Evitar qualquer tipo de m\u00eddia em cima dele. Ali\u00e1s, n\u00e3o deveria nem estar solto.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166245713254240257"], "created_at": "2019-08-27T07:07:00.000Z", "id": "1166245713254240257", "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 20, "like_count": 845, "quote_count": 51}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "534751440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166499514242523136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Eradarn"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Ardianan"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Sabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166499842681659392"], "created_at": "2019-08-27T23:56:49.000Z", "id": "1166499842681659392", "author_id": "534751440", "text": "*A los dos meses*\n\nEradarn: Un encuentro interesante el nuestro, no crees? *Se sientan en el castillo de cristal de Ardianan* \n\nSabriel: Me alegra volver a verte. En tu correspondencia pude ver las frustraciones que te atormentan. Si sientes conformidad en dec\u00edrmelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "42274372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ewalds6", "id": "42274372"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "G. M\u00e1rquez"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Quiroga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166436300125347840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480437008580609"], "created_at": "2019-08-27T22:39:42.000Z", "id": "1166480437008580609", "author_id": "932418843493961730", "text": "@Ewalds6 Un comunista como G. M\u00e1rquez o un suicida como Horacio Quiroga, entre muchos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166328856413970432"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ZF8gtql8rM", "expanded_url": "https://twitter.com/khuna/status/1166328856413970432", "display_url": "twitter.com/khuna/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497425516879873"], "created_at": "2019-08-27T23:47:13.000Z", "id": "1166497425516879873", "author_id": "917275530084405248", "text": "Se empe\u00f1an en cagar las cosas, neta https://t.co/ZF8gtql8rM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "724766805294764032", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165757948263567360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166155712084488192"], "created_at": "2019-08-27T01:09:22.000Z", "id": "1166155712084488192", "author_id": "979446701877493761", "text": "@Pereir20a @NaoTaOK \u00c9? Pq?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482165581922304"], "created_at": "2019-08-27T22:46:35.000Z", "id": "1166482165581922304", "author_id": "9612112", "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 207, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166497387323543558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Jen"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.2945, "type": "Other", "normalized_text": "Brewn"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Jen"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk Cinza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497555846500352"], "created_at": "2019-08-27T23:47:44.000Z", "id": "1166497555846500352", "author_id": "1058197229779980290", "text": "Jen foi notificada de que tinha seu primeiro cliente, Maise Brewn, esperando por ela. No entanto, o estresse de sua luta com Thanos e a perda de seu primo fizeram com que Jen se transformasse incontrolavelmente em sua personalidade de Hulk Cinza em alguns momentos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166358102565896192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1VzwPC5lSV", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1166358102565896192", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166389846543347713"], "created_at": "2019-08-27T16:39:44.000Z", "id": "1166389846543347713", "author_id": "38327136", "text": "Ya amiga, pero tu mejor amigo Beto Ortiz acaba de tener a un abusador sentado en su programa y lo defendi\u00f3. Es un mis\u00f3gino oportunista que expone y ridiculiza a las mujeres por rating. Su primera invitada est\u00e1 muerta. Y es un ped\u00f3filo. Ah\u00ed s\u00ed normal? 3 soles m\u00e1s de consecuencia. https://t.co/1VzwPC5lSV", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 45, "like_count": 1589, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.3615, "type": "Place", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Yorx0whNVZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2UcpdZJ", "display_url": "bit.ly/2UcpdZJ"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xoIF6GsuPj", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1166462917396652032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoIF6GsuPj", "media_key": "3_1166462914632605701"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166462917396652032"], "created_at": "2019-08-27T21:30:05.000Z", "id": "1166462917396652032", "author_id": "122960146", "text": "Alerta en Cali por reto viral: invitan a menores a tener sexo con personas portadoras de VIH\nhttps://t.co/Yorx0whNVZ https://t.co/xoIF6GsuPj", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 46}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "893472050916065281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tio_plagg", "id": "893472050916065281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166494655187476481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166495574029492227"], "created_at": "2019-08-27T23:39:51.000Z", "id": "1166495574029492227", "author_id": "803715953817251844", "text": "@tio_plagg @_pedrouniverso_ oh eu s\u00f3 assisti, pra mim foi de boa eu nem sabia dessa treta ai n\u00e3o kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494609465389056"], "created_at": "2019-08-27T23:36:01.000Z", "id": "1166494609465389056", "author_id": "50057815", "text": "Primero el @metrodesantiago y ahora Costanera Center, deber\u00edamos:\nEscuchar, empatizar, sentir, reflexionar, ser humanos...", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166495917194842112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.5247, "type": "Other", "normalized_text": "Esta\u00e7\u00e3o Espacial"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Tropa Alfa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166496074397360128"], "created_at": "2019-08-27T23:41:51.000Z", "id": "1166496074397360128", "author_id": "1058197229779980290", "text": "Depois de um ataque do Antimat\u00e9ria, quando Nico foi ferida e se curou, Singularidade transportou todos eles para a Esta\u00e7\u00e3o Espacial da Tropa Alfa. Houve uma breve pausa na a\u00e7\u00e3o antes de a equipe se transformar em trajes espaciais e foi combater a Antimat\u00e9ria fora da esta\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "id": "1160964105219559424", "author_id": "45409867", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.2963, "type": "Organization", "normalized_text": "BA"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6rqRZjTogv", "expanded_url": "https://uol.page.link/a3Bs2", "display_url": "uol.page.link/a3Bs2", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/27/pms-atiram-ao-lado-de-idosos-e-criancas-e-geram-tumulto-durante-acao-na-ba.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166494480234627077"], "created_at": "2019-08-27T23:35:31.000Z", "id": "1166494480234627077", "author_id": "14594698", "text": "PMs atiram para o alto v\u00e1rias vezes e assustam moradores durante a\u00e7\u00e3o na BA https://t.co/6rqRZjTogv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "406980256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166493987097763840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494577592848384"], "created_at": "2019-08-27T23:35:54.000Z", "id": "1166494577592848384", "author_id": "2570787820", "text": "@imselene623 Pff uomini\nLoro pensano solo a tirarsi cose dietro\nMai una volta che usino bene i neuroni", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166494750821797888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166494851719979008"], "created_at": "2019-08-27T23:36:59.000Z", "id": "1166494851719979008", "author_id": "1058197229779980290", "text": "No entanto, foram amplamente derrotadas. A rainha Medusa chegou ent\u00e3o com uma grande for\u00e7a de Inumanos e colocou algemas na Singularidade, planejando entreg\u00e1-la ao Antimat\u00e9ria.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166492797316321280"], "created_at": "2019-08-27T23:28:49.000Z", "id": "1166492797316321280", "author_id": "1000829501578928128", "text": "T\u00fa, rel\u00e1mpago y dolor\nMisi\u00f3n suicida\nVeneno y muerte en la mordida\nEres la canci\u00f3n prohibida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4269, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166335556902641665"], "created_at": "2019-08-27T13:04:00.000Z", "id": "1166335556902641665", "author_id": "111123176", "text": "Agora sabemos que a Lava Jato n\u00e3o abriga apenas gente antirrepublicana, corrupta (dedicada ao enriquecimento privado ilegal) e capaz de urdir um compl\u00f4 contra a soberania nacional (as elei\u00e7\u00f5es livres e limpas): agora sabemos que ela abriga tamb\u00e9m PSICOPATAS.", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 170, "like_count": 4373, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qAxDSwVZUb", "expanded_url": "https://twitter.com/mendigo_selvage/status/1166381954926858241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAxDSwVZUb", "media_key": "3_1166381952221552640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166381954926858241"], "created_at": "2019-08-27T16:08:23.000Z", "id": "1166381954926858241", "author_id": "90878077", "text": "E o meu cachorro que quase se matou pq enfiou a cabe\u00e7a na garrafa de refri cortada https://t.co/qAxDSwVZUb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea Roca"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "Ramal La Plata"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.6728, "type": "Place", "normalized_text": "Berazategui"}, {"start": 71, "end": 92, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Temperley Constituci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 182, "tag": "TrenRoca"}, {"start": 183, "end": 199, "tag": "AlertasTransito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166492966539726855"], "created_at": "2019-08-27T23:29:30.000Z", "id": "1166492966539726855", "author_id": "172057108", "text": "L\u00ednea Roca. Ramal La Plata limitado Berazategui-La Plata y Bosques v\u00eda Temperley Constituci\u00f3n-Berazategui por colisi\u00f3n con persona en estaci\u00f3n Quilmes. Intento de suicidio.\n#TrenRoca\n#AlertasTransito", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166490779545677828"], "created_at": "2019-08-27T23:20:48.000Z", "id": "1166490779545677828", "author_id": "887872039205445637", "text": "Meu pai t\u00e1 morto ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 109, "end": 124, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Cad\u00eaOQueiroz"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/WwbOTu6V52", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1166399216886919179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwbOTu6V52", "media_key": "3_1166399211660816384"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 247, "tag": "Cad\u00eaOQueiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166399216886919179"], "created_at": "2019-08-27T17:16:58.000Z", "id": "1166399216886919179", "author_id": "103704608", "text": "H\u00e1 exatos 8 meses acontecia a \u00faltima apari\u00e7\u00e3o p\u00fablica do ex-PM Fabr\u00edcio Queiroz, antigo chefe de gabinete de Fl\u00e1vio Bolsonaro, filho do presidente. Desde ent\u00e3o, muito esc\u00e2ndalo veio \u00e0 tona, mas a pergunta que n\u00e3o quer calar continua: #Cad\u00eaOQueiroz? \n\nVia @psol50 https://t.co/WwbOTu6V52", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 35, "like_count": 680, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "Vale Este"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166482165581922304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483370483900418"], "created_at": "2019-08-27T22:51:22.000Z", "id": "1166483370483900418", "author_id": "1107630479921106945", "text": "@omelete Vai ser igual eu mandando e-mial sem anexo\n\n\"Esquadr\u00e3o Suicida - Vale Este\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FX5VeGpNwt", "expanded_url": "https://twitter.com/cecibarreche/status/1166477177057161217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FX5VeGpNwt", "media_key": "16_1166477170350403584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166477177057161217"], "created_at": "2019-08-27T22:26:45.000Z", "id": "1166477177057161217", "author_id": "257704364", "text": "\u201cnuestra facultad tiene de los \u00edndices m\u00e1s grandes de deserci\u00f3n y suicidio\u201d https://t.co/FX5VeGpNwt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Camila Cabello"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166396978818899969"], "created_at": "2019-08-27T17:08:05.000Z", "id": "1166396978818899969", "author_id": "3121782136", "text": "JAMAIS na minha vida em que acompanho a minha idola, achei que veria \"Camila Cabello\" e \"pior performance da noite\" na mesma frase... Mas fazer o que, n\u00e9? Ontem ela teve que acompanhar a est\u00e1tua com viol\u00e3o e n\u00e3o p\u00f4de dar o melhor de si. O mo\u00e7o acabaria ainda mais ofuscado.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 371, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "karol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166491724526620672"], "created_at": "2019-08-27T23:24:34.000Z", "id": "1166491724526620672", "author_id": "878758333347397633", "text": "uma semana de comiss\u00e3o a karol mandando o povo ir se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166458114385879040"], "created_at": "2019-08-27T21:11:00.000Z", "id": "1166458114385879040", "author_id": "166285375", "text": "Una vez le\u00ed que un criminal es alguien que se atreve a hacer lo que otros se contentan con pensar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/k76U0oW9IH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11997", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11997", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11997"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "\u6839\u62e0\u306e\u306a\u3044\u5984\u60f3"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "njdest"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166484788816965633"], "created_at": "2019-08-27T22:57:00.000Z", "id": "1166484788816965633", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300c\u8ab0\u304b\u3055\u3093\u307f\u305f\u3044\u306b\u3001\u81ea\u5206\u63a2\u3057\u306e\u65c5\u306b\u3067\u3082\u51fa\u308b\u304b\u300d\u767a\u8a00\u3092\u7d50\u69cb\u672c\u6c17\u306b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u3057\u304b\u3057\u3001\u4f55\u306e\u305f\u3081\u306b\u6b20\u5834\u3059\u308b\u306e\u304b\uff1f\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e \nhttps://t.co/k76U0oW9IH\n\n#\u30bf\u30a4\u30c1 #\u6839\u62e0\u306e\u306a\u3044\u5984\u60f3 #njdest", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 115, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DYTCivV2aC", "expanded_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/municipios/hombre-se-suicida-en-la-carcel-de-san-juan-del-rio", "display_url": "eluniversalqueretaro.mx/municipios/hom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/municipios/hombre-se-suicida-en-la-carcel-de-san-juan-del-rio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SeguridadQro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375747050790913"], "created_at": "2019-08-27T15:43:42.000Z", "id": "1166375747050790913", "author_id": "750611600", "text": "#SeguridadQro \ud83d\ude93\ud83d\ude25 Con el resorte de su ropa interior, un hombre se suicid\u00f3 en la c\u00e1rcel municipal de San Juan del R\u00edo.\u2b07 \n\nhttps://t.co/DYTCivV2aC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CBQrtl5Ukh", "expanded_url": "https://twitter.com/Sexagesimo/status/1166145932456595459/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBQrtl5Ukh", "media_key": "7_1166145474627325952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166145932456595459"], "created_at": "2019-08-27T00:30:30.000Z", "id": "1166145932456595459", "author_id": "1042255069884899328", "text": "Toda vez que vc ver algu\u00e9m defendendo bandido esfregue esse v\u00eddeo na cara do fdp https://t.co/CBQrtl5Ukh", "public_metrics": {"retweet_count": 6740, "reply_count": 501, "like_count": 14719, "quote_count": 4637}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2602262088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JJMcNabb", "id": "340103124"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Miller"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Indiana"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7asUQFdu0V", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidNeiwert/status/1162424475091996672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7asUQFdu0V", "media_key": "7_1162424421677535232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162424114419658752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162424475091996672"], "created_at": "2019-08-16T18:02:46.000Z", "id": "1162424475091996672", "author_id": "2602262088", "text": "@JJMcNabb 13) Especially Jared and Amanda Miller. They could have stayed home in Indiana instead of, two months after participating in the Bundy standoff, murdering two police officers and a bystander in Las Vegas. https://t.co/7asUQFdu0V", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1104736210247925767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166488163101097985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166488759124316160"], "created_at": "2019-08-27T23:12:47.000Z", "id": "1166488759124316160", "author_id": "1104736210247925767", "text": "Anche a me capita di postare le mie foto ma poi le cancello subito per paura di essere attaccata in qualche modo. Il mio non \u00e8 un profilo di un agente segreto dell\u2019fbi, \u00e8 il mio cavolo di profilo e questa sono io, \u00e8 pur sempre un social e si possono postare delle foto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ZQSwb69GOy", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166489137484050432"], "created_at": "2019-08-27T23:14:17.000Z", "id": "1166489137484050432", "author_id": "249877666", "text": "\u00c9chenle un ojito si alguna vez les interes\u00f3 la literatura y no quieren ser escritores porque les gust\u00f3 Harry Potter.\n\nhttps://t.co/ZQSwb69GOy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166132318186217472"], "created_at": "2019-08-26T23:36:25.000Z", "id": "1166132318186217472", "author_id": "935574156393017344", "text": "Vosotros con cuantos cubatas vais borrachos?", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 481, "like_count": 880, "quote_count": 988}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166375108119879681"], "created_at": "2019-08-27T15:41:10.000Z", "id": "1166375108119879681", "author_id": "1691527314", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166112768451317766"], "created_at": "2019-08-26T22:18:43.000Z", "id": "1166112768451317766", "author_id": "1936053127", "text": "o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse prendido o cara e evitado mais uma v\u00edtima", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 188, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166457024605032448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166474335982379011"], "created_at": "2019-08-27T22:15:28.000Z", "id": "1166474335982379011", "author_id": "802940342827880449", "text": "@LulaOficial Boa noite, pessoas! Vejam quanta diferen\u00e7a h\u00e1 entre um ser HUMANO e \"cidad\u00e3os de bem\". As palavras do Presidente @LulaOficial, ap\u00f3s saber do quanto os procuradores da Lava Jato em Curitiba foram cru\u00e9is com ele e sua fam\u00edlia, nos d\u00e3o uma li\u00e7\u00e3o de serenidade, humanidade e grandeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 53, "like_count": 240, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166341834685239296"], "created_at": "2019-08-27T13:28:57.000Z", "id": "1166341834685239296", "author_id": "196986102", "text": "Adorables, lean lo que se preguntaba la poeta suicida Alejandra Pizarnik. Comparto: \n\n\"... lo que pasa con el alma es que no se ve\nlo que pasa con la mente es que no se ve\nlo que pasa con el esp\u00edritu es que no se ve\n\u00bfde d\u00f3nde viene esta conspiraci\u00f3n de invisibilidades?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/f42r7t0ACl", "expanded_url": "https://twitter.com/niallftpablo/status/1166481891660316673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f42r7t0ACl", "media_key": "3_1166481880952254465"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/f42r7t0ACl", "expanded_url": "https://twitter.com/niallftpablo/status/1166481891660316673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f42r7t0ACl", "media_key": "3_1166481880998436865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166481891660316673"], "created_at": "2019-08-27T22:45:29.000Z", "id": "1166481891660316673", "author_id": "1327736652", "text": "el invierno nos guarda - pablo l\u00f3pez https://t.co/f42r7t0ACl", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 233, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2872562003", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "lop3sz", "id": "1463132189462126594"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3633, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166484417885429760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484584751607809"], "created_at": "2019-08-27T22:56:11.000Z", "id": "1166484584751607809", "author_id": "2872562003", "text": "@leo_nas_13 @Lop3sz Me rezxpeita terror da 5 s\u00e9rie\n\nPode correr meliante J\u00fanior n\u00e3o tem medo de morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "regina george"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/e6eohrNTUP", "expanded_url": "https://twitter.com/swiftdelrwy/status/1166178204559785984", "display_url": "twitter.com/swiftdelrwy/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166327224305430529"], "created_at": "2019-08-27T12:30:54.000Z", "id": "1166327224305430529", "author_id": "564156681", "text": "\"pessoas com sindrome de regina george como vcs\"\nmas at\u00e9 ano passado era legal ser cobra e for\u00e7ar personalidade edgy bitch \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/e6eohrNTUP", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 8, "like_count": 241, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 131, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485794049134593"], "created_at": "2019-08-27T23:01:00.000Z", "id": "1166485794049134593", "author_id": "1141503217739554817", "text": "Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bM2VJQIXd8", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/YummyAmazonianYogurtUWot", "display_url": "clips.twitch.tv/YummyAmazonian\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166485890098782209"], "created_at": "2019-08-27T23:01:23.000Z", "id": "1166485890098782209", "author_id": "558842180", "text": "foda que ele \u00e9 lindo e eu sou apenas uma bolinha suicida https://t.co/bM2VJQIXd8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "862293098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "interestelarb", "id": "862293098"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166476967123849216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166483829646856198"], "created_at": "2019-08-27T22:53:11.000Z", "id": "1166483829646856198", "author_id": "894392665009160193", "text": "@interestelarb Hoje escutei a not\u00edcia de que um homem que esfaqueou a esposa foi hoje encontrado morto, s\u00f3 pensei \u201cam\u00e9m Rihanna\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166479757430730753"], "created_at": "2019-08-27T22:37:00.000Z", "id": "1166479757430730753", "author_id": "1121117064821903360", "text": "Tengo di\u00e1lisis y de un ojo no veo y del otro el 50% dijo el flaco JAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1631483665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166483164619059200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166484474256924672"], "created_at": "2019-08-27T22:55:45.000Z", "id": "1166484474256924672", "author_id": "2259181906", "text": "@cwfidenrth pea parece que vai demora 1089 de anos pra sexta ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1023390272133193728"], "created_at": "2018-07-29T02:10:29.000Z", "id": "1023390272133193728", "author_id": "939869200063127554", "text": "Acho que na verdade o suicida \u00e9 a pessoa que mais quer viver. No fundo ele sabe que isso n\u00e3o \u00e9 vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "185808267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bchiesin", "id": "185808267"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "Chubut"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/F53VgFpuz8", "expanded_url": "http://como.la", "display_url": "como.la"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166470604524085249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166480743947755520"], "created_at": "2019-08-27T22:40:56.000Z", "id": "1166480743947755520", "author_id": "1318941966", "text": "@Bchiesin La sociedad https://t.co/F53VgFpuz8 de.Chubut, que.cree.en espejitos de colores y vota peronismo que despu\u00e9s no puede siquiera pagar los sueldos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "821697644", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iamhugodiaz", "id": "1562467271880060929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420014343315459"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166482555232763904"], "created_at": "2019-08-27T22:48:08.000Z", "id": "1166482555232763904", "author_id": "262863394", "text": "@iamhugodiaz Me duele todo el d\u00eda de hoy o ma\u00f1ana a las 7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166478553732603906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "WHATSAPP"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wnoRREZ6SY", "expanded_url": "https://twitter.com/GreatOldOnce/status/1166478553732603906", "display_url": "twitter.com/GreatOldOnce/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166482336931897345"], "created_at": "2019-08-27T22:47:15.000Z", "id": "1166482336931897345", "author_id": "3394084018", "text": "EL PEO ES WHATSAPP, porque de ah\u00ed me entero todo de la universidad :c \n\nY LA M\u00daSICA\nMejor me mato\u00bf https://t.co/wnoRREZ6SY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WwZyDT3Hvl", "expanded_url": "https://twitter.com/alicebiruta/status/1166424898023153664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwZyDT3Hvl", "media_key": "7_1166424841983016960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166424898023153664"], "created_at": "2019-08-27T18:59:01.000Z", "id": "1166424898023153664", "author_id": "97468342", "text": "o cara que foi eleito fugindo de debates fugindo de entrevistas https://t.co/WwZyDT3Hvl", "public_metrics": {"retweet_count": 1113, "reply_count": 316, "like_count": 5472, "quote_count": 1086}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FXTpScSHLX", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1166141222580363265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXTpScSHLX", "media_key": "3_1166141211763232768"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FXTpScSHLX", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1166141222580363265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXTpScSHLX", "media_key": "3_1166141217555603457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166141222580363265"], "created_at": "2019-08-27T00:11:47.000Z", "id": "1166141222580363265", "author_id": "30382919", "text": "Hagamos un hilo de canciones favoritas de alguna pel\u00edcula. https://t.co/FXTpScSHLX", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 332, "like_count": 877, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166141008666447872"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/wo13nXl3sK", "expanded_url": "https://twitter.com/SMMJade/status/1166141008666447872", "display_url": "twitter.com/SMMJade/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166475045293760519"], "created_at": "2019-08-27T22:18:17.000Z", "id": "1166475045293760519", "author_id": "1004684959", "text": "Yo no entiendo c\u00f3mo esta maricada tiene m\u00e1s de 8000 likes y despu\u00e9s se quedan en shock cuando alguien se suicida. Dejen de empoderar esta vaina negativa y est\u00fapida. Sean felices y quiten estos pensamientos de su vida, ni los lean que los joden! https://t.co/wo13nXl3sK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SXz4e46SOt", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-se-mata\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XOwvGgUaFs", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166412270630514689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOwvGgUaFs", "media_key": "3_1166412268516597760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166412270630514689"], "created_at": "2019-08-27T18:08:50.000Z", "id": "1166412270630514689", "author_id": "769228033299472384", "text": "Rapper entra em depress\u00e3o e se mata ap\u00f3s ser agredido por namorar transexual - https://t.co/SXz4e46SOt https://t.co/XOwvGgUaFs", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 81, "like_count": 4260, "quote_count": 926}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.3621, "type": "Organization", "normalized_text": "x-"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480045080285186"], "created_at": "2019-08-27T22:38:09.000Z", "id": "1166480045080285186", "author_id": "2586560742", "text": "Tinha esquecido o qu\u00e3o pesada \u00e9 a energia do hospital. Eu n\u00e3o sou nenhuma bruxa ou x-men mas infelizmente ou felizmente eu tenho um lance mt forte com energia do ambiente/das pessoas e o hospital \u00e9 um dos piores lugares em rela\u00e7\u00e3o a isso", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 93, "like_count": 2440, "quote_count": 50}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dUAfK92YFI", "expanded_url": "https://amp.expansion.com/economia/2019/08/26/5d642559e5fdea550d8b45de.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.expansion.com/economia/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166379194856673281"], "created_at": "2019-08-27T15:57:24.000Z", "id": "1166379194856673281", "author_id": "470177698", "text": "\u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra suicida?\nPues nada. Se relajan y punto.\n\u00a1Y ojo! Qu\u00e9 esto no te lo vender\u00e1n como irresponsabilidad, sino como ejemplo de virtud.\nhttps://t.co/dUAfK92YFI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "id": "1166041320525369345", "author_id": "1142265223811874816", "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "lenDja"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Annabelle"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Denise"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/nYZhgB7XUF", "expanded_url": "https://twitter.com/Hennan_comentta/status/1166439267524104192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYZhgB7XUF", "media_key": "3_1166439252332339202"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 275, "tag": "VemA\u00edAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166439267524104192"], "created_at": "2019-08-27T19:56:07.000Z", "id": "1166439267524104192", "author_id": "980562193438662657", "text": "Ano passado(n sei se vcs sabem) mas Denise ia entrar, mas pediu alto dms. Ctz a lenda se juntaria com a  lenDja e juntas esmurrariam a Annabelle com + for\u00e7a. Se tem uma coisa que a Denise odeia \u00e9 arrog\u00e2ncia. Ela faria a 35% virar p\u00f3! Por que me matou Carelli??\n#VemA\u00edAFazenda https://t.co/nYZhgB7XUF", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "chikako"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 233, "tag": "meitanteimieru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480073056280578"], "created_at": "2019-08-27T22:38:16.000Z", "id": "1166480073056280578", "author_id": "876900231987724289", "text": "o que eu achei desse pequeno arco? tbh. o que a chikako fez plagiando o trabalho da amiga foi MUITO fdp, mas ainda assim, o que o tal carinha fez n\u00e3o tem perd\u00e3o nem explica\u00e7\u00e3o. morte nunca \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o/resposta. #meitanteimieru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/J16mGNSKx6", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zxwx3c", "display_url": "glo.bo/2Zxwx3c"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BhyQBwUdH2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1166480647096950784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BhyQBwUdH2", "media_key": "3_1166480645557669889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166480647096950784"], "created_at": "2019-08-27T22:40:33.000Z", "id": "1166480647096950784", "author_id": "54341363", "text": "Witzel chora ao relembrar defesa de acusado de matar policial quando era defensor p\u00fablico https://t.co/J16mGNSKx6 https://t.co/BhyQBwUdH2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 20, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166393507562610688"], "created_at": "2019-08-27T16:54:17.000Z", "id": "1166393507562610688", "author_id": "1027333602298802183", "text": "dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Rousseau"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.811, "type": "Place", "normalized_text": "Ginebra"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Y6bpBOFLwa", "expanded_url": "https://culturacolectiva.com/historia/masoquista-y-exhibicionista-el-pasado-de-jean-jacques-rousseau", "display_url": "culturacolectiva.com/historia/masoq\u2026", "unwound_url": "https://culturacolectiva.com/historia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166436300125347840"], "created_at": "2019-08-27T19:44:19.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1166436300125347840", "author_id": "42274372", "text": "A veces es mejor no conocer a tu autor preferido. A veces es bueno conocerlo para poner su obra en contexto.\n\nRousseau iba por las calles de Ginebra mostrando sus partes.\n\nTu autor preferido puede ser un maltratador de mujeres, un mal padre, un estafador.\n\nhttps://t.co/Y6bpBOFLwa", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 48, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/8uvSaDCEu4", "expanded_url": "https://antropofagista.com.br/2019/08/27/internautas-se-mostram-estarrecidos-com-o-odio-gratuito-dos-procuradores-da-lava-jato-a-lula/", "display_url": "antropofagista.com.br/2019/08/27/int\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://antropofagista.com.br/2019/08/27/internautas-se-mostram-estarrecidos-com-o-odio-gratuito-dos-procuradores-da-lava-jato-a-lula/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166426938916900865"], "created_at": "2019-08-27T19:07:08.000Z", "id": "1166426938916900865", "author_id": "759060135763410944", "text": "Que legenda vc colocaria nessa foto?\n\u201cN\u00f3s, os canalhas\u201d.\n\nInternautas se mostram estarrecidos com o \u00f3dio gratuito dos procuradores da Lava Jato a Lula \u2013 Antropofagista https://t.co/8uvSaDCEu4", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 501, "like_count": 1908, "quote_count": 98}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3929, "type": "Organization", "normalized_text": "Default"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ElCaosQueDejaMacri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166447623609442304"], "created_at": "2019-08-27T20:29:19.000Z", "id": "1166447623609442304", "author_id": "1104585242214580224", "text": "#ElCaosQueDejaMacri\n\n\ud83d\uded1Pa\u00eds en Default\n\ud83d\uded1Crisis energ\u00e9tica\n\ud83d\uded155% del pa\u00eds sin agua potable \n\ud83d\uded159% del pa\u00eds sin cloaca\n\ud83d\uded134% de pobres\n\ud83d\uded13000 muertos x violencia institucional \n\ud83d\uded1Cepo al d\u00f3lar\n\ud83d\uded11 fiscal asesinado \n\nPara, para....me equivoqu\u00e9 d hoja. Sorry. Mala m\u00eda. \nEl K es opa.", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 22, "like_count": 407, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/i6c1N7cfw7", "expanded_url": "https://twitter.com/SOLOESPAA2/status/1166457543599763457", "display_url": "twitter.com/SOLOESPAA2/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166458065123721216"], "created_at": "2019-08-27T21:10:49.000Z", "id": "1166458065123721216", "author_id": "546903332", "text": "No vamos a tener lugares para abrir tantos centros de acogida como vamos a necesitar gracias a esta pol\u00edtica buenista y suicida! https://t.co/i6c1N7cfw7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166474820961353729"], "created_at": "2019-08-27T22:17:24.000Z", "id": "1166474820961353729", "author_id": "1043198260092039169", "text": "#Ahora con @edufeiok en el noticiero de @A24COM.", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 187, "like_count": 1523, "quote_count": 31}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Ter Stegen"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Semedo"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Lenglet"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Busquets"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166477173055770624"], "created_at": "2019-08-27T22:26:44.000Z", "id": "1166477173055770624", "author_id": "371424475", "text": "Ter Stegen; Semedo, Piqu\u00e9, Lenglet, Alba; De Jong, Busquets; Messi, Griezmann, Neymar; Su\u00e1rez. Ser\u00e1?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 38, "like_count": 386, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "Assassino"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7737, "type": "Organization", "normalized_text": "DPE"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xOc9JLzQNA", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/maniaco-que-matou-leticia-e-genir-nao-se-lembra-de-outras-vitimas", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/maniaco-que-matou-leticia-e-genir-nao-se-lembra-de-outras-vitimas"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166474217833017344"], "created_at": "2019-08-27T22:15:00.000Z", "id": "1166474217833017344", "author_id": "3331429624", "text": "Assassino confesso foi transferido ao DPE nesta ter\u00e7a-feira. Marin\u00e9sio teria atacado ao menos nove mulheres, sendo que duas perderam a vida #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/xOc9JLzQNA", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "CarmeloEnc", "id": "3067642001"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "ElCascabelTRECE", "id": "1140370352"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4121, "type": "Organization", "normalized_text": "Huarte"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "ElCascabel27A"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 221, "tag": "ElCascabel27A"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166453668373323780"], "created_at": "2019-08-27T20:53:20.000Z", "id": "1166453668373323780", "author_id": "269808396", "text": "No falla: es empezar a hablar @CarmeloEnc en @ElCascabelTRECE, intentando en este caso justificar la vergonzosa entrega de la alcald\u00eda de Huarte por parte del PSOE, y ponerme a ver una peli. Punto y final a #ElCascabel27A \ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ylmqOSVydV", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/08/5676247--assalto-a-dedo--no-cachambi-e-investigado-pela-policia.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/08/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "MeiaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166460376793387008"], "created_at": "2019-08-27T21:20:00.000Z", "id": "1166460376793387008", "author_id": "20766595", "text": "A que ponto chegamos?\nParece brincadeira, mas n\u00e3o \u00e9. O Rio de Janeiro est\u00e1 passando dos limites... Confira e entenda o caso:\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/ylmqOSVydV", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Francella"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/cg6daLM0Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/EstebanFulanito/status/1166452710197121024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cg6daLM0Yv", "media_key": "3_1166452705424003072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166452710197121024"], "created_at": "2019-08-27T20:49:32.000Z", "id": "1166452710197121024", "author_id": "345446297", "text": "-Y c\u00f3mo cerr\u00f3 el d\u00f3lar?\n-No se, se\u00f1or. Todos nuestros trolls est\u00e1n peleando con la cuenta fake de Francella https://t.co/cg6daLM0Yv", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 279, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "162453393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 165, "end": 173, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 160, "tag": "pacoteanticrime"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165039082185154560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165041916100120577"], "created_at": "2019-08-23T23:23:32.000Z", "id": "1165041916100120577", "author_id": "82118729", "text": "@aguedescartoon a esquerda est\u00e1 literalmente suicida ao ponto de destruir o pa\u00eds j\u00e1 que perdeu o controle.... @jairbolsonaro precisa acelerar o #pacoteanticrime  de @SF_Moro urgente!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6699, "type": "Other", "normalized_text": "Reasons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166402493976330246"], "created_at": "2019-08-27T17:29:59.000Z", "id": "1166402493976330246", "author_id": "400911443", "text": "A las personas que no les gusto 13 Reasons why, no entendieron el significado de la serie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166267618564747264"], "created_at": "2019-08-27T08:34:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Refugiados"}]}, "id": "1166267618564747264", "author_id": "158110011", "text": "Alto y claro: los #Refugiados no son un peligro: est\u00e1n en peligro\nLos extranjeros son personas: no delincuentes.\nLas generalizaciones son malditas y esconden excusas de poca humanidad y de nulo compromiso", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 870, "like_count": 1414, "quote_count": 101}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 224, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 249, "end": 265, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBartra"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Amenaza"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "RosaBartra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166402502222372864"], "created_at": "2019-08-27T17:30:01.000Z", "id": "1166402502222372864", "author_id": "1630843398", "text": "\ud83d\uded1 \u00bf  #Amenaza ? \n Rosa Bartra :  Si Vizcarra comete una infracci\u00f3n a la Constituci\u00f3n, ir\u00e1 a la c\u00e1rcel. \n\nMijael Garrido : Puede repetirlo por favor ...\n\nRosa Bartra :  Ir\u00e1 a la c\u00e1rcel . La c\u00e1rcel . \n\nV\u00eda @ContactoN_\n@canalN_ @MijaelGLP #RosaBartra  @MartinVizcarraC", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 58, "like_count": 85, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1129184053", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bia__1D", "id": "1129184053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166473283895799809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476729076072451"], "created_at": "2019-08-27T22:24:58.000Z", "id": "1166476729076072451", "author_id": "1097864073532923910", "text": "@Bia__1D E de q tp , com\u00e9dia , romance etc  ? Preciso de s\u00e9ries \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "279672704", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "paulin_marra", "id": "1703110536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166171707457097728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166347512011210752"], "created_at": "2019-08-27T13:51:31.000Z", "id": "1166347512011210752", "author_id": "3076997062", "text": "@patriciaSPJC @paulin_marra Um man\u00edaco. Ia continuar matando outras e outras mulheres. Que fique num manic\u00f4mio pra sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "800197817209761792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Bauti_maggio12", "id": "800197817209761792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166468437931122689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166473175355539456"], "created_at": "2019-08-27T22:10:51.000Z", "id": "1166473175355539456", "author_id": "742073081519321088", "text": "@Bauti_maggio12 jajaja olvidate amigo, toda la noche tirando cortes en el pasillo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "987375127636725761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maandykinder", "id": "987375127636725761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166476538893803520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166476687745462272"], "created_at": "2019-08-27T22:24:49.000Z", "id": "1166476687745462272", "author_id": "864636920911056896", "text": "@maandykinder eu n trolei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166472425686650886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Puka"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wfZ1ditdvw", "expanded_url": "https://twitter.com/PukaAtohj/status/1166472425686650886", "display_url": "twitter.com/PukaAtohj/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166476775137906688"], "created_at": "2019-08-27T22:25:09.000Z", "id": "1166476775137906688", "author_id": "282155394", "text": "Mira Puka, guarda tu odio personal en un bolsillo, estamos hablando de bandas organizadas, que se \"apropian\" del espacio ajeno, del estado y/o privado y cuando llega una autoridad con agallas, salen de sus madrigueras a defender como sea su fuente de dinero por a\u00f1os. El hampa no https://t.co/wfZ1ditdvw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Ragnarok"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ps8ZUd5sva", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-diretor-de-thor-ragnarok-estara-no-filme-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XJkX4k2lx3", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166431443679162368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJkX4k2lx3", "media_key": "3_1166431414197411845"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166431443679162368"], "created_at": "2019-08-27T19:25:02.000Z", "id": "1166431443679162368", "author_id": "835045170", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co/Ps8ZUd5sva https://t.co/XJkX4k2lx3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "986029222404739072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yavolvemos", "id": "986029222404739072"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CataLynch92", "id": "1017467439725056000"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "JulioBarbaro", "id": "163154530"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6157, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazis"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Einchmann"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.3286, "type": "Person", "normalized_text": "Priebke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166440717650137088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166469024722694146"], "created_at": "2019-08-27T21:54:22.000Z", "id": "1166469024722694146", "author_id": "727390795", "text": "@Yavolvemos @CataLynch92 @JulioBarbaro Noooo, lo cuenta la historia de los Nazis en la Argentina, lugar donde murio un tal Adolf Hitler, donde encontraron a un tal Einchmann, un tal Priebke, donde en medio de la segunda guerra inauguraron colonias. Lee mas, habla menos, hace bien. Lo necesitas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "430911445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aguscake", "id": "430911445"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "pulitajgb", "id": "133727324"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "PabloRoca1", "id": "420780022"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4545, "type": "Other", "normalized_text": "Agusta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166475007171710976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475330053451776"], "created_at": "2019-08-27T22:19:25.000Z", "id": "1166475330053451776", "author_id": "908276139575201792", "text": "@Aguscake @pulitajgb @PabloRoca1 \ud83d\ude31 Basta Agusta que ahora va a decir que derilo a las que no les gusta hacer petes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "960685830829494272", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "biielhs", "id": "3306268402"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "thiagodothling", "id": "841087593395691521"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "mpedros0", "id": "869225425666551808"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "samug124", "id": "857381505592635392"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7998, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166474971671126018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1166475269856727041"], "created_at": "2019-08-27T22:19:11.000Z", "id": "1166475269856727041", "author_id": "836310687114756096", "text": "@pedroaraujo_77 @biielhs @thiagodothling @mpedros0 @samug124 Era big Apple mais umas 10 bebidas diferentes kkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166141008666447872"], "created_at": "2019-08-27T00:10:56.000Z", "id": "1166141008666447872", "author_id": "2174648952", "text": "Confirmen si \u00faltimamente est\u00e1n desmotivados, raros, sin ganas de nada y cansados.", "public_metrics": {"retweet_count": 8444, "reply_count": 228, "like_count": 19567, "quote_count": 744}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AVCs"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UimlAiPjC6", "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/v/7865496/?fbclid=IwAR2c1InTGYgzql6pFCLbHqUDGuiQ4aVo7LR3Py0xcz3f6pe3HkRhQOKbPy4", "display_url": "globoplay.globo.com/v/7865496/?fbc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoplay.globo.com/v/7865496/?fbclid=IwAR2c1InTGYgzql6pFCLbHqUDGuiQ4aVo7LR3Py0xcz3f6pe3HkRhQOKbPy4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166432565978435585"], "created_at": "2019-08-27T19:29:29.000Z", "id": "1166432565978435585", "author_id": "15998323", "text": "eu to CHOCADA que 25% dos AVCs em pessoas com menos de 40 anos acontecem por ESTALAR O PESCO\u00c7O https://t.co/UimlAiPjC6", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 53, "quote_count": 33}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1071532243460472834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166468623403294721"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/E2ZNpC3K1L", "expanded_url": "https://twitter.com/DouradaNeve/status/1166470362273583110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2ZNpC3K1L", "media_key": "3_1166470353000042496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166470362273583110"], "created_at": "2019-08-27T21:59:40.000Z", "id": "1166470362273583110", "author_id": "1071532243460472834", "text": "meu amor oq te aconteceu socorro? https://t.co/E2ZNpC3K1L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}]}, "errors": [{"value": "4889603777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4889603777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4889603777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166500343380922374", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166500343380922374].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166500343380922374", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3312772516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3312772516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3312772516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166483087229882368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166483087229882368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166483087229882368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158838377560629249", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158838377560629249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158838377560629249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034038996106665986", "value": "1034038996106665986", "detail": "User has been suspended: [1034038996106665986].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165615541052198912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165615541052198912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165615541052198912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166494669284544512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166494669284544512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166494669284544512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1900515834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1900515834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1900515834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166484618629013506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166484618629013506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166484618629013506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1083744248405594112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083744248405594112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083744248405594112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166492494567268357", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166492494567268357].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166492494567268357", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166028291792416768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166028291792416768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166028291792416768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165003244629897216", "value": "1165003244629897216", "detail": "User has been suspended: [1165003244629897216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166501415164010497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166501415164010497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166501415164010497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166502302347354113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166502302347354113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166502302347354113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86879207", "value": "86879207", "detail": "User has been suspended: [86879207].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166502712856457219", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166502712856457219", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166502712856457219].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1082821292833808384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1082821292833808384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082821292833808384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166501259542769665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166501259542769665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166501259542769665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "82933481", "value": "82933481", "detail": "User has been suspended: [82933481].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166498401611128832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166498401611128832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166498401611128832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1144385323658387457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144385323658387457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144385323658387457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165059229993947136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165059229993947136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165059229993947136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166485030836867073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166485030836867073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166485030836867073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "739153632508182528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [739153632508182528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739153632508182528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166486642523344896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166486642523344896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166486642523344896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1009036225032998913", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009036225032998913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009036225032998913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166417004615614470", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166417004615614470].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166417004615614470", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162725870529908736", "value": "1162725870529908736", "detail": "User has been suspended: [1162725870529908736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166483727737905152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166483727737905152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166483727737905152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166275460491296768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166275460491296768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166275460491296768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166479401388785665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166479401388785665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166479401388785665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166473617019998211", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166473617019998211", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166473617019998211].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2364881052", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2364881052].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2364881052", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166427626665328641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166427626665328641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166427626665328641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166436562487382018", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166436562487382018].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166436562487382018", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166472869179777024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166472869179777024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166472869179777024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166464359830306821", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166464359830306821", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166464359830306821].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166512490815139842", "oldest_id": "1166473705532379136", "result_count": 451, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313ynk4m8apqej7hx4w0g8y80hp"}}