{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182453226358104065"}], "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un poste el\u00e9ctr\u2026", "author_id": "2484278464", "created_at": "2019-10-11T00:32:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453784036958208"], "id": "1182453784036958208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182453226358104065"}], "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un poste el\u00e9ctr\u2026", "author_id": "153069747", "created_at": "2019-10-11T00:31:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453720631693312"], "id": "1182453720631693312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182432075149910016"}], "text": "@omelete Rapaz, n\u00e3o tem nem compara\u00e7\u00e3o. Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um estrume de filme.", "author_id": "1012522817269719040", "created_at": "2019-10-11T00:31:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453608937328641"], "id": "1182453608937328641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "author_id": "920350223498608640", "created_at": "2019-10-11T00:31:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453553614512128"], "id": "1182453553614512128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182453226358104065"}], "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un poste el\u00e9ctr\u2026", "author_id": "222302988", "created_at": "2019-10-11T00:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453545561415680"], "id": "1182453545561415680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeooAlvarez", "id": "119757977"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4315, "type": "Organization", "normalized_text": "Bonos"}]}, "in_reply_to_user_id": "119757977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182445703475449857"}], "text": "@LeooAlvarez @BetoMendeleiev Nada es suicida si administras el.porcentaje de tu cartera que invertis en Bonos . \u00bfHay riesgos? Si, muchos. Pero el premio aun con canje y demas es tentador. Elige tu propia aventura.", "author_id": "1135384290626351104", "created_at": "2019-10-11T00:30:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453496274214913"], "id": "1182453496274214913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182453226358104065"}], "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un poste el\u00e9ctr\u2026", "author_id": "3045740289", "created_at": "2019-10-11T00:30:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453363587342338"], "id": "1182453363587342338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "author_id": "2284489090", "created_at": "2019-10-11T00:29:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453244527828993"], "id": "1182453244527828993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 210, "tag": "PorTuSeguridad"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3202, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1guila"}, {"start": 138, "end": 163, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Juan Tanca Marengo Aaltura"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "BABA"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ZhUYgcAqf3", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1182453226358104065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhUYgcAqf3", "media_key": "3_1182453221970907142"}]}, "text": "Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un poste el\u00e9ctrico en Av. Juan Tanca Marengo Aaltura del C.C. SAI BABA. Trabajamos #PorTuSeguridad https://t.co/ZhUYgcAqf3", "author_id": "67634114", "created_at": "2019-10-11T00:29:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453226358104065"], "id": "1182453226358104065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "175388726", "created_at": "2019-10-11T00:28:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452960145620994"], "id": "1182452960145620994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182445707996913664"}], "text": "RT @sumedico: Cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a alguien que padece esto? https://t.co/czrtjmlFrI", "author_id": "1111885166853738496", "created_at": "2019-10-11T00:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452954290442240"], "id": "1182452954290442240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.876, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "text": "#ADonadoPedaco eu acharia \u00f3timo se a Josiane descobrisse um talento pra ser feirante e conseguisse ser influencer famosa assim ... Pena que ela matou duas pessoas", "author_id": "9366552", "created_at": "2019-10-11T00:28:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452773209694210"], "id": "1182452773209694210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182448935404789761"}], "text": "RT @arisze27: Parec\u00eda incre\u00edble, pero se hace realidad......como sol\u00eda  decir el suicida \"el que no la debe ,no la teme\" https://t.co/1rCXH\u2026", "author_id": "909155301961629696", "created_at": "2019-10-11T00:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452729005989888"], "id": "1182452729005989888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "INS_ESV", "id": "920386050886979585"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319809574457344"}], "text": "RT @INS_ESV: D\u00eda Mundial #SaludMental aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio. Un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\"  Cad\u2026", "author_id": "65663268", "created_at": "2019-10-11T00:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452587662135296"], "id": "1182452587662135296"}, {"in_reply_to_user_id": "3091743506", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.7848, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182446047920041985"}], "text": "@guatonpunisher Si su hermana, respetado colega, es de regiones, es una mileniall pr\u00e1ctica, moderna, eficiente. \nSi es de Santiago, es una suicida.", "author_id": "60931820", "created_at": "2019-10-11T00:27:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452570356367360"], "id": "1182452570356367360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "841783551922167812", "created_at": "2019-10-11T00:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452510444998657"], "id": "1182452510444998657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "author_id": "1549553821", "created_at": "2019-10-11T00:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452475430871040"], "id": "1182452475430871040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "GF13", "id": "156375722"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371574705377280"}], "text": "RT @GF13: Seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona. Se estima que el 20% de la poblaci\u00f3n\u2026", "author_id": "738218676990545920", "created_at": "2019-10-11T00:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452260208443392"], "id": "1182452260208443392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "dc"}]}, "text": "joker : aprovado\n\nme faz pensar como a dc deixou fazerem de esquadr\u00e3o suicida um filme tao cu", "author_id": "1539913249", "created_at": "2019-10-11T00:25:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452231569850369"], "id": "1182452231569850369"}, {"in_reply_to_user_id": "1056658429", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "text": "@highbythechb @ohluaa O jared \u00e9 um ator do caralho! Fez cada filme absurdo de bom, com personagens incr\u00edveis! Infelizmente o esquadr\u00e3o suicida teve um roteiro rid\u00edculo, eu concordo plenamente com tudo que voc\u00ea falou!", "author_id": "57559760", "created_at": "2019-10-11T00:25:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452108999778304"], "id": "1182452108999778304"}, {"text": "N\u00e3o sei se foi eu que matei a barata ou ela que quase me matou, to passando mal", "author_id": "718166096944242688", "created_at": "2019-10-11T00:25:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182452055950143488"], "id": "1182452055950143488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FredPletsch03", "id": "986944748723277825"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "986944748723277825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182451730602221568"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "@FredPletsch03 Porra, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito bom", "author_id": "2580768146", "created_at": "2019-10-11T00:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451992536457217"], "id": "1182451992536457217"}, {"in_reply_to_user_id": "901822367311245320", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HtSnSKSCqD", "expanded_url": "https://twitter.com/daienamaravilha/status/1182451975025254405/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtSnSKSCqD", "media_key": "3_1182451970117906432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182451964032028672"}], "text": "Em Esquadr\u00e3o Suicida, no flashback do dia em que ela foi presa ela estava com o cabelo na altura dos ombros https://t.co/HtSnSKSCqD", "author_id": "901822367311245320", "created_at": "2019-10-11T00:24:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451975025254405"], "id": "1182451975025254405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Tha\u00eds"}]}, "text": "Frase motivadora do dia, do meu pai pra mim:\n\" Tha\u00eds, escuta s\u00f3, o amor \u00e9 igual capim, voc\u00ea planta, ele cresce, ai vem uma vaca e acaba com tudo\"\nE se matou de rir da minha cara, como continuar a vida assim? Kkkkkkkkkk", "author_id": "901949811066380288", "created_at": "2019-10-11T00:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451814530191362"], "id": "1182451814530191362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}], "text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "author_id": "976259996160872448", "created_at": "2019-10-11T00:24:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451777783943169"], "id": "1182451777783943169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leosbaima_", "id": "2580768146"}]}, "in_reply_to_user_id": "2580768146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182450192936820739"}], "text": "@leosbaima_ Esquadr\u00e3o suicida riu disso", "author_id": "986944748723277825", "created_at": "2019-10-11T00:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451730602221568"], "id": "1182451730602221568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "author_id": "1029903807021555712", "created_at": "2019-10-11T00:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451653473177600"], "id": "1182451653473177600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "author_id": "173667347", "created_at": "2019-10-11T00:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451637131984896"], "id": "1182451637131984896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 129, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leerincluye", "id": "737353429564022784"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 128, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182358886403063808"}], "text": "RT @leerincluye: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo es por ello que este a\u00f1o el tema del  #DiaMundialSaludMental se centra\u2026", "author_id": "4237406653", "created_at": "2019-10-11T00:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451633575170048"], "id": "1182451633575170048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}], "text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "author_id": "2602787905", "created_at": "2019-10-11T00:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451608631889920"], "id": "1182451608631889920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 33, "end": 52, "tag": "diadelasaludmental"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "Depresion"}, {"start": 65, "end": 84, "tag": "DepresionPostParto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "karenmaritzacb", "id": "232293302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182446486212227073"}], "text": "RT @karenmaritzacb: #SaludMental #diadelasaludmental \n#Depresion\n#DepresionPostParto\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\n\nEl\u00a0D\u00eda Mundi\u2026", "author_id": "357132380", "created_at": "2019-10-11T00:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451601904197638"], "id": "1182451601904197638"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "68740712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181309715336302593"}], "text": "@sanchezcastejon Suicida't", "author_id": "389365209", "created_at": "2019-10-11T00:23:23.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451594027261952"], "id": "1182451594027261952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420678668181504"}], "text": "RT @krak_media: Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosPa\u2026", "author_id": "312825408", "created_at": "2019-10-11T00:23:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451540239572992"], "id": "1182451540239572992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portalMSN", "id": "40042091"}]}, "in_reply_to_user_id": "40042091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182446414074277889"}], "text": "@portalMSN Uai ela n\u00e3o matou uma crian\u00e7a? Vai sair na data que se comemora o dia delas \u00e9 muita ironia isso \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "author_id": "1350320048", "created_at": "2019-10-11T00:23:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451523042840577"], "id": "1182451523042840577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amendoinoo", "id": "797760862173925377"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "797760862173925377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182451024038187008"}], "text": "@amendoinoo jared leto \u00e9 um cara bom p caraca no que faz, recebeu um puta de um papel mas c um roteiro todo lixo, pq vc concorda comigo que esquadr\u00e3o suicida deveria ser s\u00f3 um del\u00edrio coletivo???", "author_id": "3422804062", "created_at": "2019-10-11T00:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451414964023297"], "id": "1182451414964023297"}, {"text": "o pessoal falando de uma pesos pr\u00f3xima q se matou e falando que n\u00e3o pode ser, q ele n tinha pais q o amava e eu pensando q mesmo tendo tudo a gente s\u00f3 quer terminar com a dor", "author_id": "1088661287415017472", "created_at": "2019-10-11T00:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451358932312067"], "id": "1182451358932312067"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}], "text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "author_id": "1544557075", "created_at": "2019-10-11T00:22:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451335427436544"], "id": "1182451335427436544"}, {"text": "700 comentarios y pongo una foto m\u00eda en mi perfil\nNA a quien le importa -c suicida- ahre", "author_id": "1165275320632713216", "created_at": "2019-10-11T00:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 47, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451272601014272"], "id": "1182451272601014272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "30989425", "created_at": "2019-10-11T00:22:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451258495553537"], "id": "1182451258495553537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "3363259000", "created_at": "2019-10-11T00:21:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451141159936000"], "id": "1182451141159936000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "jared letto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/4lCDEMeoEq", "expanded_url": "https://twitter.com/izaquieI/status/1182450799659704320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4lCDEMeoEq", "media_key": "3_1182450796564307970"}]}, "text": "Robert Pattinson comendo o cuzinho do jared letto no pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/4lCDEMeoEq", "author_id": "2800767909", "created_at": "2019-10-11T00:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450799659704320"], "id": "1182450799659704320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182328887302397954"}], "text": "Cada 40 segundos un joven entre 15 y 19 a\u00f1os se suicida. En ese lapso podemos decirle a alguien cu\u00e1nto nos importa y evitar una muerte https://t.co/bXzz83vq0F", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/bXzz83vq0F", "expanded_url": "https://twitter.com/panchogzz/status/1182328887302397954", "display_url": "twitter.com/panchogzz/stat\u2026"}]}, "author_id": "201816177", "created_at": "2019-10-11T00:19:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450669904629760"], "id": "1182450669904629760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "31015436", "created_at": "2019-10-11T00:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450597473202176"], "id": "1182450597473202176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "P\u00f3dcast"}, {"start": 24, "end": 36, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "ContraC_HN", "id": "845461653739241472"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}, {"start": 102, "end": 109, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NoXrr3NbUD", "expanded_url": "https://contracorriente.red/2019/04/08/salud-mental-en-el-pais-del-horror/", "display_url": "contracorriente.red/2019/04/08/sal\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://contracorriente.red/2019/04/08/salud-mental-en-el-pais-del-horror/"}]}, "text": "\ud83c\udfa7#P\u00f3dcast @ContraC_HN\ud83d\udca1\n #SaludMental @Tel_Esperanza\ud83d\udcf1150\n\n\u25aa\ufe0fSuicidio: 1\u00aa causa de muerte violenta del\ud83c\udf0e @OPSoms\n\u25aa\ufe0f2013-19: tendencia suicida\ud83c\udded\ud83c\uddf3 \u2716\ufe0f2\ufe0f\u20e3 (PNH) \n17%: adolescentes \n32%: 20-25 a\u00f1os\n\u25aa\ufe0fViolencia machista, no \u00abproblemas de amor\u00bb y \u00abpasionales\u00bb\n\nhttps://t.co/NoXrr3NbUD", "author_id": "22801263", "created_at": "2019-10-11T00:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450553391140864"], "id": "1182450553391140864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxemburgo"}]}, "text": "Vasco se matou pra trazer o talles da sele\u00e7\u00e3o e o Luxemburgo me tira ele no segundo tempo aaah vai pro crlh irm\u00e3o", "author_id": "1437421980", "created_at": "2019-10-11T00:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450513226457096"], "id": "1182450513226457096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosapantin1301", "id": "108448051"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ProfaMariaSilva", "id": "75787430"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "UnaBarbara", "id": "1886551460"}]}, "in_reply_to_user_id": "108448051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182428202754629633"}], "text": "@rosapantin1301 @ProfaMariaSilva @LucyPN @UnaBarbara Estas se\u00f1oras descargan sus frustraciones con la chocron porque en ell fondo desearian ser como ella, guapa y exitosa\n\nPor cierto, lo,primero que recomiendan a gente con problemas sicologicos es alejarse de las redes\nAqui la gente pelea e insulta horrible, pero nadie se suicida", "author_id": "933335000472317952", "created_at": "2019-10-11T00:18:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450347945668608"], "id": "1182450347945668608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "943693150283075584", "created_at": "2019-10-11T00:18:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450342606376961"], "id": "1182450342606376961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "285425647", "created_at": "2019-10-11T00:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450302659760130"], "id": "1182450302659760130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "102724128", "created_at": "2019-10-11T00:17:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450139056750592"], "id": "1182450139056750592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "author_id": "2484278464", "created_at": "2019-10-11T00:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450117078638593"], "id": "1182450117078638593"}, {"in_reply_to_user_id": "2190257486", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Cara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182449443079098368"}], "text": "e tamb\u00e9m s\u00f3 tinha visto a Cara atuando apenas em esquadr\u00e3o suicida, ela \u00e9 boa.", "author_id": "2190257486", "created_at": "2019-10-11T00:17:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450071293616129"], "id": "1182450071293616129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "author_id": "2484278464", "created_at": "2019-10-11T00:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450042646466560"], "id": "1182450042646466560"}, {"in_reply_to_user_id": "1592118884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182417339058446336"}], "text": "@gutvampire Brigadeiro suicida https://t.co/stb2VgYjz7", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/stb2VgYjz7", "expanded_url": "https://twitter.com/friendintrench1/status/1182449945586081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/stb2VgYjz7", "media_key": "16_1182449935138148362"}]}, "author_id": "1155648925782687744", "created_at": "2019-10-11T00:16:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449945586081793"], "id": "1182449945586081793"}, {"text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por sufrir\u00a0bullying https://t.co/1zo89bI1DC https://t.co/n3u1H7gRud", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1zo89bI1DC", "expanded_url": "https://vorticemx.com/nino-de-9-anos-se-suicida-por-sufrir-bullying/", "display_url": "vorticemx.com/nino-de-9-anos\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/n3u1H7gRud", "expanded_url": "https://twitter.com/VorticeMX_15/status/1182449920432857089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3u1H7gRud", "media_key": "3_1182449918461534208"}]}, "author_id": "3070707512", "created_at": "2019-10-11T00:16:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449920432857089"], "id": "1182449920432857089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Essa press\u00e3o do Flamengo na sa\u00edda de bola advers\u00e1ria \u00e9 quase suicida. P ex, agorinha, n\u00e3o conseguiram roubar a bola e o advers\u00e1rio entrou em 4 x 2 no campo deles.", "author_id": "79401486", "created_at": "2019-10-11T00:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449920206430208"], "id": "1182449920206430208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "th99crf", "id": "953628175489171457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182449610096365574"}], "text": "RT @th99crf: matou o moleque se n\u00e3o for expulso \u00e9 rid\u00edculo", "author_id": "558918747", "created_at": "2019-10-11T00:15:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449663854678021"], "id": "1182449663854678021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Gente, vamos parar de passar pano pra atua\u00e7\u00e3o horr\u00edvel do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida \n\nO que eu mais vejo \u00e9 ator foda atuando bem pra caralho em filme ruim. Ele estar atuando mal (e ficar mandando camisinha usada e rato morto pros colegas) prova que ele tava ruim por op\u00e7\u00e3o", "author_id": "4368015255", "created_at": "2019-10-11T00:15:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449629998342145"], "id": "1182449629998342145"}, {"geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "text": "matou o moleque se n\u00e3o for expulso \u00e9 rid\u00edculo", "author_id": "953628175489171457", "created_at": "2019-10-11T00:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449610096365574"], "id": "1182449610096365574"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182349458618630145"}], "text": "100% lo que dir\u00eda un suicida. https://t.co/wMMMyrQOGz", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/wMMMyrQOGz", "expanded_url": "https://twitter.com/LostInFilm/status/1182349458618630145", "display_url": "twitter.com/LostInFilm/sta\u2026"}]}, "author_id": "74046755", "created_at": "2019-10-11T00:15:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449574536978433"], "id": "1182449574536978433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "author_id": "866749591", "created_at": "2019-10-11T00:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449545042681856"], "id": "1182449545042681856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nehqueen", "id": "251337301"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 202, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Michael B Jordan"}]}, "in_reply_to_user_id": "251337301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182447986393133057"}], "text": "@nehqueen ela j\u00e1 virou uma m\u00e1 pessoa kkkk\nmatou a tia chata dele.\nAgr se ele n\u00e3o matar as pessoas com poderes pra sugar a energia delas ele que morre.\nA\u00ed mds, t\u00f4 nervosa agr\ns\u00f3 queria um Michael B Jordan pra mim", "author_id": "3235858995", "created_at": "2019-10-11T00:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449541427138562"], "id": "1182449541427138562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "text": "entenda, jared leto n foi um p\u00e9ssimo coringa pq ele \u00e9 uma p\u00e9ssimo ator, jared leto foi um p\u00e9ssimo coringa pq TODO ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 P\u00c9SSIMO, p\u00e9ssimo roteiro inclusive, harley quinn foi a \u00fanica coisa boa", "author_id": "582385378", "created_at": "2019-10-11T00:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449525774016514"], "id": "1182449525774016514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "74928563", "created_at": "2019-10-11T00:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449444177924096"], "id": "1182449444177924096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}], "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "author_id": "108508059", "created_at": "2019-10-11T00:14:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449285708824577"], "id": "1182449285708824577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/pXVWTo2gRs", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/pXVWTo2gRs", "author_id": "231877875", "created_at": "2019-10-11T00:14:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449258311667713"], "id": "1182449258311667713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "author_id": "114006677", "created_at": "2019-10-11T00:13:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449174635266049"], "id": "1182449174635266049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "3122267036", "created_at": "2019-10-11T00:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449165953064960"], "id": "1182449165953064960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgusCortez41", "id": "2993566523"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5386, "type": "Place", "normalized_text": "sandalias"}]}, "in_reply_to_user_id": "2993566523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182440003508559872"}], "text": "@AgusCortez41 Nunca voy a superar verla correr con las sandalias yendo directo a la moto, le agarr\u00f3 el esp\u00edritu suicida", "author_id": "952170481", "created_at": "2019-10-11T00:12:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448950479151104"], "id": "1182448950479151104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "392511116", "created_at": "2019-10-11T00:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448937413873665"], "id": "1182448937413873665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182423407423569920"}], "text": "Parec\u00eda incre\u00edble, pero se hace realidad......como sol\u00eda  decir el suicida \"el que no la debe ,no la teme\" https://t.co/1rCXHefWhW", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1rCXHefWhW", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1182423407423569920", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-10-11T00:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448935404789761"], "id": "1182448935404789761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chiapasnvi", "id": "1131255411858903040"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "Shank\u00e1"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WlcvA41HXX", "expanded_url": "http://ow.ly/g74630pHu6O", "display_url": "ow.ly/g74630pHu6O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182439299352014850"}], "text": "RT @chiapasnvi: Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en la colonia Ampliaci\u00f3n Shank\u00e1.\nhttps://t.co/WlcvA41HXX", "author_id": "1159675758597595136", "created_at": "2019-10-11T00:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448867155103744"], "id": "1182448867155103744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "author_id": "1561379322", "created_at": "2019-10-11T00:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448851254468609"], "id": "1182448851254468609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GretaDGV", "id": "768383328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182409971620823042"}], "text": "RT @GretaDGV: La edad de 10 a 14 es la \u00fanica en la que se suicida el mismo n\u00famero de mujeres que de hombres. El 65% de los suicidios est\u00e1 l\u2026", "author_id": "746888299957063680", "created_at": "2019-10-11T00:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448806438330368"], "id": "1182448806438330368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Morales_Ingarth", "id": "298861117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182443719779389441"}], "text": "RT @Morales_Ingarth: \u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y ot\u2026", "author_id": "254337067", "created_at": "2019-10-11T00:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448789929578497"], "id": "1182448789929578497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182445707996913664"}], "text": "RT @sumedico: Cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a alguien que padece esto? https://t.co/czrtjmlFrI", "author_id": "760198933", "created_at": "2019-10-11T00:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448662133256192"], "id": "1182448662133256192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "author_id": "2324523301", "created_at": "2019-10-11T00:11:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448628582891520"], "id": "1182448628582891520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00eania"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182439729905713153"}], "text": "RT @lpscomunica: @jairbolsonaro Os EUA endossaram a entrada de Argentina e Rom\u00eania na OCDE - do Brasil, n\u00e3o. Essa \u00e9 a verdade. N\u00e3o adiantar\u2026", "author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-10-11T00:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448471548268544"], "id": "1182448471548268544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rayovirtual", "id": "90187575"}]}, "in_reply_to_user_id": "90187575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182381326026117120"}], "text": "@rayovirtual Cu\u00e1nto suicida suelto!", "author_id": "1106011097541365760", "created_at": "2019-10-11T00:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448395241304064"], "id": "1182448395241304064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "40segundos"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 250, "end": 272, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 271, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JKcygTmEjE", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182448375708487683/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKcygTmEjE", "media_key": "3_1182448234771472385"}]}, "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amigo o amiga, c\u00f3mo est\u00e1s, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s m\u00e1s de #40segundos, que es el intervalo de tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza esos #40segundos para hablar o para escuchar \n#DiaMundialSaludMental https://t.co/JKcygTmEjE", "author_id": "140475927", "created_at": "2019-10-11T00:10:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448375708487683"], "id": "1182448375708487683"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Orochi6661", "id": "1149437966911234048"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149437966911234048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179233619342172160"}], "text": "@Orochi6661 Cara ser suicida, n\u00e3o vai te leva a luga algum, vc tirando sua vida.... talvez voc\u00ea descanse mas de qualquer jeito, os problemas v\u00e3o continuar, n\u00e3o te conhe\u00e7o mas \u00f1 fa\u00e7a isso, n\u00e3o p\u00f3, s\u00f3 quest\u00e3o de tempo vai passar. \u00c9 vc n\u00e3o deve fica calado tenta desabafar..", "author_id": "1157496908002316288", "created_at": "2019-10-11T00:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448158925869056"], "id": "1182448158925869056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "dont"}]}, "text": "gente pra que fazer essas threads de motivos pra n\u00e3o se matar todo mundo sabe que o melhor jeito de ajudar um suicida eh dizendo no dont kill yourself haha you're so pretty....", "author_id": "963523874418843650", "created_at": "2019-10-11T00:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448058900140032"], "id": "1182448058900140032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182445707996913664"}], "text": "RT @sumedico: Cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a alguien que padece esto? https://t.co/czrtjmlFrI", "author_id": "912488979634753536", "created_at": "2019-10-11T00:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448051413143552"], "id": "1182448051413143552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "3191276397", "created_at": "2019-10-11T00:09:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448000821579785"], "id": "1182448000821579785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182067976280985600"}], "text": "RT @elm3lvin: Ya no sigas \u201cladrando\u201d mucho. Una vez dijiste que pon\u00edas las manos al fuego por el suicida y mira... sigues ac\u00e1 https://t.co/\u2026", "author_id": "2967215697", "created_at": "2019-10-11T00:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447885943738369"], "id": "1182447885943738369"}, {"text": "Alguns motivos para n\u00e3o se suicida https://t.co/ss89yI8DHE", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ss89yI8DHE", "expanded_url": "https://twitter.com/ultxpublic/status/1182447761742016518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ss89yI8DHE", "media_key": "3_1182447753403797509"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ss89yI8DHE", "expanded_url": "https://twitter.com/ultxpublic/status/1182447761742016518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ss89yI8DHE", "media_key": "3_1182447757832966144"}]}, "author_id": "1165230163287826433", "created_at": "2019-10-11T00:08:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447761742016518"], "id": "1182447761742016518"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mendezraphael", "id": "1634187542"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6405, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 276, "end": 292, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "49037264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182447123150848000"}], "text": "@mendezraphael Nicholson, Ledger e Phoenix preocuparam-se com os maneirismos de seus personagens dentro de cada universo, Leto usa como muleta interpretativa. Une isso a um roteiro aberrante, uma dire\u00e7\u00e3o preocupada em colar m\u00fasicas aleat\u00f3rias e cenas miser\u00e1veis de a\u00e7\u00e3o e tem Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "49037264", "created_at": "2019-10-11T00:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447646205775874"], "id": "1182447646205775874"}, {"text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 uma viagem", "author_id": "2315108140", "created_at": "2019-10-11T00:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447556258861056"], "id": "1182447556258861056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinMorochoR4", "id": "1167104177685880834"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167104177685880834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427721948942336"}], "text": "@MartinMorochoR4 Jajajajajajajaj .......Ya te dije mi mam\u00e1 no tiene las contumbres de la tuya... y es obvio que te.pica el culo a ti..pues acudiste diligentemente a insultarme... consejo: Sigue el digno ejemplo del suicida pero a diferencia del tarado t\u00fa: apunta bien ...!!", "author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-10-11T00:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447544686858241"], "id": "1182447544686858241"}, {"text": "77 motivos para n\u00e3o se suicida https://t.co/GpwTkUDfsC", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GpwTkUDfsC", "expanded_url": "https://twitter.com/ultxpublic/status/1182447319247130625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpwTkUDfsC", "media_key": "3_1182447312754434051"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GpwTkUDfsC", "expanded_url": "https://twitter.com/ultxpublic/status/1182447319247130625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpwTkUDfsC", "media_key": "3_1182447316818636800"}]}, "author_id": "1165230163287826433", "created_at": "2019-10-11T00:06:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447319247130625"], "id": "1182447319247130625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Alarc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gGTJRQAV0k", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5cGVO", "display_url": "bit.ly/2M5cGVO"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/lQ7r7xHpHv", "expanded_url": "https://twitter.com/kienyke/status/1182446966514601985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQ7r7xHpHv", "media_key": "3_1182421791190519809"}]}, "text": "#VIDEO | Este fue el dif\u00edcil momento que super\u00f3 el reconocido actor, Santiago Alarc\u00f3n (@Santialarconu).\nhttps://t.co/gGTJRQAV0k https://t.co/lQ7r7xHpHv", "author_id": "191116947", "created_at": "2019-10-11T00:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446966514601985"], "id": "1182446966514601985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "author_id": "2968944868", "created_at": "2019-10-11T00:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446891197521921"], "id": "1182446891197521921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "author_id": "246319392", "created_at": "2019-10-11T00:04:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446770753851392"], "id": "1182446770753851392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "author_id": "888470226249154560", "created_at": "2019-10-11T00:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446617594609664"], "id": "1182446617594609664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "Jared Leto \u00e9 um ator louv\u00e1vel, acho super injusto rebaixarem ele por conta do coringa. Era um roteiro de bosta, al\u00e9m, de ter sido cortado 80% do esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "85928031", "created_at": "2019-10-11T00:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446573327994880"], "id": "1182446573327994880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "author_id": "769588579462938624", "created_at": "2019-10-11T00:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446561143513094"], "id": "1182446561143513094"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nEM C\u00c2MERA LENTA\nACOMPANHO O TEU SUOR\nDE ENCONTRO AO MEU\nA gota da seiva do c\u00e9u, ningu\u00e9m faz melhor\nQue voc\u00ea e eu\nMe agarro na tua nuca\nDaqui n\u00e3o largo nunca mais https://t.co/jqeqbVFyU6", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/jqeqbVFyU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MasvidalElh2/status/1179818041779077120", "display_url": "twitter.com/MasvidalElh2/s\u2026"}]}, "author_id": "2937230236", "created_at": "2019-10-11T00:03:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446550414483457"], "id": "1182446550414483457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3427, "type": "Other", "normalized_text": "duda"}]}, "text": "comi aq 500 g de frango assado com duda  a gente vmquase se matou por uma asa aq", "author_id": "1019046607227105281", "created_at": "2019-10-11T00:03:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446488087126016"], "id": "1182446488087126016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 13, "end": 32, "tag": "diadelasaludmental"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Depresion"}, {"start": 45, "end": 64, "tag": "DepresionPostParto"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/RTZUJPtWEu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3dQQ6mjQxW/?igshid=1p092z7dxlxjp", "display_url": "instagram.com/p/B3dQQ6mjQxW/\u2026"}]}, "text": "#SaludMental #diadelasaludmental \n#Depresion\n#DepresionPostParto\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\n\nEl\u00a0D\u00eda Mundial\u00a0de la\u00a0Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y\u2026 https://t.co/RTZUJPtWEu", "author_id": "232293302", "created_at": "2019-10-11T00:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446486212227073"], "id": "1182446486212227073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182445707996913664"}], "text": "RT @sumedico: Cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a alguien que padece esto? https://t.co/czrtjmlFrI", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-10-11T00:02:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446288178241536"], "id": "1182446288178241536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Morales_Ingarth", "id": "298861117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182443719779389441"}], "text": "RT @Morales_Ingarth: \u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y ot\u2026", "author_id": "4273594812", "created_at": "2019-10-11T00:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446278703288321"], "id": "1182446278703288321"}, {"text": "\"n\u00e3o sei se matou, mas tava l\u00e1 morto\"\n\n- meu irm\u00e3o", "author_id": "912473652171563009", "created_at": "2019-10-11T00:02:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446263733751809"], "id": "1182446263733751809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuarzoPsi", "id": "2822362168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182263019700719616"}], "text": "RT @CuarzoPsi: \u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, s\u2026", "author_id": "535257713", "created_at": "2019-10-11T00:01:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446170506964993"], "id": "1182446170506964993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Emma631947", "id": "1442107108283990017"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120066369238773761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182444948509073408"}], "text": "@Emma631947 eu n\u00e3o consigo gostar, ele se v\u00ea como um salvador sendo que cara, ele matou o pai da menina lobi", "author_id": "1103757176567447552", "created_at": "2019-10-11T00:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446067067113473"], "id": "1182446067067113473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "klzzoh", "id": "3164776764"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "in_reply_to_user_id": "3164776764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182358275188318209"}], "text": "@klzzoh Recuerda el a\u00f1o del escuadron suicida y muchas se sent\u00edan Harley Quinn, ahora el guas\u00f3n...", "author_id": "758758544", "created_at": "2019-10-11T00:01:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446055427756032"], "id": "1182446055427756032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HHTaboada", "id": "2325902989"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "autopolitics", "id": "163055343"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182316595164712963"}], "text": "RT @HHTaboada: @autopolitics @berlich Suicida en cuotas.", "author_id": "800305359332065280", "created_at": "2019-10-11T00:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446041473454080"], "id": "1182446041473454080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Beatriz02041168", "id": "1116201198347083776"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116201198347083776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182403275238322177"}], "text": "@Beatriz02041168 @larepublica_pe LAS VERDADES DUELEN. TODOS QUIENES GOBERNARON EL PER\u00da SARTA DE LADRONES... PERO LAS  GRANDES\ud83d\udc1a LA DEL SUICIDA AG \"Y COMO ES LA MIA\"\ud83d\udc1a Y LA DEL ASESINO PROFUGO Y LADRON JAPONES \"EL CHINO\"\ud83d\udc1a \ud83d\udc1a\ud83d\udc1a", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-10-11T00:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445994413309952"], "id": "1182445994413309952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Morales_Ingarth", "id": "298861117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182443719779389441"}], "text": "RT @Morales_Ingarth: \u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y ot\u2026", "author_id": "580425414", "created_at": "2019-10-11T00:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445972779085825"], "id": "1182445972779085825"}, {"text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nSabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\n\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar https://t.co/jqeqbVFyU6", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/jqeqbVFyU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MasvidalElh2/status/1179818041779077120", "display_url": "twitter.com/MasvidalElh2/s\u2026"}]}, "author_id": "2937230236", "created_at": "2019-10-11T00:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445900435726336"], "id": "1182445900435726336"}, {"in_reply_to_user_id": "3078266367", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "ginastas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182444991634956288"}], "text": "@SofiaCarneiroS1 nossa nesse documentario das ginastas eu chorei quando a menina falou q o pai dela se suicidou", "author_id": "974759652968853504", "created_at": "2019-10-11T00:00:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445831515000832"], "id": "1182445831515000832"}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a alguien que padece esto? https://t.co/czrtjmlFrI", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "author_id": "92577907", "created_at": "2019-10-11T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445707996913664"], "id": "1182445707996913664"}, {"text": "Estoy componiendo una canci\u00f3n m\u00e1s sad que la chucha y si alguna vez llega a ver la luz espero que se sientan cobijados por la pena y no les de ning\u00fan impulso suicida a partir de ella", "author_id": "51605684", "created_at": "2019-10-10T23:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445698572341248"], "id": "1182445698572341248"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 yo siento que a cada minuto que pasa un mech\u00f3n de pelo se suicida de mi cabeza aprox voy a terminar peor que el m\u2026 https://t.co/lA1oXC2JiJ", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lA1oXC2JiJ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/pancetaxx/post/1001600510?t=1570751964", "display_url": "curiouscat.me/pancetaxx/post\u2026"}]}, "author_id": "748359661561188353", "created_at": "2019-10-10T23:59:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445557970812928"], "id": "1182445557970812928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "1054831959321595911", "created_at": "2019-10-10T23:59:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445557639458827"], "id": "1182445557639458827"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "143913439", "created_at": "2019-10-10T23:58:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445402282430464"], "id": "1182445402282430464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "40SECONDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182419340643184641"}], "text": "RT @DrHistrionico: Cada #40SECONDS alguien se suicida.\nLa poblaci\u00f3n LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es una de las de mayor riesgo de presentar un intento suicida\u2026", "author_id": "141015154", "created_at": "2019-10-10T23:58:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445383651188738"], "id": "1182445383651188738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "text": "Que pel\u00edcula de mierda es Escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "177924842", "created_at": "2019-10-10T23:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445297273847808"], "id": "1182445297273847808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "19097468", "created_at": "2019-10-10T23:58:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445275027267585"], "id": "1182445275027267585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}], "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "author_id": "42481684", "created_at": "2019-10-10T23:58:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445259193761792"], "id": "1182445259193761792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez como sempre muito por dentro desses filmes", "author_id": "1005657446264733696", "created_at": "2019-10-10T23:58:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445208841183232"], "id": "1182445208841183232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "1012167036548603905", "created_at": "2019-10-10T23:57:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445030008602624"], "id": "1182445030008602624"}, {"in_reply_to_user_id": "134287503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182445023968878594"}], "text": "\"Mas ele tem oscar, o problema foi o roteiro, cortaram as partes dele e pipipipopopo\" amores, oscar at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida tem e se ele fosse escalado pra ser qualquer outro coringa, continuaria sendo bem bosta. \u00c9 isto", "author_id": "134287503", "created_at": "2019-10-10T23:57:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445025088679941"], "id": "1182445025088679941"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "GF13", "id": "156375722"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371574705377280"}], "text": "RT @GF13: Seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona. Se estima que el 20% de la poblaci\u00f3n\u2026", "author_id": "1126262975143337984", "created_at": "2019-10-10T23:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445016838488066"], "id": "1182445016838488066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "780032395248533504", "created_at": "2019-10-10T23:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445004284973056"], "id": "1182445004284973056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "59034136", "created_at": "2019-10-10T23:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444929760616450"], "id": "1182444929760616450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaMaraDice", "id": "1383812112"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7479, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1383812112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182435980093120512"}], "text": "@LaMaraDice \ud83d\udc4c\ud83c\udffb Justo el mensaje de la OMS para este a\u00f1o es crear conciencia que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y es importante hablar de este tema y derribar  tab\u00faes que generan estigma.", "author_id": "43639811", "created_at": "2019-10-10T23:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444927982157824"], "id": "1182444927982157824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gi_coval", "id": "886906507878690816"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "fervo"}]}, "in_reply_to_user_id": "886906507878690816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182442033480372226"}], "text": "@gi_coval n vai ter fervo amanha por motivos de: todo mundo se matou na porrada", "author_id": "1076630175478153218", "created_at": "2019-10-10T23:55:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444617003945986"], "id": "1182444617003945986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "2389296475", "created_at": "2019-10-10T23:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444403744485378"], "id": "1182444403744485378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182388854277509122"}], "text": "RT @OPSOMS_Col: Entre los factores de riesgo para la conducta suicida se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el es\u2026", "author_id": "357936013", "created_at": "2019-10-10T23:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444356650668032"], "id": "1182444356650668032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Timba_Exe", "id": "1517873646366306305"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148032041239400449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182444179521228801"}], "text": "@timba_exe :&gt; \ud83d\udd2a como que carta suicida?", "author_id": "1148291437324316675", "created_at": "2019-10-10T23:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444323029291009"], "id": "1182444323029291009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "author_id": "128635157", "created_at": "2019-10-10T23:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444204611514369"], "id": "1182444204611514369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "2171173819", "created_at": "2019-10-10T23:53:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444135590039553"], "id": "1182444135590039553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "author_id": "1177054554053066752", "created_at": "2019-10-10T23:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444062269304832"], "id": "1182444062269304832"}, {"text": "I\u00e7a suicida: a \nPessoas da escola: MEU DEUS \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nEu : https://t.co/sH0esQg4HH", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sH0esQg4HH", "expanded_url": "https://twitter.com/MariFudoli/status/1182443997802979328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sH0esQg4HH", "media_key": "16_1182443989561151488"}]}, "author_id": "2742680336", "created_at": "2019-10-10T23:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443997802979328"], "id": "1182443997802979328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "910222174207795200", "created_at": "2019-10-10T23:53:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443969004871680"], "id": "1182443969004871680"}, {"text": "To cheia de tudo e de todos, algu\u00e9m me suicida por favor porque eu sou fraca demais", "author_id": "2317122465", "created_at": "2019-10-10T23:52:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443785260879874"], "id": "1182443785260879874"}, {"text": "\"como \u00e9 para voc\u00ea atender algu\u00e9m com idea\u00e7\u00e3o suicida, considerando que voc\u00ea tamb\u00e9m tem?\"\n\ndoeu? doeu.", "author_id": "4487768535", "created_at": "2019-10-10T23:52:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443745612042241"], "id": "1182443745612042241"}, {"text": "\u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. Cada suicidio es una tragedia que afecta a una familia, a una comunidad o a todo un pa\u00eds...", "author_id": "298861117", "created_at": "2019-10-10T23:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443719779389441"], "id": "1182443719779389441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "author_id": "31639563", "created_at": "2019-10-10T23:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443686157836288"], "id": "1182443686157836288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8799, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/FD35bYZH0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/guy_acurero/status/1182443008735764482", "display_url": "twitter.com/guy_acurero/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182443008735764482"}], "text": "Con raz\u00f3n no lo har\u00e1, porque es suicida, pero ojal\u00e1 se anime contra Paraguay, Uruguay o Per\u00fa, a los que siempre se les juega cerrado. https://t.co/FD35bYZH0Z", "author_id": "110263483", "created_at": "2019-10-10T23:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443453772451840"], "id": "1182443453772451840"}, {"in_reply_to_user_id": "1165403929963827206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182443009700515841"}], "text": "@PagCheekiBreeki Vc matou 17, se fosse apenas 16 estava tudo bem.", "author_id": "1182428560465772544", "created_at": "2019-10-10T23:50:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443350911344648"], "id": "1182443350911344648"}, {"in_reply_to_user_id": "1085122077693304832", "entities": {"annotations": [{"start": 282, "end": 287, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Adonis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182441971681509378"}], "text": "@Adonis_Katsaros \u2014Ya est\u00e1, quedaba dicho. Las palabras se las pod\u00eda llevar el viento pero los sentimientos permanec\u00edan, innegables, potentes, alimentados por esos latidos desvocados de su coraz\u00f3n. \u00bfNo era muy pronto? \u00bfNo era eso un acto suicida? En estos momentos cuando la boca de Adonis &gt;", "author_id": "2230384122", "created_at": "2019-10-10T23:50:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443265624367104"], "id": "1182443265624367104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "text": "pior coringa que j\u00e1 teve foi o joker de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1022566772908666881", "created_at": "2019-10-10T23:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443225963024386"], "id": "1182443225963024386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "biobiotv", "id": "14639357"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Cadem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182440523983921153"}], "text": "RT @biobiotv: \ud83d\udd34 Seg\u00fan un estudio de Cadem, 7 de cada 10 chilenos sufre o ha  sufrido alg\u00fan tipo de problema de salud mental, entre los que\u2026", "author_id": "3852294503", "created_at": "2019-10-10T23:49:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443053497376768"], "id": "1182443053497376768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182438772610387970"}], "text": "RT @Taae_daddy: Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "author_id": "948415811882049542", "created_at": "2019-10-10T23:49:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443018877583360"], "id": "1182443018877583360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Reinier"}]}, "text": "Reinier tem que se achar dentro de campo. Matou o time nesse primeiro tempo. N\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica mas tem que melhorar", "author_id": "803394156609597440", "created_at": "2019-10-10T23:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443013374730241"], "id": "1182443013374730241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida pela 5 vez haha", "author_id": "929473830971760640", "created_at": "2019-10-10T23:49:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442942088306690"], "id": "1182442942088306690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 132, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406358630486016"}], "text": "RT @aquilescorrea1: Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y que\u2026", "author_id": "130353757", "created_at": "2019-10-10T23:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442914938572802"], "id": "1182442914938572802"}, {"text": "queria falar de pensamento suicida s\u00f3 por falar sem assustar ningu\u00e9m ou receber conselho", "author_id": "225104920", "created_at": "2019-10-10T23:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442901638438915"], "id": "1182442901638438915"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243864516038658"}], "text": "RT @Ironman22700933: @madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permiti\u2026", "author_id": "37078393", "created_at": "2019-10-10T23:48:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442783564599303"], "id": "1182442783564599303"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "author_id": "281940975", "created_at": "2019-10-10T23:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442533781155842"], "id": "1182442533781155842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "author_id": "1077249280803508225", "created_at": "2019-10-10T23:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442306844155906"], "id": "1182442306844155906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lovehemmingssz", "id": "733354527085170688"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "892193212080824320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182409401010917377"}], "text": "@lovehemmingssz achei a do esquadr\u00e3o suicida mt bonita mas eu usaria a do homem de ferro", "author_id": "1020382250406498304", "created_at": "2019-10-10T23:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442215592869894"], "id": "1182442215592869894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.308, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "algu\u00e9m me explica pq nesse filme do coringa teve um ator e no esquadr\u00e3o suicida era outro??", "author_id": "814634002141286400", "created_at": "2019-10-10T23:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442214154219526"], "id": "1182442214154219526"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pietrapadilla", "id": "1016686404095574017"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016686404095574017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182367604880674816"}], "text": "@pietrapadilla eu acho que se corote n\u00e3o matou a gente ainda, umas doses extras de florais n\u00e3o vai n\u00e3o KKKKKKK", "author_id": "1027617409107148800", "created_at": "2019-10-10T23:45:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442166167191552"], "id": "1182442166167191552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 81, "end": 103, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarInfinito_", "id": "47411269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182366314284892160"}], "text": "RT @MarInfinito_: En este #diamundialdelasaludmental 2019, se habla acerca de la #PrevencionDelSuicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS una persona se\u2026", "author_id": "329991178", "created_at": "2019-10-10T23:45:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442150283235329"], "id": "1182442150283235329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182392901164261376"}], "text": "RT @N_Carvalheira: A \u00a0v\u00edtima do abuso, hoje com 20 anos, teria tentado se matar meses depois de ser estuprada tomando v\u00e1rios rem\u00e9dios. Ap\u00f3s\u2026", "author_id": "229906904", "created_at": "2019-10-10T23:45:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442030200430592"], "id": "1182442030200430592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00eania"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182439729905713153"}], "text": "RT @lpscomunica: @jairbolsonaro Os EUA endossaram a entrada de Argentina e Rom\u00eania na OCDE - do Brasil, n\u00e3o. Essa \u00e9 a verdade. N\u00e3o adiantar\u2026", "author_id": "120779648", "created_at": "2019-10-10T23:44:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441877313851392"], "id": "1182441877313851392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 131, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285556371378177"}], "text": "RT @elconsejomx: \u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro\u2026", "author_id": "988402601728335873", "created_at": "2019-10-10T23:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441825728114690"], "id": "1182441825728114690"}, {"text": "PQP, mais um conhecido se suicidou :'(", "author_id": "64044177", "created_at": "2019-10-10T23:43:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441620559540224"], "id": "1182441620559540224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SinapsisHeisen", "id": "843290450102501376"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}]}, "in_reply_to_user_id": "843290450102501376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182380338842161157"}], "text": "@SinapsisHeisen Hay un error en tu encuesta, no est\u00e1 el bueno de Jack Nicholson y nunca hubo una pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "936350058748043264", "created_at": "2019-10-10T23:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441532546256896"], "id": "1182441532546256896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "209330199", "created_at": "2019-10-10T23:43:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441483015729153"], "id": "1182441483015729153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182392901164261376"}], "text": "RT @N_Carvalheira: A \u00a0v\u00edtima do abuso, hoje com 20 anos, teria tentado se matar meses depois de ser estuprada tomando v\u00e1rios rem\u00e9dios. Ap\u00f3s\u2026", "author_id": "129482401", "created_at": "2019-10-10T23:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441332750598144"], "id": "1182441332750598144"}, {"in_reply_to_user_id": "2385790430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182441309224800259"}], "text": "O suicida normalmente tem zero expectativa de futuro, tu dizer pra ele que ele \"ainda vai\" fazer tal coisa \u00e9 muito vazio", "author_id": "2385790430", "created_at": "2019-10-10T23:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441310705405954"], "id": "1182441310705405954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "JAVMA"}, {"start": 198, "end": 224, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.2889, "type": "Other", "normalized_text": "JAVMA"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aoXSq2wLH9", "expanded_url": "https://twitter.com/vetcsi/status/1182441272369385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoXSq2wLH9", "media_key": "3_1182441264010219520"}]}, "text": "\u2665\ufe0f40 segundos para actuar \u2665\ufe0f #JAVMA encontr\u00f3 que en el registro de m\u00e9dicos veterinarios fallecidos producto del suicidio, el 31% hab\u00eda sufrido depresi\u00f3n y el 17% hab\u00eda reportado ideaci\u00f3n suicida. \ud83d\ude14\n#diamundialdelasaludmental https://t.co/aoXSq2wLH9", "author_id": "724001185745764354", "created_at": "2019-10-10T23:42:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441272369385472"], "id": "1182441272369385472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "842455137272627200", "created_at": "2019-10-10T23:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441221744156673"], "id": "1182441221744156673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "2220813370", "created_at": "2019-10-10T23:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441119210192896"], "id": "1182441119210192896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "379690692", "created_at": "2019-10-10T23:41:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441106602110983"], "id": "1182441106602110983"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseLVillarigl", "id": "3165114328"}]}, "in_reply_to_user_id": "3165114328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182208778453884929"}], "text": "@JoseLVillarigl Negarlo ser\u00eda suicida", "author_id": "1165399441", "created_at": "2019-10-10T23:40:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440826309349383"], "id": "1182440826309349383"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "author_id": "428259227", "created_at": "2019-10-10T23:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440564026949636"], "id": "1182440564026949636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "Cadem"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/90GKtQJQHv", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/10/10/una-persona-se-suicida-cada-cuatro-horas-y-media-en-chile-segun-oms.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Seg\u00fan un estudio de Cadem, 7 de cada 10 chilenos sufre o ha  sufrido alg\u00fan tipo de problema de salud mental, entre los que destacan la angustia, depresi\u00f3n, estr\u00e9s y trastornos de sue\u00f1o.\nhttps://t.co/90GKtQJQHv", "author_id": "14639357", "created_at": "2019-10-10T23:39:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440523983921153"], "id": "1182440523983921153"}, {"geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "text": "Nunca en mi vida pens\u00e9 pasar por una situaci\u00f3n que ponerme a leer la p\u00e1gina de ayuda suicida porque estoy podrida de pasar todo lo que estoy pasando la re piloteo por afuera pero por dentro me estoy muriendo de sufrimiento.", "author_id": "2192219879", "created_at": "2019-10-10T23:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440288398299138"], "id": "1182440288398299138"}, {"in_reply_to_user_id": "1056658429", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "text": "@highbythechb KKKKKKKKKKKK quem fla essas merda nn Pd ter visto ambos esquadr\u00e3o suicida e coringa pq pqp a atua\u00e7\u00e3o do leto foi um nojo e coringa al\u00e9m d ter uma atua\u00e7\u00e3o digna de Oscar,em q o Phoenix perdeu mais de 20kg s\u00f3 por dedica\u00e7\u00e3o ao papel,tem uma puta dire\u00e7\u00e3o\nLeto e um bom ator mas nn foi", "author_id": "1107074039489662976", "created_at": "2019-10-10T23:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440263244902400"], "id": "1182440263244902400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182295991128674304"}], "text": "El colibr\u00ed suicida. https://t.co/Vs931QmTkG https://t.co/yV1tDykAAd", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Vs931QmTkG", "expanded_url": "https://twitter.com/pjnoriega/status/1182440034709975040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vs931QmTkG", "media_key": "3_1182440010433388544"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/yV1tDykAAd", "expanded_url": "https://twitter.com/pjnoriega/status/1182295991128674304", "display_url": "twitter.com/pjnoriega/stat\u2026"}]}, "author_id": "192788571", "created_at": "2019-10-10T23:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440034709975040"], "id": "1182440034709975040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GarinDiputado", "id": "1348772005181599745"}]}, "in_reply_to_user_id": "934521405311520770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182394096981295105"}], "geo": {"place_id": "01ee68fb632783de"}, "text": "@GarinDiputado Para gobernar bien se necesita gente con experiencia y medianamente exitosa. Gobernar con inexpertos o con te\u00f3ricos o ret\u00f3ricos, sin  terreno, es suicida. Tener experiencia como  empresario y haber fracasado 100 veces, vale m\u00e1s que cualquier te\u00f3rico de pasillos", "author_id": "373700257", "created_at": "2019-10-10T23:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439838362062849"], "id": "1182439838362062849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/bXmCkeiJ5Z", "expanded_url": "https://www.tribuna.com.mx/mundo/Mujer-se-quita-la-vida-despues-de-enviar-mensaje-suicida-a-su-prometido-20191010-0150.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Mujer-se\u2026"}]}, "text": "Una mujer del Reino Unido se quit\u00f3 la vida al interior de su hogar despu\u00e9s de haber enviado un correo suicida a su prometido \u26a0\u26a0 https://t.co/bXmCkeiJ5Z", "author_id": "512584141", "created_at": "2019-10-10T23:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439825003163649"], "id": "1182439825003163649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00eania"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "I Love You"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182430131073224704"}], "text": "@jairbolsonaro Os EUA endossaram a entrada de Argentina e Rom\u00eania na OCDE - do Brasil, n\u00e3o. Essa \u00e9 a verdade. N\u00e3o adiantar passar pano. Tampouco lamber o saco do Trump. Apesar do \u201cI Love You\u201d que nos matou de vergonha, ele caga pra voc\u00ea e pro Brasil, capit\u00e3o. Melhor j\u00e1 ir se acostumando...", "author_id": "868277609251168257", "created_at": "2019-10-10T23:36:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439729905713153"], "id": "1182439729905713153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "ADIEM"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6314, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.539, "type": "Place", "normalized_text": "Torrevieja"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/94gOC3GzJl", "expanded_url": "http://TorreviejaIP.tv", "display_url": "TorreviejaIP.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580886513226612736/68sgXDZx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580886513226612736/68sgXDZx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - TorreviejaIP.tv - La televisi\u00f3n online de Torrevieja", "description": "Inicio - Torreviejaip.tv, la televisi\u00f3n online de Torrevieja - P\u00e1gina de informaci\u00f3n local. Noticias, v\u00eddeos de Televisi\u00f3n Torrevieja", "unwound_url": "https://www.torreviejaip.tv/"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/JPf0X7TzY1", "expanded_url": "http://www.torreviejaip.tv/sociedad/2019100826525/adiem-reivindica-un-telefono-publico-y-gratuito-de-tres-cifras-de-atencion-a-la-conducta-suicida.html", "display_url": "torreviejaip.tv/sociedad/20191\u2026"}]}, "text": "ADIEM reivindica un tel\u00e9fono p\u00fablico y gratuito de tres cifras de atenci\u00f3n a la conducta suicida - Sociedad - https://t.co/94gOC3GzJl - La televisi\u00f3n online de Torrevieja https://t.co/JPf0X7TzY1", "author_id": "913409882", "created_at": "2019-10-10T23:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439702009438208"], "id": "1182439702009438208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182438772610387970"}], "text": "RT @Taae_daddy: Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "author_id": "1097557962443407360", "created_at": "2019-10-10T23:35:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439630748168192"], "id": "1182439630748168192"}, {"text": "Que sea noviembre amigo no quiero dibujar m\u00e1s JAJAJA *se suicida*", "author_id": "175498969", "created_at": "2019-10-10T23:35:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439614742716417"], "id": "1182439614742716417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cismesalud", "id": "821457224656678913"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0ogWkscYnS", "expanded_url": "https://twitter.com/cismesalud/status/1182426958900203521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ogWkscYnS", "media_key": "3_1182426953594351618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182426958900203521"}], "text": "RT @cismesalud: CISME en el mes de la salud mental, los invita al seminario prevenci\u00f3n de conducta suicida... https://t.co/0ogWkscYnS", "author_id": "347397388", "created_at": "2019-10-10T23:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439610263183361"], "id": "1182439610263183361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "49247044", "created_at": "2019-10-10T23:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439581796327424"], "id": "1182439581796327424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bruno_igor1", "id": "794504403923468288"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "nicoly15_", "id": "1116843203645382656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182405032492392448"}], "text": "RT @bruno_igor1: @nicoly15_ Vc sabia que pela lei, se for provado que vc matou essa pessoa no per\u00edodo menstrual vc \u00e9 inocente!!?", "author_id": "1116843203645382656", "created_at": "2019-10-10T23:35:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439498426310656"], "id": "1182439498426310656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3467, "type": "Other", "normalized_text": "Shank\u00e1"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WlcvA41HXX", "expanded_url": "http://ow.ly/g74630pHu6O", "display_url": "ow.ly/g74630pHu6O"}]}, "text": "Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en la colonia Ampliaci\u00f3n Shank\u00e1.\nhttps://t.co/WlcvA41HXX", "author_id": "1131255411858903040", "created_at": "2019-10-10T23:34:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439299352014850"], "id": "1182439299352014850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182438772610387970"}], "text": "RT @Taae_daddy: Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "author_id": "970257161635975168", "created_at": "2019-10-10T23:34:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439217735127040"], "id": "1182439217735127040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182438772610387970"}], "text": "RT @Taae_daddy: Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "author_id": "1150803679295037440", "created_at": "2019-10-10T23:33:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439157999816705"], "id": "1182439157999816705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "author_id": "391906310", "created_at": "2019-10-10T23:33:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439107324022784"], "id": "1182439107324022784"}, {"text": "EL RETO SUICIDA ahre. https://t.co/VN2nH1RgqI", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/VN2nH1RgqI", "expanded_url": "https://t.co/VN2nH1RgqI", "display_url": "t.co/VN2nH1RgqI"}]}, "author_id": "732013200644947968", "created_at": "2019-10-10T23:33:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439034183933958"], "id": "1182439034183933958"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "SaludMental"}, {"start": 189, "end": 197, "tag": "CVSUdeC"}, {"start": 198, "end": 213, "tag": "CentenarioUdeC"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ComunidadUdeC"}, {"start": 229, "end": 234, "tag": "UdeC"}, {"start": 235, "end": 246, "tag": "Psicologia"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "40seconds"}, {"start": 258, "end": 279, "tag": "WorldHealthMentalDay"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3486, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "CVSUdeC"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "CentenarioUdeC"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "ComunidadUdeC"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "UdeC"}, {"start": 259, "end": 278, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "WorldHealthMentalDay"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/yyQ3wnTFtz", "expanded_url": "http://vidasaludable.udec.cl/node/111", "display_url": "vidasaludable.udec.cl/node/111"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0pikhlO5hR", "expanded_url": "https://twitter.com/udecsaludable/status/1182438995625758720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0pikhlO5hR", "media_key": "3_1182438982774411264"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nEl tema escogido x la @WHO es la prevenci\u00f3n del suicidio\n\nSeg\u00fan los datos cada 40 sec se suicida una persona\n\n+ info en \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/yyQ3wnTFtz\n\n#CVSUdeC #CentenarioUdeC #ComunidadUdeC #UdeC #Psicologia #40seconds #WorldHealthMentalDay https://t.co/0pikhlO5hR", "author_id": "1530879056", "created_at": "2019-10-10T23:33:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438995625758720"], "id": "1182438995625758720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182438772610387970"}], "text": "RT @Taae_daddy: Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "author_id": "1164223402254712833", "created_at": "2019-10-10T23:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438866592190465"], "id": "1182438866592190465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 52, "end": 56, "tag": "OMS"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "10Oct"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carabobo_net", "id": "1152676195307331590"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307013038096384"}], "text": "RT @carabobo_net: #DiaMundialSaludMental \ud83d\udc9a\nSeg\u00fan la #OMS cada 40 segundos se suicida una persona.\n#10Oct #SaludMental #PrevencionDelSuicidi\u2026", "author_id": "2845881752", "created_at": "2019-10-10T23:32:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438815165800448"], "id": "1182438815165800448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "author_id": "880791179398455296", "created_at": "2019-10-10T23:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438778130128896"], "id": "1182438778130128896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "text": "Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "author_id": "1142612314794934272", "created_at": "2019-10-10T23:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438772610387970"], "id": "1182438772610387970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "3295820957", "created_at": "2019-10-10T23:32:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438711100891136"], "id": "1182438711100891136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "author_id": "1611237500", "created_at": "2019-10-10T23:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438587310194693"], "id": "1182438587310194693"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LjFedEGZk4", "expanded_url": "https://twitter.com/CelDiv2022/status/1182430649271099393", "display_url": "twitter.com/CelDiv2022/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182430649271099393"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "o cara quase se matou pra ganhar uma prova kkkkkkkkkkkkkk o diego \u00e9 uma chacota as vezes https://t.co/LjFedEGZk4", "author_id": "4553322023", "created_at": "2019-10-10T23:31:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438510827069441"], "id": "1182438510827069441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "ari"}]}, "text": "\"-tengo una idea para un fanzine de un beb\u00e9 suicida\" te amo ari", "author_id": "277592488", "created_at": "2019-10-10T23:31:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438427180052480"], "id": "1182438427180052480"}, {"text": "Finalmente tive coragem de falar para meus q queria come\u00e7ar terapia e eles me apoiaram, eu tava tendo uns pensando fudido, alguns at\u00e9 suicida, mas foda-se vou vencer a depress\u00e3o e mandar ela se fuder", "author_id": "2427913942", "created_at": "2019-10-10T23:30:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438347983245312"], "id": "1182438347983245312"}, {"text": "gente uma pessoa suicida j\u00e1 n\u00e3o sente vontade de mais nada ent\u00e3o n faz sentido essa thread https://t.co/LYXaCbZ509", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LYXaCbZ509", "expanded_url": "https://twitter.com/_ranyabraga/status/1181692896891883522", "display_url": "twitter.com/_ranyabraga/st\u2026"}]}, "author_id": "711592268", "created_at": "2019-10-10T23:30:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438291070771201"], "id": "1182438291070771201"}, {"text": "Mano, eu me amarro nesse coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ermjniPIy3", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ermjniPIy3", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "author_id": "920444169612603397", "created_at": "2019-10-10T23:30:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438290454134784"], "id": "1182438290454134784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Borgesfafm", "id": "3346957529"}]}, "in_reply_to_user_id": "3346957529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182428809691357185"}], "text": "@Borgesfafm Matou se?", "author_id": "2916127563", "created_at": "2019-10-10T23:30:25.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438264449523712"], "id": "1182438264449523712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8P3PO6kS4M", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1182308977994063872", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182308977994063872"}], "text": "Va a pasar lo mismo que Harley Quinn cuando sali\u00f3 Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/8P3PO6kS4M", "author_id": "792195423024865280", "created_at": "2019-10-10T23:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438162758619136"], "id": "1182438162758619136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "author_id": "161497051", "created_at": "2019-10-10T23:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437891269677063"], "id": "1182437891269677063"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_viihsieves", "id": "1100831492777873408"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SafeMercury", "id": "1375414301687738374"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "beverly"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "patty"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "stan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100831492777873408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182437323121872897"}], "text": "@_viihsieves @safeMercury \u00e9 quando a beverly liga pra patty e ela fala que o stan se suicidou", "author_id": "1070303600059080704", "created_at": "2019-10-10T23:28:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437789201321989"], "id": "1182437789201321989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "author_id": "2727426447", "created_at": "2019-10-10T23:28:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437777146814466"], "id": "1182437777146814466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "author_id": "97237791", "created_at": "2019-10-10T23:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437761267257350"], "id": "1182437761267257350"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "1058651553232388096", "created_at": "2019-10-10T23:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437735300288514"], "id": "1182437735300288514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "author_id": "161497051", "created_at": "2019-10-10T23:28:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437714345500678"], "id": "1182437714345500678"}, {"text": "La gente se echa las risas cuando decimos lo de \"haber si me muero\", pero detr\u00e1s de eso est\u00e1 el verdadero pensamiento suicida que no se va, que perdura, que te tortura hasta que un d\u00eda de verdad no puedes m\u00e1s.", "author_id": "377982433", "created_at": "2019-10-10T23:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437562545328130"], "id": "1182437562545328130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "princesocansado", "id": "1355890373185441794"}]}, "in_reply_to_user_id": "824972882551902208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182384154605953025"}], "geo": {"place_id": "9e8b8a11fffdbf19"}, "text": "@Princesocansado Irm\u00e3o de suicida", "author_id": "241581306", "created_at": "2019-10-10T23:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437544207757314"], "id": "1182437544207757314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1120053011617853442"}], "text": "La eterna perdedora le ech\u00f3 su maldici\u00f3n al hijito del cajero del fel\u00f3n suicida... S\u00ed, ese suicida, el marido infiel que la convirti\u00f3 en su concubina sumisa. https://t.co/SN0jpgwvPR", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/SN0jpgwvPR", "expanded_url": "https://twitter.com/LourdesFloresN/status/1120053011617853442", "display_url": "twitter.com/LourdesFloresN\u2026"}]}, "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-10-10T23:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437503753605120"], "id": "1182437503753605120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "author_id": "2339225766", "created_at": "2019-10-10T23:27:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437492366151681"], "id": "1182437492366151681"}, {"text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida https://t.co/rzIk7mxhK4", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/rzIk7mxhK4", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "author_id": "33932715", "created_at": "2019-10-10T23:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437454810406916"], "id": "1182437454810406916"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}]}, "in_reply_to_user_id": "42125264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120053011617853442"}], "text": "@LourdesFloresN La eterna perdedora le ech\u00f3 su maldici\u00f3n al hijito del cajero del fel\u00f3n suicida... S\u00ed, ese suicida, el marido infiel que la convirti\u00f3 en su concubina sumisa.", "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-10-10T23:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437333162807296"], "id": "1182437333162807296"}, {"text": "\u2014Por ah\u00ed perdido con el coche buscando la paz mental que lleva semanas sin encontrar ah\u00ed medio suicida.\u2014", "author_id": "830130587914608640", "created_at": "2019-10-10T23:26:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437183023669253"], "id": "1182437183023669253"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "author_id": "2242739174", "created_at": "2019-10-10T23:25:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437101121523723"], "id": "1182437101121523723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "966149602830405632", "created_at": "2019-10-10T23:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182436944220999680"], "id": "1182436944220999680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "author_id": "107484168", "created_at": "2019-10-10T23:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182436839535366144"], "id": "1182436839535366144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "onlycompassblue", "id": "712772398630744064"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "712772398630744064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182433025059180545"}], "text": "@onlycompassblue ai amiga quanto a isso ela n\u00e3o t\u00e1 errada n\u00e3o, esquadr\u00e3o suicida foi uma vergonha e na minha opini\u00e3o nem serve como compara\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao jared leto pq o coringa dele praticamente nem foi mostrado com aqueles cortes", "author_id": "2843822400", "created_at": "2019-10-10T23:24:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182436751832424448"], "id": "1182436751832424448"}, {"text": "hj foi a sess\u00e3o todinha pra falar da minha idea\u00e7\u00e3o suicida t\u00e3o persistente, foi o dia de eu perguntar pra terapeuta como que ela ainda n\u00e3o desistiu de mim enquanto paciente, foi dia de ouvir v\u00e1rias verdades", "author_id": "4487768535", "created_at": "2019-10-10T23:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182436664486051846"], "id": "1182436664486051846"}, {"in_reply_to_user_id": "2629639565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182432025350934528"}], "text": "@Rena_Eagleblue S\u00f3lo tengo una pregunta, cuando una persona se vuelve trans \u00bfes un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "author_id": "932439789604761605", "created_at": "2019-10-10T23:23:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182436568637661184"], "id": "1182436568637661184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "author_id": "16982294", "created_at": "2019-10-10T23:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182436397296300032"], "id": "1182436397296300032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Espartrugia", "id": "916400356489289729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418580144578561"}], "text": "RT @Espartrugia: @luistomate @charomerlos @Mryinyangfc El no ha dicho q si t\u00fa quieras morir no puedas o q si una quiera abortar no pueda pe\u2026", "author_id": "1012211091382915072", "created_at": "2019-10-10T23:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435831195328513"], "id": "1182435831195328513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "157374410", "created_at": "2019-10-10T23:20:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435812744617984"], "id": "1182435812744617984"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "sentada no bar, comendo churrasco, com algumas pessoas da minha fam\u00edlia, acabo de descobrir quem meu tio, irmao da minha av\u00f3, se matou, deu um tiro na cabe\u00e7a pq achou q tava sendo tra\u00eddo, o amor mexe com as pessoas", "author_id": "809218994301521922", "created_at": "2019-10-10T23:20:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435766259060736"], "id": "1182435766259060736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "author_id": "127718306", "created_at": "2019-10-10T23:19:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435509194383361"], "id": "1182435509194383361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "author_id": "999266375947386880", "created_at": "2019-10-10T23:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435492085882880"], "id": "1182435492085882880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Teatro"}, {"start": 81, "end": 85, "tag": "45A"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "ernestoaronna", "id": "285061383"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "BUSCA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373316528693249"}], "text": "RT @CainBogota: #Teatro hoy Jueves 8:00 p.m. en el teatro  @ernestoaronna cra 20 #45A -59 cierre de Temporada de CLUB SUICIDA BUSCA iniciat\u2026", "author_id": "240797540", "created_at": "2019-10-10T23:19:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435423982882819"], "id": "1182435423982882819"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "NovoMundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Dom Pedro"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.594, "type": "Other", "normalized_text": "NovoMundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "883442670823235584"}], "text": "RT @ZAMENZA: Sofia se fingiu de morta,quase matou Eliza,deu em cima de um professor casado e ainda pegou Dom Pedro.Diaba msm.#NovoMundo #Ju\u2026", "author_id": "1051661116970020866", "created_at": "2019-10-10T23:18:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435350054084609"], "id": "1182435350054084609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "author_id": "22276965", "created_at": "2019-10-10T23:18:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435349362028544"], "id": "1182435349362028544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "author_id": "22276965", "created_at": "2019-10-10T23:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435309029675008"], "id": "1182435309029675008"}, {"text": "este hombre ha inventado la depresi\u00f3n con tendencia suicida https://t.co/AdNNX2gchG", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AdNNX2gchG", "expanded_url": "https://t.co/AdNNX2gchG", "display_url": "t.co/AdNNX2gchG"}]}, "author_id": "957389743532183552", "created_at": "2019-10-10T23:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435261717897218"], "id": "1182435261717897218"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ebacabornero", "id": "4110032727"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182213982683385856"}], "text": "RT @ebacabornero: #DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y\u2026", "author_id": "988875364121432064", "created_at": "2019-10-10T23:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435226653474816"], "id": "1182435226653474816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "author_id": "257999662", "created_at": "2019-10-10T23:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435177114624001"], "id": "1182435177114624001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "michel"}]}, "text": "esquadrao suicida \u00e9 uma merda e foi o primeiro filme q eu e o michel vimos juntos", "author_id": "513251091", "created_at": "2019-10-10T23:17:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435088484786176"], "id": "1182435088484786176"}, {"in_reply_to_user_id": "1142242409339936768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182435064761724928"}], "text": "Hacemos referencia con \"40 segundos para actuar\" ya que aproximadamente cada 40 segundos se suicida una persona, y ello podr\u00eda evitarse pidiendo ayuda; estas personas no le ven un sentido a su vida y recorren al suicidio. Hacemos enfasis en que pedir ayuda no es de debiles.", "author_id": "1142242409339936768", "created_at": "2019-10-10T23:17:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435069882966016"], "id": "1182435069882966016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 235, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 234, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Nuestra salud mental es TAN IMPORTANTE como nuestra salud f\u00edsica. Dejemos de compartir nuestro dolor en redes sociales y empecemos a hacerlo con un profesional\n#DiaMundialSaludMental", "author_id": "2830616113", "created_at": "2019-10-10T23:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435036257247232"], "id": "1182435036257247232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_en_casa1", "id": "2367472622"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 110, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.7518, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182393418674298880"}], "text": "RT @Salud_en_casa1: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, indica la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), con lo cual cada a\u00f1o\u2026", "author_id": "1112899846028120066", "created_at": "2019-10-10T23:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435033254105088"], "id": "1182435033254105088"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/ejsbjoaNd1", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ejsbjoaNd1", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XZ-7_9ERe3I.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "author_id": "157139819", "created_at": "2019-10-10T23:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434976756912134"], "id": "1182434976756912134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yOFml3Ldml", "expanded_url": "https://anime.cl/revelado-el-posible-papel-de-nathan-fillion-en-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/revelado-el-po\u2026"}]}, "text": "[EspacioDC] Revelado el posible papel de Nathan Fillion en El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/yOFml3Ldml", "author_id": "108743186", "created_at": "2019-10-10T23:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434962571759622"], "id": "1182434962571759622"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 171, "end": 179, "tag": "Uruguay"}, {"start": 185, "end": 189, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.8636, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/BuPHqewmWG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3dFFGsAypM/?igshid=sokodc570whc", "display_url": "instagram.com/p/B3dFFGsAypM/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-56.1667, -34.8833]}}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el #D\u00edaMundialdelaSaludMental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nEn #Uruguay, la\u00a0 #OMS viene realizando un\u2026 https://t.co/BuPHqewmWG", "author_id": "1003506526169063424", "created_at": "2019-10-10T23:17:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434958016532480"], "id": "1182434958016532480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FakeUbermensch", "id": "1388873298839183360"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Schopenhauer"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138491574072094720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182434682975244291"}], "text": "@fakeubermensch o Schopenhauer te trabalha na tend\u00eancia suicida dai n\u00e9", "author_id": "1012065346688311297", "created_at": "2019-10-10T23:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434857777012736"], "id": "1182434857777012736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 247, "tag": "SaludIntegral"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 32, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/mkLT9Iwgi0", "expanded_url": "https://twitter.com/MediAccessSalud/status/1182434742626639872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mkLT9Iwgi0", "media_key": "3_1182434731272605697"}]}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental se conmemora cada 10 de octubre. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio, ya que a nivel mundial cada 40 segundos se suicida una persona y cerca de 800,000 fallecen cada a\u00f1o por esta causa. #SaludIntegral https://t.co/mkLT9Iwgi0", "author_id": "801828802833825797", "created_at": "2019-10-10T23:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434742626639872"], "id": "1182434742626639872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 166, "tag": "Tiresiasterapias"}, {"start": 168, "end": 184, "tag": "DraDulceMendoza"}, {"start": 185, "end": 206, "tag": "sex\u00f3logaDulceMendoza"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 50, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 150, "end": 165, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "Tiresiasterapias"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Q5KCtghOTq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3dK5jDBRx4/?igshid=rnc4bpbt0oc3", "display_url": "instagram.com/p/B3dK5jDBRx4/\u2026"}]}, "text": "10 de octubre 2019\n \nD\u00eda Mundial de la Salud Mental, este a\u00f1os se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\n#Tiresiasterapias \n#DraDulceMendoza #sex\u00f3logaDulceMendoza en\u2026 https://t.co/Q5KCtghOTq", "author_id": "330713455", "created_at": "2019-10-10T23:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434686615859200"], "id": "1182434686615859200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "author_id": "988875364121432064", "created_at": "2019-10-10T23:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434661127086086"], "id": "1182434661127086086"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 178, "end": 183, "tag": "Dato"}, {"start": 229, "end": 249, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}, {"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPVgoVg8X1", "expanded_url": "https://twitter.com/MUTUALSEREPSS/status/1182434573877219328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPVgoVg8X1", "media_key": "3_1182434565601857540"}]}, "text": "#SaludMental| El objetivo de conmemorar este d\u00eda es crear conciencia sobre la salud mental y movilizar a las comunidades para reducir el estigma alrededor de estas enfermedades. #Dato En el mundo una persona se suicida cada 40s. #PrevenirEsPreguntar #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/lPVgoVg8X1", "author_id": "750098262", "created_at": "2019-10-10T23:15:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434573877219328"], "id": "1182434573877219328"}, {"text": "ai velho algumas threads de motivos p n cometer suic\u00eddio s\u00e3o t\u00e3o superficiais, mas qdo eu acho alguma realmente fofa eu fico chorosa mesmo n\u00e3o sendo suicida", "author_id": "993622009396498432", "created_at": "2019-10-10T23:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434525533691905"], "id": "1182434525533691905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182296996276817924"}], "text": "RT @mbarcasnegrasr: CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. https://\u2026", "author_id": "1094053975844884480", "created_at": "2019-10-10T23:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434467404754944"], "id": "1182434467404754944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 60, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420542269190144"}], "text": "RT @Radio_Formula: En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/O\u2026", "author_id": "935901141442863104", "created_at": "2019-10-10T23:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434204220456960"], "id": "1182434204220456960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "1173269652", "created_at": "2019-10-10T23:14:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434185199456256"], "id": "1182434185199456256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianalachida", "id": "1123765324422291459"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123765324422291459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182388009884368896"}], "text": "@marianalachida Alv suicida af", "author_id": "955480576143785984", "created_at": "2019-10-10T23:13:50.000Z", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434090752065537"], "id": "1182434090752065537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "author_id": "332306929", "created_at": "2019-10-10T23:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434004773064705"], "id": "1182434004773064705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "3989461695", "created_at": "2019-10-10T23:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182433714262937600"], "id": "1182433714262937600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182414530401521664"}], "text": "RT @SomosMov: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan @OPSOMS. Hoy dedica #40segundos a acompa\u00f1ar a alguien cercanx que\u2026", "author_id": "771831328618799104", "created_at": "2019-10-10T23:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182433515935326209"], "id": "1182433515935326209"}, {"text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino: \u00e9 suicida.", "author_id": "941811093147717632", "created_at": "2019-10-10T23:11:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182433450458046464"], "id": "1182433450458046464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nxd111", "id": "1522965641979994112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093676904723435520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182431961467494400"}], "text": "@nxd111 \"Se voc\u00ea matou um escorpi\u00e3o, em sonho, \u00e9 pren\u00fancio de vit\u00f3rias contra poderosos e invejosos inimigos.\" no sonho eu matava", "author_id": "2171315832", "created_at": "2019-10-10T23:11:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182433394875125761"], "id": "1182433394875125761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "151724861", "created_at": "2019-10-10T23:10:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182433357260611584"], "id": "1182433357260611584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "EncuentroDM"}, {"start": 72, "end": 98, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "CIBER_SAM", "id": "1949547199"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor P\u00e9rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228915349274625"}], "text": "RT @diariomedico: #EncuentroDM con V\u00edctor P\u00e9rez, del @CIBER_SAM, por el #D\u00edaMundialdelaSaludMental: \"La conducta suicida no se puede predec\u2026", "author_id": "1028285694588973056", "created_at": "2019-10-10T23:10:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182433228688363521"], "id": "1182433228688363521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa de Lima"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QTGV89mJvg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181747601718292481"}], "text": "RT @larepublica_pe: Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima y uno se suicida https://t.co/QTGV89mJvg", "author_id": "621982943", "created_at": "2019-10-10T23:08:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432719785091072"], "id": "1182432719785091072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182414530401521664"}], "text": "RT @SomosMov: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan @OPSOMS. Hoy dedica #40segundos a acompa\u00f1ar a alguien cercanx que\u2026", "author_id": "1048328438828998656", "created_at": "2019-10-10T23:07:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432616944943105"], "id": "1182432616944943105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lCaylJb2ce", "expanded_url": "https://twitter.com/Longevittamx/status/1182432454587699201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lCaylJb2ce", "media_key": "3_1182432451706216449"}]}, "text": "\"40 segundos para actuar\" D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocada en la prevenci\u00f3n del suicidio \ud83e\udde0\n\nSe estima que cada 40 segundos, una persona en el mundo se suicida. El suicidio no respeta edades. Hazle saber a los dem\u00e1s que est\u00e1s para ellos, y tambi\u00e9n recuerda, no est\u00e1s solo. https://t.co/lCaylJb2ce", "author_id": "1134172424818364416", "created_at": "2019-10-10T23:07:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432454587699201"], "id": "1182432454587699201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7224, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.7573, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 243, "end": 259, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/GtcLDvz7ru", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "text": "A DC deixou bem claro que o Coringa do Joaquin Phoenix \u00e9 um filme independente dos demais, outra hist\u00f3ria, outra linha do tempo. Nem mesmo o filme \"The Batman\" vai se passar na linha do tempo de Joker. N\u00e3o faria sentido manter o mesmo ator de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/GtcLDvz7ru", "author_id": "1043274910293012480", "created_at": "2019-10-10T23:07:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432441388191749"], "id": "1182432441388191749"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ATERMISSS", "id": "1499177384779862016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182404586155446272"}], "text": "RT @Atermisss: La gente suicida que no fuma pq no es sano\u00bf?\u00bf?\u00bf? Che no da, si no te gusta ok pero no lo est\u00e1s haciendo para vivir m\u00e1s", "author_id": "3479025917", "created_at": "2019-10-10T23:07:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432418273333255"], "id": "1182432418273333255"}, {"text": "Ya me cambi\u00e9 el arroba porque podr\u00e9 ser depresiva, suicida y drogadicta pero no una capoper.", "author_id": "238491608", "created_at": "2019-10-10T23:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432259535704065"], "id": "1182432259535704065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 210, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ukLpW7fiHY", "expanded_url": "https://youtu.be/CcYl_6jNlH4", "display_url": "youtu.be/CcYl_6jNlH4"}]}, "text": ".....las c\u00ednicas burgueRatas y la hiProgresia\n.......de oligofrenio comemierdas \n......no es un tiro al pie.....es un tiro a tu estercolero de cerebelo, sociomierda suicida\n\nhttps://t.co/ukLpW7fiHY v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-10T23:06:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432226182651904"], "id": "1182432226182651904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "1074716240206274560", "created_at": "2019-10-10T23:05:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431925153255424"], "id": "1182431925153255424"}, {"in_reply_to_user_id": "970537687374540801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182364220979060737"}], "text": "@Pulsperita Suicida", "author_id": "968216561860231168", "created_at": "2019-10-10T23:04:48.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431815975526402"], "id": "1182431815975526402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "author_id": "576214018", "created_at": "2019-10-10T23:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431686019158016"], "id": "1182431686019158016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/vMlf3HxkpP", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "text": "apesar de n\u00e3o ter gostado tanto de esquadr\u00e3o suicida achei melhor que o novo filme do coringa que por sinal fiquei decepcionado https://t.co/vMlf3HxkpP", "author_id": "899324408615120897", "created_at": "2019-10-10T23:03:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431581392265217"], "id": "1182431581392265217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "author_id": "85600246", "created_at": "2019-10-10T23:03:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431449703763969"], "id": "1182431449703763969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "1176830352645599232", "created_at": "2019-10-10T23:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431438098124805"], "id": "1182431438098124805"}, {"in_reply_to_user_id": "1034920244815585280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182430801352413189"}], "text": "@seiraruimdelol1 @shironxtwrxng ele gostava de pobre, disse aos pobres que imposto era roubo ai o comunista disse que o estado era pra proteger os pobres ai ele se suicidou", "author_id": "1055957041393623040", "created_at": "2019-10-10T23:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431333278240768"], "id": "1182431333278240768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lovedyoonie", "id": "1197139478231556097"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "hawkstans", "id": "1389374292815753219"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "904126937991438336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182405224885035008"}], "text": "@lovedyoonie @Hawkstans O coringa do esquadr\u00e3o suicida foi o pior d todos", "author_id": "741808179059798016", "created_at": "2019-10-10T23:02:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431135239954433"], "id": "1182431135239954433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "choiceloona", "id": "2896485496"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3517, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "2896485496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182410392867409921"}], "text": "@choiceloona o problema n \u00e9 o jared, \u00e9 todo o filme do esquadr\u00e3o suicida q n tem hist\u00f3ria nenhuma, os atores do filme s\u00e3o todos muito bons", "author_id": "1151633449444368389", "created_at": "2019-10-10T23:02:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431116357226497"], "id": "1182431116357226497"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "40Seconds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sntsa_37", "id": "1357221978"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "40Seconds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182334297409236992"}], "text": "RT @sntsa_37: Cada 40 segundos se suicida una persona. Unamos esfuerzos para prevenir el suicidio, hoy es el d\u00eda para actuar #40Seconds, D\u00ed\u2026", "author_id": "544640993", "created_at": "2019-10-10T23:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431103321329664"], "id": "1182431103321329664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_freesh", "id": "175508423"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "in_reply_to_user_id": "175508423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382642718793728"}], "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "text": "@alex_freesh @MetroCDMX Qu\u00e9 se debe hacer? Llorar? Finalmente el suicida logr\u00f3 lo que quer\u00eda. Bien por \u00e9l. \u00bfO no puedes respetar su decisi\u00f3n?", "author_id": "145007852", "created_at": "2019-10-10T23:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431088167264257"], "id": "1182431088167264257"}, {"text": "N sei se o rato quase me matou com a pimenta ou andando de biz", "author_id": "1879507988", "created_at": "2019-10-10T23:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431020446076929"], "id": "1182431020446076929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "twiteirasincera", "id": "1173364849385951232"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Eduarda"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173364849385951232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182402746651217921"}], "text": "@twiteirasincera Talvez se a Laura infernizasse a vida da Eduarda e do Marcelo, sabendo, concordo.\nMas inventar um \"Quem matou?\" enchendo de v\u00e1rios suspeitos, por motivos idiotas?! N\u00e3o.", "author_id": "1156299332078985216", "created_at": "2019-10-10T23:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182431004344160257"], "id": "1182431004344160257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243369155809284"}], "text": "RT @MisionMexOI: Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este p\u2026", "author_id": "1070722969947783168", "created_at": "2019-10-10T23:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430972832309248"], "id": "1182430972832309248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182430133413695488"}], "text": "RT @Princesa_Dahas: @Escritor4 @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro Prazer de sofrer.\nO suicida sente prazer em se matar. \nEle est\u00e1 vingado a si\u2026", "author_id": "292089465", "created_at": "2019-10-10T23:00:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430738110656512"], "id": "1182430738110656512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BTIBiotech", "id": "382187295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Granada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179705260580974592"}], "text": "RT @BTIBiotech: Un equipo de la Universidad de Granada utiliza terapia g\u00e9nica suicida para frenar la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas de varios tum\u2026", "author_id": "3521467756", "created_at": "2019-10-10T22:59:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430533424472065"], "id": "1182430533424472065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThauaneBandeir1", "id": "1128043207013666816"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128043207013666816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182430094188568578"}], "text": "@ThauaneBandeir1 E tu se matou rindo n\u00e9", "author_id": "1128049992176951296", "created_at": "2019-10-10T22:58:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430244516577284"], "id": "1182430244516577284"}, {"text": "Me pas\u00f3 exactamente lo mismo, despu\u00e9s se enojan si uno se auto lesiona o en su caso se suicida. https://t.co/EMSkF2tbHg", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EMSkF2tbHg", "expanded_url": "https://t.co/EMSkF2tbHg", "display_url": "t.co/EMSkF2tbHg"}]}, "author_id": "1092195919443959808", "created_at": "2019-10-10T22:58:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430186538713089"], "id": "1182430186538713089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NoahbGab", "id": "789105376167878656"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/k4ViNcdLL4", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182430001389604864"}], "text": "RT @NoahbGab: O cara n\u00e3o \u00e9 mau ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que \u00e9 uma bela merda mesmo https://t.co/k4ViNcdLL4", "author_id": "889999259784929280", "created_at": "2019-10-10T22:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430185825734656"], "id": "1182430185825734656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "BrevesVT"}, {"start": 51, "end": 67, "tag": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xevtfm", "id": "150913226"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "BrevesVT"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182430032649580544"}], "text": "RT @xevtfm: #BrevesVT Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en #TuxtlaGuti\u00e9rrez; primeras versiones indican que sufr\u00eda de #bullying https://t.co/AhGfy2\u2026", "author_id": "1191340471", "created_at": "2019-10-10T22:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430179790065667"], "id": "1182430179790065667"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182429298738774018"}], "text": "@Escritor4 @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro Prazer de sofrer.\nO suicida sente prazer em se matar. \nEle est\u00e1 vingado a si a outrem, enfim \u00e0 vida.\nSolu\u00e7\u00e3o ele sabe q n\u00e3o \u00e9!", "author_id": "1676825430", "created_at": "2019-10-10T22:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430133413695488"], "id": "1182430133413695488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "author_id": "332036602", "created_at": "2019-10-10T22:57:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430048760029185"], "id": "1182430048760029185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "BrevesVT"}, {"start": 39, "end": 55, "tag": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "bullying"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "BrevesVT"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AhGfy2KfX7", "expanded_url": "https://twitter.com/xevtfm/status/1182430032649580544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhGfy2KfX7", "media_key": "3_1182430019546542081"}]}, "text": "#BrevesVT Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en #TuxtlaGuti\u00e9rrez; primeras versiones indican que sufr\u00eda de #bullying https://t.co/AhGfy2KfX7", "author_id": "150913226", "created_at": "2019-10-10T22:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430032649580544"], "id": "1182430032649580544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jeonocturne", "id": "1091862065621491712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091862065621491712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427835258064896"}], "text": "@jeonocturne Eu meio que nunca tive esse temor da morte, isso nunca foi o meu problema quando se trata disso, pra mim as vezes em alguns momentos a morte at\u00e9 parece algo alegre \nO meu problema quando se trata nessa quest\u00e3o suicida \u00e9 que eu sou muito amarelona, quando eu penso em me cortar ou", "author_id": "794709499877740544", "created_at": "2019-10-10T22:57:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430032372871168"], "id": "1182430032372871168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/k4ViNcdLL4", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "text": "O cara n\u00e3o \u00e9 mau ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que \u00e9 uma bela merda mesmo https://t.co/k4ViNcdLL4", "author_id": "789105376167878656", "created_at": "2019-10-10T22:57:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430001389604864"], "id": "1182430001389604864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 132, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406358630486016"}], "text": "RT @aquilescorrea1: Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y que\u2026", "author_id": "298491536", "created_at": "2019-10-10T22:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429982221578240"], "id": "1182429982221578240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 60, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420542269190144"}], "text": "RT @Radio_Formula: En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/O\u2026", "author_id": "1133368522904625152", "created_at": "2019-10-10T22:57:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429933320245250"], "id": "1182429933320245250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eubibisilva", "id": "3946648821"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "africanize_", "id": "715426594689589248"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Tamara82980518", "id": "1174006813529923585"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "3946648821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182420443250249729"}], "text": "@eubibisilva @africanize_ @Tamara82980518 Genteeee q perigoooo, esse a\u00ed \u00e9 suicida, Deus me livre!", "author_id": "4292010095", "created_at": "2019-10-10T22:57:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429911488876549"], "id": "1182429911488876549"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 268, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "RedAMLOVE"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 267, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "RedAMLOVE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IKRzTtOzpM", "expanded_url": "https://twitter.com/ShallowQuoteint/status/1182429851954728960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IKRzTtOzpM", "media_key": "3_1182429840315686917"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IKRzTtOzpM", "expanded_url": "https://twitter.com/ShallowQuoteint/status/1182429851954728960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IKRzTtOzpM", "media_key": "3_1182429846984630272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1424653512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182429247450730496"}], "text": "... incluso no titubea en decir que es mas divertido burlarse de una persona que se suicida e incluso alega que su argumento es valido, demostrando su total ignorancia sobre las enfermedades mentales, ya el karma se encargar\u00e1 de enderezarlo. #diamundialdelasaludmental #RedAMLOVE https://t.co/IKRzTtOzpM", "author_id": "1424653512", "created_at": "2019-10-10T22:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429851954728960"], "id": "1182429851954728960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alguacilpablo3", "id": "986706133929873408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 70, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Atenci\u00f3n al Suicida"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.3386, "type": "Other", "normalized_text": "Luthiers"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0KsQX9856f", "expanded_url": "https://youtu.be/-wm6F89rXhI", "display_url": "youtu.be/-wm6F89rXhI"}]}, "in_reply_to_user_id": "986706133929873408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182428944542453761"}], "text": "@alguacilpablo3 Jajajajajaja la popular \n\u201cCentro de Atenci\u00f3n al Suicida\u201d de Les Luthiers\n\nhttps://t.co/0KsQX9856f", "author_id": "263471344", "created_at": "2019-10-10T22:56:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429837232877568"], "id": "1182429837232877568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "spa q vou ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2315108140", "created_at": "2019-10-10T22:56:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429775362777090"], "id": "1182429775362777090"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "CNCO"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4701, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCO"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "Th"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182118297560649728"}], "text": "RT @cncoftmya17: Yo cuando vaya al concierto JAJJAJAJA lpm llego a grabar un v\u00eddeo asi y me tiro del puente ahre la suicida y si\n\n#CNCO #Th\u2026", "author_id": "1173652886053642240", "created_at": "2019-10-10T22:56:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429715971411971"], "id": "1182429715971411971"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FTDESPERANZA", "id": "423484191"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297748055437319"}], "text": "RT @FTDESPERANZA: En el #diamundialdelasaludmental  la @opsoms nos recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona. #prevenci\u00f3n desde\u2026", "author_id": "48420924", "created_at": "2019-10-10T22:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429573713137672"], "id": "1182429573713137672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "955647339628294144", "created_at": "2019-10-10T22:55:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429400500985856"], "id": "1182429400500985856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegosoares918", "id": "1864668458"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9314, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1864668458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182280741708877826"}], "text": "@diegosoares918 @omelete O filme no geral foi ruim, poucas coisas se salvaram em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "14893241", "created_at": "2019-10-10T22:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429364660645888"], "id": "1182429364660645888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Paolasardii", "id": "112894609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182409568153997312"}], "text": "RT @Paolasardii: D\u00eda de la salud mental, este a\u00f1o enfocado en el suicidio:\n\nCada 40 segundos una persona se suicida, y por cada v\u00edctima, ha\u2026", "author_id": "625004335", "created_at": "2019-10-10T22:54:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429239523631111"], "id": "1182429239523631111"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "author_id": "949102168287559682", "created_at": "2019-10-10T22:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429219516747777"], "id": "1182429219516747777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "author_id": "1231466154", "created_at": "2019-10-10T22:54:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429161878630406"], "id": "1182429161878630406"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/X8uJ7vdD0N", "expanded_url": "https://twitter.com/CROJAMazatlan/status/1182429135173345280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8uJ7vdD0N", "media_key": "3_1182429129573928960"}]}, "text": "#Sab\u00edasQue cada 40 segundos se suicida una persona? Al a\u00f1o cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. \n10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. https://t.co/X8uJ7vdD0N", "author_id": "3251002801", "created_at": "2019-10-10T22:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429135173345280"], "id": "1182429135173345280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182428896475713536"}], "text": "RT @Princesa_Dahas: @Escritor4 @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro Eu se, s\u00f3 fiz um puxadinho! \nAssim q vejo o suicida, se autoapiedando e se f\u2026", "author_id": "292089465", "created_at": "2019-10-10T22:53:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429080051953666"], "id": "1182429080051953666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AgRzJdZdAC", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/AgRzJdZdAC", "author_id": "2646000662", "created_at": "2019-10-10T22:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429049412575234"], "id": "1182429049412575234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "164455679", "created_at": "2019-10-10T22:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429045201494020"], "id": "1182429045201494020"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "author_id": "93456537", "created_at": "2019-10-10T22:53:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428952981331968"], "id": "1182428952981331968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427464091471875"}], "text": "@Escritor4 @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro Eu se, s\u00f3 fiz um puxadinho! \nAssim q vejo o suicida, se autoapiedando e se ferindo brutal e mortalmente! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "author_id": "1676825430", "created_at": "2019-10-10T22:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428896475713536"], "id": "1182428896475713536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "RdrigoFerr", "id": "1121471108413296640"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182426014158381056"}], "text": "RT @evanyasilva15: @RdrigoFerr garoto se o galo n\u00e3o me matou ainda \u00e9 dif\u00edcil que mate viu kkkkkkkkk", "author_id": "1121471108413296640", "created_at": "2019-10-10T22:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428884496769026"], "id": "1182428884496769026"}, {"text": "\u00c9 melhor ser preso porque matou seu algoz do que ser morto na m\u00e3o dele.\nQue tipo de justi\u00e7a condena uma pessoa por se defender? https://t.co/favn1Qnnw4", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/favn1Qnnw4", "expanded_url": "http://sensoincomum.org/2019/10/10/mpf-define-que-legitima/?fbclid=IwAR2u38-Sm9Ee8QEl77HQO-o5Pk3LRYtroJKEI7N62gc-QOTyKzbPJcSDVaI", "display_url": "sensoincomum.org/2019/10/10/mpf\u2026"}]}, "author_id": "201011482", "created_at": "2019-10-10T22:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428791869714433"], "id": "1182428791869714433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jp_martins07", "id": "1465520826581766147"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.46, "type": "Organization", "normalized_text": "avai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182426901618548736"}], "text": "RT @jp_martins07: quem tem tend\u00eancia suicida nao assista vasco x avai", "author_id": "1556196920", "created_at": "2019-10-10T22:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428735909310465"], "id": "1182428735909310465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 60, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420542269190144"}], "text": "RT @Radio_Formula: En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/O\u2026", "author_id": "1178451666808397824", "created_at": "2019-10-10T22:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428668100009986"], "id": "1182428668100009986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Bs48l8JfiA", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1182337880598941697", "display_url": "twitter.com/joyabo134/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182337880598941697"}], "text": "Esta vez al menos no votaremos entre el c\u00e1ncer o el sida. (\u00bfCual de las dos era el cobarde suicida). Sea cual sea el panorama en las elecciones no ser\u00e1n generales sabemos cual es la aspiraci\u00f3n de Keiko, En la elecci\u00f3n de enero del pr\u00f3ximo a\u00f1o ambos participaran por conveniencia. https://t.co/Bs48l8JfiA", "author_id": "312407023", "created_at": "2019-10-10T22:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428537934024704"], "id": "1182428537934024704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 132, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406358630486016"}], "text": "RT @aquilescorrea1: Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y que\u2026", "author_id": "52702995", "created_at": "2019-10-10T22:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428507240128512"], "id": "1182428507240128512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/HnXGxoZOcr", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "text": "aposto q s\u00f3 assistiu esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4d https://t.co/HnXGxoZOcr", "author_id": "2868191863", "created_at": "2019-10-10T22:51:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428506388664321"], "id": "1182428506388664321"}, {"text": "enche o cu de esquadr\u00e3o suicida e vem falar merda https://t.co/MK8lzYcdNl", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MK8lzYcdNl", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "author_id": "132875474", "created_at": "2019-10-10T22:51:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428478987210754"], "id": "1182428478987210754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "saylon_nasc", "id": "885666063471529984"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "in_reply_to_user_id": "885666063471529984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427224642850818"}], "text": "@saylon_nasc o pior \u00e9 que o cara cita que eu acho que esse mlk se matou por causa de bullying", "author_id": "797942024368517120", "created_at": "2019-10-10T22:50:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428266155724800"], "id": "1182428266155724800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gabyh_Lopees", "id": "1001514460794810368"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182339570106605568"}], "text": "RT @Gabyh_Lopees: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "959174962153250816", "created_at": "2019-10-10T22:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428255531520000"], "id": "1182428255531520000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sun_inthesun", "id": "37740553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182367490107727873"}], "text": "RT @sun_inthesun: veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibili\u2026", "author_id": "364629257", "created_at": "2019-10-10T22:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428159783919616"], "id": "1182428159783919616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "829131127663239169", "created_at": "2019-10-10T22:50:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428150778740736"], "id": "1182428150778740736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KadokRuss", "id": "3095056299"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}]}, "in_reply_to_user_id": "3095056299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182327923908456454"}], "text": "@KadokRuss @kuramaboy_ Eu te pago um milh\u00e3o de d\u00f3lares se vc emcontrar algu\u00e9m que n se matou depois de ler essa lista", "author_id": "1142553758137761794", "created_at": "2019-10-10T22:50:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428102196113408"], "id": "1182428102196113408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "juugfa", "id": "1019265333977378817"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "fuckmeImj", "id": "1255963294818545669"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019265333977378817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182425868288831488"}], "text": "@juugfa @fuckmeImj vo suicida", "author_id": "1024421275605901313", "created_at": "2019-10-10T22:49:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428086433959937"], "id": "1182428086433959937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "3545493497", "created_at": "2019-10-10T22:49:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428081291759616"], "id": "1182428081291759616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "author_id": "616104092", "created_at": "2019-10-10T22:49:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428008562511872"], "id": "1182428008562511872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4925, "type": "Person", "normalized_text": "m\u00edrame"}]}, "text": "m\u00edrame soy un suicida", "author_id": "3368297386", "created_at": "2019-10-10T22:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428001222430720"], "id": "1182428001222430720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "coringa comigo"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7713, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Quero algu\u00e9m pra assistir coringa comigo por que sim esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o meu filme preferido da DC", "author_id": "1066837987315630080", "created_at": "2019-10-10T22:48:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427765108367360"], "id": "1182427765108367360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GretaDGV", "id": "768383328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182409971620823042"}], "text": "RT @GretaDGV: La edad de 10 a 14 es la \u00fanica en la que se suicida el mismo n\u00famero de mujeres que de hombres. El 65% de los suicidios est\u00e1 l\u2026", "author_id": "911938644709183489", "created_at": "2019-10-10T22:48:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427715737022464"], "id": "1182427715737022464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 31, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 160, "end": 189, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LyepNbqP9R", "expanded_url": "https://twitter.com/CajacopiEps/status/1182427627530928128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LyepNbqP9R", "media_key": "3_1182427621923151879"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LyepNbqP9R", "expanded_url": "https://twitter.com/CajacopiEps/status/1182427627530928128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LyepNbqP9R", "media_key": "3_1182427621918990339"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LyepNbqP9R", "expanded_url": "https://twitter.com/CajacopiEps/status/1182427627530928128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LyepNbqP9R", "media_key": "3_1182427621923180545"}]}, "text": "\u2764\ufe0fD\u00eda Mundial de la Salud Mental - HOY 10 OCTUBRE\u2757\ufe0f\nCada 40 segundos se suicida una persona\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb.El D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n https://t.co/LyepNbqP9R", "author_id": "827526591253188608", "created_at": "2019-10-10T22:48:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427627530928128"], "id": "1182427627530928128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "Soraka"}]}, "text": "Como que um adc fica menos de 15min de jogo 0/9?\nO meu, n\u00e9?! kkkkkkkkkkk MISERIC\u00d3RDIA, meu pai. \nE ainda venci a partida imunda com o adc suicida.\n\nAm\u00e9m, Soraka... eu te venero, cabrita dona da vida.\ud83d\udc9a", "author_id": "1111626764944633856", "created_at": "2019-10-10T22:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427560489242625"], "id": "1182427560489242625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "meteoro"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.929, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "text": "Gente, n\u00e3o sei se vcs sabem mas o meteoro n\u00e3o matou todos os dinossauros de uma vez tipo uma grande explos\u00e3o \nFoi um grande impacto que aconteceu onde hoje est\u00e1 o M\u00e9xico e gerou uma grande devasta\u00e7\u00e3o \nDa\u00ed teve escassez de vegeta\u00e7\u00e3o, clima desfavor\u00e1vel e eles foram", "author_id": "54085081", "created_at": "2019-10-10T22:47:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427532378955779"], "id": "1182427532378955779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "text": "aqui \u00e9 a m\u00e3e da jessica e ela se encontra desmaiada na cozinha \nharry styles vc matou a minha filha", "author_id": "986026254301360128", "created_at": "2019-10-10T22:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427491560034304"], "id": "1182427491560034304"}, {"in_reply_to_user_id": "1056658429", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182350480061747203"}], "text": "@highbythechb Concordo com tudo isso que voc\u00ea falou .. eu acho Jared leto tem um potencial pra ser um dos melhores coringas .. mais com um roteiro merda do esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9 ..", "author_id": "4684459130", "created_at": "2019-10-10T22:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427388535361542"], "id": "1182427388535361542"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "1911450558", "created_at": "2019-10-10T22:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427377340731392"], "id": "1182427377340731392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.7611, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/V9AVPJIzds", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48282", "display_url": "espaciodc.com/?p=48282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422759860781056"}], "text": "RT @Espacio_DC: Revelado el posible papel de Nathan Fillion en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/V9AVPJIzds", "author_id": "324448451", "created_at": "2019-10-10T22:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427325373276161"], "id": "1182427325373276161"}, {"text": "Nossa, a mulher da novela se matou kkkkkkk", "author_id": "1004846131526950912", "created_at": "2019-10-10T22:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427322999365632"], "id": "1182427322999365632"}, {"text": "Yo pensando que nadie me quiere y el pishi enano suicida vino a verme y mi pap\u00e1 me compr\u00f3 un pancito de muerto.", "author_id": "264338439", "created_at": "2019-10-10T22:46:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427314619080704"], "id": "1182427314619080704"}, {"in_reply_to_user_id": "2271392920", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6Iow3KJy3X", "expanded_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-084-lendas-sobre-lutero/", "display_url": "bibotalk.com/podcast/btcast\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-084-lendas-sobre-lutero/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427295006502912"}], "text": "Lendas sobre Lutero\n\nSer\u00e1 que Lutero se converteu porque um raio matou seu amigo? Ou\u00e7am\n\nLink: https://t.co/6Iow3KJy3X", "author_id": "2271392920", "created_at": "2019-10-10T22:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427296311005184"], "id": "1182427296311005184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "759457147759525889", "created_at": "2019-10-10T22:46:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427291382620160"], "id": "1182427291382620160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "Sthefy_Sou_gay", "id": "943652372169019392"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "NorfineA", "id": "808965711641137152"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102718879116214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427003439505410"}], "text": "@AngelPedrones @serginhofreque2 @Sthefy_Sou_gay @NorfineA ( no eu sou suicida msm haa *pulo* )", "author_id": "920367198895517697", "created_at": "2019-10-10T22:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427175435341824"], "id": "1182427175435341824"}, {"text": "CISME en el mes de la salud mental, los invita al seminario prevenci\u00f3n de conducta suicida... https://t.co/0ogWkscYnS", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0ogWkscYnS", "expanded_url": "https://twitter.com/cismesalud/status/1182426958900203521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ogWkscYnS", "media_key": "3_1182426953594351618"}]}, "author_id": "821457224656678913", "created_at": "2019-10-10T22:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426958900203521"], "id": "1182426958900203521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3434, "type": "Organization", "normalized_text": "avai"}]}, "text": "quem tem tend\u00eancia suicida nao assista vasco x avai", "author_id": "828096249102475264", "created_at": "2019-10-10T22:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426901618548736"], "id": "1182426901618548736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "2637897759", "created_at": "2019-10-10T22:44:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426725566861313"], "id": "1182426725566861313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Aut\u00f3noma de"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.7769, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/mfw4dwfQT2", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3dHK_SgKLm/?igshid=127pq8b55zbt", "display_url": "instagram.com/p/B3dHK_SgKLm/\u2026"}]}, "text": "Dia Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 minutos alguien se suicida. Si conoc\u00e9s a alguien en peligro, habl\u00e1, buscale ayuda. en Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires https://t.co/mfw4dwfQT2", "author_id": "15165523", "created_at": "2019-10-10T22:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426658382503937"], "id": "1182426658382503937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 66, "tag": "NoAlSuicidio"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LYuwXe6ZHG", "expanded_url": "https://twitter.com/ClinicoGd/status/1182426637113143296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYuwXe6ZHG", "media_key": "3_1182426625696288768"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. #NoAlSuicidio https://t.co/LYuwXe6ZHG", "author_id": "1119023056175947777", "created_at": "2019-10-10T22:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426637113143296"], "id": "1182426637113143296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "text": "a\u00ed s\u00f3 vejo jared leto na minha tml, o seguinte:\n\njared merecia uma outra oportunidade? merecia \n\nmas o roteiro de joker \u00e9 totalmente diferente do que rolou em esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vejo e nem veria jared nesse papel, e infelizmente ele n\u00e3o teve sorte", "author_id": "247034202", "created_at": "2019-10-10T22:44:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426633212452866"], "id": "1182426633212452866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelOteizaLpez", "id": "2313500173"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Tito Floren"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "Inda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2313500173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182424554846785538"}], "text": "@AngelOteizaLpez Y Tito Floren se suicida...vaya otro Inda", "author_id": "1159580977989062656", "created_at": "2019-10-10T22:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426367788572672"], "id": "1182426367788572672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Onx9ZL6I7w", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "text": "Nao sei pq a galera criticou tanto o coringa do jared q apareceu pouco no filme esquedrao suicida p mim ele foi o mais style https://t.co/Onx9ZL6I7w", "author_id": "209754748", "created_at": "2019-10-10T22:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426341980946439"], "id": "1182426341980946439"}, {"in_reply_to_user_id": "3999308271", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jXvjsKrXi8", "expanded_url": "https://twitter.com/Elquenovolvia/status/1182426247202250752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jXvjsKrXi8", "media_key": "3_1182426190113587208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182356264518590464"}], "text": "@WandaCrMaximoff Te quejas del suicida, le das RT al suicidio en tu gremio. Ay Wanda est\u00e1s bien tope. https://t.co/jXvjsKrXi8", "author_id": "2734570103", "created_at": "2019-10-10T22:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426247202250752"], "id": "1182426247202250752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182425742212251648"}], "text": "RT @eaidiegao: o suicida n\u00e3o quer acabar com a vida, quer acabar com a dor.", "author_id": "1066837987315630080", "created_at": "2019-10-10T22:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426242248794113"], "id": "1182426242248794113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "SaludMental"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "Tod\u00f3logo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.6948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3685, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "Tod\u00f3logo"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "de Alerta"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/DOCdrUYGPj", "expanded_url": "https://twitter.com/ArifaLegal/status/1182426120525889536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DOCdrUYGPj", "media_key": "3_1182426111931834369"}]}, "text": "Hoy conmemoramos el D\u00eda Mundial de la #SaludMental recordando nuestro #Tod\u00f3logo, Se\u00f1ales de Alerta, detectando riesgo suicida en ni\u00f1os y adolescentes. Un espacio donde nuestros colaboradores aprendieron sobre la importancia de velar por la salud mental propia y de los suyos. https://t.co/DOCdrUYGPj", "author_id": "3467682137", "created_at": "2019-10-10T22:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426120525889536"], "id": "1182426120525889536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RdrigoFerr", "id": "1121471108413296640"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121471108413296640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182425025007308801"}], "geo": {"place_id": "4ea39a59840099ff"}, "text": "@RdrigoFerr garoto se o galo n\u00e3o me matou ainda \u00e9 dif\u00edcil que mate viu kkkkkkkkk", "author_id": "2786415521", "created_at": "2019-10-10T22:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426014158381056"], "id": "1182426014158381056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "2786139521", "created_at": "2019-10-10T22:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425839704694784"], "id": "1182425839704694784"}, {"text": "o suicida n\u00e3o quer acabar com a vida, quer acabar com a dor.", "author_id": "634962388", "created_at": "2019-10-10T22:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425742212251648"], "id": "1182425742212251648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "author_id": "898774481425977344", "created_at": "2019-10-10T22:40:25.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425682292297728"], "id": "1182425682292297728"}, {"text": "Se eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem quem matou https://t.co/N0exM18puX", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/N0exM18puX", "expanded_url": "https://t.co/N0exM18puX", "display_url": "t.co/N0exM18puX"}]}, "author_id": "916477077590892544", "created_at": "2019-10-10T22:40:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425589413752834"], "id": "1182425589413752834"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110827002850889730"}], "text": "RT @Tizzy44196287: 17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addoss\u2026", "author_id": "1096491048862449664", "created_at": "2019-10-10T22:39:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425501366923265"], "id": "1182425501366923265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "2948321374", "created_at": "2019-10-10T22:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425477732065282"], "id": "1182425477732065282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "author_id": "150011706", "created_at": "2019-10-10T22:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425376401887232"], "id": "1182425376401887232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182424519367184390"}], "text": "RT @sumedico: La OMS advierte que cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfPor qu\u00e9 este a\u00f1o se centra el d\u00eda mundial de la salud mental en\u2026", "author_id": "83213764", "created_at": "2019-10-10T22:38:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425274715127809"], "id": "1182425274715127809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabianoBaldasso", "id": "245900668"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8682, "type": "Organization", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.407, "type": "Organization", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "nico Lopes"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.7492, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "245900668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182403919990984708"}], "text": "@FabianoBaldasso Sou Colorado e apartir de hj seco o Inter. Qual a culpa do Odair se o tal craque nico Lopes erra gol ou n\u00e3o passa bola para os colegas fazerem o gol. Qual a culpa do Odair de o VAR mete a m\u00e3o. Qual a culpa do Odair em perder a final para o time que matou Gr\u00eamio e Flamengo.", "author_id": "1139750288175374336", "created_at": "2019-10-10T22:38:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425189088485377"], "id": "1182425189088485377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "@14gabi_vieira's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "856146308368871424", "created_at": "2019-10-10T22:38:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425084834799616"], "id": "1182425084834799616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "author_id": "104362855", "created_at": "2019-10-10T22:37:57.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425061443002368"], "id": "1182425061443002368"}, {"text": "so assistes esquadrao suicida eh isto https://t.co/eXEkIJCJQm", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/eXEkIJCJQm", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "author_id": "1700073307", "created_at": "2019-10-10T22:37:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424896888070145"], "id": "1182424896888070145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3999, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "\u00e9 crime gostar do coringa funkeiro do esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "1101452495543549952", "created_at": "2019-10-10T22:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424892337205251"], "id": "1182424892337205251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "text": "voc\u00eas falam que fulano morreu e tals, se matou... galera voc\u00ea n\u00e3o ajudam ningu\u00e9m, eu mesmo j\u00e1 postei v\u00e1rias vezes que precisava conversar pq tava querendo me matar, ent\u00e3o n\u00e3o espere algu\u00e9m morrer pra tentar ajuda !", "author_id": "1036823340453953537", "created_at": "2019-10-10T22:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424887492825099"], "id": "1182424887492825099"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182424519367184390"}], "text": "RT @sumedico: La OMS advierte que cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfPor qu\u00e9 este a\u00f1o se centra el d\u00eda mundial de la salud mental en\u2026", "author_id": "390427246", "created_at": "2019-10-10T22:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424818223865856"], "id": "1182424818223865856"}, {"text": "Vinieron a mi sal\u00f3n a hacer una encuesta sobre el riesgo suicida xd https://t.co/jne5G3Exa0", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jne5G3Exa0", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosErguera/status/1182424665886724096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jne5G3Exa0", "media_key": "3_1182424661361082368"}]}, "author_id": "1150872066696069120", "created_at": "2019-10-10T22:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424665886724096"], "id": "1182424665886724096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 194, "tag": "40seconds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "MisionSaludCo", "id": "3290378331"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "saludpublicacol", "id": "720317036119728128"}, {"start": 40, "end": 46, "username": "odpdh", "id": "853282207607267330"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.7413, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "in_reply_to_user_id": "916527454130442245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182419369885872128"}], "text": "@opsoms @MisionSaludCo @saludpublicacol @odpdh El suicidio es un problema de salud p\u00fablica mundial que requiere atenci\u00f3n. Seg\u00fan la OMS, en el mundo cada 40 segundos se suicida alguien #40seconds", "author_id": "916527454130442245", "created_at": "2019-10-10T22:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424651915505664"], "id": "1182424651915505664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "author_id": "85159273", "created_at": "2019-10-10T22:35:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424567731519488"], "id": "1182424567731519488"}, {"in_reply_to_user_id": "92577907", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182423058608295936"}], "text": "La OMS advierte que cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfPor qu\u00e9 este a\u00f1o se centra el d\u00eda mundial de la salud mental en el suicidio? \nhttps://t.co/czrtjmlFrI", "author_id": "92577907", "created_at": "2019-10-10T22:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424519367184390"], "id": "1182424519367184390"}, {"text": "Cada vez que leo una portada con: \"inteligencia emocional\", se me suicida una neurona.\n\n\u201cyo, haciendo amigos en el metro\u201d", "author_id": "118584231", "created_at": "2019-10-10T22:34:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424306745262080"], "id": "1182424306745262080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "40SECONDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182419340643184641"}], "text": "RT @DrHistrionico: Cada #40SECONDS alguien se suicida.\nLa poblaci\u00f3n LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es una de las de mayor riesgo de presentar un intento suicida\u2026", "author_id": "85159273", "created_at": "2019-10-10T22:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424243646033921"], "id": "1182424243646033921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3027243172", "created_at": "2019-10-10T22:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424219147223040"], "id": "1182424219147223040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182392901164261376"}], "text": "RT @N_Carvalheira: A \u00a0v\u00edtima do abuso, hoje com 20 anos, teria tentado se matar meses depois de ser estuprada tomando v\u00e1rios rem\u00e9dios. Ap\u00f3s\u2026", "author_id": "33563681", "created_at": "2019-10-10T22:34:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424193209720833"], "id": "1182424193209720833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "author_id": "1052951537234927616", "created_at": "2019-10-10T22:33:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423950103588864"], "id": "1182423950103588864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 132, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406358630486016"}], "text": "RT @aquilescorrea1: Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y que\u2026", "author_id": "22199265", "created_at": "2019-10-10T22:32:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423573710938113"], "id": "1182423573710938113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "author_id": "466538931", "created_at": "2019-10-10T22:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423495566856192"], "id": "1182423495566856192"}, {"text": "Me pica el orto a una de 14 nooo dat nota de baby suicida me la da me dice \u201cElla vino al mundo a brillar.", "author_id": "1180648653540806657", "created_at": "2019-10-10T22:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423394198917120"], "id": "1182423394198917120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 233, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 232, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/62bcVKNQpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JessLennon1903/status/1182423382295547904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62bcVKNQpQ", "media_key": "16_1182423374196285441"}]}, "text": "No est\u00e1 mal no estar bien. No est\u00e1 mal pedir ayuda. Cada 40 segundos una persona se suicida. La salud mental es igual de importante que la salud f\u00edsica. \nPor menos estigmatizaci\u00f3n de las enfermedades mentales.  #DiaMundialSaludMental https://t.co/62bcVKNQpQ", "author_id": "970505360443363328", "created_at": "2019-10-10T22:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423382295547904"], "id": "1182423382295547904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "author_id": "291502415", "created_at": "2019-10-10T22:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423356009832455"], "id": "1182423356009832455"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 60, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420542269190144"}], "text": "RT @Radio_Formula: En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/O\u2026", "author_id": "2288898554", "created_at": "2019-10-10T22:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423351689728001"], "id": "1182423351689728001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "author_id": "206695184", "created_at": "2019-10-10T22:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423275680468992"], "id": "1182423275680468992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/my7R6s3574", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-papel-de-nathan-fillion-pode-ter-sido-revelado/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Papel de Nathan Fillion pode ter sido\u00a0revelado https://t.co/my7R6s3574", "author_id": "194665354", "created_at": "2019-10-10T22:30:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423172248944645"], "id": "1182423172248944645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "author_id": "992456451137433601", "created_at": "2019-10-10T22:30:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423165991038976"], "id": "1182423165991038976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 191, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.6841, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}]}, "text": "10 de Octubre Dia Mundial de la Salud Mental, este a\u00f1o la fecha coincide con el Dia Mundial para la Prevencion del Suicidio\n\n- \"Cada 40 segundos se suicida una persona\"\n\n#40SegundosParaActuar", "author_id": "1444264177", "created_at": "2019-10-10T22:30:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423141664079877"], "id": "1182423141664079877"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 138, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 118, "end": 137, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/iMI3o9llD3", "expanded_url": "http://ow.ly/SYjI50wHU0V", "display_url": "ow.ly/SYjI50wHU0V"}]}, "text": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, aqu\u00ed te contamos un poco sobre la llamada \"depresi\u00f3n sonriente\". #WorldMentalHealthDay\nhttps://t.co/iMI3o9llD3", "author_id": "1144640279175032832", "created_at": "2019-10-10T22:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423130595385345"], "id": "1182423130595385345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "coni"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "cata"}]}, "text": "\u00daltimamente me di cuenta de lo q son mis amigas en tw, c\u00f3mo ej: coni es resentida; bello es suicida; cata se queja/discute por todo; iara tira tw a lo turra y los borra; aylen es una pelotuda porq lo tiene en privado y no se le puede rt nada", "author_id": "921129450", "created_at": "2019-10-10T22:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423127701241858"], "id": "1182423127701241858"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182282061673041922"}], "text": "RT @opsargentina: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida e\u2026", "author_id": "849785725050650625", "created_at": "2019-10-10T22:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423125943865344"], "id": "1182423125943865344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "1080432068738334720", "created_at": "2019-10-10T22:30:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423114728247297"], "id": "1182423114728247297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jim\u00e9nez"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Mexicana"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/l9QiIoePP2", "expanded_url": "https://twitter.com/vozprosalud/status/1182423082578796544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l9QiIoePP2", "media_key": "3_1182423028224774144"}]}, "text": "Estudio investigaci\u00f3n sobre conducta suicida . Dr.  Alberto Jim\u00e9nez.\nCuestionario aplicado a ni\u00f1os y adolescentes q ya se usa en toda la Rep\u00fablica Mexicana. https://t.co/l9QiIoePP2", "author_id": "194355616", "created_at": "2019-10-10T22:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423082578796544"], "id": "1182423082578796544"}, {"in_reply_to_user_id": "1182398678906081281", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.2515, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182422950538072070"}], "text": "- Mais tarde, destinos estranhos aconteceram com as pessoas ligadas ao caso. -\nO homem que inicialmente indicou a pol\u00edcia para os neg\u00f3cios ilegais de Holmes foi baleado por um policial, o diretor da pris\u00e3o  se matou. O escrit\u00f3rio do promotor p\u00fablico pegou fogo.", "author_id": "1182398678906081281", "created_at": "2019-10-10T22:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422952329011201"], "id": "1182422952329011201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eduuguedess", "id": "1118927594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182421319507496961"}], "text": "RT @eduuguedess: Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "author_id": "710145881027305472", "created_at": "2019-10-10T22:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422946440200192"], "id": "1182422946440200192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 121, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 49, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 124, "end": 143, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F9w3BtzY8C", "expanded_url": "https://twitter.com/soypacienteorg/status/1182422907663929345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9w3BtzY8C", "media_key": "3_1182422902945255424"}]}, "text": "De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona.\ud83d\ude14\n\n#D\u00edaMundialDeLaSaludMental\n\n#WorldMentalHealthDay https://t.co/F9w3BtzY8C", "author_id": "1085945058409484290", "created_at": "2019-10-10T22:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422907663929345"], "id": "1182422907663929345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "DCEU"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Cinema"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Gunn"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422870384922625"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422876147851265"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422881717886977"}]}, "text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el personaje Arm-Fall-Off-Boy, cuyo poder es arrancarse sus brazos y utilizarlos de armas. \u00a1Se viene locur\u00f3n de pel\u00edcula! \u00bfOpiniones?\n\n#SuicideSquad #DCEU\n#Cinema #Gunn https://t.co/zE4hL5ojWE", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-10-10T22:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422884255436801"], "id": "1182422884255436801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ainhoarranz_", "id": "1045652928818810881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182246394335244290"}], "text": "RT @ainhoarranz_: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "author_id": "900863793827368960", "created_at": "2019-10-10T22:29:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422841830137856"], "id": "1182422841830137856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/V9AVPJIzds", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48282", "display_url": "espaciodc.com/?p=48282"}]}, "text": "Revelado el posible papel de Nathan Fillion en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/V9AVPJIzds", "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-10-10T22:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422759860781056"], "id": "1182422759860781056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pwexminegocio", "id": "1036698966161850368"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "onucolombia", "id": "197922102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182385602911752193"}], "text": "RT @pwexminegocio: Seg\u00fan la @ONU_es y @onucolombia cada 40 segundos se suicida una persona y algunas de las causas m\u00e1s comunes son el #estr\u2026", "author_id": "127861024", "created_at": "2019-10-10T22:28:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422729582137347"], "id": "1182422729582137347"}, {"in_reply_to_user_id": "933487861", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Locke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182420758431182849"}], "text": "@AgxstinEzequiel \"Militante peronista\" Y si.\nT\u00edpica bestia que evidencia elocuentemente el adoctrinamiento de la educaci\u00f3n estatal.\nSi alg\u00fan d\u00eda se cruza con un texto de Locke se suicida.", "author_id": "1151520959460990981", "created_at": "2019-10-10T22:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422654265057280"], "id": "1182422654265057280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "author_id": "1062738948341055490", "created_at": "2019-10-10T22:28:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422647218552833"], "id": "1182422647218552833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eduuguedess", "id": "1118927594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182421319507496961"}], "text": "RT @eduuguedess: Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "author_id": "782573159908253696", "created_at": "2019-10-10T22:27:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422544038670336"], "id": "1182422544038670336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Wonnie"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401616693080065"}], "text": "RT @MonbebeNews: [Teorias] Se lembram que o \u201cpai\u201d do Wonnie tentou separar ele dos meninos e ele se matou mas Minhyuk salvou ele com a plan\u2026", "author_id": "990791141674110976", "created_at": "2019-10-10T22:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422526049292288"], "id": "1182422526049292288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "894354124573220864", "created_at": "2019-10-10T22:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422482885795844"], "id": "1182422482885795844"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "author_id": "2964660813", "created_at": "2019-10-10T22:27:23.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422401306382338"], "id": "1182422401306382338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Metrall47270341", "id": "1080617235520151557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182419980119433216"}], "text": "RT @Metrall47270341: Nadie se suicida porque lo insulten en tuiter, simplemente pasaba por un estado depresivo severo y nadie cay\u00f3 en cuent\u2026", "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-10-10T22:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422369769533442"], "id": "1182422369769533442"}, {"in_reply_to_user_id": "3229392411", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.305, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182420528822411269"}], "text": "@isamtzzo o coringa(leto) e o esquadr\u00e3o suicida foram mt ruins. N curti nd a interpreta\u00e7\u00e3o do coringa nas m\u00e3os do leto e acho que grande parte do p\u00fablico tbm n", "author_id": "1017957208594767873", "created_at": "2019-10-10T22:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422329818832896"], "id": "1182422329818832896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Metrall47270341", "id": "1080617235520151557"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "roxyaceved", "id": "232668693"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420223418392576"}], "text": "RT @Metrall47270341: @roxyaceved Nadie se suicida porque lo insulten en tuiter, simplemente pasaba por un estado depresivo severo y nadie c\u2026", "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-10-10T22:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422326664712193"], "id": "1182422326664712193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ConectaConlaVida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Torremolinos_PP", "id": "4104460343"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 103, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182247416197763072"}], "text": "RT @Torremolinos_PP: #ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una p\u2026", "author_id": "407337956", "created_at": "2019-10-10T22:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422164663947264"], "id": "1182422164663947264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "40SECONDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182419340643184641"}], "text": "RT @DrHistrionico: Cada #40SECONDS alguien se suicida.\nLa poblaci\u00f3n LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es una de las de mayor riesgo de presentar un intento suicida\u2026", "author_id": "868949510", "created_at": "2019-10-10T22:26:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422119814258690"], "id": "1182422119814258690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "author_id": "3001573665", "created_at": "2019-10-10T22:25:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422034246180865"], "id": "1182422034246180865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.5567, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guime"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "text": "@omelete Como assim novo Coringa? Jared Leto j\u00e1 interpretou o Coringa? S\u00f3 lembro dele fazendo uma ponta no Esquadr\u00e3o Suicida como cosplay do MC Guime.", "author_id": "97648832", "created_at": "2019-10-10T22:25:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421929019531270"], "id": "1182421929019531270"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NicoMansilla32", "id": "1380508045"}]}, "in_reply_to_user_id": "1380508045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182416222329147392"}], "text": "@NicoMansilla32 El nico suicida", "author_id": "1076667495640154112", "created_at": "2019-10-10T22:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421858097995779"], "id": "1182421858097995779"}, {"text": "Bueno, haciendo un correcto roleo he metido a mi party a una misi\u00f3n suicida, pero mission completed sin bajas y nos hemos cargado 7 furros, as\u00ed que win win", "author_id": "2838202444", "created_at": "2019-10-10T22:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421845053771782"], "id": "1182421845053771782"}, {"text": "Tes\u00e3o suicida", "author_id": "808844543424659456", "created_at": "2019-10-10T22:25:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421841442496513"], "id": "1182421841442496513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kncalderon", "id": "18561575"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 55, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401433490132992"}], "text": "RT @kncalderon: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pe\u2026", "author_id": "193126820", "created_at": "2019-10-10T22:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421808324194309"], "id": "1182421808324194309"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "author_id": "278465884", "created_at": "2019-10-10T22:25:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421805337890816"], "id": "1182421805337890816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "946195090006999040", "created_at": "2019-10-10T22:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421713704935426"], "id": "1182421713704935426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}]}, "text": "Chale vinieron a hacer una encuesta a mi escuela sobre riesgo suicida, espero no sepan que ma\u00f1ana me har\u00e9 la automurision :/", "author_id": "1150872066696069120", "created_at": "2019-10-10T22:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421525330382848"], "id": "1182421525330382848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "castxiel", "id": "1329623353318125569"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Ghoul"}]}, "in_reply_to_user_id": "819884412783493120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182341898272464897"}], "text": "@castxiel E se for Adam conversando com o Ghoul q o matou? Kkkk aiaiai t\u00f4 pirando j\u00e1 \ud83d\ude02", "author_id": "102444007", "created_at": "2019-10-10T22:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421456401158144"], "id": "1182421456401158144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/tfrWRAfMJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "text": "eu s\u00f3 queria que ele fizesse esse filme \nele foi sensacional em esquadr\u00e3o suicida  e at\u00e9 hoje o melhor coringa e s\u00f3 minha opini\u00e3o importa  !!! https://t.co/tfrWRAfMJ6", "author_id": "994589115151716354", "created_at": "2019-10-10T22:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421445210718208"], "id": "1182421445210718208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "4322648842", "created_at": "2019-10-10T22:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421435794497536"], "id": "1182421435794497536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "189688913", "created_at": "2019-10-10T22:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421389988581376"], "id": "1182421389988581376"}, {"text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "author_id": "1118927594", "created_at": "2019-10-10T22:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421319507496961"], "id": "1182421319507496961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Teatro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4263, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182076500906053632"}], "text": "RT @OrgulloLGBT: #Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @Teatr\u2026", "author_id": "168707732", "created_at": "2019-10-10T22:23:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421314386223104"], "id": "1182421314386223104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "control"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TvrobUTJvB", "expanded_url": "https://twitter.com/ttomlinsondaily/status/1182117801227620357", "display_url": "twitter.com/ttomlinsondail\u2026"}]}, "text": "se esse viadinho nao cantar no control vcs ja sabem quem matou ele... eu mesma https://t.co/TvrobUTJvB", "author_id": "933831094021042176", "created_at": "2019-10-10T22:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421277279211520"], "id": "1182421277279211520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "author_id": "2567724349", "created_at": "2019-10-10T22:22:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421207410450434"], "id": "1182421207410450434"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420678668181504"}], "text": "RT @krak_media: Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosPa\u2026", "author_id": "1249888620", "created_at": "2019-10-10T22:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421188632596480"], "id": "1182421188632596480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}], "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "author_id": "4118383992", "created_at": "2019-10-10T22:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421145703931904"], "id": "1182421145703931904"}, {"text": "Sab\u00eda que cada 40 Segundos se suicida una persona ???? \nHoy es el d\u00eda mundial de la salud mental y es importante tocar un tema de cuidado como el suicidio ! \nhttps://t.co/OBmDwi6KbB", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/OBmDwi6KbB", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}]}, "author_id": "21759102", "created_at": "2019-10-10T22:22:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421121129439232"], "id": "1182421121129439232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "author_id": "1173975137332469760", "created_at": "2019-10-10T22:21:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420995623268357"], "id": "1182420995623268357"}, {"in_reply_to_user_id": "2289582032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182416748051607552"}], "text": "@annapspadolini Fuck, a mi me pasa como una o dos por semana pero curiosamente no estoy down, sino m\u00e1s por sentir la adrenalina (s\u00faper fumado pero bueno JJAJAAJ not going to happen, no soy tan suicida as\u00ed vale)", "author_id": "1060333338567864320", "created_at": "2019-10-10T22:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420806019813376"], "id": "1182420806019813376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 131, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6yPIiNqVwz", "expanded_url": "https://twitter.com/krak_media/status/1182420678668181504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yPIiNqVwz", "media_key": "3_1182420661999931399"}]}, "text": "Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar y dedica un momento del d\u00eda a escuchar o hablar con un amigo. https://t.co/6yPIiNqVwz", "author_id": "1057706088089444354", "created_at": "2019-10-10T22:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420678668181504"], "id": "1182420678668181504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "40SECONDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182419340643184641"}], "text": "RT @DrHistrionico: Cada #40SECONDS alguien se suicida.\nLa poblaci\u00f3n LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es una de las de mayor riesgo de presentar un intento suicida\u2026", "author_id": "150790739", "created_at": "2019-10-10T22:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420677208485888"], "id": "1182420677208485888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OxUyWop6EI", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1182420542269190144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxUyWop6EI", "media_key": "3_1182396776017518594"}]}, "text": "En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/OxUyWop6EI", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-10-10T22:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420542269190144"], "id": "1182420542269190144"}, {"text": "El maniaticu suicida xD https://t.co/pxdQ1v32bC", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/pxdQ1v32bC", "expanded_url": "https://t.co/pxdQ1v32bC", "display_url": "t.co/pxdQ1v32bC"}]}, "author_id": "820805689664798721", "created_at": "2019-10-10T22:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420522736541697"], "id": "1182420522736541697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "40SECONDS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8585, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182419340643184641"}], "text": "RT @DrHistrionico: Cada #40SECONDS alguien se suicida.\nLa poblaci\u00f3n LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es una de las de mayor riesgo de presentar un intento suicida\u2026", "author_id": "3314554584", "created_at": "2019-10-10T22:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420521075392512"], "id": "1182420521075392512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182124253061222400"}], "text": "Eu como idealista suicida, acho que cada indiv\u00edduo tem seus gatilhos, assim como possuem uma forma diferente de conseguir segurar a barra.\n\nEssas threads pra mim me soam vazias, mas N\u00c3O \u00e9 assim p td mundo. Dizer q n ajuda ngm \u00e9 generalizar legal e desestimular a boa inten\u00e7\u00e3o+ https://t.co/otHemLZfLY", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/otHemLZfLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BADRWLIGION/status/1182124253061222400", "display_url": "twitter.com/BADRWLIGION/st\u2026"}]}, "author_id": "98448215", "created_at": "2019-10-10T22:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420491769962497"], "id": "1182420491769962497"}, {"in_reply_to_user_id": "137718922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182417237124222976"}], "text": "@Ds_Lgn Pens\u00e9 que era la \u00fanica, ya me estaba sintiendo full suicida JAJJAJAJAJA", "author_id": "1060333338567864320", "created_at": "2019-10-10T22:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420479543525382"], "id": "1182420479543525382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6846, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 6, "end": 22, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "American Wild Child"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Revolution Pro"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "AWC"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/1ehXk3JWMb", "expanded_url": "https://twitter.com/davidbix/status/1182404658716971025", "display_url": "twitter.com/davidbix/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182404658716971025"}], "text": "WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (American Wild Child).\n\n20 years ago next month Revolution Pro started. So much great stuff came from that, and none of it happens without AWC. https://t.co/1ehXk3JWMb", "author_id": "167129562", "created_at": "2019-10-10T22:19:34.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420436295933952"], "id": "1182420436295933952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Santitos84", "id": "46392350"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "FloroMete", "id": "1148916795983716352"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "Cofopri"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8548, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "46392350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182416407130202113"}], "geo": {"place_id": "0027906515bf3827"}, "text": "@Santitos84 @FloroMete Ese tipo q tuvo a su cargo Cofopri muchos a\u00f1os, a\u00fan no aclara la entrega de t\u00edtulos a mont\u00f3n, ahora sale con que el Pdte mata al APRA, tal cobarde puede ser como para asumir q fueron sus amigos los miserables qui\u00e9nes mataron a su partido a la cabeza del suicida", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-10T22:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420270302269440"], "id": "1182420270302269440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "roxyaceved", "id": "232668693"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "in_reply_to_user_id": "232668693", "geo": {"place_id": "b3ec730a5f694c6c"}, "text": "@roxyaceved Nadie se suicida porque lo insulten en tuiter, simplemente pasaba por un estado depresivo severo y nadie cay\u00f3 en cuenta y termin\u00f3 suicidandose, la depresi\u00f3n es una enfermedad terrible, mucha gente no la toma en serio, termina con la persona enferma (depresiva)muerta!", "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-10-10T22:18:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420223418392576"], "id": "1182420223418392576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_grape_", "id": "2557946346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182352206944784386"}], "text": "RT @alex_grape_: S\u00ed a uno se le suicida el psicologo c\u00f3mo va uno ah\u00ed.", "author_id": "451862211", "created_at": "2019-10-10T22:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420213565927424"], "id": "1182420213565927424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "author_id": "186329655", "created_at": "2019-10-10T22:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420086520463361"], "id": "1182420086520463361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "author_id": "830230004", "created_at": "2019-10-10T22:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420075170729984"], "id": "1182420075170729984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "geo": {"place_id": "b3ec730a5f694c6c"}, "text": "Nadie se suicida porque lo insulten en tuiter, simplemente pasaba por un estado depresivo severo y nadie cay\u00f3 en cuenta y termin\u00f3 suicidandose, la depresi\u00f3n es una enfermedad terrible, que mucha gente no la toma en serio, termina con la persona enferma (depresiva) muerta!", "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-10-10T22:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419980119433216"], "id": "1182419980119433216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "author_id": "305131389", "created_at": "2019-10-10T22:17:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419943452790784"], "id": "1182419943452790784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 198, "end": 214, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/45JLoCSbqp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1441157431/posts/10220058171271510/", "display_url": "facebook.com/1441157431/pos\u2026"}]}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio\nCada 40 segundos se suicida una persona\n\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la... https://t.co/45JLoCSbqp", "author_id": "139588365", "created_at": "2019-10-10T22:17:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419888851304449"], "id": "1182419888851304449"}, {"text": "gente minha madrasta falou q s\u00f3 se suicida e tem depress\u00e3o quem n\u00e3o apanha,gt oq q essa mulher tem na cabe\u00e7a????????", "author_id": "936719384135061505", "created_at": "2019-10-10T22:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419750753837057"], "id": "1182419750753837057"}, {"text": "Seria suicida cojer un dia como hoy", "author_id": "916206377005146113", "created_at": "2019-10-10T22:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419707661557760"], "id": "1182419707661557760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 137, "tag": "NoEstanSolos"}, {"start": 239, "end": 265, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "Seg\u00fan la ONU 1 persona se suicida cada 40 segundos.\nSeamos de ayuda a los que pasan por momentos oscuros, record\u00e1ndoles que #NoEstanSolos , no dejemos que la preocupaci\u00f3n, los problemas o la depresi\u00f3n se conviertan en causas de suicidio. \n#diamundialdelasaludmental", "author_id": "1181971427915948033", "created_at": "2019-10-10T22:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419680818020358"], "id": "1182419680818020358"}, {"in_reply_to_user_id": "1032759207173472262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182418898358095874"}], "text": "@cattatweet Est\u00e1s para atender la l\u00ednea de ayuda al suicida (?)", "author_id": "580189887", "created_at": "2019-10-10T22:16:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419633648947200"], "id": "1182419633648947200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}], "text": "RT @_DCBRASIL: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "author_id": "591416915", "created_at": "2019-10-10T22:16:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419583652814848"], "id": "1182419583652814848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "author_id": "976083352108371968", "created_at": "2019-10-10T22:15:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419523397455872"], "id": "1182419523397455872"}, {"in_reply_to_user_id": "1002180193161793536", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "Ritinha"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Tuf\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.4161, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182418587279077376"}], "text": "@cecilia_nuss A Ritinha foi levada para o lix\u00e3o.\nO Tuf\u00e3o foi encontrar com a Carminha e ela se tocou que foi ele quem matou o homem l\u00e1.", "author_id": "963957688840478722", "created_at": "2019-10-10T22:15:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419489809485824"], "id": "1182419489809485824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "author_id": "910277850019827713", "created_at": "2019-10-10T22:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419478166097920"], "id": "1182419478166097920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 198, "end": 214, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/SXda0HQB6a", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1441157431/posts/10220058159031204/", "display_url": "facebook.com/1441157431/pos\u2026"}]}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio\nCada 40 segundos se suicida una persona\n\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la... https://t.co/SXda0HQB6a", "author_id": "139588365", "created_at": "2019-10-10T22:15:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419352253063168"], "id": "1182419352253063168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 213, "end": 235, "tag": "HablemosDeSaludMental"}, {"start": 237, "end": 258, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 260, "end": 274, "tag": "ComandoPsycho"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 165, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "CesarBriceC", "id": "150790739"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8248, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 236, "end": 255, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "\n#WorldMentalHealthD"}, {"start": 259, "end": 271, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "\n#ComandoPsyc"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GzLWM1Y67z", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182419340643184641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzLWM1Y67z", "media_key": "3_1182419332460089345"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GzLWM1Y67z", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182419340643184641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzLWM1Y67z", "media_key": "3_1182419332422348802"}]}, "text": "Cada #40SECONDS alguien se suicida.\nLa poblaci\u00f3n LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es una de las de mayor riesgo de presentar un intento suicida.\nNo est\u00e1s solx, busca ayuda\n\n@SoyHomosensual @SoyMarcoMendoza \n@elclosetlgbt @CesarBriceC \n\n#HablemosDeSaludMental \n#WorldMentalHealthDay \n#ComandoPsycho https://t.co/GzLWM1Y67z", "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-10T22:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419340643184641"], "id": "1182419340643184641"}, {"text": "Mais corno que eu e @Vinio_BF nn tem, a gnt se matou o dia todo pra deixar o estande ao menos 5% mais bonito(e conseguimos) pro trabalho que n\u00e3o remunera a gnt kkkkkk", "author_id": "1054116771391770625", "created_at": "2019-10-10T22:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419332913139712"], "id": "1182419332913139712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ETUcOJkN3i", "expanded_url": "https://twitter.com/OliveiraJosMor2/status/1182419297525731328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETUcOJkN3i", "media_key": "3_1182419291230085122"}]}, "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}, "text": "Senhor meu Deus n\u00e3o sei se eu estou errado os eu t\u00f4 vendo alguma falha na justi\u00e7a humana na justi\u00e7a da terra por que tem o caso da Mariana Quem matou \u00e9 um ex-prisioneiro tem o caso da mo\u00e7a de Sorocaba quem matou foi um ex-prisioneiro agora tem o caso da Stella do Rio de Janeiro https://t.co/ETUcOJkN3i", "author_id": "1154091234962681856", "created_at": "2019-10-10T22:15:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419297525731328"], "id": "1182419297525731328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "author_id": "3289222161", "created_at": "2019-10-10T22:14:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419260724908034"], "id": "1182419260724908034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nerffy_", "id": "699429675706220545"}]}, "in_reply_to_user_id": "699429675706220545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182418304331321344"}], "text": "@Nerffy_ tipo eu como algu\u00e9m q luta contra isso h\u00e1 alguns anos me sinto at\u00e9 meio ofendida t\u00e1 lgd porra brother depress\u00e3o e pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 bad moment\u00e2nea eh doen\u00e7a \n\nmas tamb\u00e9m tem mt de q quem debocha desses tweets eh a galera lacradora por like ent\u00e3o sla um pior q o outro", "author_id": "904813699", "created_at": "2019-10-10T22:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419071347974148"], "id": "1182419071347974148"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ANDRESCELISM", "id": "56496839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317327662104576"}], "text": "RT @ANDRESCELISM: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede preve\u2026", "author_id": "1062168992670986240", "created_at": "2019-10-10T22:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419041077649410"], "id": "1182419041077649410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "author_id": "3104435157", "created_at": "2019-10-10T22:13:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418985255616512"], "id": "1182418985255616512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "author_id": "1027699411235823617", "created_at": "2019-10-10T22:13:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418843735674881"], "id": "1182418843735674881"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "author_id": "1945176036", "created_at": "2019-10-10T22:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418749909094401"], "id": "1182418749909094401"}, {"text": "chorando como se a pior coisa do mundo tivesse acontecido tpm pq me matou", "author_id": "3363063304", "created_at": "2019-10-10T22:12:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418725376528391"], "id": "1182418725376528391"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "author_id": "1126178295664533504", "created_at": "2019-10-10T22:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418666387902464"], "id": "1182418666387902464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "charomerlos", "id": "266773064"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Mryinyangfc", "id": "4272095836"}]}, "in_reply_to_user_id": "21439374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182415810943426560"}], "text": "@luistomate @charomerlos @Mryinyangfc El no ha dicho q si t\u00fa quieras morir no puedas o q si una quiera abortar no pueda pero q no dar\u00eda ayudas,q si alguien quiere abortar lo har\u00e1 igual q si uno quiere suicidarse pero sin ayuda del gobierno.A caso el gobierno debe ser verdugo ante la petici\u00f3n de un suicida?", "author_id": "916400356489289729", "created_at": "2019-10-10T22:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418580144578561"], "id": "1182418580144578561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "therealfredo", "id": "52415830"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "52415830", "text": "@therealfredo Is this ref unmasked Piloto Suicida?", "author_id": "20653470", "created_at": "2019-10-10T22:12:07.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418561299636225"], "id": "1182418561299636225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}], "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "author_id": "1161886003533176832", "created_at": "2019-10-10T22:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418527761747973"], "id": "1182418527761747973"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 477, "tweet_count": 1970, "listed_count": 0}, "username": "terita1690", "verified": false, "id": "2484278464", "name": "Teresa Gaibor", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178108, "following_count": 153, "tweet_count": 70697, "listed_count": 220}, "username": "cscgye", "verified": false, "id": "67634114", "name": "CSCG", "location": "Guayaquil - Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 156, "tweet_count": 67583, "listed_count": 12}, "username": "HAVC19", "verified": false, "id": "153069747", "name": "Hernan", "location": "Winterfell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1359, "tweet_count": 3083, "listed_count": 4}, "username": "darkfalcon50", "verified": false, "id": "1012522817269719040", "name": "Darkfalcon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768369, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "verified": true, "id": "9612112", "name": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137669, "following_count": 94, "tweet_count": 8345, "listed_count": 95}, "username": "resgatedemim", "verified": false, "id": "920350223498608640", "name": "eu fui resgatada", "location": "ativem as notifica\u00e7\u00f5es!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 244, "tweet_count": 30308, "listed_count": 0}, "username": "RoxyVarasA", "verified": false, "id": "222302988", "name": "Roxy \ud83d\udc99\ud83d\udc90\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf04\ud83e\udd42", "location": "Espacio Sideral \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 218, "tweet_count": 21522, "listed_count": 61}, "username": "LeoManaos", "verified": false, "id": "1135384290626351104", "name": "LM Trading \ud83c\udf10", "location": "Manaos City \ud83c\udf47"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 850, "tweet_count": 6681, "listed_count": 3}, "username": "LeooAlvarez", "verified": false, "id": "119757977", "name": "Leoo J. Alvarez", "location": "Rio Cuarto, Cordoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1908, "tweet_count": 155863, "listed_count": 31}, "username": "AlbaDanielaM2", "verified": false, "id": "3045740289", "name": "HAGARENTIGRESS", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}, "username": "Nenilla340Vegas", "verified": false, "id": "2284489090", "name": "Nenill@", "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81790, "following_count": 72528, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "username": "DaniaRoberta", "verified": false, "id": "84201178", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc5c", "location": "En el aqui y en el ahora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1703, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "username": "lilisambarock", "verified": false, "id": "175388726", "name": "Off\ud83e\uddda\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udcbb\u26bd\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "guarulhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "username": "taliriapetrone", "verified": true, "id": "103704608", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 131, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "username": "OrestesSolar", "verified": false, "id": "1111885166853738496", "name": "Orestes P. Solar", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37756, "following_count": 4066, "tweet_count": 226495, "listed_count": 563}, "username": "sumedico", "verified": false, "id": "92577907", "name": "sumedico.com", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 354, "tweet_count": 79712, "listed_count": 4}, "username": "nana2099", "verified": false, "id": "9366552", "name": "Esposa do Baracubama", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68432, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoMDelgado", "verified": false, "id": "909155301961629696", "name": "Victor Manosalva D.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "username": "arisze27", "verified": false, "id": "3247966414", "name": "ARISTO'S", "location": "La Perla, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 880, "tweet_count": 8429, "listed_count": 6}, "username": "chernav", "verified": false, "id": "65663268", "name": "Carlos Hdez Avila MD MPH", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 208, "tweet_count": 3327, "listed_count": 11}, "username": "INS_ESV", "verified": false, "id": "920386050886979585", "name": "Instituto Nacional de Salud de El Salvador", "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1838, "tweet_count": 5520, "listed_count": 3}, "username": "GonzaloRiquelme", "verified": false, "id": "60931820", "name": "Gonzalo Riquelme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 129, "tweet_count": 10122, "listed_count": 0}, "username": "RodolfoNieto15", "verified": false, "id": "841783551922167812", "name": "Rodolfo Nieto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "username": "icathi", "verified": false, "id": "33926412", "name": "ICATHI", "location": "Pachuca de Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 279, "tweet_count": 25974, "listed_count": 4}, "username": "marinkle", "verified": false, "id": "1549553821", "name": "Mari Inklemona", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9596, "following_count": 85, "tweet_count": 4216, "listed_count": 49}, "username": "FacultadPsi_UNC", "verified": false, "id": "382623828", "name": "Facultad Psicolog\u00eda", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1146, "tweet_count": 12668, "listed_count": 1}, "username": "antoloza18", "verified": false, "id": "738218676990545920", "name": "antoloza@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 362, "tweet_count": 13731, "listed_count": 37}, "username": "GF13", "verified": false, "id": "156375722", "name": "Gilberto Flores", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 276, "tweet_count": 16169, "listed_count": 0}, "username": "carolemosc", "verified": false, "id": "1539913249", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 983, "tweet_count": 21830, "listed_count": 6}, "username": "mandytoledo", "verified": false, "id": "57559760", "name": "tramandol", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 535, "tweet_count": 21088, "listed_count": 2}, "username": "odioeprogresso", "verified": false, "id": "718166096944242688", "name": "du", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 556, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "username": "leosbaima_", "verified": false, "id": "2580768146", "name": "leo", "location": "Porto Alegre, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 187, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}, "username": "FredPletsch03", "verified": false, "id": "986944748723277825", "name": "Fred \u2b50\ufe0f", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 96, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}, "username": "VastayanGrace_", "verified": false, "id": "901822367311245320", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8d \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83d\udd6f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 356, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}, "username": "PezziniThais", "verified": false, "id": "901949811066380288", "name": "tha\u00eds", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 98, "tweet_count": 991, "listed_count": 1}, "username": "AraceliLopezCar", "verified": false, "id": "976259996160872448", "name": "Araceli L\u00f3pez C\u00e1rdenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7736, "following_count": 4777, "tweet_count": 14429, "listed_count": 19}, "username": "LaAgendaSetting", "verified": false, "id": "485345983", "name": "Agenda Setting Diario", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 185, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}, "username": "MelaCastello", "verified": false, "id": "1029903807021555712", "name": "M E L A N I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8829, "following_count": 4993, "tweet_count": 59299, "listed_count": 30}, "username": "drsilvaplastica", "verified": false, "id": "173667347", "name": "Dr Iv\u00e1n Silva", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19308, "following_count": 2553, "tweet_count": 68536, "listed_count": 52}, "username": "drlangosta", "verified": false, "id": "582497454", "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 559, "tweet_count": 5806, "listed_count": 8}, "username": "de_ccu", "verified": false, "id": "4237406653", "name": "Sala Cap C.Urrutia", "location": "La Habana, Cuba "}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 720, "tweet_count": 553, "listed_count": 14}, "username": "leerincluye", "verified": false, "id": "737353429564022784", "name": "leerincluye"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 248, "tweet_count": 9069, "listed_count": 0}, "username": "YulyMarquesse", "verified": false, "id": "2602787905", "name": "Yuliana Marquez", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 747, "tweet_count": 7308, "listed_count": 1}, "username": "adysuol", "verified": false, "id": "357132380", "name": "adysu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1777, "tweet_count": 1485, "listed_count": 5}, "username": "karenmaritzacb", "verified": false, "id": "232293302", "name": "Karen Cabrera", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 2296, "tweet_count": 39745, "listed_count": 0}, "username": "dd_joca", "verified": false, "id": "389365209", "name": "Didux \ud83d\udc1e", "location": "Celr\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704234, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "username": "sanchezcastejon", "verified": true, "id": "68740712", "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 197, "tweet_count": 1460, "listed_count": 2}, "username": "estervibe", "verified": false, "id": "312825408", "name": "ESTER", "location": "Cajic\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 904, "tweet_count": 1027, "listed_count": 14}, "username": "linotipia_com", "verified": false, "id": "1057706088089444354", "name": "Linotipia.", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1655, "tweet_count": 419, "listed_count": 1}, "username": "jassiaraguedes", "verified": false, "id": "1350320048", "name": "jassiara guedes", "location": "Minas gerais!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223851, "following_count": 20, "tweet_count": 291177, "listed_count": 1169}, "username": "portalMSN", "verified": true, "id": "40042091", "name": "MSN Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1521, "tweet_count": 53692, "listed_count": 3}, "username": "schrota_", "verified": false, "id": "3422804062", "name": "laiceta", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 99, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}, "username": "amendoinoo", "verified": false, "id": "797760862173925377", "name": "Mateus sem H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 48, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "username": "toskinnylevel", "verified": false, "id": "1088661287415017472", "name": "Lanaaaaa", "location": "mf: 38 alt:1,52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1342, "tweet_count": 13994, "listed_count": 1}, "username": "raquelosorio23", "verified": false, "id": "1544557075", "name": "Raquel Osorio", "location": "Cancun Quintana Roo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 93, "tweet_count": 4763, "listed_count": 1}, "username": "Rachell_Style", "verified": false, "id": "1165275320632713216", "name": "\u02d7 \u02cf\u02cbr\u1972\u1974h\u1971\u1963\u1963 \u2022\u2763\u02ce\u02ca \u02d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 653, "tweet_count": 119386, "listed_count": 11}, "username": "Lmelrp", "verified": false, "id": "30989425", "name": "Laura\ud83c\udf3b", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 1209, "tweet_count": 84298, "listed_count": 25}, "username": "kncalderon", "verified": false, "id": "18561575", "name": "Kat.", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 277, "tweet_count": 11848, "listed_count": 1}, "username": "Lolo_Silva97", "verified": false, "id": "3363259000", "name": "Loo \ud83d\udc96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "username": "JuuMattos7", "verified": false, "id": "869718586272739328", "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 617, "tweet_count": 11351, "listed_count": 4}, "username": "izaquieI", "verified": false, "id": "2800767909", "name": "lzaq", "location": "\u5df4\u897f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 510, "tweet_count": 1004, "listed_count": 11}, "username": "pacozues", "verified": false, "id": "201816177", "name": "Paco Zuniga E.", "location": "Monterrey, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13336, "following_count": 586, "tweet_count": 1994, "listed_count": 80}, "username": "panchogzz", "verified": true, "id": "278311223", "name": "Francisco Gonz\u00e1lez", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 108, "tweet_count": 53833, "listed_count": 7}, "username": "BielkaSanchez", "verified": false, "id": "31015436", "name": "Bielka S\u00e1nchez Deschamps"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 4982, "tweet_count": 19075, "listed_count": 42}, "username": "molinafm", "verified": false, "id": "22801263", "name": "Francisco Molina", "location": "Honduras, Centroam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2321, "tweet_count": 53798, "listed_count": 0}, "username": "Suanrt", "verified": false, "id": "1437421980", "name": "S.\ud83d\udc12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 290, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "username": "su_samaniego", "verified": false, "id": "933335000472317952", "name": "Susana Samaniego", "location": "La Habana-Caracas-Pamplona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25745, "following_count": 2423, "tweet_count": 97421, "listed_count": 59}, "username": "rosapantin1301", "verified": false, "id": "108448051", "name": "Rosa Maria Pantin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 273, "tweet_count": 6832, "listed_count": 0}, "username": "santos_vit10", "verified": false, "id": "943693150283075584", "name": "VIH\u2728", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 432, "tweet_count": 65371, "listed_count": 1}, "username": "Gabs27_", "verified": false, "id": "285425647", "name": "Gab \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42", "location": "Salem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 388, "tweet_count": 23570, "listed_count": 4}, "username": "annellymora", "verified": false, "id": "102724128", "name": "Annelly Mora", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "username": "ONUUruguay", "verified": true, "id": "760204061702488066", "name": "ONU Uruguay", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1282, "tweet_count": 22624, "listed_count": 3}, "username": "prissytris", "verified": false, "id": "2190257486", "name": "erin", "location": "full time bts enthusiast"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 524, "tweet_count": 2821, "listed_count": 4}, "username": "nandsdevorak", "verified": false, "id": "1155648925782687744", "name": "devorak, kokomi haver \ud83d\udc99\ud83c\udf0a", "location": "devorak/nanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 746, "tweet_count": 7920, "listed_count": 10}, "username": "VorticeMX_15", "verified": false, "id": "3070707512", "name": "V\u00f3rticeMX", "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 776, "tweet_count": 47995, "listed_count": 7}, "username": "diegoadegas", "verified": false, "id": "79401486", "name": "adegas", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6150, "following_count": 4590, "tweet_count": 33283, "listed_count": 4}, "username": "Geianee", "verified": false, "id": "558918747", "name": "G De Arrascaeta \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 734, "tweet_count": 33055, "listed_count": 0}, "username": "th99crf", "verified": false, "id": "953628175489171457", "name": "thiago", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 602, "tweet_count": 46004, "listed_count": 1}, "username": "unrealdiego", "verified": false, "id": "4368015255", "name": "Turning Dead"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 2155, "tweet_count": 69020, "listed_count": 48}, "username": "JesusValeriano", "verified": false, "id": "74046755", "name": "Valerio", "location": "Aqu\u00ed en el Subd\u00e9."}, {"public_metrics": {"followers_count": 483364, "following_count": 105, "tweet_count": 25093, "listed_count": 2846}, "username": "LostInFilm", "verified": true, "id": "421152159", "name": "Lost In Film", "location": "Madrid / Paris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 699, "tweet_count": 86831, "listed_count": 3}, "username": "altc1311", "verified": false, "id": "866749591", "name": "Tinki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 703, "tweet_count": 47336, "listed_count": 5}, "username": "michiansiosa", "verified": false, "id": "2184754034", "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1917, "tweet_count": 121902, "listed_count": 2}, "username": "leighanneshines", "verified": false, "id": "3235858995", "name": "Camis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 417, "tweet_count": 59847, "listed_count": 2}, "username": "nehqueen", "verified": false, "id": "251337301", "name": "O sol \u2600\ufe0f", "location": "S\u00e3o Mateus ES  / Goval MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 714, "tweet_count": 34931, "listed_count": 1}, "username": "_vitureis_", "verified": false, "id": "582385378", "name": "fairchild \ud83e\ude90\ud83e\udd0d", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 2845, "tweet_count": 36356, "listed_count": 1}, "username": "armandito9", "verified": false, "id": "74928563", "name": "Armando J.Gamarra A.", "location": "Per\u00f9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "username": "alvarosarco", "verified": false, "id": "136649244", "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2429, "tweet_count": 50775, "listed_count": 4}, "username": "ArturoCornejo", "verified": false, "id": "108508059", "name": "Arturo Cornejo M.V.", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}, "username": "ferbelaunzaran", "verified": true, "id": "114346861", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 121, "tweet_count": 7504, "listed_count": 0}, "username": "refisonstolf", "verified": false, "id": "231877875", "name": "Refison Silva", "location": "Cama\u00e7ari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 50, "tweet_count": 3009, "listed_count": 2}, "username": "milocmoreno", "verified": false, "id": "114006677", "name": "Milo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "username": "tuitingmind", "verified": false, "id": "1616820768", "name": "sadness bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 101, "tweet_count": 17163, "listed_count": 0}, "username": "QuijanoAurelio", "verified": false, "id": "3122267036", "name": "AURELIO QUIJANO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 145, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "username": "rojoiriel", "verified": false, "id": "952170481", "name": "Iriel", "location": "San Rafael, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 552, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}, "username": "AgusCortez41", "verified": false, "id": "2993566523", "name": "Agustina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7116, "following_count": 737, "tweet_count": 78220, "listed_count": 18}, "username": "amerinoreyna", "verified": false, "id": "392511116", "name": "Amador Merino Reyna", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 461229, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "verified": false, "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 300, "tweet_count": 11944, "listed_count": 0}, "username": "BrinClary", "verified": false, "id": "1159675758597595136", "name": "Clary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 48, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}, "username": "chiapasnvi", "verified": false, "id": "1131255411858903040", "name": "@Chiapas NVI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 375, "tweet_count": 83783, "listed_count": 0}, "username": "ArianaDraken", "verified": false, "id": "1561379322", "name": "Daniella\ud83c\udf12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "username": "pato_patul", "verified": false, "id": "952358425790418945", "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 211, "tweet_count": 2481, "listed_count": 4}, "username": "PepeMartag", "verified": false, "id": "746888299957063680", "name": "Jose Martinez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1791, "tweet_count": 14983, "listed_count": 9}, "username": "GretaDGV", "verified": false, "id": "768383328", "name": "Greta DGV", "location": "M\u00e9xico/Texas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 359, "tweet_count": 17858, "listed_count": 0}, "username": "JupiterSmokes", "verified": false, "id": "254337067", "name": "Daniel Albizurez", "location": "Nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1114, "tweet_count": 36231, "listed_count": 2}, "username": "Morales_Ingarth", "verified": false, "id": "298861117", "name": "Ingarth Morales \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6919, "following_count": 7234, "tweet_count": 280909, "listed_count": 70}, "username": "hildammansob", "verified": false, "id": "760198933", "name": "hilda mariana manso broce", "location": "Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 296, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "username": "ToledhoL", "verified": false, "id": "2324523301", "name": "Toledho Ledezma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 2173, "tweet_count": 6139, "listed_count": 28}, "username": "almova730", "verified": false, "id": "204175990", "name": "Alvaro Moreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "username": "ViniciusN1kolod", "verified": false, "id": "891603310041497600", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4951, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "username": "lpscomunica", "verified": false, "id": "868277609251168257", "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 552, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "username": "alfonsil50", "verified": false, "id": "1106011097541365760", "name": "Silvina Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53727, "following_count": 987, "tweet_count": 444111, "listed_count": 583}, "username": "rayovirtual", "verified": false, "id": "90187575", "name": "daniel molina", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54917, "following_count": 977, "tweet_count": 30872, "listed_count": 171}, "username": "Salud_Responde", "verified": true, "id": "140475927", "name": "Salud Responde Chile", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "Bolachaaa2", "verified": false, "id": "1157496908002316288", "name": "Bolachaaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 110, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "Orochi6661", "verified": false, "id": "1149437966911234048", "name": "N\u00e3o aguento mais e quero desabafar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 181, "tweet_count": 33444, "listed_count": 0}, "username": "dramarawma", "verified": false, "id": "963523874418843650", "name": "lau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 375, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "username": "Jajospaola", "verified": false, "id": "912488979634753536", "name": "Jajos Navarro", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 95, "tweet_count": 44357, "listed_count": 0}, "username": "fishpvps", "verified": false, "id": "3191276397", "name": "fish"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "username": "courtesyas", "verified": false, "id": "2309021521", "name": "ABT \u212d", "location": "cwb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 4993, "tweet_count": 88817, "listed_count": 11}, "username": "CLC_PE", "verified": false, "id": "2967215697", "name": "Connie", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "username": "elm3lvin", "verified": false, "id": "2929387925", "name": "elm3lvin\u00ae", "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "username": "ultxpublic", "verified": false, "id": "1165230163287826433", "name": "ultxpublics"}, {"public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 588, "tweet_count": 58549, "listed_count": 4}, "username": "reload_lenox", "verified": false, "id": "49037264", "name": "L de Leno e Lula", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 512, "tweet_count": 65021, "listed_count": 0}, "username": "otaviom_a", "verified": false, "id": "2315108140", "name": "taio \ud83c\udf78", "location": "Pelotas - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAn52322760", "verified": false, "id": "996228128740605952", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 97, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "username": "MartinMorochoR4", "verified": false, "id": "1167104177685880834", "name": "Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229682, "following_count": 5799, "tweet_count": 404858, "listed_count": 1552}, "username": "kienyke", "verified": true, "id": "191116947", "name": "Kienyke", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 784, "tweet_count": 23434, "listed_count": 1}, "username": "milagrosm30197", "verified": false, "id": "2968944868", "name": "MilagrosAgM \ud83d\udc9a", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 442, "tweet_count": 42190, "listed_count": 3}, "username": "abrilschvval", "verified": false, "id": "128635157", "name": "\u03b1bri\u2113 \ud83d\udc9a", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 239, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "username": "flo_morelli", "verified": false, "id": "246319392", "name": "Flor", "location": "uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156838, "following_count": 241, "tweet_count": 66793, "listed_count": 1163}, "username": "ajplusespanol", "verified": true, "id": "2963716598", "name": "AJ+Espa\u00f1ol", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 806, "tweet_count": 183206, "listed_count": 0}, "username": "JazielBlanchett", "verified": false, "id": "888470226249154560", "name": "Jaziel", "location": "Te sigue                     ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 792, "tweet_count": 23985, "listed_count": 0}, "username": "belameloni", "verified": false, "id": "85928031", "name": "bela", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 250, "tweet_count": 46471, "listed_count": 2}, "username": "TghPenya", "verified": false, "id": "769588579462938624", "name": "Joanna Baetulo \ud83d\udc9a\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "username": "NoInvisibles", "verified": false, "id": "1389099654", "name": "RarasNoInvisibles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 292, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}, "username": "Areis_boo", "verified": false, "id": "2937230236", "name": "Adria", "location": "Brezel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 518, "tweet_count": 35114, "listed_count": 0}, "username": "misslafuria", "verified": false, "id": "1019046607227105281", "name": "ana luiza", "location": "Farol da Barra, Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996856, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "verified": true, "id": "152358615", "name": "La Silla Rota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 139, "tweet_count": 8867, "listed_count": 0}, "username": "Luchov_", "verified": false, "id": "4273594812", "name": "\ud83d\ude97 Treacherous Dr.", "location": "Nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 154, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}, "username": "0_amandinha_0", "verified": false, "id": "912473652171563009", "name": "A\u24c2\ufe0fanda", "location": "Caraguatatuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1338, "tweet_count": 15923, "listed_count": 2}, "username": "ignaciocrr", "verified": false, "id": "535257713", "name": "Ignacio", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 648, "tweet_count": 670, "listed_count": 6}, "username": "CuarzoPsi", "verified": false, "id": "2822362168", "name": "CUARZO Psicolog\u00eda Cient\u00edfica", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 6010, "tweet_count": 87028, "listed_count": 0}, "username": "prushoto", "verified": false, "id": "1103757176567447552", "name": "asLan | aus tododeku & nezushi \ud83d\udccc", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1950, "tweet_count": 32838, "listed_count": 2}, "username": "Panquecadebis", "verified": false, "id": "1120066369238773761", "name": "Maki \u263d\u263e \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "location": "outra conta: @cheshirecatlm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1220, "tweet_count": 4346, "listed_count": 2}, "username": "ElenaSakine", "verified": false, "id": "758758544", "name": "Alitzel Elena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 426, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}, "username": "klzzoh", "verified": false, "id": "3164776764", "name": "\u30af\u30e9\u30a6\u30bc\u30f3 \ud83d\udc80\ud83d\udd25\ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1154, "tweet_count": 28734, "listed_count": 4}, "username": "IsidroParodi1", "verified": false, "id": "800305359332065280", "name": "Isidro_Parodi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1874, "tweet_count": 89287, "listed_count": 6}, "username": "HHTaboada", "verified": false, "id": "2325902989", "name": "Horacio Taboada", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 258, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz02041168", "verified": false, "id": "1116201198347083776", "name": "Beatriz Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 574, "tweet_count": 10793, "listed_count": 0}, "username": "julialejandra18", "verified": false, "id": "580425414", "name": "biotternologist \ud83e\udda6\ud83c\udf41\ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 243, "tweet_count": 8858, "listed_count": 0}, "username": "alphagamma_beta", "verified": false, "id": "974759652968853504", "name": "\u03b1\u03b3_\u03b2", "location": "Par\u00e1, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33846, "following_count": 3565, "tweet_count": 50793, "listed_count": 4}, "username": "PazTondro", "verified": false, "id": "51605684", "name": "Paz Tondr\u00f3", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1077, "tweet_count": 62422, "listed_count": 20}, "username": "pancetaxx", "verified": false, "id": "748359661561188353", "name": "iara in the box", "location": "just want to burn blue and die"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 154, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "username": "Augusto__Robert", "verified": false, "id": "1054831959321595911", "name": "chumbinho", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 778, "tweet_count": 99939, "listed_count": 15}, "username": "inoviscastro", "verified": false, "id": "143913439", "name": "Ino \u26be\ufe0f\ud83d\udc9b", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom."}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 264, "tweet_count": 4904, "listed_count": 2}, "username": "pawwa_", "verified": false, "id": "141015154", "name": "Paw \u2661", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "username": "DrHistrionico", "verified": false, "id": "240306295", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood "}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 194, "tweet_count": 12047, "listed_count": 1}, "username": "EzequielSantia", "verified": false, "id": "177924842", "name": "Ezequiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 523, "tweet_count": 143302, "listed_count": 18}, "username": "Yayitaxx_", "verified": false, "id": "19097468", "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 270, "tweet_count": 4595, "listed_count": 7}, "username": "andiepal", "verified": false, "id": "42481684", "name": "Andrea Palmet", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424548, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "username": "opsoms", "verified": true, "id": "22276965", "name": "OPS/OMS", "location": "Am\u00e9ricas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 113, "tweet_count": 5551, "listed_count": 0}, "username": "leticiaadala", "verified": false, "id": "1005657446264733696", "name": "let\u00edcia dala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 307, "tweet_count": 3269, "listed_count": 1}, "username": "whoyvees", "verified": false, "id": "1012167036548603905", "name": "namorada do juberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 842, "tweet_count": 133107, "listed_count": 25}, "username": "nerfedgabs", "verified": false, "id": "134287503", "name": ".gabs #BORNPINK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 245, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "username": "Jovana82192850", "verified": false, "id": "1126262975143337984", "name": "Namnam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 338, "tweet_count": 19667, "listed_count": 0}, "username": "FroidsToxico", "verified": false, "id": "780032395248533504", "name": "\ud835\udcda \ud835\udcea \ud835\udcee \ud835\udcf5", "location": "Insomnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 978, "tweet_count": 90582, "listed_count": 6}, "username": "Joelitor", "verified": false, "id": "59034136", "name": "Joel R.", "location": " La estancia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 260, "tweet_count": 17124, "listed_count": 3}, "username": "eumartineza", "verified": false, "id": "43639811", "name": "Eugenia", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126464, "following_count": 3113, "tweet_count": 36717, "listed_count": 64}, "username": "LaMaraDice", "verified": false, "id": "1383812112", "name": "La Mara Dice \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 474, "tweet_count": 9962, "listed_count": 0}, "username": "elisasfair", "verified": false, "id": "1076630175478153218", "name": "elisa \ud83e\udd73", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 203, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "username": "gi_coval", "verified": false, "id": "886906507878690816", "name": "profe gi", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 160, "tweet_count": 3555, "listed_count": 1}, "username": "Glukii", "verified": false, "id": "2389296475", "name": "Putinhas no ideia what's coming", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 607, "tweet_count": 34519, "listed_count": 30}, "username": "lorenag72", "verified": false, "id": "357936013", "name": "LORENA GARC\u00cdA", "location": "TIJUANA,B.C.M\u00c9XICO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73965, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}, "username": "OPSOMS_Col", "verified": true, "id": "113739211", "name": "OPS/OMS Colombia", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 41, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "username": "Coffy7v7", "verified": false, "id": "1148291437324316675", "name": "~Coffy tiene sue\u00f1o~", "location": "En tus sue\u00f1os :]"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 119, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "username": "breezehanaPh", "verified": false, "id": "1148032041239400449", "name": "breeze Philippine way", "location": "Republic of the Philippines"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 865, "tweet_count": 12247, "listed_count": 0}, "username": "matheussevero8", "verified": false, "id": "2171173819", "name": "matheus severo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "Rene30652697", "verified": false, "id": "1177054554053066752", "name": "Rene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 17, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}, "username": "lchambeandoando", "verified": false, "id": "1154593067929874432", "name": "Ley Chambeando Ando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 204, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "username": "MariFudoli", "verified": false, "id": "2742680336", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e, \ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 598, "tweet_count": 16698, "listed_count": 0}, "username": "gomesy7", "verified": false, "id": "910222174207795200", "name": "yanz\u00e3o", "location": "bairro G \ud83c\udf0d rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 566, "tweet_count": 23074, "listed_count": 3}, "username": "klareando", "verified": false, "id": "2317122465", "name": "klara Conc\u00ea", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 617, "tweet_count": 189782, "listed_count": 3}, "username": "smiugol", "verified": false, "id": "4487768535", "name": "Ana | LULA13", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 589, "tweet_count": 21168, "listed_count": 0}, "username": "la_karencita", "verified": false, "id": "31639563", "name": "karencita", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "username": "Versuasiv0", "verified": false, "id": "2404043429", "name": "Jonathan.", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 2450, "tweet_count": 176087, "listed_count": 23}, "username": "carlooscolombo", "verified": false, "id": "110263483", "name": "Carlos Colombo", "location": "Atlanta, GA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 349, "tweet_count": 67023, "listed_count": 16}, "username": "guy_acurero", "verified": false, "id": "133399569", "name": "Guy Acurero", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 276, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "username": "joaspriv", "verified": false, "id": "1182428560465772544", "name": "joa", "location": "\ud83d\udc80 ig:"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 647, "tweet_count": 294, "listed_count": 2}, "username": "PaginaBelka", "verified": false, "id": "1165403929963827206", "name": "P\u00e1gina belka.", "location": "Vizirimakda,Tatrum,Candyland."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 379, "tweet_count": 154708, "listed_count": 7}, "username": "Midnoir", "verified": false, "id": "2230384122", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude81\u00d8 {\ud835\ude71\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude73\ud835\ude81} // HIATUS", "location": "ROLEPLAYACCOUNT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6803, "following_count": 444, "tweet_count": 163640, "listed_count": 1}, "username": "sccpglenda", "verified": false, "id": "1022566772908666881", "name": "\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddee", "location": "bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 313, "tweet_count": 35661, "listed_count": 2}, "username": "albormarzo", "verified": false, "id": "3852294503", "name": "Daniza Albornoz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102338, "following_count": 608, "tweet_count": 20826, "listed_count": 308}, "username": "biobiotv", "verified": false, "id": "14639357", "name": "Canal 9", "location": "B\u00edo B\u00edo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1435, "tweet_count": 12483, "listed_count": 0}, "username": "mygtrusty", "verified": false, "id": "948415811882049542", "name": "ana \u2764", "location": "Wonderland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15678, "following_count": 7251, "tweet_count": 13342, "listed_count": 23}, "username": "stardiors", "verified": false, "id": "1142612314794934272", "name": "noen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 549, "tweet_count": 148007, "listed_count": 6}, "username": "crfLucasf", "verified": false, "id": "803394156609597440", "name": "Lucv$\u26a0\ufe0f", "location": "Duque de Caxias, RJ "}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 305, "tweet_count": 16410, "listed_count": 0}, "username": "mesquitaaaaaa", "verified": false, "id": "929473830971760640", "name": "Rosita \ud83d\udc0d", "location": "Fafe, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 818, "tweet_count": 14733, "listed_count": 2}, "username": "PedroAlexiPerez", "verified": false, "id": "130353757", "name": "Pedro Alexi", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322372, "following_count": 2915, "tweet_count": 83247, "listed_count": 449}, "username": "aquilescorrea1", "verified": false, "id": "239858009", "name": "Aquiles Correa", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1040, "tweet_count": 21255, "listed_count": 2}, "username": "nygblnd", "verified": false, "id": "225104920", "name": "gabi", "location": "pato branco, paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7801, "following_count": 7193, "tweet_count": 277742, "listed_count": 17}, "username": "VeroFFS", "verified": false, "id": "37078393", "name": "Regan MacNeil\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Rosario-USA-Pilar, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65902, "listed_count": 0}, "username": "Ironman22700933", "verified": false, "id": "1044270812109451264", "name": "Ironman22700933", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2506, "tweet_count": 35297, "listed_count": 29}, "username": "psa33", "verified": false, "id": "281940975", "name": "Mar\u00eda del Pilar", "location": "Zaragoza Cordoba,TF, Mercurio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 488, "tweet_count": 105087, "listed_count": 0}, "username": "PortalSilente", "verified": false, "id": "1077249280803508225", "name": "Sin Ruido", "location": ".."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1797, "tweet_count": 8045, "listed_count": 1}, "username": "znfsjfsjfwjh", "verified": false, "id": "1020382250406498304", "name": "emy IN\u751f", "location": "multi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6156, "following_count": 5481, "tweet_count": 53083, "listed_count": 2}, "username": "itxbang", "verified": false, "id": "814634002141286400", "name": "a\u2019nne \u26be\ufe0f", "location": "30/09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 239, "tweet_count": 11140, "listed_count": 0}, "username": "mafeverissimo", "verified": false, "id": "1027617409107148800", "name": "mafe.", "location": "somewhere "}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 219, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}, "username": "pietrapadilla", "verified": false, "id": "1016686404095574017", "name": "3,14", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 81, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "username": "PetiteLissette", "verified": false, "id": "329991178", "name": "lil\u25aa\ufe0elirium", "location": "she/ella - entre polvo estelar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 525, "tweet_count": 14572, "listed_count": 6}, "username": "MarInfinito_", "verified": false, "id": "47411269", "name": "\ud835\udde0 \ud835\uddee \ud835\uddff \u221e", "location": "El mar de tus memorias \ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4974, "tweet_count": 158452, "listed_count": 2}, "username": "GianeRSilva", "verified": false, "id": "229906904", "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "username": "N_Carvalheira", "verified": false, "id": "1089535657", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1452, "tweet_count": 155669, "listed_count": 8}, "username": "GRQM", "verified": false, "id": "120779648", "name": "Ronny Maciel", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 894, "tweet_count": 69339, "listed_count": 1}, "username": "Alejand21243373", "verified": false, "id": "988402601728335873", "name": "pitufosalsero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "username": "elconsejomx", "verified": true, "id": "65797233", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "location": "Mexico, D. F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 839, "tweet_count": 54176, "listed_count": 5}, "username": "ninodecoy", "verified": false, "id": "64044177", "name": "this is why fora bolsonere", "location": "BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 374, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "username": "rage8guy", "verified": false, "id": "936350058748043264", "name": "RageGuyDeLaFuria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 150, "tweet_count": 6231, "listed_count": 2}, "username": "SinapsisHeisen", "verified": false, "id": "843290450102501376", "name": "Sinapsis D. Heisenberg", "location": "Calamuchita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1446, "tweet_count": 45381, "listed_count": 2}, "username": "ClaudioTMll", "verified": false, "id": "209330199", "name": "Claudio Tavares", "location": "Recife | PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "username": "alexcobo", "verified": false, "id": "129482401", "name": "alex fernando cobo t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 290, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}, "username": "_emofada", "verified": false, "id": "2385790430", "name": "MAV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1026, "tweet_count": 1073, "listed_count": 1}, "username": "vetcsi", "verified": false, "id": "724001185745764354", "name": "Julio Aguirre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 4, "tweet_count": 4549, "listed_count": 0}, "username": "Jaga_design", "verified": false, "id": "842455137272627200", "name": "jaga", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 117, "tweet_count": 38578, "listed_count": 0}, "username": "rocio_seraf", "verified": false, "id": "2220813370", "name": "Rocio Yosselin Seraf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 246, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "username": "itsmore1ra", "verified": false, "id": "379690692", "name": "MO RE RA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 1839, "tweet_count": 54395, "listed_count": 11}, "username": "PepeMasai", "verified": false, "id": "1165399441", "name": "Jos\u00e9MArenzana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 816, "tweet_count": 7178, "listed_count": 12}, "username": "JoseLVillarigl", "verified": false, "id": "3165114328", "name": "Jos\u00e9 Luis Villar \u06de", "location": "Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 251, "tweet_count": 9719, "listed_count": 2}, "username": "auchi18", "verified": false, "id": "428259227", "name": "Auchi Ortiz", "location": "Asuncion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58293, "following_count": 1395, "tweet_count": 80230, "listed_count": 100}, "username": "EnriqueRieraE", "verified": false, "id": "556329519", "name": "Enrique Riera Escudero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1171, "tweet_count": 37826, "listed_count": 4}, "username": "QGimmee", "verified": false, "id": "2192219879", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc6e \ud83c\udf3b", "location": "En la luna , casi siempre  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 191, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "username": "realfedido", "verified": false, "id": "1107074039489662976", "name": "Real52\ud83c\udfa8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 1081, "tweet_count": 38854, "listed_count": 29}, "username": "pjnoriega", "verified": false, "id": "192788571", "name": "Perla J. Noriega", "location": "Hermosillo, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1581, "tweet_count": 25754, "listed_count": 6}, "username": "luchoparot", "verified": false, "id": "373700257", "name": "luis Parot Donoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113286, "following_count": 2243, "tweet_count": 34924, "listed_count": 324}, "username": "RenatoGarinG", "verified": false, "id": "934521405311520770", "name": "Renato Garin Gonz\u00e1lez", "location": "Melipilla, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10312, "following_count": 454, "tweet_count": 152050, "listed_count": 100}, "username": "TribunaSonora", "verified": false, "id": "512584141", "name": "Tribuna Sonora", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9426561, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 649, "tweet_count": 45244, "listed_count": 12}, "username": "reyestorrevieja", "verified": false, "id": "913409882", "name": "Francisco Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2292, "tweet_count": 17843, "listed_count": 4}, "username": "wonilixbae_", "verified": false, "id": "1097557962443407360", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud83e\udd8b", "location": "\u2315 \u205e  \ud835\udc84\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc66. \ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 654, "tweet_count": 76043, "listed_count": 3}, "username": "MatuuAlonso", "verified": false, "id": "175498969", "name": "Mat\u00edas.", "location": "Burzaco, Buenos Aires."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1454, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "username": "ElChanci", "verified": false, "id": "347397388", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 G Chanc\u00ed \ud83c\udfb1\u26bd", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 756, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "username": "cismesalud", "verified": false, "id": "821457224656678913", "name": "Cisme Salud Mental", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 209, "tweet_count": 54959, "listed_count": 0}, "username": "otreborpretell", "verified": false, "id": "49247044", "name": "Ro P", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 155, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "username": "nicoly15_", "verified": false, "id": "1116843203645382656", "name": "nick", "location": "Cerquilho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 780, "tweet_count": 16406, "listed_count": 0}, "username": "bruno_igor1", "verified": false, "id": "794504403923468288", "name": "fala que eu te esculto", "location": "Osasco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 864, "tweet_count": 12091, "listed_count": 0}, "username": "Estephanysouz", "verified": false, "id": "970257161635975168", "name": "teff\u26a1", "location": "Merc\u00fario\u2604\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4555, "following_count": 4934, "tweet_count": 33816, "listed_count": 23}, "username": "smileemegan", "verified": false, "id": "1150803679295037440", "name": "\ud83c\udf83\u2112 de \u2113\u03c5\u0251 \ud81a\uddf6", "location": "\u00a0\u1da0\u1d43\u207f\u00a0\u1d43\u1d9c\u1d9c\u1d52\u1d58\u207f\u1d57\u00a0 \u060c ( she/her )\uff01  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1843, "tweet_count": 24066, "listed_count": 6}, "username": "Miguel84n", "verified": false, "id": "391906310", "name": "Viajero del Tiempo", "location": "Gaia  \u03a0\u03c9\u03c4\u03bd\u03b9\u03b1 \u0398\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 371, "tweet_count": 56207, "listed_count": 13}, "username": "ROMIKIZZ", "verified": false, "id": "732013200644947968", "name": "romi \u2661's killua & miraculous", "location": " \u2661. Yuu... I love you.. \n \u611b \u2022 Love is LOVE \u2022 \u611b\n \u231c\ud83c\udf3a\u231f \u2022\u00b0\u2022 INFJ \u2022\u00b0\u2022 \u231c\ud83c\udf3a\u231f\nShe/'s she's a lady \u2661 20\nR\u2661MIL\u2661U \u2712\ufe0f || Read \u2192"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 239, "tweet_count": 1733, "listed_count": 1}, "username": "udecsaludable", "verified": false, "id": "1530879056", "name": "Centro de Vida Saludable UdeC", "location": "Concepci\u00f3n, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 8764, "following_count": 7596, "tweet_count": 48959, "listed_count": 7}, "username": "lirou_mouse", "verified": false, "id": "1164223402254712833", "name": "papi \u260513", "location": "uhull, \u00e9 o motopapi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1251, "tweet_count": 7918, "listed_count": 0}, "username": "adey0306", "verified": false, "id": "2845881752", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fDEY\u2764\ufe0f de la mano de de Dios \ud83d\ude4f siempre\ud83d\udcaf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1154, "tweet_count": 10824, "listed_count": 2}, "username": "carabobo_net", "verified": false, "id": "1152676195307331590", "name": "Carabobo.net", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1833, "tweet_count": 425, "listed_count": 1}, "username": "ipi_ramos", "verified": false, "id": "880791179398455296", "name": "IPI RAMOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos", "verified": false, "id": "212204767", "name": "Carlos Martini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 631, "tweet_count": 33380, "listed_count": 3}, "username": "liinguiini", "verified": false, "id": "3295820957", "name": "linguini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 239, "tweet_count": 9370, "listed_count": 2}, "username": "cindyverna96", "verified": false, "id": "1611237500", "name": "\ud83d\udc9cCindy\ud83d\udc9a", "location": "R\u00edo Tercero- C\u00f3rdoba  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 461, "tweet_count": 32051, "listed_count": 9}, "username": "vicrealityx", "verified": false, "id": "4553322023", "name": "vi", "location": "\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 327, "tweet_count": 145730, "listed_count": 15}, "username": "CelDiv2022", "verified": false, "id": "488663406", "name": "Cel\ud83e\udd89\ud83c\udf37\ud83c\udf40\ud83c\udfa1\ud83c\udfb2\ud83d\udce2\ud83c\udfbb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 733, "tweet_count": 17921, "listed_count": 2}, "username": "swim_and_sleep", "verified": false, "id": "277592488", "name": "anasama\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u2085\u2086"}, {"public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 853, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}, "username": "RXbertinho", "verified": false, "id": "2427913942", "name": "Robertinho \ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 3605, "tweet_count": 133893, "listed_count": 36}, "username": "palvinwsense", "verified": false, "id": "711592268", "name": "sheila", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 153, "tweet_count": 23006, "listed_count": 1}, "username": "Yurip0ntes", "verified": false, "id": "920444169612603397", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83d\udc0a", "location": "RJ,Zn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 84, "tweet_count": 22554, "listed_count": 3}, "username": "brito__97", "verified": false, "id": "2916127563", "name": "O Brito", "location": "cac\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 307, "tweet_count": 42902, "listed_count": 5}, "username": "Borgesfafm", "verified": false, "id": "3346957529", "name": "Borges", "location": "Cac\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1075, "tweet_count": 4474, "listed_count": 0}, "username": "JExX_0885", "verified": false, "id": "792195423024865280", "name": "Dime Jesu!", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1670609, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "username": "yisucrist", "verified": false, "id": "701423664", "name": "jezucrihto xd", "location": "instagram: @yisucrist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 4244, "tweet_count": 423802, "listed_count": 24}, "username": "aibexint", "verified": false, "id": "161497051", "name": "::: A I B E X :::", "location": "WORLD HQ MONTEVIDEO, URUGUAY "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 5210, "tweet_count": 51156, "listed_count": 39}, "username": "heysolace", "verified": false, "id": "1070303600059080704", "name": "rayray ! \ud83c\udf3c\u1390\u0fd4 (reserva)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 213, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}, "username": "_viihsieves", "verified": false, "id": "1100831492777873408", "name": "V I I H", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 206, "tweet_count": 28447, "listed_count": 0}, "username": "_nnotfoundd", "verified": false, "id": "2727426447", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1443, "tweet_count": 15826, "listed_count": 8}, "username": "tulycu", "verified": false, "id": "97237791", "name": "Tulita\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\udc99\u2764", "location": "PARAGUAY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 420, "tweet_count": 45257, "listed_count": 0}, "username": "PilarZa16035678", "verified": false, "id": "1058651553232388096", "name": "Pilar Zapata P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 70, "tweet_count": 19560, "listed_count": 3}, "username": "saphiluna", "verified": false, "id": "377982433", "name": "\ud83c\udf51\ud83c\udf4a\ud83c\udf4b", "location": "(icon by babypears)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 488, "tweet_count": 69579, "listed_count": 0}, "username": "MichelleParodia", "verified": false, "id": "241581306", "name": "Michelle Par\u00f3dia", "location": "Sombrio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "username": "Semiasas", "verified": false, "id": "1465219008", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93998, "following_count": 152, "tweet_count": 16, "listed_count": 478}, "username": "LourdesFloresN", "verified": false, "id": "42125264", "name": "Lourdes Flores Nano", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 605, "tweet_count": 1319, "listed_count": 2}, "username": "sentipensante93", "verified": false, "id": "2339225766", "name": "Sentipensante\ud83e\udde0", "location": "Tacna - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30941, "following_count": 18732, "tweet_count": 17249, "listed_count": 432}, "username": "facpsi", "verified": false, "id": "33932715", "name": "Psicolog\u00eda Sevilla", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 21493, "listed_count": 6}, "username": "stubborndealer", "verified": false, "id": "830130587914608640", "name": "Oliver Harmond.", "location": "Santa M\u00f3nica, CA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1135, "tweet_count": 1357, "listed_count": 1}, "username": "NakamaGarcia", "verified": false, "id": "2242739174", "name": "violett", "location": "Huacho, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "username": "OPSOMSPeru", "verified": true, "id": "140670223", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 804, "tweet_count": 12411, "listed_count": 0}, "username": "miriifgg", "verified": false, "id": "966149602830405632", "name": "Miriane \ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 459, "tweet_count": 5343, "listed_count": 4}, "username": "karenqueca", "verified": false, "id": "107484168", "name": "karen", "location": "Curic\u00f3, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 177, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}, "username": "carolinetices", "verified": false, "id": "2843822400", "name": "carol #13", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 190, "tweet_count": 18020, "listed_count": 1}, "username": "onlycompassblue", "verified": false, "id": "712772398630744064", "name": "Bru Piazza", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 31, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}, "username": "KaiserMartnez1", "verified": false, "id": "932439789604761605", "name": "Welfis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7853, "following_count": 4905, "tweet_count": 518693, "listed_count": 54}, "username": "bubuzinha", "verified": false, "id": "16982294", "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "username": "ColunadoLeitor", "verified": false, "id": "51300677", "name": "Coluna do Leitor", "location": "Campinas - SP/BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1481, "tweet_count": 57627, "listed_count": 2}, "username": "2Mirbil", "verified": false, "id": "1012211091382915072", "name": "20-MIRBIL", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5163, "following_count": 5441, "tweet_count": 125922, "listed_count": 8}, "username": "Espartrugia", "verified": false, "id": "916400356489289729", "name": "Espartrugia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1131, "tweet_count": 88240, "listed_count": 19}, "username": "glomuri64", "verified": false, "id": "157374410", "name": "GLORIA MURILLO", "location": "PER\u00da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 489, "tweet_count": 20382, "listed_count": 0}, "username": "beamarroq_", "verified": false, "id": "809218994301521922", "name": "marroque marru\u00e1 crvg", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "id": "127718306", "name": "JRigo Quispe H", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 126, "tweet_count": 48546, "listed_count": 0}, "username": "UnaZootecnista", "verified": false, "id": "999266375947386880", "name": "La Zootecnista Tatuada", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2365, "tweet_count": 68370, "listed_count": 6}, "username": "connybaene", "verified": false, "id": "240797540", "name": "Conny Baene", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 5896, "tweet_count": 43138, "listed_count": 54}, "username": "CainBogota", "verified": false, "id": "208856238", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "location": "Bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 51, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "username": "CaetanoDalciane", "verified": false, "id": "1051661116970020866", "name": "daldi ane", "location": "Uberaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222234, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "username": "ZAMENZA", "verified": false, "id": "67656004", "name": "S\u00e9rgio Santos", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 127, "tweet_count": 7639, "listed_count": 2}, "username": "kibunmie", "verified": false, "id": "957389743532183552", "name": "bunmie", "location": "21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 187, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}, "username": "Valdularreis", "verified": false, "id": "988875364121432064", "name": "AmyHope\ud83d\udc9c\ud83c\udf1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 159, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "username": "ebacabornero", "verified": false, "id": "4110032727", "name": "Eba Cabo De Hornos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 773, "tweet_count": 5840, "listed_count": 1}, "username": "paltadeprimda", "verified": false, "id": "257999662", "name": "Ola d mar", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 167, "tweet_count": 55562, "listed_count": 1}, "username": "xcaroless_", "verified": false, "id": "513251091", "name": "c", "location": "curitiba - pr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 144, "tweet_count": 264, "listed_count": 1}, "username": "ceep_ucv", "verified": false, "id": "1142242409339936768", "name": "Centro de Estudiantes de la Escuela de Psicolog\u00eda", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1916, "tweet_count": 6794, "listed_count": 3}, "username": "ErnestoSCMex", "verified": false, "id": "2830616113", "name": "Psic Ernesto Segura \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Merida, Yucatan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 95, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}, "username": "LiamMar31602844", "verified": false, "id": "1112899846028120066", "name": "Liam Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11657, "following_count": 3806, "tweet_count": 154489, "listed_count": 96}, "username": "Salud_en_casa1", "verified": false, "id": "2367472622", "name": "Salud en Casa", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 851, "tweet_count": 36727, "listed_count": 9}, "username": "limareca66", "verified": false, "id": "157139819", "name": "Lili\u00e1n  Recalde", "location": "Montevideo-Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46342, "listed_count": 3}, "username": "AnimeCL", "verified": false, "id": "108743186", "name": "Anime.cl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 125, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "username": "Tomas_mgr", "verified": false, "id": "1003506526169063424", "name": "Tom\u00e1s Gutierrez Rocanda \u03a8", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 817, "tweet_count": 86531, "listed_count": 1}, "username": "zzdudzzz", "verified": false, "id": "1012065346688311297", "name": "\u2606\u262d dUdX \u262d\u2606", "location": "Ratanab\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 47, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "MediAccessSalud", "verified": false, "id": "801828802833825797", "name": "MediAccess", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 197, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "username": "ttiresias", "verified": false, "id": "330713455", "name": "Tiresias, terapias en sexualidad y psicolog\u00eda", "location": "Monterrey Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "username": "dsconecta", "verified": false, "id": "2397658758", "name": "Desconecta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 649, "tweet_count": 4395, "listed_count": 4}, "username": "mutualser_", "verified": false, "id": "750098262", "name": "Mutualser eps", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 330, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "username": "phaeorie", "verified": false, "id": "993622009396498432", "name": "bea \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 79, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "username": "RosaPuerta15", "verified": false, "id": "1094053975844884480", "name": "Rosa Puerta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1345, "tweet_count": 43309, "listed_count": 4}, "username": "mariasostenible", "verified": false, "id": "212290524", "name": "Mar\u00eda Angelica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 488, "tweet_count": 6845, "listed_count": 0}, "username": "JulioVelazquezY", "verified": false, "id": "935901141442863104", "name": "julio arias", "location": "Cuernavaca, Morelos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819065, "following_count": 1472, "tweet_count": 442916, "listed_count": 3406}, "username": "Radio_Formula", "verified": true, "id": "148372339", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "location": "Ciudad de Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1688, "tweet_count": 89780, "listed_count": 0}, "username": "mandicabj", "verified": false, "id": "1173269652", "name": "arabella", "location": "direito uerj \u2022 belford roxo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 185, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "username": "Adrian_Grupo8", "verified": false, "id": "955480576143785984", "name": "Adrian Rivas Carrillo", "location": "La Florida, Valparaiso Zac."}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 205, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "username": "marianalachida", "verified": false, "id": "1123765324422291459", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc34 \ud835\udc36\ud835\udc3b\ud835\udc3c\ud835\udc37\ud835\udc34 \u2728", "location": "Chicago, IL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 213, "tweet_count": 38538, "listed_count": 1}, "username": "LuuaMicaela", "verified": false, "id": "332306929", "name": "anaul", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 4850, "tweet_count": 18954, "listed_count": 1}, "username": "YareAguirrePNP", "verified": false, "id": "3989461695", "name": "Yar\u00e91212\ud83c\udf3a\ud83c\udf34\ud83c\udf37\ud83d\udc6a\ud83d\udc46", "location": "Long Island City, Queens"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 354, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}, "username": "YeyRn48", "verified": false, "id": "771831328618799104", "name": "Yeymar\u2661", "location": "M\u00e9rida, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "username": "SomosMov", "verified": false, "id": "706549463247101953", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "location": "M\u00e9rida, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 847, "tweet_count": 29728, "listed_count": 0}, "username": "fucking_life03", "verified": false, "id": "941811093147717632", "name": "fracassado", "location": "Laranjeiras FFC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 3639, "tweet_count": 31406, "listed_count": 3}, "username": "taciifelix", "verified": false, "id": "2171315832", "name": "taci", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 723, "tweet_count": 24067, "listed_count": 0}, "username": "Lu_Ellis", "verified": false, "id": "151724861", "name": "Luciana \u00c8llis\ud83c\udf80 \u264a", "location": " Cruzeiro do Oeste PR   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "username": "AnacondaFightbc", "verified": false, "id": "609037720", "name": "AnacondaFightClubBcn", "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2574, "tweet_count": 18175, "listed_count": 12}, "username": "RebolledaGil", "verified": false, "id": "1028285694588973056", "name": "Carlos Rebolleda", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123418, "following_count": 1544, "tweet_count": 57530, "listed_count": 2195}, "username": "diariomedico", "verified": false, "id": "14830931", "name": "Diario M\u00e9dico", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 58, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}, "username": "jolubasauri", "verified": false, "id": "621982943", "name": "jorge luis basauri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2823181, "following_count": 876, "tweet_count": 711445, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "verified": true, "id": "66746614", "name": "La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 604, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "username": "abgsofia_habla", "verified": false, "id": "1048328438828998656", "name": "Abg. Sofia Mart\u00ednez-Campos Ch."}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 303, "tweet_count": 355, "listed_count": 1}, "username": "Longevittamx", "verified": false, "id": "1134172424818364416", "name": "Longevitta", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 525, "tweet_count": 10537, "listed_count": 0}, "username": "AleSalles00", "verified": false, "id": "1043274910293012480", "name": "Clyde \ud83d\udc3a", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 448, "tweet_count": 27291, "listed_count": 1}, "username": "8LittleLeo", "verified": false, "id": "3479025917", "name": "Humo.", "location": "T\u00e1rtaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 258, "tweet_count": 25425, "listed_count": 1}, "username": "TheMostWhore", "verified": false, "id": "1135401337468981248", "name": "\u212d\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "location": "Benidorm, Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 208, "tweet_count": 67546, "listed_count": 5}, "username": "maskosphere", "verified": false, "id": "238491608", "name": "Joyde.", "location": "Anya's soulmate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "verified": false, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 12305, "tweet_count": 35575, "listed_count": 0}, "username": "Geni66352834", "verified": false, "id": "1074716240206274560", "name": "Geni da Silva #BolsonaroTRUMP2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 199, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "username": "smolkivi", "verified": false, "id": "968216561860231168", "name": "amairany espuki sison \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 220, "tweet_count": 7107, "listed_count": 0}, "username": "Pulsserita", "verified": false, "id": "970537687374540801", "name": "Puls", "location": "Los Cabos - Chihuahua Chih."}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 129, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "username": "BelenAyamilla", "verified": false, "id": "576214018", "name": "Bel\u00e9n", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 151, "tweet_count": 2193, "listed_count": 1}, "username": "verlyoficial", "verified": false, "id": "899324408615120897", "name": "Verly no som \u26a1\ufe0f", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1367, "tweet_count": 66587, "listed_count": 80}, "username": "CuidandodoVoto", "verified": false, "id": "85600246", "name": "Cuidando do Voto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 110, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "username": "HlioFreitas3", "verified": false, "id": "1176830352645599232", "name": "H\u00e9lio Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 101, "tweet_count": 2140, "listed_count": 1}, "username": "shinzoink", "verified": false, "id": "1055957041393623040", "name": "shinz\u00f8", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1417, "tweet_count": 16109, "listed_count": 0}, "username": "aheatinsidemine", "verified": false, "id": "741808179059798016", "name": "tim\u2122", "location": "\n\n                \ud835\udd7e\ud835\udd94 \ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1085, "tweet_count": 45657, "listed_count": 21}, "username": "cherryshuhua", "verified": false, "id": "904126937991438336", "name": "lua", "location": "keep going "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1941, "tweet_count": 36589, "listed_count": 27}, "username": "livinforACE", "verified": false, "id": "1151633449444368389", "name": ";) gigi", "location": "BL &onf;victon;mcnd;X1;hangyul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 3028, "tweet_count": 83140, "listed_count": 23}, "username": "choiceloona", "verified": false, "id": "2896485496", "name": "boo viu mcnd", "location": " ela/dela \u2022 +18 \u2022 multifandom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 292, "tweet_count": 8995, "listed_count": 2}, "username": "more_rodolfo", "verified": false, "id": "544640993", "name": "rodolfo more"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 420, "tweet_count": 31479, "listed_count": 8}, "username": "sntsa_37", "verified": false, "id": "1357221978", "name": "Sindicato de Salud de Guanajuato SNTSA37", "location": "Jard\u00edn del Cantador #90, Zona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 391, "tweet_count": 125985, "listed_count": 0}, "username": "hecid", "verified": false, "id": "145007852", "name": "H\u00e9ctor Cid", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 447, "tweet_count": 22797, "listed_count": 1}, "username": "alex_freesh", "verified": false, "id": "175508423", "name": "m e e l\ud83c\udf35", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 586, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}, "username": "Vitor__japa", "verified": false, "id": "1879507988", "name": "vitor aka mauro aka ze novo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 12, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "username": "tinhosa_iris", "verified": false, "id": "1156299332078985216", "name": "\ud83d\udc0e Tinhosa Iris \ud83d\ude07 \ud83d\ude08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 412, "tweet_count": 3068, "listed_count": 10}, "username": "ejaramillon", "verified": false, "id": "1070722969947783168", "name": "Eduardo Jaramillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 2757, "tweet_count": 17483, "listed_count": 208}, "username": "MisionMexOI", "verified": true, "id": "350821710", "name": "Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Ginebra", "location": "Ginebra, Suiza - Geneva, CH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "username": "Escritor4", "verified": false, "id": "292089465", "name": "Prof. Nelson", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8047, "following_count": 9191, "tweet_count": 73670, "listed_count": 23}, "username": "Princesa_Dahas", "verified": false, "id": "1676825430", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sinhtia Dahase\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udc2b\ud83d\udc2a\ud83c\udf34", "location": "Bras\u00edlia - DF- Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 12, "tweet_count": 2743, "listed_count": 5}, "username": "jcfloreslegasa", "verified": false, "id": "3521467756", "name": "Juan Carlos Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 2746, "tweet_count": 20016, "listed_count": 116}, "username": "BTIBiotech", "verified": false, "id": "382187295", "name": "BTI Biotechnology Institute", "location": "Vitoria-Gasteiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 35, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "Paola34201804", "verified": false, "id": "1128049992176951296", "name": "Paola", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 181, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "username": "ThauaneBandeir1", "verified": false, "id": "1128043207013666816", "name": "Thata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 743, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "username": "mica_octubre", "verified": false, "id": "1092195919443959808", "name": "\ud835\uddac\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1741, "tweet_count": 39298, "listed_count": 1}, "username": "servi_breno", "verified": false, "id": "889999259784929280", "name": "Breno Servi", "location": "Rio Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 790, "tweet_count": 24044, "listed_count": 0}, "username": "NoahbGab", "verified": false, "id": "789105376167878656", "name": "Noahz\u00e3o", "location": "Lisboa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 615, "tweet_count": 36085, "listed_count": 5}, "username": "gabo74_gil", "verified": false, "id": "1191340471", "name": "Gabriel", "location": "Tabasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86042, "following_count": 1033, "tweet_count": 518765, "listed_count": 373}, "username": "xevtfm", "verified": false, "id": "150913226", "name": "xevt - xhvt", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1658, "tweet_count": 107225, "listed_count": 13}, "username": "Geelyon_", "verified": false, "id": "332036602", "name": "S\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udf83", "location": "ig: geelyon26"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3400, "tweet_count": 166648, "listed_count": 8}, "username": "Yui_The_Cat", "verified": false, "id": "794709499877740544", "name": "Yui \ud83d\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2807, "tweet_count": 28069, "listed_count": 21}, "username": "jeonocturne", "verified": false, "id": "1091862065621491712", "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddd2\ud835\uddc4\ud835\uddc8 \u5fa1\u5ba4", "location": "@jjkfalls \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1108, "tweet_count": 67738, "listed_count": 12}, "username": "YaraRamirez01", "verified": false, "id": "298491536", "name": "\ud83c\udf43\ud83d\udc04", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 179, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "username": "BrendaL39355573", "verified": false, "id": "1133368522904625152", "name": "Brenda L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1406, "tweet_count": 31809, "listed_count": 1}, "username": "BrunecaGf", "verified": false, "id": "4292010095", "name": "\u00c9 13 neles! \u2b50", "location": "Mesquita, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 191, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "username": "eubibisilva", "verified": false, "id": "3946648821", "name": "\u00bfGabi?", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 330, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}, "username": "ShallowQuoteint", "verified": false, "id": "1424653512", "name": "ShallowQuoteint \ud83c\udf49", "location": "Mordor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 643, "tweet_count": 12798, "listed_count": 0}, "username": "Alexiss2004", "verified": false, "id": "263471344", "name": "Alejandra", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4145, "tweet_count": 146436, "listed_count": 0}, "username": "alguacilpablo3", "verified": false, "id": "986706133929873408", "name": "El Yagua \ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 130, "tweet_count": 7099, "listed_count": 0}, "username": "MariaCNCO7", "verified": false, "id": "1173652886053642240", "name": "Maria_CNCO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 805, "tweet_count": 186403, "listed_count": 9}, "username": "richsonrise", "verified": false, "id": "1097616259481513989", "name": "yaz", "location": "La Plata,Arg boludx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 732, "tweet_count": 5831, "listed_count": 4}, "username": "kzup", "verified": false, "id": "48420924", "name": "kzup", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1398, "tweet_count": 3343, "listed_count": 13}, "username": "FTDESPERANZA", "verified": false, "id": "423484191", "name": "Tierradeesperanza", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 955, "tweet_count": 92485, "listed_count": 0}, "username": "Timba_217", "verified": false, "id": "955647339628294144", "name": "Timb\u00e1\ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83e\udd4b", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 82, "tweet_count": 89097, "listed_count": 0}, "username": "rafaeltds", "verified": false, "id": "14893241", "name": "Rafael Trindade", "location": "SC-BRAZIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 151, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "username": "diegosoares918", "verified": false, "id": "1864668458", "name": "Diego", "location": "Betim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 3162, "tweet_count": 3994, "listed_count": 3}, "username": "mnogueraf", "verified": false, "id": "625004335", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Noguera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 4544, "tweet_count": 34763, "listed_count": 3}, "username": "Paolasardii", "verified": false, "id": "112894609", "name": "Paola Sardi\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 245, "tweet_count": 21761, "listed_count": 2}, "username": "SSamCroft", "verified": false, "id": "949102168287559682", "name": "K\u2206AN \ud83e\udee0", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 814, "tweet_count": 31886, "listed_count": 1}, "username": "DamiandelosS", "verified": false, "id": "1231466154", "name": "Tocayo #1", "location": "Chuy/Montevideo, Uruguay."}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 321, "tweet_count": 796, "listed_count": 2}, "username": "CROJAMazatlan", "verified": false, "id": "3251002801", "name": "Cruz Roja Mazatl\u00e1n", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 12, "tweet_count": 10068, "listed_count": 1}, "username": "UNESDO", "verified": false, "id": "2646000662", "name": "UNESDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1219, "tweet_count": 19958, "listed_count": 0}, "username": "Dtracycom", "verified": false, "id": "164455679", "name": "Diana Tsuda", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 168, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}, "username": "Lily_Natsumii", "verified": false, "id": "93456537", "name": "LilyNatsumi \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 928, "tweet_count": 12444, "listed_count": 0}, "username": "RdrigoFerr", "verified": false, "id": "1121471108413296640", "name": "Rodrigo Ferreira", "location": "031"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 477, "tweet_count": 45793, "listed_count": 1}, "username": "evanyacsilva", "verified": false, "id": "2786415521", "name": "evanya", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 156, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "username": "deVerao", "verified": false, "id": "201011482", "name": "Sol", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 508, "tweet_count": 27023, "listed_count": 0}, "username": "crvgvini_", "verified": false, "id": "1556196920", "name": "vini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 347, "tweet_count": 35153, "listed_count": 0}, "username": "jjp_martins", "verified": false, "id": "828096249102475264", "name": "Martins Apenas.", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 235, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}, "username": "hesles_sergio", "verified": false, "id": "1178451666808397824", "name": "Sergio Robles Hesles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "username": "peguisvidal", "verified": false, "id": "312407023", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "location": "per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 1}, "username": "joyabo134", "verified": false, "id": "459939775", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 2791, "tweet_count": 166468, "listed_count": 0}, "username": "vdmarchena", "verified": false, "id": "52702995", "name": "Vivian De Marchena", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 361, "tweet_count": 14006, "listed_count": 0}, "username": "kemyduff", "verified": false, "id": "2868191863", "name": "scarlet", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 66, "tweet_count": 184241, "listed_count": 7}, "username": "xKyousuke", "verified": false, "id": "132875474", "name": "ky\u00f8", "location": "he/they"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 375, "tweet_count": 45987, "listed_count": 0}, "username": "mavito__", "verified": false, "id": "797942024368517120", "name": "\ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 712, "tweet_count": 22412, "listed_count": 0}, "username": "saylon_nasc", "verified": false, "id": "885666063471529984", "name": "2S\ud83e\udd77\ud83c\udffe", "location": "Parma City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1849, "tweet_count": 4481, "listed_count": 1}, "username": "CaiodaCruzOliv2", "verified": false, "id": "959174962153250816", "name": "Desastrado", "location": "Petr\u00f3polis RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 295, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "username": "Gabyh_Lopees", "verified": false, "id": "1001514460794810368", "name": "- Gabi Lopes\ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 475, "tweet_count": 8136, "listed_count": 1}, "username": "Agostinamariel", "verified": false, "id": "364629257", "name": "Aguitos", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1001, "tweet_count": 72454, "listed_count": 7}, "username": "sun_inthesun", "verified": false, "id": "37740553", "name": "Sol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 45, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "username": "ICATHIActopan", "verified": false, "id": "829131127663239169", "name": "ICATHI_ACTOPAN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 270, "tweet_count": 19355, "listed_count": 0}, "username": "Tratovoxiolli", "verified": false, "id": "1142553758137761794", "name": "juridico gisela", "location": "Centro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 531, "tweet_count": 5387, "listed_count": 5}, "username": "KadokRuss", "verified": false, "id": "3095056299", "name": "KadokRuss", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 259, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}, "username": "maycosjonnatas", "verified": false, "id": "1024421275605901313", "name": "mayco", "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 694, "tweet_count": 27914, "listed_count": 0}, "username": "juugfa", "verified": false, "id": "1019265333977378817", "name": "\u2728Dramaqueen\u2728", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2932, "tweet_count": 94097, "listed_count": 0}, "username": "josedalbosco", "verified": false, "id": "3545493497", "name": "Jos\u00e9 Luiz Dal Bosco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 262, "tweet_count": 7472, "listed_count": 1}, "username": "samlu83", "verified": false, "id": "616104092", "name": "Sr. Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 344, "tweet_count": 32171, "listed_count": 2}, "username": "romispk", "verified": false, "id": "3368297386", "name": "Hollywood Whore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 602, "tweet_count": 7648, "listed_count": 0}, "username": "apauladallagnol", "verified": false, "id": "1066837987315630080", "name": "enjoenta", "location": "Dreaming"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 415, "tweet_count": 8762, "listed_count": 0}, "username": "Viidays1", "verified": false, "id": "911938644709183489", "name": "Viidays", "location": "Metepec, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 69, "tweet_count": 3699, "listed_count": 1}, "username": "CajacopiEps", "verified": false, "id": "827526591253188608", "name": "cajacopieps", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 245, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "username": "olvr_alexandre", "verified": false, "id": "1111626764944633856", "name": "A\u2022Olvr. \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 750, "tweet_count": 24109, "listed_count": 4}, "username": "odyleserejo", "verified": false, "id": "54085081", "name": "Odyle \ud83c\udf52", "location": "Natal-RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 439, "tweet_count": 4528, "listed_count": 10}, "username": "womanhymn", "verified": false, "id": "986026254301360128", "name": "jess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 3078, "tweet_count": 52073, "listed_count": 2}, "username": "Giovanispfc", "verified": false, "id": "4684459130", "name": "Giovani \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 445, "tweet_count": 54178, "listed_count": 1}, "username": "_in_the_groove_", "verified": false, "id": "1911450558", "name": "Lua Vic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2872, "tweet_count": 98375, "listed_count": 79}, "username": "Danivk_TLM", "verified": false, "id": "324448451", "name": "Danivk", "location": "Vallekas, Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "username": "Espacio_DC", "verified": false, "id": "1216459723", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 137, "tweet_count": 69783, "listed_count": 0}, "username": "821eternamente", "verified": false, "id": "1004846131526950912", "name": "K\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c", "location": "Jerusal\u00e9m, Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 334, "tweet_count": 28395, "listed_count": 6}, "username": "Azilegon", "verified": false, "id": "264338439", "name": "Elina\ud83d\udcab", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 749, "tweet_count": 46512, "listed_count": 22}, "username": "GuilhermePiton1", "verified": false, "id": "2271392920", "name": "Jo\u00e3o Guilherme Piton", "location": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 104, "tweet_count": 23396, "listed_count": 0}, "username": "Milenaborges007", "verified": false, "id": "759457147759525889", "name": "Milena\ud83d\udc96", "location": "SG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 149, "tweet_count": 11883, "listed_count": 0}, "username": "Sra_Okami666", "verified": false, "id": "920367198895517697", "name": "\u2e38Sad(Comms abre em breve)", "location": "brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 3479, "tweet_count": 12834, "listed_count": 1}, "username": "errandonavida", "verified": false, "id": "2637897759", "name": "Sobrevivente", "location": "Pr\u00f3ximo ao fim do mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 2796, "tweet_count": 38753, "listed_count": 9}, "username": "patsierra", "verified": false, "id": "15165523", "name": "Sierra", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 814, "tweet_count": 130, "listed_count": 1}, "username": "ClinicoGd", "verified": false, "id": "1119023056175947777", "name": "Laboratorio Cl\u00ednico GD", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7737, "following_count": 6222, "tweet_count": 34285, "listed_count": 21}, "username": "luliscou", "verified": false, "id": "247034202", "name": "lua \ud83c\udf39#DCFanDome", "location": "BRAZIL | \ud83c\udfe1."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 6, "tweet_count": 3686, "listed_count": 0}, "username": "RectorPixa", "verified": false, "id": "1159580977989062656", "name": "El rector de can Pixa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 67, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}, "username": "AngelOteizaLpez", "verified": false, "id": "2313500173", "name": "Angel Oteiza L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 806, "tweet_count": 32829, "listed_count": 0}, "username": "jamesleocadia", "verified": false, "id": "209754748", "name": "Djeimix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1273, "tweet_count": 48286, "listed_count": 6}, "username": "Elquenovolvia", "verified": false, "id": "2734570103", "name": "DonGatoPrieto\u00ae \ud83d\udc08 Se\u00f1or de las mandarinas.", "location": "Megalopolis Town"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 576, "tweet_count": 18593, "listed_count": 1}, "username": "ohdiegao", "verified": false, "id": "634962388", "name": "arlindo orlando", "location": "Bora Bahea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 138, "tweet_count": 646, "listed_count": 4}, "username": "ArifaLegal", "verified": false, "id": "3467682137", "name": "Arifa Legal", "location": "Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 114, "tweet_count": 35468, "listed_count": 5}, "username": "VouCom13", "verified": false, "id": "2786139521", "name": "Agora \u00e9 13!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 74, "tweet_count": 82828, "listed_count": 1}, "username": "VicHolland_SCS", "verified": false, "id": "898774481425977344", "name": "Vic Holland\u2026 \u2026no, really", "location": "The Table, California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 823, "tweet_count": 26213, "listed_count": 87}, "username": "socaluncensored", "verified": false, "id": "167129562", "name": "SoCal UNCENSORED", "location": "Southern California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 669, "tweet_count": 45192, "listed_count": 0}, "username": "Storckk_", "verified": false, "id": "916477077590892544", "name": "Blessed \u2728", "location": "832 - ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 740, "tweet_count": 100798, "listed_count": 0}, "username": "giovannaconfal4", "verified": false, "id": "1096491048862449664", "name": "giovannaconfalone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 8093, "tweet_count": 119864, "listed_count": 15}, "username": "Tizzy44196287", "verified": false, "id": "1023625170509078528", "name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 313, "tweet_count": 178242, "listed_count": 2}, "username": "lemp2010", "verified": false, "id": "2948321374", "name": "LUIS2014", "location": "Orlando 2017"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "username": "Reportero24", "verified": false, "id": "120873942", "name": "Reportero24", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 146, "tweet_count": 9765, "listed_count": 3}, "username": "Andrade_Paulina", "verified": false, "id": "150011706", "name": "Paulina", "location": "Argentina, Cordoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 976, "tweet_count": 33429, "listed_count": 12}, "username": "Crucefra", "verified": false, "id": "83213764", "name": "Cruces", "location": "Puebla, Puebla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 130, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "username": "JooAlme38042862", "verified": false, "id": "1139750288175374336", "name": "Jo\u00e3o Almeida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254742, "following_count": 213, "tweet_count": 2760, "listed_count": 370}, "username": "FabianoBaldasso", "verified": true, "id": "245900668", "name": "Baldasso", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 427, "tweet_count": 23195, "listed_count": 0}, "username": "14gabi_vieira", "verified": false, "id": "856146308368871424", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 415, "tweet_count": 17523, "listed_count": 0}, "username": "Crybaby_X13", "verified": false, "id": "104362855", "name": "X", "location": "canoga park, ca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 341, "tweet_count": 24455, "listed_count": 0}, "username": "nessinhrlk", "verified": false, "id": "1700073307", "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ud80c\udd8f\ud81a\udd0d\ud808\udc31\ud81a\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 255, "tweet_count": 15402, "listed_count": 2}, "username": "svenkyu", "verified": false, "id": "1101452495543549952", "name": "samira", "location": "lula 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 471, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}, "username": "BexigaLeonardo", "verified": false, "id": "1036823340453953537", "name": "Leonardo Bexiga", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533562, "listed_count": 217}, "username": "Noe_Urdangaray", "verified": false, "id": "390427246", "name": "Noelia Urdangaray", "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 492, "tweet_count": 8901, "listed_count": 3}, "username": "CarlosErguera", "verified": false, "id": "1150872066696069120", "name": "C E \ud83d\udc8e", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 723, "tweet_count": 3077, "listed_count": 28}, "username": "MASPUniandes", "verified": false, "id": "916527454130442245", "name": "Cl\u00ednica Jur\u00eddica MASP", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "username": "Erendiragm", "verified": false, "id": "85159273", "name": "Er\u00e9ndira", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 1660, "tweet_count": 69512, "listed_count": 18}, "username": "Montubiana", "verified": false, "id": "118584231", "name": "Lady L\u00fathien \u2744\ufe0f", "location": "Rivendell \ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 1847, "tweet_count": 61433, "listed_count": 42}, "username": "GuerreraMorada", "verified": false, "id": "3027243172", "name": "\u0424\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u043e\u0438\u043d \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "location": "Desembarco del Rey, EsPPa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "username": "MonederoJC", "verified": true, "id": "108670198", "name": "Juan Carlos Monedero", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1995, "tweet_count": 62796, "listed_count": 162}, "username": "LiaAmora", "verified": false, "id": "33563681", "name": "MariaAmora", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1045, "tweet_count": 20832, "listed_count": 2}, "username": "Subzerista", "verified": false, "id": "1052951537234927616", "name": "Subzerista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 989, "tweet_count": 38807, "listed_count": 25}, "username": "JoseSille", "verified": false, "id": "22199265", "name": "Jos\u00e9 Sill\u00e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 929, "tweet_count": 52078, "listed_count": 33}, "username": "SSVinaQuillota", "verified": false, "id": "466538931", "name": "Servicio de Salud Vi\u00f1a del Mar Quillota", "location": "De Vi\u00f1a del Mar hasta Petorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "username": "soyedgybot", "verified": false, "id": "1180648653540806657", "name": "voto a milei y twitteo boludeces"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 383, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "username": "JessLennon1903", "verified": false, "id": "970505360443363328", "name": "MIPserable \u2600\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "location": "Nowhere "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4732, "tweet_count": 287001, "listed_count": 24}, "username": "AndreaGmez1", "verified": false, "id": "291502415", "name": "Andrea G\u00f3mez", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "id": "1079488472136716293", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 210, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "username": "elifer_g", "verified": false, "id": "2288898554", "name": "Elifer", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 290, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "username": "gloriaparquet", "verified": false, "id": "206695184", "name": "Gloria Parquet", "location": "Asuncion-lambare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108327, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "verified": false, "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 558, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "username": "alicialazarooo", "verified": false, "id": "992456451137433601", "name": "Alisonn", "location": "Vila-real, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 731, "tweet_count": 16451, "listed_count": 1}, "username": "Beelumoraless", "verified": false, "id": "1444264177", "name": "B E L \ud83d\udc9c", "location": "cordoba capital "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 77, "tweet_count": 5621, "listed_count": 14}, "username": "Radio_XFM", "verified": false, "id": "1144640279175032832", "name": "XFM", "location": "Benito Ju\u00e1rez, CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1127, "tweet_count": 20654, "listed_count": 1}, "username": "AgosAcosta_", "verified": false, "id": "921129450", "name": "Agos", "location": "Mor\u00f3n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 320, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "username": "YorMenaOk", "verified": false, "id": "849785725050650625", "name": "Georgina Mena", "location": "Salta, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "username": "opsargentina", "verified": true, "id": "1101368186", "name": "OPS/OMS Argentina", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 850, "tweet_count": 9052, "listed_count": 0}, "username": "alexfp1402", "verified": false, "id": "1080432068738334720", "name": "Alexandre Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 653, "tweet_count": 4841, "listed_count": 15}, "username": "vozprosalud", "verified": false, "id": "194355616", "name": "Voz Pro Salud Mental #VozProSaludMental", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 158, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "true_demonic", "verified": false, "id": "1182398678906081281", "name": "Jack Gein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 538, "tweet_count": 76694, "listed_count": 1}, "username": "0_CHS_0", "verified": false, "id": "710145881027305472", "name": "Rick", "location": "Nazatown"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 353, "tweet_count": 42943, "listed_count": 0}, "username": "eduuguedess", "verified": false, "id": "1118927594", "name": "guedes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1691, "tweet_count": 522, "listed_count": 3}, "username": "soypacienteorg", "verified": false, "id": "1085945058409484290", "name": "Soy Paciente", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 556, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "username": "nuuriajimeennez", "verified": false, "id": "900863793827368960", "name": "Nuupi\ud83e\udd8b", "location": "Velilla de San Antonio, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 1041, "tweet_count": 25888, "listed_count": 3}, "username": "ainhoarranz_", "verified": false, "id": "1045652928818810881", "name": "Ainh\u00f8a", "location": "Mdz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1606, "tweet_count": 36835, "listed_count": 2}, "username": "tecnoedward", "verified": false, "id": "127861024", "name": "Edward Rodr\u00edguez", "location": "bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1808, "tweet_count": 180, "listed_count": 2}, "username": "pwexminegocio", "verified": false, "id": "1036698966161850368", "name": "PWEX Mi Negocio", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2227, "tweet_count": 13789, "listed_count": 3}, "username": "lib_gold_dragon", "verified": false, "id": "1151520959460990981", "name": "Golden Dragon", "location": "#Shadowban."}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 636, "tweet_count": 9667, "listed_count": 3}, "username": "JoeARms82", "verified": false, "id": "1062738948341055490", "name": "Joe Armstrong"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 523, "tweet_count": 24086, "listed_count": 2}, "username": "OfficialKunana", "verified": false, "id": "782573159908253696", "name": "R\u00faben Silva", "location": "2450"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 929, "tweet_count": 11455, "listed_count": 1}, "username": "limaM_sah", "verified": false, "id": "990791141674110976", "name": "SabrinaL' \u2661\u2661 \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12348, "following_count": 140, "tweet_count": 37237, "listed_count": 67}, "username": "MonbebeUnnie", "verified": false, "id": "52484944", "name": "\u25f6 Monbebe Unnie l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 532, "tweet_count": 6871, "listed_count": 0}, "username": "esteermariia", "verified": false, "id": "894354124573220864", "name": "Ester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1153, "tweet_count": 30535, "listed_count": 18}, "username": "bonedogswife", "verified": false, "id": "2964660813", "name": "executive vice punching-bag", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1947, "tweet_count": 105286, "listed_count": 3}, "username": "Metrall47270341", "verified": false, "id": "1080617235520151557", "name": "Metralla", "location": "Guinea Ecuatorial \ud83c\uddec\ud83c\uddf6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 407, "tweet_count": 6200, "listed_count": 0}, "username": "VictorBruno222", "verified": false, "id": "1017957208594767873", "name": "celta tunado", "location": "Resende, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 664, "tweet_count": 28904, "listed_count": 1}, "username": "darktomie", "verified": false, "id": "3229392411", "name": "\u2027\u207a\u06ea.\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\u2027\u207a\u06ea. \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1196, "tweet_count": 7885, "listed_count": 8}, "username": "fcerdanc", "verified": false, "id": "407337956", "name": "Fran Cerd\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 433, "tweet_count": 8500, "listed_count": 5}, "username": "Torremolinos_PP", "verified": false, "id": "4104460343", "name": "PPTorremolinos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 957, "tweet_count": 25511, "listed_count": 27}, "username": "VotoLGBTQ", "verified": false, "id": "868949510", "name": "VOTO LGBT+"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1229, "tweet_count": 1599, "listed_count": 2}, "username": "whiterabbitdice", "verified": false, "id": "3001573665", "name": "Lali", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}, "username": "ohomemmorcego", "verified": false, "id": "97648832", "name": "O Homem Morcego", "location": "Gotham City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 477, "tweet_count": 3167, "listed_count": 0}, "username": "MatiasUviz016", "verified": false, "id": "1076667495640154112", "name": "Matiass"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 605, "tweet_count": 17518, "listed_count": 0}, "username": "NicoMansilla32", "verified": false, "id": "1380508045", "name": "Nicolas.", "location": "Mercedes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 221, "tweet_count": 13128, "listed_count": 0}, "username": "Torchu_", "verified": false, "id": "2838202444", "name": "Vini Jr. Enyoyer", "location": "Santander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 704, "tweet_count": 14324, "listed_count": 1}, "username": "david_cmara2", "verified": false, "id": "808844543424659456", "name": "David C\u00e2mara", "location": "Natal, RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 943, "tweet_count": 25203, "listed_count": 9}, "username": "EmCollado", "verified": false, "id": "193126820", "name": "Erick", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 5063, "tweet_count": 257101, "listed_count": 94}, "username": "grunppy", "verified": false, "id": "278465884", "name": "Mar\u00eda O'Shea.\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "username": "AreaMujerIUCLM", "verified": false, "id": "931974195361263618", "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b", "location": "Castille-La Mancha, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 4997, "tweet_count": 31530, "listed_count": 1}, "username": "amdinsj", "verified": false, "id": "946195090006999040", "name": "#STFvergonhaNacional", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 298, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}, "username": "idaliacintia", "verified": false, "id": "102444007", "name": "Id\u00e1lia Cintia", "location": "CABO DE SANTO AGOSTINHO/PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 146, "tweet_count": 9478, "listed_count": 1}, "username": "manucrf12", "verified": false, "id": "994589115151716354", "name": "EMANUELLE", "location": "Procura saber "}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 222, "tweet_count": 8982, "listed_count": 0}, "username": "ZannellaAndrea", "verified": false, "id": "4322648842", "name": "andre", "location": "Berazategui, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1246, "tweet_count": 59184, "listed_count": 0}, "username": "leilatrs46", "verified": false, "id": "189688913", "name": "leila trautvein ribe", "location": "Hauer      Curitiba       Pr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 1537, "tweet_count": 67150, "listed_count": 61}, "username": "GustavoPerrito", "verified": false, "id": "168707732", "name": "El Perrito Pati\u00f1o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "username": "OrgulloLGBT", "verified": false, "id": "139824862", "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 221, "tweet_count": 19377, "listed_count": 17}, "username": "louisgoodbyes", "verified": false, "id": "933831094021042176", "name": "amelie", "location": "baekhyunee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 827, "tweet_count": 142062, "listed_count": 4}, "username": "fannygonzalezu", "verified": false, "id": "2567724349", "name": "Fanny #NoADominga", "location": "Sur de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1066, "tweet_count": 77603, "listed_count": 10}, "username": "zarrapia33", "verified": false, "id": "1249888620", "name": "zarrapiaydulcita", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1960, "tweet_count": 207862, "listed_count": 5}, "username": "RAMex_21", "verified": false, "id": "4118383992", "name": "AR.MX.21", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 561, "tweet_count": 33551, "listed_count": 10}, "username": "Gau_MD", "verified": false, "id": "21759102", "name": "Gaudy \u035b \ud83e\ude7a\ud83e\ude90\ud83d\ude80", "location": "P.Sherman calle Wallaby 42 Syd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "username": "BJarochito", "verified": false, "id": "1173975137332469760", "name": "Bonifacio De Luna Jarochito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 357, "tweet_count": 18197, "listed_count": 1}, "username": "melanchoholicg", "verified": false, "id": "1060333338567864320", "name": "k", "location": "nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7892, "following_count": 1446, "tweet_count": 86297, "listed_count": 57}, "username": "annapaoliviris", "verified": false, "id": "2289582032", "name": "Amapola Salvaje \ud83e\udda6", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 1243, "tweet_count": 19983, "listed_count": 42}, "username": "CesarBriceC", "verified": false, "id": "150790739", "name": "[cesar]", "location": "Merida, Yucatan, Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141184, "listed_count": 30}, "username": "EpicAccelerator", "verified": false, "id": "820805689664798721", "name": "Accel Walker \ud83c\udf0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 606, "tweet_count": 8132, "listed_count": 2}, "username": "Migueldlr16", "verified": false, "id": "3314554584", "name": "Miguel De la Rosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 914, "tweet_count": 50165, "listed_count": 8}, "username": "khiltint", "verified": false, "id": "98448215", "name": "sad baeksooist"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 2260, "tweet_count": 11746, "listed_count": 2}, "username": "BADRWLIGION", "verified": false, "id": "775944031356358657", "name": "cabe\u00e7a de pika"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30339, "following_count": 6860, "tweet_count": 271883, "listed_count": 452}, "username": "davidbix", "verified": true, "id": "21049677", "name": "David Bixenspan", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}, "username": "Santitos84", "verified": false, "id": "46392350", "name": "Arberto Yukimori", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 530, "tweet_count": 8638, "listed_count": 1}, "username": "roxyaceved", "verified": false, "id": "232668693", "name": "Ros\u00e1ngel A.\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2020, "tweet_count": 91434, "listed_count": 1}, "username": "Manuela382012", "verified": false, "id": "451862211", "name": "ara\u00f1ita", "location": "Medellin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 345, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "username": "alex_grape_", "verified": false, "id": "2557946346", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0fSpooky Grape\ud83c\udf47\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 410, "tweet_count": 9137, "listed_count": 1}, "username": "isabKaty", "verified": false, "id": "186329655", "name": "Isabel Curipaco", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "username": "albertopp75", "verified": false, "id": "1325873742", "name": "Manaturaloso (Luchito)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 487, "tweet_count": 44026, "listed_count": 7}, "username": "mbaracaya_85", "verified": false, "id": "830230004", "name": "Oscar Gato B. F.", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 432, "tweet_count": 56344, "listed_count": 5}, "username": "Sol_GelatiPalu", "verified": false, "id": "305131389", "name": "Sol \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "location": "Cordoba Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 275, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "username": "tarichit", "verified": false, "id": "139588365", "name": "jose fco farias", "location": "isla de margarita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 609, "tweet_count": 22619, "listed_count": 0}, "username": "crvlhoana", "verified": false, "id": "936719384135061505", "name": "ana", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 530, "tweet_count": 8124, "listed_count": 1}, "username": "TrinidadGumy", "verified": false, "id": "916206377005146113", "name": "Trinidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 16, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "username": "raquecamacho_", "verified": false, "id": "1181971427915948033", "name": "Raquel Camacho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 761, "tweet_count": 75880, "listed_count": 5}, "username": "farilau_", "verified": false, "id": "580189887", "name": "Laura", "location": "At Luke's"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 1608, "tweet_count": 114389, "listed_count": 16}, "username": "starwarsos", "verified": false, "id": "591416915", "name": "J\u00falio #RestoreTheSnyderVerse", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 121, "tweet_count": 9675, "listed_count": 1}, "username": "RDZ47614071", "verified": false, "id": "976083352108371968", "name": "Rafael DZ", "location": "Valladolid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "username": "Enfermeriatv", "verified": false, "id": "212219250", "name": "Enfermer\u00eda tv", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 483, "tweet_count": 22437, "listed_count": 1}, "username": "_JuliaTfs", "verified": false, "id": "963957688840478722", "name": "julia, law student", "location": "Itaperuna, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 329, "tweet_count": 4313, "listed_count": 1}, "username": "pngcnuss", "verified": false, "id": "1002180193161793536", "name": "ceci", "location": "Buraco chamado Itaperuna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 598, "tweet_count": 1313, "listed_count": 5}, "username": "socrates_socra4", "verified": false, "id": "910277850019827713", "name": "Francisco-Socrates Quintanar Garcia", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 840, "tweet_count": 9052, "listed_count": 30}, "username": "nanypizarro", "verified": false, "id": "123703876", "name": "NPizarro\ud83d\udd3b", "location": "Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 282, "tweet_count": 4083, "listed_count": 0}, "username": "sergiomacellani", "verified": false, "id": "1054116771391770625", "name": "sergio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "username": "OliveiraJosMor2", "verified": false, "id": "1154091234962681856", "name": "Oliveira Jos\u00e9 Moreira Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29941, "following_count": 470, "tweet_count": 85956, "listed_count": 45}, "username": "Geosorno01", "verified": false, "id": "3289222161", "name": "\ud83d\udea8Emergencias Osorno GEO", "location": "Osorno, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 945, "tweet_count": 101469, "listed_count": 16}, "username": "shaunalilo", "verified": false, "id": "904813699", "name": "Lilo midnights", "location": "ela/dela she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 547, "tweet_count": 106257, "listed_count": 5}, "username": "Nerffy_", "verified": false, "id": "699429675706220545", "name": "churrascado vieira maciel", "location": "@dudebres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 349, "tweet_count": 18591, "listed_count": 0}, "username": "RozasPettit", "verified": false, "id": "1062168992670986240", "name": "Arlette Pettit Rozas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27138, "following_count": 2632, "tweet_count": 60056, "listed_count": 188}, "username": "ANDRESCELISM", "verified": false, "id": "56496839", "name": "Andr\u00e9s Celis Montt", "location": "Regi\u00f3n Valpo, 5ta Costa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 200, "tweet_count": 16456, "listed_count": 1}, "username": "maitena_gottig", "verified": false, "id": "3104435157", "name": "maitena", "location": "Crespo, Entre Rios \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 4994, "tweet_count": 81115, "listed_count": 1}, "username": "JosFern53312530", "verified": false, "id": "1027699411235823617", "name": "Jos\u00e9 Fernando", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 1552, "tweet_count": 93964, "listed_count": 16}, "username": "Munozortega1999", "verified": false, "id": "1945176036", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fc\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 214, "tweet_count": 34440, "listed_count": 2}, "username": "msIodrama", "verified": false, "id": "3363063304", "name": "mareug\u00eania", "location": "nb (ela/delu)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 275, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}, "username": "MagaLavandeira", "verified": false, "id": "1126178295664533504", "name": "Magaly Lavandeira Torre.", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 848, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "username": "mariano_coreano", "verified": false, "id": "21439374", "name": "El Coreano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7035, "following_count": 564, "tweet_count": 181259, "listed_count": 76}, "username": "RobViper", "verified": false, "id": "20653470", "name": "RobViper", "location": "Toronto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 560, "tweet_count": 118510, "listed_count": 0}, "username": "therealfredo", "verified": false, "id": "52415830", "name": "Fredo Esparza", "location": "WALNUT KILLZ!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5768, "tweet_count": 50044, "listed_count": 3}, "username": "JRN91246443", "verified": false, "id": "1161886003533176832", "name": "Javier Rios Baltazar"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 210, "tag": "PorTuSeguridad"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3202, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1guila"}, {"start": 138, "end": 163, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Juan Tanca Marengo Aaltura"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "BABA"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ZhUYgcAqf3", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1182453226358104065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhUYgcAqf3", "media_key": "3_1182453221970907142"}]}, "text": "Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un poste el\u00e9ctrico en Av. Juan Tanca Marengo Aaltura del C.C. SAI BABA. Trabajamos #PorTuSeguridad https://t.co/ZhUYgcAqf3", "author_id": "67634114", "created_at": "2019-10-11T00:29:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182453226358104065"], "id": "1182453226358104065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Jarde Leto"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/I6IipumcK6", "expanded_url": "http://bit.ly/2M34Vzy", "display_url": "bit.ly/2M34Vzy"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/jWVbB9g6dV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182432075149910016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jWVbB9g6dV", "media_key": "3_1182432066220285953"}]}, "text": "Clim\u00e3o! Jarde Leto ficou \"alienado e decepcionado\" com novo Coringa: https://t.co/I6IipumcK6 https://t.co/jWVbB9g6dV", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-10T23:05:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 100, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1182432075149910016"], "id": "1182432075149910016"}, {"in_reply_to_user_id": "920350223498608640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180876065889234949"}], "text": "isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m ruim nos matou por dentro\nprecisamos vencer essa barreira\nn\u00f3s, os feridos e amargurados\nprecisamos sair dessa tenda\ne nos permitir sermos felizes de verdade", "author_id": "920350223498608640", "created_at": "2019-10-06T16:04:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180876566752051208"], "id": "1180876566752051208"}, {"text": "Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "author_id": "84201178", "created_at": "2019-10-10T12:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182264856457687044"], "id": "1182264856457687044"}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}, "author_id": "103704608", "created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"], "id": "1182305989472722944"}, {"text": "Cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a alguien que padece esto? https://t.co/czrtjmlFrI", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "author_id": "92577907", "created_at": "2019-10-11T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445707996913664"], "id": "1182445707996913664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182423407423569920"}], "text": "Parec\u00eda incre\u00edble, pero se hace realidad......como sol\u00eda  decir el suicida \"el que no la debe ,no la teme\" https://t.co/1rCXHefWhW", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1rCXHefWhW", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1182423407423569920", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-10-11T00:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448935404789761"], "id": "1182448935404789761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/2N6gapSk4F", "expanded_url": "https://twitter.com/INS_ESV/status/1182319809574457344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2N6gapSk4F", "media_key": "3_1182319805984120832"}]}, "text": "D\u00eda Mundial #SaludMental aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio. Un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\"  Cada 40 segundos se suicida una persona\nun factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes. https://t.co/2N6gapSk4F", "author_id": "920386050886979585", "created_at": "2019-10-10T15:39:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182319809574457344"], "id": "1182319809574457344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "author_id": "33926412", "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "id": "1182304894008676352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/sDctTF1eE4", "expanded_url": "https://twitter.com/FacultadPsi_UNC/status/1182373536519933952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDctTF1eE4", "media_key": "3_1182373529154654208"}]}, "text": "En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya que en el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. \"Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\". https://t.co/sDctTF1eE4", "author_id": "382623828", "created_at": "2019-10-10T19:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182373536519933952"], "id": "1182373536519933952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "Hablemos"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "LetsTalk"}, {"start": 223, "end": 245, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 246, "end": 267, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 49, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 247, "end": 266, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/llFd8ggVF1", "expanded_url": "https://twitter.com/GF13/status/1182371574705377280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/llFd8ggVF1", "media_key": "7_1182371535194968064"}]}, "text": "Seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona. Se estima que el 20% de la poblaci\u00f3n mundial tiene un problema de salud mental.\n\nInformaci\u00f3n es prevenci\u00f3n.\n\n#Hablemos #LetsTalk\n\n#DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay https://t.co/llFd8ggVF1", "author_id": "156375722", "created_at": "2019-10-10T19:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182371574705377280"], "id": "1182371574705377280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leosbaima_", "id": "2580768146"}]}, "in_reply_to_user_id": "2580768146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182450192936820739"}], "text": "@leosbaima_ Esquadr\u00e3o suicida riu disso", "author_id": "986944748723277825", "created_at": "2019-10-11T00:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451730602221568"], "id": "1182451730602221568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/uTB4ftbBlk", "expanded_url": "https://twitter.com/daienamaravilha/status/1182451964032028672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTB4ftbBlk", "media_key": "3_1182451961649680384"}]}, "text": "Gente to meio confusa com uma coisa:\nEm Birds of Prey a Harley ta com uma raiz castanha no cabelo, a\u00ed okay \"o cabelo dela n\u00e3o \u00e9 platinado natural\" etc\nMAS, contudo e entretanto, https://t.co/uTB4ftbBlk", "author_id": "901822367311245320", "created_at": "2019-10-11T00:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451964032028672"], "id": "1182451964032028672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "suicida"}, {"start": 87, "end": 113, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/F8gjcM5GlI", "expanded_url": "https://agendasettingdiario.com/news/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-que-hacer-40-segundos-de-accion/", "display_url": "agendasettingdiario.com/news/cada-40-s\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/b8Q9czvKog", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAgendaSetting/status/1182383041643208704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8Q9czvKog", "media_key": "3_1182383040208756739"}]}, "text": "Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #suicidio https://t.co/F8gjcM5GlI https://t.co/b8Q9czvKog", "author_id": "485345983", "created_at": "2019-10-10T19:50:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182383041643208704"], "id": "1182383041643208704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "Incrivel como todos os filmes do Will Smith s\u00e3o muito bons", "author_id": "2580768146", "created_at": "2019-10-11T00:17:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182450192936820739"], "id": "1182450192936820739"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 164, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "CosasdePsiquiatras"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 163, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5oCyElC8uK", "expanded_url": "https://twitter.com/drlangosta/status/1182331933562302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oCyElC8uK", "media_key": "3_1182331928046817281"}]}, "text": "Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre hay algo que hacer \ud83d\ude03 #WorldMentalHealthDay #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras #SaludMental https://t.co/5oCyElC8uK", "author_id": "582497454", "created_at": "2019-10-10T16:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182331933562302464"], "id": "1182331933562302464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 112, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 111, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/cKSHPyo8q9", "expanded_url": "https://twitter.com/leerincluye/status/1182358886403063808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKSHPyo8q9", "media_key": "3_1182323777130106880"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo es por ello que este a\u00f1o el tema del  #DiaMundialSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Hagamos conciencia de la importancia de este d\u00eda dejando los estigmas de lado. https://t.co/cKSHPyo8q9", "author_id": "737353429564022784", "created_at": "2019-10-10T18:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182358886403063808"], "id": "1182358886403063808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 13, "end": 32, "tag": "diadelasaludmental"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Depresion"}, {"start": 45, "end": 64, "tag": "DepresionPostParto"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/RTZUJPtWEu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3dQQ6mjQxW/?igshid=1p092z7dxlxjp", "display_url": "instagram.com/p/B3dQQ6mjQxW/\u2026"}]}, "text": "#SaludMental #diadelasaludmental \n#Depresion\n#DepresionPostParto\n\nCada 40 segundos se suicida una persona\n\nEl\u00a0D\u00eda Mundial\u00a0de la\u00a0Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad para concienciar y\u2026 https://t.co/RTZUJPtWEu", "author_id": "232293302", "created_at": "2019-10-11T00:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446486212227073"], "id": "1182446486212227073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "S\u00e1nchezA3N"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6916, "type": "Organization", "normalized_text": "catalana"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1nchezA3N"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sRd39A8a7v", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1181309715336302593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sRd39A8a7v", "media_key": "13_1181304835817246725"}]}, "text": "La mayor\u00eda social catalana no quiere la independencia. Los independentistas deben reconocer que han mentido, que han fracasado. El problema de Catalu\u00f1a es la convivencia. Y la \u00fanica esperanza del independentismo es que los partidos constitucionalistas nos dividamos. #S\u00e1nchezA3N https://t.co/sRd39A8a7v", "author_id": "68740712", "created_at": "2019-10-07T20:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 2265, "like_count": 1036, "quote_count": 350}, "edit_history_tweet_ids": ["1181309715336302593"], "id": "1181309715336302593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 131, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6yPIiNqVwz", "expanded_url": "https://twitter.com/krak_media/status/1182420678668181504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yPIiNqVwz", "media_key": "3_1182420661999931399"}]}, "text": "Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar y dedica un momento del d\u00eda a escuchar o hablar con un amigo. https://t.co/6yPIiNqVwz", "author_id": "1057706088089444354", "created_at": "2019-10-10T22:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420678668181504"], "id": "1182420678668181504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/iFxXk8fMj8", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/anna-carolina-jatob%C3%A1-sai-da-pris%C3%A3o-para-dia-das-crian%C3%A7as/ar-AAIAnUN?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "text": "Anna Carolina Jatob\u00e1 sai da pris\u00e3o para Dia das Crian\u00e7as https://t.co/iFxXk8fMj8", "author_id": "40042091", "created_at": "2019-10-11T00:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446414074277889"], "id": "1182446414074277889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "schrota_", "id": "3422804062"}]}, "in_reply_to_user_id": "3422804062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182450663961354241"}], "text": "@schrota_ tem que ficar mesmo .-.", "author_id": "797760862173925377", "created_at": "2019-10-11T00:21:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182451024038187008"], "id": "1182451024038187008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o el enfoque est\u00e1 en el suicidio. \n\n\u00bfSabes c\u00f3mo reconocer los signos de pensamiento suicida en otra persona y qu\u00e9 hacer en esos casos?", "author_id": "18561575", "created_at": "2019-10-10T21:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182401433490132992"], "id": "1182401433490132992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "author_id": "869718586272739328", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "id": "1182294392138293248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 62, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 68, "end": 89, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 135, "end": 157, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "LetsTalk"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 187, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 188, "end": 195, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 196, "end": 203, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 88, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/ObVCetJ64u", "expanded_url": "https://bit.ly/2lI8HU1", "display_url": "bit.ly/2lI8HU1"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/gLw1WHv5Ui", "expanded_url": "https://twitter.com/panchogzz/status/1182328887302397954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gLw1WHv5Ui", "media_key": "3_1182328882801905666"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/gLw1WHv5Ui", "expanded_url": "https://twitter.com/panchogzz/status/1182328887302397954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gLw1WHv5Ui", "media_key": "3_1182328882801905664"}]}, "text": "Prevenir suicidios, el objetivo del #D\u00edaMundialdelaSaludMental 2019 #WorldMentalHealthDay \n\nCada 40 segundos alguien se quita la vida. #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ObVCetJ64u\n\n@WHO @ONU_es @opsoms #LetsTalk #Hablemos https://t.co/gLw1WHv5Ui", "author_id": "278311223", "created_at": "2019-10-10T16:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182328887302397954"], "id": "1182328887302397954"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ProfaMariaSilva", "id": "75787430"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "UnaBarbara", "id": "1886551460"}]}, "in_reply_to_user_id": "75787430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182424732748210182"}], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "@ProfaMariaSilva @LucyPN @UnaBarbara No, tuvo una jaur\u00eda de amigas.", "author_id": "108448051", "created_at": "2019-10-10T22:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428202754629633"], "id": "1182428202754629633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/PiPCBJk76s", "expanded_url": "https://bit.ly/2pbMMqo", "display_url": "bit.ly/2pbMMqo"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/NwncExv4FV", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289943718219776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwncExv4FV", "media_key": "3_1182289937581907969"}]}, "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289935291883521"}], "text": "Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. El acceso al apoyo emocional puede prevenir el #Suicidio  \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/PiPCBJk76s https://t.co/NwncExv4FV", "author_id": "760204061702488066", "created_at": "2019-10-10T13:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289943718219776"], "id": "1182289943718219776"}, {"in_reply_to_user_id": "2190257486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182448970892746752"}], "text": "a dire\u00e7\u00e3o de arte puta que pariu viu, perfeita!!! o fato da fotografia ser escura deixou super daora", "author_id": "2190257486", "created_at": "2019-10-11T00:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449443079098368"], "id": "1182449443079098368"}, {"in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ", "author_id": "760204061702488066", "created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"], "id": "1182289919122825216"}, {"geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "text": "matou o moleque se n\u00e3o for expulso \u00e9 rid\u00edculo", "author_id": "953628175489171457", "created_at": "2019-10-11T00:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182449610096365574"], "id": "1182449610096365574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "I Fucking"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "My Life"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/NPprUrngfR", "expanded_url": "https://www.vanityfair.com/hollywood/2019/10/joaquin-phoenix-cover-story?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "vanityfair.com/hollywood/2019\u2026"}]}, "text": "Joaquin Phoenix: \"I Fucking Love My Life\" https://t.co/NPprUrngfR", "author_id": "421152159", "created_at": "2019-10-10T17:37:32.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 4, "like_count": 2045, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1182349458618630145"], "id": "1182349458618630145"}, {"in_reply_to_user_id": "2184754034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355833633550338"}], "text": "Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida. Es el colmo que alguien se intente suicidar y TENGA QUE PAGAR COMPLETO POR UN LAVADO G\u00c1STRICO.", "author_id": "2184754034", "created_at": "2019-10-10T18:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182356271120470016"], "id": "1182356271120470016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ShinesTommo", "id": "1256296787327037442"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "maligna"}]}, "in_reply_to_user_id": "3235858995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182438861487652870"}], "text": "@shinestommo Noooooh verdade eu tinha esquecido   Por\u00e9m depende n\u00e9?! Pq n\u00e3o sabemos se o menino \u00e9 uma m\u00e1 pessoa ou a for\u00e7a maligna vai fazer ele se tornar uma.", "author_id": "251337301", "created_at": "2019-10-11T00:09:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447986393133057"], "id": "1182447986393133057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"], "id": "1182117797159153664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "reformaopinion", "id": "32577292"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9zrmdKT0v7", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbelaunzaran/status/1182365479379161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zrmdKT0v7", "media_key": "3_1182365457459712000"}]}, "text": "Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servicios que los ciudadanos demandan, ser\u00eda suicida, pero en este gobierno ya no sorprender\u00eda\u201d\n\nv\u00eda @reformaopinion https://t.co/9zrmdKT0v7", "author_id": "114346861", "created_at": "2019-10-10T18:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182365479379161090"], "id": "1182365479379161090"}, {"in_reply_to_user_id": "1616820768", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}], "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "author_id": "1616820768", "created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "id": "1182087228190855168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda"}]}, "text": "Jajajajaja casi que chocan a la Luc\u00eda, no doy m\u00e1s jajajajaja", "author_id": "2993566523", "created_at": "2019-10-10T23:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440003508559872"], "id": "1182440003508559872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6761, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Chlimper"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RAwK6Z3Y4V", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/10/fuerza-popular-jose-domingo-perez-formaliza-denuncia-contra-jose-chlimper-keiko-fujimori-ministerio-publico/?fbclid=IwAR2fycFf0sjEPat_wQhtXtW-B7HiYoBux7tTf3st8yArnsbpU2dST5Yyv-Y", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/10/fuerza-popular-jose-domingo-perez-formaliza-denuncia-contra-jose-chlimper-keiko-fujimori-ministerio-publico/?fbclid=IwAR2fycFf0sjEPat_wQhtXtW-B7HiYoBux7tTf3st8yArnsbpU2dST5Yyv-Y"}]}, "text": "Fuerza Popular: fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez formaliza denuncia contra Jos\u00e9 Chlimper\n\nhttps://t.co/RAwK6Z3Y4V", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-10T22:31:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 455, "reply_count": 88, "like_count": 1639, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423407423569920"], "id": "1182423407423569920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3467, "type": "Other", "normalized_text": "Shank\u00e1"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WlcvA41HXX", "expanded_url": "http://ow.ly/g74630pHu6O", "display_url": "ow.ly/g74630pHu6O"}]}, "text": "Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en la colonia Ampliaci\u00f3n Shank\u00e1.\nhttps://t.co/WlcvA41HXX", "author_id": "1131255411858903040", "created_at": "2019-10-10T23:34:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439299352014850"], "id": "1182439299352014850"}, {"text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "author_id": "952358425790418945", "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "id": "1164010948874657792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 149, "tag": "violenciaSexual"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/hJ2ZLRzgIK", "expanded_url": "https://twitter.com/criterio997FM/status/1182388481429065730", "display_url": "twitter.com/criterio997FM/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182388481429065730"}], "text": "La edad de 10 a 14 es la \u00fanica en la que se suicida el mismo n\u00famero de mujeres que de hombres. El 65% de los suicidios est\u00e1 ligado a #violenciaSexual. \n\nPero nosotras \"exageramos\". https://t.co/hJ2ZLRzgIK", "author_id": "768383328", "created_at": "2019-10-10T21:38:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182409971620823042"], "id": "1182409971620823042"}, {"text": "\u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. Cada suicidio es una tragedia que afecta a una familia, a una comunidad o a todo un pa\u00eds...", "author_id": "298861117", "created_at": "2019-10-10T23:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443719779389441"], "id": "1182443719779389441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "author_id": "204175990", "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"], "id": "1182272459812196352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00eania"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "I Love You"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182430131073224704"}], "text": "@jairbolsonaro Os EUA endossaram a entrada de Argentina e Rom\u00eania na OCDE - do Brasil, n\u00e3o. Essa \u00e9 a verdade. N\u00e3o adiantar passar pano. Tampouco lamber o saco do Trump. Apesar do \u201cI Love You\u201d que nos matou de vergonha, ele caga pra voc\u00ea e pro Brasil, capit\u00e3o. Melhor j\u00e1 ir se acostumando...", "author_id": "868277609251168257", "created_at": "2019-10-10T23:36:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182439729905713153"], "id": "1182439729905713153"}, {"text": "Hay gente que fuma.\n\nAun.\n\nY fuma en lugares cerrados. Y se enoja si le dicen que no se puede fumar ah\u00ed.\n\n\ud83d\ude31", "author_id": "90187575", "created_at": "2019-10-10T19:44:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 18, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182381326026117120"], "id": "1182381326026117120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179232783341887488"}], "text": "N\u00e3o sei se deveria continuar confiando na minha fam\u00edlia, nos meus amigos, nas pessoas que dizem que estar\u00e3o pra sempre ao meu lado, eu sei que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o mas eu n\u00e3o quero mais ter que aguentar isso, eu n\u00e3o sei definir o que eu sinto, n\u00e3o sei descrever oq eu qro!? https://t.co/8sBOkOw6sg", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8sBOkOw6sg", "expanded_url": "https://twitter.com/Orochi6661/status/1179232783341887488", "display_url": "twitter.com/Orochi6661/sta\u2026"}]}, "author_id": "1149437966911234048", "created_at": "2019-10-02T03:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179233619342172160"], "id": "1179233619342172160"}, {"text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "author_id": "2309021521", "created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "id": "1182309732062765056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181938931388096513"}], "text": "Ya no sigas \u201cladrando\u201d mucho. Una vez dijiste que pon\u00edas las manos al fuego por el suicida y mira... sigues ac\u00e1 https://t.co/fJx2zOyfQw", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fJx2zOyfQw", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1181938931388096513", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "author_id": "2929387925", "created_at": "2019-10-09T22:59:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182067976280985600"], "id": "1182067976280985600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mendezraphael", "id": "1634187542"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Heather Ledger"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1634187542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182441843121885184"}], "text": "@mendezraphael Correto. Mas Jared Leto tem sua parcela de culpa tamb\u00e9m. 40 minutos a mais seriam ainda mais desastrosos para uma interpreta\u00e7\u00e3o fraca que emula at\u00e9 o riso/fala pausada do Heather Ledger. A risada do Coringa n\u00e3o tem proposta, Leto a usa a todo momento e em quase todas as cenas.", "author_id": "49037264", "created_at": "2019-10-11T00:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447123150848000"], "id": "1182447123150848000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoAn52322760", "id": "996228128740605952"}]}, "in_reply_to_user_id": "996228128740605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182371532703698945"}], "text": "@MarcoAn52322760 QUE HP. TE PICA EL......", "author_id": "1167104177685880834", "created_at": "2019-10-10T22:48:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427721948942336"], "id": "1182427721948942336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "author_id": "128635157", "created_at": "2019-10-10T23:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444204611514369"], "id": "1182444204611514369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 27, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 240, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wYzGAU2lse", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1182336037760184321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYzGAU2lse", "media_key": "16_1182336027551260679"}]}, "text": "Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd39Cerca de 800 000 personas se suicidan cada a\u00f1o\n\nFuente: @WHO https://t.co/wYzGAU2lse", "author_id": "2963716598", "created_at": "2019-10-10T16:44:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182336037760184321"], "id": "1182336037760184321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}]}, "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "author_id": "1389099654", "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"], "id": "1182196450148663296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182207455255769089"}], "text": "\u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, sin castigar, minimizar o enjuiciarlo, es una forma efectiva de reducir el riesgo suicida, aliviar el sufrimiento y poner en marcha estrategias mejores. https://t.co/wAEV351N1A", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wAEV351N1A", "expanded_url": "https://twitter.com/scotgovhealth/status/1182207455255769089", "display_url": "twitter.com/scotgovhealth/\u2026"}]}, "author_id": "2822362168", "created_at": "2019-10-10T11:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182263019700719616"], "id": "1182263019700719616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "prushoto", "id": "1103757176567447552"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103757176567447552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182444488066772992"}], "text": "@prushoto Sim vey a Emma que t\u00e1 certa espero que o dela d\u00ea certo mas eu n\u00e3o desgosto do Norman", "author_id": "1120066369238773761", "created_at": "2019-10-10T23:56:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444948509073408"], "id": "1182444948509073408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "autopolitics", "id": "163055343"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}, "in_reply_to_user_id": "163055343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281079849439232"}], "text": "@autopolitics @berlich Suicida en cuotas.", "author_id": "2325902989", "created_at": "2019-10-10T15:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182316595164712963"], "id": "1182316595164712963"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182274456078704640"}], "text": "@larepublica_pe Q tal \ud83d\udc1a\ud83d\udc1a\ud83d\udc1a\ud83d\udc1a", "author_id": "1116201198347083776", "created_at": "2019-10-10T21:11:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182403275238322177"], "id": "1182403275238322177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 213, "end": 235, "tag": "HablemosDeSaludMental"}, {"start": 237, "end": 258, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 260, "end": 274, "tag": "ComandoPsycho"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 165, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "CesarBriceC", "id": "150790739"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8248, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 236, "end": 255, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "\n#WorldMentalHealthD"}, {"start": 259, "end": 271, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "\n#ComandoPsyc"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GzLWM1Y67z", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182419340643184641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzLWM1Y67z", "media_key": "3_1182419332460089345"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/GzLWM1Y67z", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182419340643184641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzLWM1Y67z", "media_key": "3_1182419332422348802"}]}, "text": "Cada #40SECONDS alguien se suicida.\nLa poblaci\u00f3n LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 es una de las de mayor riesgo de presentar un intento suicida.\nNo est\u00e1s solx, busca ayuda\n\n@SoyHomosensual @SoyMarcoMendoza \n@elclosetlgbt @CesarBriceC \n\n#HablemosDeSaludMental \n#WorldMentalHealthDay \n#ComandoPsycho https://t.co/GzLWM1Y67z", "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-10T22:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419340643184641"], "id": "1182419340643184641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "SaludMental"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "40segundos"}, {"start": 218, "end": 244, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1mv5B6djdI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xymoQd2ms1", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1182340013608046593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xymoQd2ms1", "media_key": "3_1182121662575235073"}]}, "text": "El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan. \n\nhttps://t.co/1mv5B6djdI \n\n#40segundos #D\u00edaMundialdelaSaludMental\n#SaludParaTodos https://t.co/xymoQd2ms1", "author_id": "22276965", "created_at": "2019-10-10T17:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182340013608046593"], "id": "1182340013608046593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "text": "Eu sinceramente n\u00e3o confio em pessoas que acham o coringa do Jared Leto aceit\u00e1vel. Vi uma galera do meu facebook falando sobre e s\u00f3 digo: desgosto", "author_id": "134287503", "created_at": "2019-10-10T23:57:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182445023968878594"], "id": "1182445023968878594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 59, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la"}, {"start": 39, "end": 58, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/deb0LCpK4l", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMaraDice/status/1171520446983892992", "display_url": "twitter.com/LaMaraDice/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171520446983892992"}], "text": "En el d\u00eda Mundial de la salud mental. #WorldMentalHealthDay https://t.co/deb0LCpK4l", "author_id": "1383812112", "created_at": "2019-10-10T23:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 131, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435980093120512"], "id": "1182435980093120512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Oq \u00e9 esse Twitter hj s\u00f3 por Deus HAHAHAHAHAHAHA", "author_id": "886906507878690816", "created_at": "2019-10-10T23:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182442033480372226"], "id": "1182442033480372226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 184, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 183, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/s5NjFuQBqf", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1182388854277509122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5NjFuQBqf", "media_key": "3_1182388850829791232"}]}, "in_reply_to_user_id": "113739211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182372577123192838"}], "geo": {"place_id": "0639360bd49a15e3"}, "text": "Entre los factores de riesgo para la conducta suicida se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el estigma asociado a la b\u00fasqueda de ayuda. #DiaMundialSaludMental https://t.co/s5NjFuQBqf", "author_id": "113739211", "created_at": "2019-10-10T20:14:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182388854277509122"], "id": "1182388854277509122"}, {"text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "author_id": "1154593067929874432", "created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"], "id": "1182295288666607617"}, {"text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "author_id": "2404043429", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "id": "1182150417926541312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Dudamel"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.832, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Dudamel"}]}, "text": "Leo a muchos ilusionados por el sistema ofensivo de Dudamel contra Bolivia. Me llamar\u00e1n pesimista pero no creo que la selecci\u00f3n (por Dudamel) le juegue as\u00ed a las grandes.", "author_id": "133399569", "created_at": "2019-10-10T23:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443008735764482"], "id": "1182443008735764482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "Cadem"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/90GKtQJQHv", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/10/10/una-persona-se-suicida-cada-cuatro-horas-y-media-en-chile-segun-oms.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Seg\u00fan un estudio de Cadem, 7 de cada 10 chilenos sufre o ha  sufrido alg\u00fan tipo de problema de salud mental, entre los que destacan la angustia, depresi\u00f3n, estr\u00e9s y trastornos de sue\u00f1o.\nhttps://t.co/90GKtQJQHv", "author_id": "14639357", "created_at": "2019-10-10T23:39:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182440523983921153"], "id": "1182440523983921153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "text": "Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "author_id": "1142612314794934272", "created_at": "2019-10-10T23:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182438772610387970"], "id": "1182438772610387970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 112, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hgJkdNT0Xv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3c-BTogClk/?igshid=1lsvvbzih7s6n", "display_url": "instagram.com/p/B3c-BTogClk/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3c-BTogClk/?igshid=1lsvvbzih7s6n"}]}, "text": "Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y queremos que dediques 40 segundos de tu d\u00eda a hablar con alg\u00fan conocido que este pasando un mal\u2026 https://t.co/hgJkdNT0Xv", "author_id": "239858009", "created_at": "2019-10-10T21:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182406358630486016"], "id": "1182406358630486016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 128, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "50404817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216381746008064"}], "text": "@madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permitir que los K regresen al poder es directamente suicida. Miren a venezuela!!", "author_id": "1044270812109451264", "created_at": "2019-10-07T16:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181243864516038658"], "id": "1181243864516038658"}, {"text": "sera q tomar floral mais d uma vez por dia da ruim", "author_id": "1016686404095574017", "created_at": "2019-10-10T18:49:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182367604880674816"], "id": "1182367604880674816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 34, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 63, "end": 85, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "En este #diamundialdelasaludmental 2019, se habla acerca de la #PrevencionDelSuicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS una persona se suicida. Al a\u00f1o equivale a 800MIL seres humanos que fallecen por esta causa.\n\n8CIENTASMIL PERSONAS, como t\u00fa y como yo.", "author_id": "47411269", "created_at": "2019-10-10T18:44:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182366314284892160"], "id": "1182366314284892160"}, {"text": "A \u00a0v\u00edtima do abuso, hoje com 20 anos, teria tentado se matar meses depois de ser estuprada tomando v\u00e1rios rem\u00e9dios. Ap\u00f3s o estupro, o comportamento da menina mudou ficando mais quieta e chorosa, segundo a m\u00e3e.\n https://t.co/5wCgid6ZHw", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/5wCgid6ZHw", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}]}, "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-10-10T20:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182392901164261376"], "id": "1182392901164261376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 114, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "anyalanis14", "id": "139098507"}, {"start": 239, "end": 253, "username": "deividmedrano", "id": "115547701"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZILWceMpWS", "expanded_url": "http://bit.ly/2LzaeTD", "display_url": "bit.ly/2LzaeTD"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo podr\u00edamos saber que una persona que queremos podr\u00eda estar en riesgo suicida? Este #diamundialdelasaludmental nuestro Presidente @guerrerochipres habla sobre algunas se\u00f1ales para prevenir el suicidio en @telediario con @anyalanis14 y @deividmedrano\ud83d\udc47 https://t.co/ZILWceMpWS", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-10-10T13:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182285556371378177"], "id": "1182285556371378177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "\u00bfCual es el mejor Joker? Me gustar\u00eda que tuviera la mayor cantidad de votos posible para que sea lo mas objetivo posible. Si no les molesta compartilo les agradecer\u00eda", "author_id": "843290450102501376", "created_at": "2019-10-10T19:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182380338842161157"], "id": "1182380338842161157"}, {"text": "Essas threads sobre motivos pra n\u00e3o se suicidar provavelmente n\u00e3o foram feitas por pessoas que precisam realmente enfrentar esse problema", "author_id": "2385790430", "created_at": "2019-10-10T23:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441309224800259"], "id": "1182441309224800259"}, {"text": "Me extra\u00f1a mucho. Hay frases que piden un m\u00e1rmol a gritos.", "author_id": "3165114328", "created_at": "2019-10-10T08:18:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182208778453884929"], "id": "1182208778453884929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "author_id": "556329519", "created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"], "id": "1182289527349616640"}, {"text": "Hay de dos: o los colobr\u00edes que vienen y le vuelan a metro y medio a mis gatos detectan que estos no saben cazar, o esos colibr\u00edes son suicidas.", "author_id": "192788571", "created_at": "2019-10-10T14:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295991128674304"], "id": "1182295991128674304"}, {"text": "Se genera un conflicto innecesario cuando se nombra a un ministro de agricultura que es socio de tres empresas agr\u00edcolas. La situaci\u00f3n es peor cuando se involucran derechos de agua y estamos viviendo una de las peores crisis h\u00eddricas.\nhttps://t.co/Wu1KTD9kar", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Wu1KTD9kar", "expanded_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/servicios-basicos/agua/ministro-de-agricultura-no-tengo-el-agua-que-se-dice-que-tengo/2019-10-10/085113.html", "display_url": "cooperativa.cl/noticias/pais/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/servicios-basicos/agua/ministro-de-agricultura-no-tengo-el-agua-que-se-dice-que-tengo/2019-10-10/085113.html"}]}, "author_id": "934521405311520770", "created_at": "2019-10-10T20:34:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 40, "like_count": 384, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1182394096981295105"], "id": "1182394096981295105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182426316441817089"}], "text": "Not today, fake news media! https://t.co/QOqVqnBkG5", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/QOqVqnBkG5", "expanded_url": "https://twitter.com/SecPompeo/status/1182426316441817089", "display_url": "twitter.com/SecPompeo/stat\u2026"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-10-10T22:58:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3396, "reply_count": 961, "like_count": 18581, "quote_count": 339}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430131073224704"], "id": "1182430131073224704"}, {"text": "CISME en el mes de la salud mental, los invita al seminario prevenci\u00f3n de conducta suicida... https://t.co/0ogWkscYnS", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0ogWkscYnS", "expanded_url": "https://twitter.com/cismesalud/status/1182426958900203521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ogWkscYnS", "media_key": "3_1182426953594351618"}]}, "author_id": "821457224656678913", "created_at": "2019-10-10T22:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426958900203521"], "id": "1182426958900203521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nicoly15_", "id": "1116843203645382656"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116843203645382656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182404359482740744"}], "text": "@nicoly15_ Vc sabia que pela lei, se for provado que vc matou essa pessoa no per\u00edodo menstrual vc \u00e9 inocente!!?", "author_id": "794504403923468288", "created_at": "2019-10-10T21:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182405032492392448"], "id": "1182405032492392448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "OMS"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "10Oct"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "SaludMental"}, {"start": 100, "end": 122, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7934, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/NhZljKQkPb", "expanded_url": "https://twitter.com/carabobo_net/status/1182307013038096384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhZljKQkPb", "media_key": "3_1182307005844905984"}]}, "text": "#DiaMundialSaludMental \ud83d\udc9a\nSeg\u00fan la #OMS cada 40 segundos se suicida una persona.\n#10Oct #SaludMental #PrevencionDelSuicidio https://t.co/NhZljKQkPb", "author_id": "1152676195307331590", "created_at": "2019-10-10T14:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182307013038096384"], "id": "1182307013038096384"}, {"text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "author_id": "212204767", "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"], "id": "1182252987378491392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 154, "tag": "AFAzenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8448, "type": "Other", "normalized_text": "PowerCouple"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Tulio"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Simoni"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "Gretchen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "AFAzenda11"}]}, "text": "Diego dizendo que Jorge nem \u00e9 bom de prova, s\u00f3 disputou prova no PowerCouple com o Tulio, marido da Simoni e Gretchen. O que ele quis dizer??? #AFAzenda11", "author_id": "488663406", "created_at": "2019-10-10T23:00:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430649271099393"], "id": "1182430649271099393"}, {"text": "hay algunos k no nesesitan disfraz https://t.co/5wXXcbHrKw", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/5wXXcbHrKw", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1182308977994063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wXXcbHrKw", "media_key": "3_1182308972315004929"}]}, "author_id": "701423664", "created_at": "2019-10-10T14:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 16, "like_count": 3153, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1182308977994063872"], "id": "1182308977994063872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SafeMercury", "id": "1375414301687738374"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "hemmsgrl", "id": "1488657664427143176"}]}, "in_reply_to_user_id": "2174519344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182425743189516289"}], "text": "@safeMercury @hemmsgrl E n\u00e3o lembro dessa cena d t\u00e1 longe assim da banheira", "author_id": "1100831492777873408", "created_at": "2019-10-10T23:26:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182437323121872897"], "id": "1182437323121872897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/mKWDqkFTTg", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/fascistas-disfrazados-473261", "display_url": "peru21.pe/opinion/fascis\u2026"}]}, "text": "Mijael ha crecido profesionalmente. Sus opiniones deben ser le\u00eddas y escuchadas. Su visi\u00f3n de los procesos en marcha destaca cr\u00edticas dignas de ser evaluadas y no descalificadas con ligereza.\n\nhttps://t.co/mKWDqkFTTg @MijaelGLP", "author_id": "42125264", "created_at": "2019-04-21T19:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 864, "like_count": 1210, "quote_count": 192}, "edit_history_tweet_ids": ["1120053011617853442"], "id": "1120053011617853442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}]}, "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "author_id": "140670223", "created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"], "id": "1182291226273312769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gH8ZKhShT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182418181614424064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gH8ZKhShT6", "media_key": "3_1182418043944816642"}]}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/gH8ZKhShT6", "author_id": "140475927", "created_at": "2019-10-10T22:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418181614424064"], "id": "1182418181614424064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.2903, "type": "Place", "normalized_text": "Dallas"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n3xC7Jk3dP", "expanded_url": "https://twitter.com/batfamz/status/1182348312550285312", "display_url": "twitter.com/batfamz/status\u2026"}]}, "text": "O jovem que manda essa s\u00f3 viu o filme clube de compras Dallas e chegou nessa conclus\u00e3o https://t.co/n3xC7Jk3dP", "author_id": "712772398630744064", "created_at": "2019-10-10T23:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182433025059180545"], "id": "1182433025059180545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}]}, "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "id": "1099686163336646659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "charomerlos", "id": "266773064"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Mryinyangfc", "id": "4272095836"}]}, "in_reply_to_user_id": "21439374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182415810943426560"}], "text": "@luistomate @charomerlos @Mryinyangfc El no ha dicho q si t\u00fa quieras morir no puedas o q si una quiera abortar no pueda pero q no dar\u00eda ayudas,q si alguien quiere abortar lo har\u00e1 igual q si uno quiere suicidarse pero sin ayuda del gobierno.A caso el gobierno debe ser verdugo ante la petici\u00f3n de un suicida?", "author_id": "916400356489289729", "created_at": "2019-10-10T22:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418580144578561"], "id": "1182418580144578561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "45A"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "ernestoaronna", "id": "285061383"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "BogotaParticipa", "id": "85905016"}, {"start": 180, "end": 187, "username": "Bogota", "id": "57664761"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "DirectorIDPAC", "id": "516829458"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "BNOCTURNA", "id": "1087834604"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/J0bIOx9Cux", "expanded_url": "https://twitter.com/CainBogota/status/1182373316528693249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0bIOx9Cux", "media_key": "3_1182373308576215042"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "text": "#Teatro hoy Jueves 8:00 p.m. en el teatro  @ernestoaronna cra 20 #45A -59 cierre de Temporada de CLUB SUICIDA BUSCA iniciativa ganadora de Uno + Uno = Todos de @BogotaParticipa de @Bogota los esperamos\u00a1!! @DirectorIDPAC @OrgulloLGBT @BNOCTURNA https://t.co/J0bIOx9Cux", "author_id": "208856238", "created_at": "2019-10-10T19:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182373316528693249"], "id": "1182373316528693249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "NovoMundo"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Justi\u00e7a"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "TDemais"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "Dom Pedro"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "NovoMundo"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "TDemais"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/1QBOvOmK4u", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/883442670823235584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1QBOvOmK4u", "media_key": "3_883442647406448640"}]}, "text": "Sofia se fingiu de morta,quase matou Eliza,deu em cima de um professor casado e ainda pegou Dom Pedro.Diaba msm.#NovoMundo #Justi\u00e7a #TDemais https://t.co/1QBOvOmK4u", "author_id": "67656004", "created_at": "2017-07-07T21:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["883442670823235584"], "id": "883442670823235584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}]}, "text": "#DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y dejemos de mirar a otro lado", "author_id": "4110032727", "created_at": "2019-10-10T08:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182213982683385856"], "id": "1182213982683385856"}, {"text": "Porque todos nos merecemos una buena salud que vaya mas all\u00e1 de lo f\u00edsico. \n buena estabilidad en todo aspecto. https://t.co/2u5aaTjnsx", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/2u5aaTjnsx", "expanded_url": "https://twitter.com/ceep_ucv/status/1182435064761724928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2u5aaTjnsx", "media_key": "3_1182435049481932800"}]}, "author_id": "1142242409339936768", "created_at": "2019-10-10T23:17:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182435064761724928"], "id": "1182435064761724928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 197, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 90, "probability": 0.7713, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.6699, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/sMUyHMigFo", "expanded_url": "https://bit.ly/2VuBM3g", "display_url": "bit.ly/2VuBM3g"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/AuxAiP4XWt", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_en_casa1/status/1182393418674298880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AuxAiP4XWt", "media_key": "3_1182393412328329224"}]}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, indica la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), con lo cual cada a\u00f1o se pierden 800,000 vidas. https://t.co/sMUyHMigFo  #diamundialdelasaludmental https://t.co/AuxAiP4XWt", "author_id": "2367472622", "created_at": "2019-10-10T20:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182393418674298880"], "id": "1182393418674298880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}]}, "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "author_id": "2397658758", "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"], "id": "1182211189134282752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182103452798738432"}], "text": "CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. https://t.co/HQqZVLl6ha", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HQqZVLl6ha", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1182103452798738432", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}, "author_id": "212290524", "created_at": "2019-10-10T14:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182296996276817924"], "id": "1182296996276817924"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OxUyWop6EI", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1182420542269190144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxUyWop6EI", "media_key": "3_1182396776017518594"}]}, "text": "En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/OxUyWop6EI", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-10-10T22:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420542269190144"], "id": "1182420542269190144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 90, "tag": "40segundos"}, {"start": 236, "end": 246, "tag": "40seconds"}, {"start": 247, "end": 268, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 66, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 267, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan @OPSOMS. Hoy dedica #40segundos a acompa\u00f1ar a alguien cercanx que viva duelo por p\u00e9rdida a causa de suicidio, a informar sobre la prevenci\u00f3n del suicidio en tus redes sociales. #40seconds #WorldMentalHealthDay", "author_id": "706549463247101953", "created_at": "2019-10-10T21:56:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182414530401521664"], "id": "1182414530401521664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "author_id": "609037720", "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "id": "1181942330267439104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EncuentroDM"}, {"start": 54, "end": 80, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "CIBER_SAM", "id": "1949547199"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Kpnlebdfr5", "expanded_url": "http://bit.ly/2n9rZCT", "display_url": "bit.ly/2n9rZCT"}]}, "text": "#EncuentroDM con V\u00edctor P\u00e9rez, del @CIBER_SAM, por el #D\u00edaMundialdelaSaludMental: \"La conducta suicida no se puede predecir pero se puede prevenir y para ello es necesario implantar planes espec\u00edficos de prevenci\u00f3n y modificar los tab\u00fas de la sociedad\"  https://t.co/Kpnlebdfr5", "author_id": "14830931", "created_at": "2019-10-10T09:38:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182228915349274625"], "id": "1182228915349274625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5298, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QTGV89mJvg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/08/mexico-narcotrafico-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-de-lima-y-uno-se-suicida-el-cuadros-drogas-sicariato/"}]}, "text": "Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima y uno se suicida https://t.co/QTGV89mJvg", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-10-09T01:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181747601718292481"], "id": "1181747601718292481"}, {"text": "La gente suicida que no fuma pq no es sano\u00bf?\u00bf?\u00bf? Che no da, si no te gusta ok pero no lo est\u00e1s haciendo para vivir m\u00e1s", "author_id": "1135401337468981248", "created_at": "2019-10-10T21:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182404586155446272"], "id": "1182404586155446272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "PS"}]}, "text": "Le acabo de decir a mi bff , wey , t\u00fa siempre tienes ganas de coger , y me respondi\u00f3 con algo sorprendentemente cierto , PS claro weyyyyyy, si no de que sirve la vida ????\nY pues ya mejor me muero , no cojo , no vivo", "author_id": "970537687374540801", "created_at": "2019-10-10T18:36:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182364220979060737"], "id": "1182364220979060737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hawkstans", "id": "1389374292815753219"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "847913289573183488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182012513724055552"}], "text": "@Hawkstans quando voce assiste so esquadrao suicida e quer opinar acaba falando isso", "author_id": "904126937991438336", "created_at": "2019-10-10T21:19:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182405224885035008"], "id": "1182405224885035008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7487, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3ojiuccQak", "expanded_url": "https://twitter.com/kino7s/status/1131612217768579073/video/1", "display_url": "twitter.com/kino7s/status/\u2026"}]}, "text": "voc\u00eas s\u00f3 sabem fazer mimimi pra cima do Jared e vir com hate sem fundamento, o curinga saiu daquele jeito pq foi o que deram pra ele fazer. Jared \u00e9 um ator do caralho que d\u00e1 o seu melhor para cada papel que faz, pau no c* de voc\u00eas que s\u00f3 sabem criticar https://t.co/3ojiuccQak", "author_id": "2896485496", "created_at": "2019-10-10T21:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182410392867409921"], "id": "1182410392867409921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "40Seconds"}, {"start": 147, "end": 164, "tag": "bienestarsntsa37"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "40Seconds"}, {"start": 123, "end": 144, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "bienestarsntsa37"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xHjE7XAOb9", "expanded_url": "https://twitter.com/sntsa_37/status/1182334297409236992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHjE7XAOb9", "media_key": "3_1182334293869256706"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Unamos esfuerzos para prevenir el suicidio, hoy es el d\u00eda para actuar #40Seconds, D\u00eda de la Salud Mental. #bienestarsntsa37 https://t.co/xHjE7XAOb9", "author_id": "1357221978", "created_at": "2019-10-10T16:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182334297409236992"], "id": "1182334297409236992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "in_reply_to_user_id": "147227083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182358671809843200"}], "text": "@MetroCDMX Qu\u00e9 asco con todas esas personas que comentan con tanta indiferencia ante una situaci\u00f3n tr\u00e1gica \ud83d\ude37\ud83d\ude44", "author_id": "175508423", "created_at": "2019-10-10T19:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182382642718793728"], "id": "1182382642718793728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "40seconds"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 217, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i0SC2kTBQc", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionMexOI/status/1182243369155809284/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0SC2kTBQc", "media_key": "3_1182243361245274113"}]}, "geo": {"place_id": "c3a6437e1b1a726d"}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este problema de salud p\u00fablica. Tenemos 40 segundos para actuar #40seconds #WorldMentalHealthDay @WHO https://t.co/i0SC2kTBQc", "author_id": "350821710", "created_at": "2019-10-10T10:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182243369155809284"], "id": "1182243369155809284"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182429298738774018"}], "text": "@Escritor4 @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro Prazer de sofrer.\nO suicida sente prazer em se matar. \nEle est\u00e1 vingado a si a outrem, enfim \u00e0 vida.\nSolu\u00e7\u00e3o ele sabe q n\u00e3o \u00e9!", "author_id": "1676825430", "created_at": "2019-10-10T22:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430133413695488"], "id": "1182430133413695488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Granada"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/7YK4RFnFBe", "expanded_url": "http://ow.ly/s6D430pEmOS", "display_url": "ow.ly/s6D430pEmOS"}]}, "text": "Un equipo de la Universidad de Granada utiliza terapia g\u00e9nica suicida para frenar la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas de varios tumores y detener el crecimiento del c\u00e1ncer.   https://t.co/7YK4RFnFBe", "author_id": "382187295", "created_at": "2019-10-03T10:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179705260580974592"], "id": "1179705260580974592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182428065894490112"}], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/TH4enAfc61", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/TH4enAfc61", "expanded_url": "https://twitter.com/Paola34201804/status/1182428065894490112", "display_url": "twitter.com/Paola34201804/\u2026"}]}, "author_id": "1128043207013666816", "created_at": "2019-10-10T22:57:57.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430094188568578"], "id": "1182430094188568578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/k4ViNcdLL4", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "text": "O cara n\u00e3o \u00e9 mau ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que \u00e9 uma bela merda mesmo https://t.co/k4ViNcdLL4", "author_id": "789105376167878656", "created_at": "2019-10-10T22:57:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430001389604864"], "id": "1182430001389604864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "BrevesVT"}, {"start": 39, "end": 55, "tag": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "bullying"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "BrevesVT"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "TuxtlaGuti\u00e9rrez"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AhGfy2KfX7", "expanded_url": "https://twitter.com/xevtfm/status/1182430032649580544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhGfy2KfX7", "media_key": "3_1182430019546542081"}]}, "text": "#BrevesVT Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en #TuxtlaGuti\u00e9rrez; primeras versiones indican que sufr\u00eda de #bullying https://t.co/AhGfy2KfX7", "author_id": "150913226", "created_at": "2019-10-10T22:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430032649580544"], "id": "1182430032649580544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1676825430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182428896475713536"}], "text": "@Princesa_Dahas @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro S\u00e1dicos e masoquistas, s\u00e3o sin\u00f4nimos de prazer.", "author_id": "292089465", "created_at": "2019-10-10T22:54:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429298738774018"], "id": "1182429298738774018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yui_The_Cat", "id": "794709499877740544"}]}, "in_reply_to_user_id": "794709499877740544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182426816289660928"}], "text": "@Yui_The_Cat meu ponto foi exatamente esse, particularmente acredito que a morte eh realmente o fim de tudo mas nao interessa a minha cren\u00e7a, ela nao vai acontecer so porque creio... existe uma verdade que ninguem sabe e eh por ela que temo", "author_id": "1091862065621491712", "created_at": "2019-10-10T22:48:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427835258064896"], "id": "1182427835258064896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "africanize_", "id": "715426594689589248"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "Tamara82980518", "id": "1174006813529923585"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "BrunecaGf", "id": "4292010095"}]}, "in_reply_to_user_id": "715426594689589248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181979977253871617"}], "text": "@africanize_ Vcs tem esse sonhos? Eu n kkkkk @Tamara82980518 @BrunecaGf", "author_id": "3946648821", "created_at": "2019-10-10T22:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420443250249729"], "id": "1182420443250249729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "copilco"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.7921, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}]}, "text": "Cada d\u00eda es m\u00e1s enferma la forma en que se comportan los alumnos de mi facultad ante temas tan sensibles como el suicidio, burlandose de una chica que se suicid\u00f3 en metro copilco y compar\u00e1ndolo con lo mucho que la gente como el se burlo del chavo que se ahog\u00f3 en Xochimilco ...", "author_id": "1424653512", "created_at": "2019-10-10T22:54:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182429247450730496"], "id": "1182429247450730496"}, {"text": "Si un homicidio es matar a un hombre; \u00bfun suicidio es matar a un suizo?", "author_id": "986706133929873408", "created_at": "2019-10-10T22:53:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428944542453761"], "id": "1182428944542453761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 118, "tag": "CNCO"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "TheGroup"}, {"start": 129, "end": 134, "tag": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 145, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5777, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCO"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "TheGroup"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/nsCcJwzANN", "expanded_url": "https://t.co/nsCcJwzANN", "display_url": "t.co/nsCcJwzANN"}]}, "text": "Yo cuando vaya al concierto JAJJAJAJA lpm llego a grabar un v\u00eddeo asi y me tiro del puente ahre la suicida y si\n\n#CNCO #TheGroup #PCAs @CNCOmusic https://t.co/nsCcJwzANN", "author_id": "1097616259481513989", "created_at": "2019-10-10T02:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182118297560649728"], "id": "1182118297560649728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 32, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "ni\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 44, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "defensorianinez", "id": "1007282317151305728"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "opsomschile", "id": "1375058696"}, {"start": 174, "end": 182, "username": "uppi_cl", "id": "784051415828336640"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "redonginfancia", "id": "2930034556"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "sosamchi", "id": "968653553047867397"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/got1VQTLSL", "expanded_url": "https://twitter.com/FTDESPERANZA/status/1182297748055437319/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/got1VQTLSL", "media_key": "3_1182297740472135682"}]}, "text": "En el #diamundialdelasaludmental  la @opsoms nos recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona. #prevenci\u00f3n desde la #ni\u00f1ez. @defensorianinez @REPS_Chile @opsomschile @uppi_cl @redonginfancia @sosamchi \ud83d\udc47 https://t.co/got1VQTLSL", "author_id": "423484191", "created_at": "2019-10-10T14:12:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182297748055437319"], "id": "1182297748055437319"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}], "text": "@omelete Jared leto \u00e9 um puta ator, mas toda a montagem de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o o favoreceu", "author_id": "1864668458", "created_at": "2019-10-10T13:04:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182280741708877826"], "id": "1182280741708877826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 201, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "D\u00eda de la salud mental, este a\u00f1o enfocado en el suicidio:\n\nCada 40 segundos una persona se suicida, y por cada v\u00edctima, hay al menos, 20 personas que intentan suicidarse sin \u00e9xito, seg\u00fan datos de la OMS, siendo la segunda causa de defunci\u00f3n entre j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os.", "author_id": "112894609", "created_at": "2019-10-10T21:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182409568153997312"], "id": "1182409568153997312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Escritor4", "id": "292089465"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427464091471875"}], "text": "@Escritor4 @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro Eu se, s\u00f3 fiz um puxadinho! \nAssim q vejo o suicida, se autoapiedando e se ferindo brutal e mortalmente! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "author_id": "1676825430", "created_at": "2019-10-10T22:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182428896475713536"], "id": "1182428896475713536"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "id": "1171511403271704583"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Princesa_Dahas", "id": "1676825430"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "sadomasoquismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1676825430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182423971217719297"}], "text": "@Princesa_Dahas @Claudiozaidan11 @jairbolsonaro O sadomasoquismo reflete a necessidade de se impor numa rela\u00e7\u00e3o, ou o contr\u00e1rio, de querer sofrer para agradar o outro.", "author_id": "292089465", "created_at": "2019-10-10T22:47:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427464091471875"], "id": "1182427464091471875"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RdrigoFerr", "id": "1121471108413296640"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121471108413296640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182425025007308801"}], "geo": {"place_id": "4ea39a59840099ff"}, "text": "@RdrigoFerr garoto se o galo n\u00e3o me matou ainda \u00e9 dif\u00edcil que mate viu kkkkkkkkk", "author_id": "2786415521", "created_at": "2019-10-10T22:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426014158381056"], "id": "1182426014158381056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.3434, "type": "Organization", "normalized_text": "avai"}]}, "text": "quem tem tend\u00eancia suicida nao assista vasco x avai", "author_id": "828096249102475264", "created_at": "2019-10-10T22:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182426901618548736"], "id": "1182426901618548736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 160, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.7652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "Luna Galvez"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.3134, "type": "Organization", "normalized_text": "Telesup"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/PzINI7dQPA", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1182337880598941697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzINI7dQPA", "media_key": "3_1182337872831139841"}]}, "text": "Este es el men\u00fa para el 26/01/2020, como ver\u00e1n no hay mucho de donde escoger, tomen nota. Por lo pronto NO votar por los marcados, mucho menos por Keiko Fujimori blindadora de Hinostroza, Podemos Per\u00fa de Luna Galvez due\u00f1o de Telesup. Hagan sus sugerencias y Rt. https://t.co/PzINI7dQPA", "author_id": "459939775", "created_at": "2019-10-10T16:51:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 44, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182337880598941697"], "id": "1182337880598941697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.", "author_id": "1001514460794810368", "created_at": "2019-10-10T16:58:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182339570106605568"], "id": "1182339570106605568"}, {"text": "veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibilizaci\u00f3n informaci\u00f3n responsable es importante. pero la salud mental no es s\u00f3lo eso.", "author_id": "37740553", "created_at": "2019-10-10T18:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182367490107727873"], "id": "1182367490107727873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "in_reply_to_user_id": "3207445696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281776154189825"}], "text": "@kuramaboy_ Olha, n\u00e3o precisa ter 100% de efic\u00e1cia para ser v\u00e1lido. Sem d\u00favidas quest\u00f5es de sa\u00fade mental s\u00e3o mais complexas do que um Tweet, mas se isso salvar uma vida, mesmo que momentaneamente, e falhar com 999.999 outras, n\u00e3o valeu \u00e0 pena?", "author_id": "3095056299", "created_at": "2019-10-10T16:11:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182327923908456454"], "id": "1182327923908456454"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maycosjonnatas", "id": "1024421275605901313"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "fuckmeImj", "id": "1255963294818545669"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024421275605901313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182425748256243715"}], "text": "@maycosjonnatas @fuckmeImj Teu pinto j\u00e1 \u00e9 pequeno se eu bato nele, ele some", "author_id": "1019265333977378817", "created_at": "2019-10-10T22:41:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425868288831488"], "id": "1182425868288831488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/V9AVPJIzds", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48282", "display_url": "espaciodc.com/?p=48282"}]}, "text": "Revelado el posible papel de Nathan Fillion en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/V9AVPJIzds", "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-10-10T22:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422759860781056"], "id": "1182422759860781056"}, {"in_reply_to_user_id": "2271392920", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "Luter\u00e3o"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rq3XJZBqx9", "expanded_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-123-lutero-no-banco-dos-reus/", "display_url": "bibotalk.com/podcast/btcast\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518947855968444416/XrsC0rVf?format=png&name=orig", "width": 1024, "height": 476}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518947855968444416/XrsC0rVf?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BTCast 123 - Lutero no banco dos r\u00e9us | Bibotalk", "description": "Podcast semanal de teologia e b\u00edblia com conte\u00fado, humor e respeito pela Igreja de Cristo. %", "unwound_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-123-lutero-no-banco-dos-reus/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427293265944576"}], "text": "Lutero no banco dos r\u00e9us\n\nAqui, a galera do bibotalk analisa a quest\u00e3o do Luter\u00e3o da massa com os judeus.\n\nLink: https://t.co/rq3XJZBqx9", "author_id": "2271392920", "created_at": "2019-10-10T22:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182427295006502912"], "id": "1182427295006502912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ChiringuitoBarcelona"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "ChiringuitoBarcelona"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "Barsa"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}]}, "text": "#ChiringuitoBarcelona solo han encendido la mecha lenta de la bomba, que estallara en mayo. El Barsa salta por los aires y Messi cae en Par\u00eds... Libre.", "author_id": "2313500173", "created_at": "2019-10-10T22:35:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424554846785538"], "id": "1182424554846785538"}, {"text": "o suicida n\u00e3o quer acabar com a vida, quer acabar com a dor.", "author_id": "634962388", "created_at": "2019-10-10T22:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425742212251648"], "id": "1182425742212251648"}, {"in_reply_to_user_id": "2786415521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182424876784803840"}], "text": "@evanyasilva15 am\u00e9m am\u00e9m, at\u00e9 as 20:00 rs", "author_id": "1121471108413296640", "created_at": "2019-10-10T22:37:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182425025007308801"], "id": "1182425025007308801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6846, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 6, "end": 22, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "American Wild Child"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Revolution Pro"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "AWC"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/1ehXk3JWMb", "expanded_url": "https://twitter.com/davidbix/status/1182404658716971025", "display_url": "twitter.com/davidbix/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182404658716971025"}], "text": "WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (American Wild Child).\n\n20 years ago next month Revolution Pro started. So much great stuff came from that, and none of it happens without AWC. https://t.co/1ehXk3JWMb", "author_id": "167129562", "created_at": "2019-10-10T22:19:34.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420436295933952"], "id": "1182420436295933952"}, {"text": "17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addosso x le malformazioni a gambe e braccia...\n\n\u00c8 UNO SCHIFO !!!\n\nSIAMO SOTTO IL CIELO NESSUNO ESCLUSO......\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n https://t.co/HO1iMxIhWu", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/HO1iMxIhWu", "expanded_url": "http://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381", "display_url": "m.dagospia.com/uno-schifo-sen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381"}]}, "author_id": "1023625170509078528", "created_at": "2019-03-27T08:52:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 108, "like_count": 312, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1110827002850889730"], "id": "1110827002850889730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "author_id": "120873942", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "id": "1180588708505866241"}, {"in_reply_to_user_id": "92577907", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182423058608295936"}], "text": "La OMS advierte que cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfPor qu\u00e9 este a\u00f1o se centra el d\u00eda mundial de la salud mental en el suicidio? \nhttps://t.co/czrtjmlFrI", "author_id": "92577907", "created_at": "2019-10-10T22:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424519367184390"], "id": "1182424519367184390"}, {"text": "Hoy 10 de octubre es el d\u00eda mundial de la salud mental que este a\u00f1o se centra al rededor de la prevenci\u00f3n del suicidio. \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n pueden ver el siguiente link: https://t.co/Raamn9i2yc https://t.co/990UquV3MW", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Raamn9i2yc", "expanded_url": "https://www.who.int/docs/default-source/mental-health/suicide/flyer-spanish.pdf?sfvrsn=c7b612ff_2", "display_url": "who.int/docs/default-s\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/990UquV3MW", "expanded_url": "https://twitter.com/MASPUniandes/status/1182419369885872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/990UquV3MW", "media_key": "3_1182419363351158785"}]}, "author_id": "916527454130442245", "created_at": "2019-10-10T22:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419369885872128"], "id": "1182419369885872128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/blU22lZWc4", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/entre-adultos-mayores-mujeres-padecen-mas-depresion-bienestar-salud-mental-salud-depresion/318436", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/entr\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/sekUGEAGCW", "expanded_url": "https://twitter.com/sumedico/status/1182423058608295936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sekUGEAGCW", "media_key": "3_1182415575097757698"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/sekUGEAGCW", "expanded_url": "https://twitter.com/sumedico/status/1182423058608295936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sekUGEAGCW", "media_key": "3_1182415589396172800"}]}, "text": "#DiaMundialSaludMental\n\nTe puede interesar: La depresi\u00f3n entre adultos mayores a los 65 a\u00f1os representa un gran n\u00famero, pero de este las mujeres son las que m\u00e1s lo padecen \u00bfCu\u00e1l es el motivo? \n https://t.co/blU22lZWc4 https://t.co/sekUGEAGCW", "author_id": "92577907", "created_at": "2019-10-10T22:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423058608295936"], "id": "1182423058608295936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "author_id": "108670198", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "id": "1181294828069502982"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "DCEU"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Cinema"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Gunn"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422870384922625"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422876147851265"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422881717886977"}]}, "text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el personaje Arm-Fall-Off-Boy, cuyo poder es arrancarse sus brazos y utilizarlos de armas. \u00a1Se viene locur\u00f3n de pel\u00edcula! \u00bfOpiniones?\n\n#SuicideSquad #DCEU\n#Cinema #Gunn https://t.co/zE4hL5ojWE", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-10-10T22:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422884255436801"], "id": "1182422884255436801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "saludmental"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "40segundos"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EjhnRhREJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Xh1B6mmZnV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1182282061673041922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xh1B6mmZnV", "media_key": "3_1182282060234461184"}]}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \nhttps://t.co/EjhnRhREJv \n#40segundos\n#SaludParaTodos https://t.co/Xh1B6mmZnV", "author_id": "1101368186", "created_at": "2019-10-10T13:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282061673041922"], "id": "1182282061673041922"}, {"in_reply_to_user_id": "1182398678906081281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182422944988966912"}], "text": "De fato, quando o ch\u00e3o caiu embaixo dele, seu pesco\u00e7o n\u00e3o estalou como deveria. Ele ficou se contorcendo por 20 minutos antes de ser declarado morto. https://t.co/CDlPnmycpP", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/CDlPnmycpP", "expanded_url": "https://twitter.com/gein_jack/status/1182422950538072070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDlPnmycpP", "media_key": "3_1182422946167623681"}]}, "author_id": "1182398678906081281", "created_at": "2019-10-10T22:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422950538072070"], "id": "1182422950538072070"}, {"text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "author_id": "1118927594", "created_at": "2019-10-10T22:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182421319507496961"], "id": "1182421319507496961"}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "author_id": "1045652928818810881", "created_at": "2019-10-10T10:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182246394335244290"], "id": "1182246394335244290"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "estr\u00e9s"}, {"start": 165, "end": 170, "tag": "PWEX"}, {"start": 200, "end": 210, "tag": "bienestar"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "onucolombia", "id": "197922102"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6594, "type": "Organization", "normalized_text": "PWEX"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/LP5Ip7QwRW", "expanded_url": "https://twitter.com/pwexminegocio/status/1182385602911752193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LP5Ip7QwRW", "media_key": "3_1182385596213448704"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "text": "Seg\u00fan la @ONU_es y @onucolombia cada 40 segundos se suicida una persona y algunas de las causas m\u00e1s comunes son el #estr\u00e9s y la insatisfacci\u00f3n en el trabajo \ud83e\udd2f. \n\nEn #PWEX, buscamos crear ambientes de #bienestar, fomentando el emprendimiento \ud83e\udd1d\ud83c\udffb.\n\n\u00a1Cuida tu salud mental! \ud83e\udde0\ud83d\ude0c. https://t.co/LP5Ip7QwRW", "author_id": "1036698966161850368", "created_at": "2019-10-10T20:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182385602911752193"], "id": "1182385602911752193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 259, "tag": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 260, "end": 269, "tag": "FIND_YOU"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Wonnie"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 243, "end": 258, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.6046, "type": "Organization", "normalized_text": "FIND_YOU"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605410459667"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605427220480"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605423063042"}]}, "text": "[Teorias] Se lembram que o \u201cpai\u201d do Wonnie tentou separar ele dos meninos e ele se matou mas Minhyuk salvou ele com a planta azul? E de o pai dele pegou o rel\u00f3gio do tempo e tentou sequestrar ele e se envolveram em um acidente de carro?? \ud83e\udd14\ud83d\udd66\n\n#MONSTAX_COMEBACK #FIND_YOU https://t.co/9VRZU1C241", "author_id": "52484944", "created_at": "2019-10-10T21:04:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182401616693080065"], "id": "1182401616693080065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "geo": {"place_id": "b3ec730a5f694c6c"}, "text": "Nadie se suicida porque lo insulten en tuiter, simplemente pasaba por un estado depresivo severo y nadie cay\u00f3 en cuenta y termin\u00f3 suicidandose, la depresi\u00f3n es una enfermedad terrible, que mucha gente no la toma en serio, termina con la persona enferma (depresiva) muerta!", "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-10-10T22:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182419980119433216"], "id": "1182419980119433216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "LETO"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JxhBQi07Nl", "expanded_url": "https://twitter.com/batfamz/status/1182348312550285312", "display_url": "twitter.com/batfamz/status\u2026"}]}, "text": "Eu sempre falei, o LETO \u00e9 um puta ator, mas a representa\u00e7\u00e3o do coringa dele n\u00e3o foi boa cara\nRoteiro e tempo de cena fazem toda diferen\u00e7a sim, mas ele n\u00e3o fez um bom papel, desculpa \n\nE outra claro q a Warner ia fazer isso, querem apagar esse coringa ruim do leto https://t.co/JxhBQi07Nl", "author_id": "3229392411", "created_at": "2019-10-10T22:19:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420528822411269"], "id": "1182420528822411269"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "roxyaceved", "id": "232668693"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "in_reply_to_user_id": "232668693", "geo": {"place_id": "b3ec730a5f694c6c"}, "text": "@roxyaceved Nadie se suicida porque lo insulten en tuiter, simplemente pasaba por un estado depresivo severo y nadie cay\u00f3 en cuenta y termin\u00f3 suicidandose, la depresi\u00f3n es una enfermedad terrible, mucha gente no la toma en serio, termina con la persona enferma (depresiva)muerta!", "author_id": "1080617235520151557", "created_at": "2019-10-10T22:18:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420223418392576"], "id": "1182420223418392576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ConectaConlaVida"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 249, "username": "margadcm", "id": "163889937"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "fcerdanc", "id": "407337956"}, {"start": 260, "end": 267, "username": "Ljrp80", "id": "1120405539589115904"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "JOSERR2015", "id": "4429973961"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Emi4SvLRkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Torremolinos_PP/status/1182247416197763072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Emi4SvLRkf", "media_key": "7_1182247339316129793"}]}, "text": "#ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona\nEn esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nHoy nosotros conectamos con la vida, y \u00bft\u00fa?\n@margadcm @fcerdanc @Ljrp80 @JOSERR2015 https://t.co/Emi4SvLRkf", "author_id": "4104460343", "created_at": "2019-10-10T10:52:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182247416197763072"], "id": "1182247416197763072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zXirEEwTjc", "expanded_url": "http://bit.ly/2M0SZOK", "display_url": "bit.ly/2M0SZOK"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662866698242"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662879301632"}]}, "text": "Trocado! Jared Leto ficou \"alienado e decepcionado\" com decis\u00e3o da Warner Bros. de ter um novo Coringa https://t.co/zXirEEwTjc https://t.co/0fjeUlhlmk", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-10T13:00:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 110, "like_count": 1108, "quote_count": 236}, "edit_history_tweet_ids": ["1182279667966971904"], "id": "1182279667966971904"}, {"text": "Esta re lindo como para pegarse un tiro", "author_id": "1380508045", "created_at": "2019-10-10T22:02:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182416222329147392"], "id": "1182416222329147392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qmMzCPOfG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreaMujerIUCLM/status/1182269131497857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qmMzCPOfG", "media_key": "3_1182269126129131521"}]}, "text": "Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMental \n#suicidio https://t.co/1qmMzCPOfG", "author_id": "931974195361263618", "created_at": "2019-10-10T12:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182269131497857025"], "id": "1182269131497857025"}, {"text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 129, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8438, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/xeEoyPy52D", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1182076500906053632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeEoyPy52D", "media_key": "3_1182076496829190144"}]}, "text": "#Teatro MA\u00d1ANA Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn @TeatroAronna @CainBogota @3DProducciones1 https://t.co/xeEoyPy52D", "author_id": "139824862", "created_at": "2019-10-09T23:32:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182076500906053632"], "id": "1182076500906053632"}, {"in_reply_to_user_id": "1060333338567864320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182411485563240448"}], "text": "@KamGutierrezG 4 d\u00edas  por semana m\u00e1s o menos", "author_id": "2289582032", "created_at": "2019-10-10T22:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182416748051607552"], "id": "1182416748051607552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "adolescente do twitter, entendo a inten\u00e7\u00e3o, mas sua thread sobre motivos pra n\u00e3o se suicidar n\u00e3o ajuda absolutamente ningu\u00e9m. agora se quiser realmente ajudar, tente por exemplo informar sobre psic\u00f3logos gr\u00e1tis ou com pre\u00e7o popular pelo br", "author_id": "775944031356358657", "created_at": "2019-10-10T02:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5210, "reply_count": 109, "like_count": 17398, "quote_count": 338}, "edit_history_tweet_ids": ["1182124253061222400"], "id": "1182124253061222400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Hart"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "Primera Familia"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha Libre"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.3909, "type": "Other", "normalized_text": "Barrios Brothers"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "Pierroth"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Boricua"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "Toad"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ki8y9LhWBb", "expanded_url": "https://twitter.com/davidbix/status/1182404658716971025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ki8y9LhWBb", "media_key": "3_1182404118356398089"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ki8y9LhWBb", "expanded_url": "https://twitter.com/davidbix/status/1182404658716971025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ki8y9LhWBb", "media_key": "3_1182404148391809025"}]}, "text": "I never knew how much I needed Jimmy Hart\u2019s Primera Familia de Lucha Libre in my life. The Barrios Brothers, Pierroth (in full Boricua mode), Psicopata (as a gimp with an inflatable sex doll he abuses), and Toad/Frog for some reason? Sure, why not! https://t.co/ki8y9LhWBb", "author_id": "21049677", "created_at": "2019-10-10T21:16:53.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182404658716971025"], "id": "1182404658716971025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8962, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/jv894I0MeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Santitos84/status/1182416407130202113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jv894I0MeZ", "media_key": "3_1182416366952955904"}]}, "text": "Que ignorante no?, Vizcarra ni se ha referido al APRA ni le ha puesto tanques, al APRA lo est\u00e1n matando dirigentes como este in\u00fatil y corrupto, TANTOS A\u00d1OS AFERRADO A LA DIRIGENCIA CADUCA!! 2 elecciones 5% y culpa al presidente. https://t.co/jv894I0MeZ", "author_id": "46392350", "created_at": "2019-10-10T22:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182416407130202113"], "id": "1182416407130202113"}, {"text": "S\u00ed a uno se le suicida el psicologo c\u00f3mo va uno ah\u00ed.", "author_id": "2557946346", "created_at": "2019-10-10T17:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182352206944784386"], "id": "1182352206944784386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}], "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}, "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"], "id": "1182027001403777025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8t3uEOKX3i", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181950776689561601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8t3uEOKX3i", "media_key": "3_1181950769567850496"}]}, "text": "Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M), Mulher Maravilha(15,5M), O Homem de A\u00e7o(14,9M), Esquadr\u00e3o Suicida(14,3M), Liga da Justi\u00e7a(13,1M) e #Shazam(5 M).\n\nCoringa est\u00e1 atr\u00e1s de #Aquaman($39,1M). https://t.co/8t3uEOKX3i", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-09T15:13:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181950776689561601"], "id": "1181950776689561601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "author_id": "212219250", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "id": "1182233616123867136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "author_id": "123703876", "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"], "id": "1182253406028800002"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shaunalilo", "id": "904813699"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "thi"}]}, "in_reply_to_user_id": "904813699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182417797269393414"}], "text": "@shaunalilo sim sim, eu acho q eh como o thi falou ali\n\nparece muito \"curo sua depress\u00e3o em 3 min\"\n\nmas se vc for ver as respostas do tweet ou como quotaram na minha tl, tavam debochando\n\ne \u00e9 gente q na maioria das vezes nem cuidado com as palavras tomam\n\nent\u00e3o sei la\n\nn \u00e9 RUIM", "author_id": "699429675706220545", "created_at": "2019-10-10T22:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418304331321344"], "id": "1182418304331321344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LYqRzOywCE", "expanded_url": "https://twitter.com/ANDRESCELISM/status/1182317327662104576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYqRzOywCE", "media_key": "3_1182317318237573120"}]}, "geo": {"place_id": "00ae6c637075843b"}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/LYqRzOywCE", "author_id": "56496839", "created_at": "2019-10-10T15:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182317327662104576"], "id": "1182317327662104576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Espartrugia", "id": "916400356489289729"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "charomerlos", "id": "266773064"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Mryinyangfc", "id": "4272095836"}]}, "in_reply_to_user_id": "916400356489289729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182415503157006337"}], "text": "@Espartrugia @charomerlos @Mryinyangfc Y si yo quiero morir no puedo? Baia", "author_id": "21439374", "created_at": "2019-10-10T22:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182415810943426560"], "id": "1182415810943426560"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}, {"full_name": "Puerto Montt, Chile", "id": "01ee68fb632783de"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Praia Grande, Brasil", "id": "9e8b8a11fffdbf19"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Raposos, Brasil", "id": "4ea39a59840099ff"}, {"full_name": "Iquitos, Peru", "id": "0027906515bf3827"}, {"full_name": "Benet\u00fasser, Espa\u00f1a", "id": "b3ec730a5f694c6c"}, {"full_name": "Osasco, Brasil", "id": "32e64dedd065063f"}]}, "errors": [{"value": "1182445703475449857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182445703475449857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182445703475449857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3091743506", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3091743506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3091743506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182446047920041985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182446047920041985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182446047920041985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182348312550285312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182348312550285312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182348312550285312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1592118884", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1592118884].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1592118884", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182417339058446336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182417339058446336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182417339058446336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182358275188318209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182358275188318209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182358275188318209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3078266367", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3078266367].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3078266367", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182444991634956288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182444991634956288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182444991634956288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182444179521228801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182444179521228801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182444179521228801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182443009700515841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182443009700515841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182443009700515841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1085122077693304832", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1085122077693304832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085122077693304832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182441971681509378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182441971681509378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182441971681509378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892193212080824320", "value": "892193212080824320", "detail": "User has been suspended: [892193212080824320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182409401010917377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182409401010917377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182409401010917377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182348312550285312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182348312550285312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182348312550285312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182428809691357185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182428809691357185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182428809691357185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "824972882551902208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [824972882551902208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "824972882551902208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182384154605953025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182384154605953025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182384154605953025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2629639565", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2629639565].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2629639565", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182432025350934528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182432025350934528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182432025350934528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1138491574072094720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138491574072094720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138491574072094720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182434682975244291", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182434682975244291].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182434682975244291", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182388009884368896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182388009884368896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182388009884368896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1093676904723435520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093676904723435520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093676904723435520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182431961467494400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182431961467494400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182431961467494400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1034920244815585280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1034920244815585280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034920244815585280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182430801352413189", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182430801352413189].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182430801352413189", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173364849385951232", "value": "1173364849385951232", "detail": "User has been suspended: [1173364849385951232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182402746651217921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182402746651217921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182402746651217921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182427224642850818", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182427224642850818", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182427224642850818].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182350480061747203", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182350480061747203", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182350480061747203].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1102718879116214272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102718879116214272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102718879116214272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182427003439505410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182427003439505410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182427003439505410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3999308271", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3999308271].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3999308271", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182356264518590464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182356264518590464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182356264518590464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182403919990984708", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182403919990984708].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182403919990984708", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "933487861", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [933487861].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933487861", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182420758431182849", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182420758431182849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182420758431182849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "819884412783493120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [819884412783493120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819884412783493120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182341898272464897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182341898272464897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182341898272464897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "137718922", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [137718922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "137718922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182417237124222976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182417237124222976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182417237124222976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1032759207173472262", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032759207173472262].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032759207173472262", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182418898358095874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182418898358095874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182418898358095874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182418587279077376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182418587279077376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182418587279077376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182453784036958208", "oldest_id": "1182418527761747973", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz48e1uc7szzbcdl4kirdnseil"}}