{"data": [{"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163739610972921858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:08:39.000Z", "author_id": "4090880140", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163739610972921858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163739553322213376"], "created_at": "2019-08-20T09:08:25.000Z", "author_id": "1118199209382043648", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163739553322213376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163739171141431296"], "created_at": "2019-08-20T09:06:54.000Z", "author_id": "2897877826", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163739171141431296"}, {"text": "Um bom lider, mas de resto um ser sem escrupulos que matou milhoes apenas para a soberania do poder alem\u00e3o, a ganancia do poder subiu lhe e olha se fodeu https://t.co/82ePHA5XAX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163738987300868096"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/82ePHA5XAX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:06:10.000Z", "author_id": "736936991254843392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "id": "1163738987300868096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163738922129731584"], "created_at": "2019-08-20T09:05:54.000Z", "author_id": "1096827377567625216", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163738922129731584"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163738838797299712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:05:35.000Z", "author_id": "3614608115", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163738838797299712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163738837413191681"], "created_at": "2019-08-20T09:05:34.000Z", "author_id": "4834845597", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163738837413191681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/EFObCgyQnQ", "expanded_url": "https://almomento.net/dominicano-de-72-anos-asesina-esposa-y-se-suicida-en-manhattan/", "display_url": "almomento.net/dominicano-de-\u2026"}]}, "text": "Dominicano de 72 a\u00f1os asesina esposa y se suicida en Manhattan https://t.co/EFObCgyQnQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163738484001181697"], "created_at": "2019-08-20T09:04:10.000Z", "author_id": "604509427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163738484001181697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Cara, que Deus ajude o planeta porque eu realmente n\u00e3o sei se vamos conseguir. Essa esp\u00e9cie \u00e9 t\u00e3o corrupta que chega a ser suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163738345513639936"], "created_at": "2019-08-20T09:03:37.000Z", "author_id": "829928072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163738345513639936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163738134284132352"], "created_at": "2019-08-20T09:02:47.000Z", "author_id": "66429482", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163738134284132352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163738079179485184"], "created_at": "2019-08-20T09:02:33.000Z", "author_id": "3375627760", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163738079179485184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163737945121144832"], "created_at": "2019-08-20T09:02:01.000Z", "author_id": "2324827601", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163737945121144832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163737840615907328"], "created_at": "2019-08-20T09:01:37.000Z", "author_id": "962743489044901888", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163737840615907328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163737789923508225"], "created_at": "2019-08-20T09:01:24.000Z", "author_id": "1027717509435338754", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163737789923508225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/00QAQqbzBS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBXXXW", "display_url": "dlvr.it/RBXXXW"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/K5MNHs9kX8", "expanded_url": "https://twitter.com/Dank99Pat/status/1163737580828913669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5MNHs9kX8", "media_key": "3_1163737578320752642"}]}, "text": "Afirman que Flula Borg se ha unido al reparto de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/00QAQqbzBS https://t.co/K5MNHs9kX8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163737580828913669"], "created_at": "2019-08-20T09:00:35.000Z", "author_id": "1337782206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163737580828913669"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163737578501300225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T09:00:34.000Z", "author_id": "1893810146", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163737578501300225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4327, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasK"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yyY3DnBWei", "expanded_url": "http://bit.ly/2NfvDpt", "display_url": "bit.ly/2NfvDpt"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zGDdmU414f", "expanded_url": "https://twitter.com/kienyke/status/1163737435001384960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGDdmU414f", "media_key": "3_1163581439637671936"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "NoticiasK"}]}, "text": "#NoticiasK | Mujer se suicida junto a sus dos hijos al sur de Bogot\u00e1. \nhttps://t.co/yyY3DnBWei https://t.co/zGDdmU414f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163737435001384960"], "created_at": "2019-08-20T09:00:00.000Z", "author_id": "191116947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163737435001384960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_Esperanzzzaa", "id": "1180226421433614336"}]}, "text": "@_esperanzzzaa uma hist\u00f3ria q uma gaja contou a\u00ed no tt sobre uma ex namorada mas era grande enredo supostamente a gaja at\u00e9 se matou na sala xd e j\u00e1 apagou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163737203694067714"], "created_at": "2019-08-20T08:59:05.000Z", "author_id": "1454810178", "in_reply_to_user_id": "1149728030966853633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163736889146433536"}], "id": "1163737203694067714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163737164930256896"], "created_at": "2019-08-20T08:58:55.000Z", "author_id": "568418849", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163737164930256896"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163736760293240832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:57:19.000Z", "author_id": "996658596279709696", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163736760293240832"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163736320147185664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:55:34.000Z", "author_id": "1078063371407233025", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163736320147185664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163735851232321536"], "created_at": "2019-08-20T08:53:42.000Z", "author_id": "1049092453935075328", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163735851232321536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163735778796736513"], "created_at": "2019-08-20T08:53:25.000Z", "author_id": "1078063371407233025", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163735778796736513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163735498923401216"], "created_at": "2019-08-20T08:52:18.000Z", "author_id": "3244117263", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163735498923401216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163735362004553728"], "created_at": "2019-08-20T08:51:46.000Z", "author_id": "1445161206", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163735362004553728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163735240143228930"], "created_at": "2019-08-20T08:51:17.000Z", "author_id": "1080831124593627136", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163735240143228930"}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163735020604985345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:50:24.000Z", "author_id": "1078063371407233025", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "id": "1163735020604985345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7562, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 212, "tag": "niputasnisantas"}]}, "text": "Cleopatra, jug\u00f3 todas sus cartas para mantener el papel de Egipto en el mundo antiguo. Se la conoce por sus \"lios amorosos\" y se la pinta ense\u00f1ando el pecho sensualmente mientras se suicida. Puta #niputasnisantas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163734783488331776"], "created_at": "2019-08-20T08:49:28.000Z", "author_id": "984467210692452353", "in_reply_to_user_id": "984467210692452353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163734782246817793"}], "id": "1163734783488331776"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163734511127080960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:48:23.000Z", "author_id": "2848352523", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163734511127080960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Figal"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Barboza"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.9285, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PortugalHernan", "id": "476078094"}]}, "text": "RT @PortugalHernan: Pesimo partido de Figal y Barboza. Un espanto el resto. La linea de 3 es suicida. Nunca PP puede quedar afuera de este\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163733987581284352"], "created_at": "2019-08-20T08:46:18.000Z", "author_id": "148963961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612380007477248"}], "id": "1163733987581284352"}, {"text": "RT @Coiba1: \u2757\ufe0fUna persona se su\u00efcida cada quatre dies a les #Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos que\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163733917683322880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Coiba1", "id": "538268770"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Balears"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:46:01.000Z", "author_id": "309004098", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163691632677572608"}], "id": "1163733917683322880"}, {"text": "@negaodobirdbox ele matou seu cachorro? Se n\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o tem nenhuma raz\u00e3o plaus\u00edvel pra odi\u00e1-lo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163733876168167424"], "created_at": "2019-08-20T08:45:51.000Z", "author_id": "718574790592872454", "in_reply_to_user_id": "2523784459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163668360212754432"}], "id": "1163733876168167424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163733028700655616"], "created_at": "2019-08-20T08:42:29.000Z", "author_id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163733028700655616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163732866221654017"], "created_at": "2019-08-20T08:41:51.000Z", "author_id": "1108189942956597253", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163732866221654017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163732275844063239"], "created_at": "2019-08-20T08:39:30.000Z", "author_id": "54027036", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163732275844063239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163732030649184257"], "created_at": "2019-08-20T08:38:31.000Z", "author_id": "1080850119543713793", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163732030649184257"}, {"text": "@tantononcambio @enrico_mancio @fabbricainter SE viene messo fuori rosa come chiede qualcuno, lo svincolo \u00e8 assicurato. Io su questo mi sto battendo, non su altro. Che poi l'Inter lo voglia evitare e lo eviter\u00e0 mi pare ovvio, io infatti faccio riferimento ai pensieri suicida di molti tifosi.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163731830610300928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tantononcambio", "id": "445624814"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "enrico_mancio", "id": "998105608413904896"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:37:44.000Z", "author_id": "3369047949", "in_reply_to_user_id": "445624814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163731002218483712"}], "id": "1163731830610300928"}, {"text": "@pablo_puls @CarloCalenda con i 5s:\nil PD perde autorevolezza in un inciucio suicida che durer\u00e0 massimo 5 minuti (visti come sono fatti i gialli).\ni 5s resuscitano.\nla lega prende il 60% da sola (perch\u00e9 prima o poi al voto si deve andare) dopo una campagna elettorale che la dipinger\u00e0 come", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163731649340874752"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:37:00.000Z", "author_id": "1596483368", "in_reply_to_user_id": "355998585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163724998751805441"}], "id": "1163731649340874752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163731209098268672"], "created_at": "2019-08-20T08:35:15.000Z", "author_id": "2409533682", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163731209098268672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163731069323157504"], "created_at": "2019-08-20T08:34:42.000Z", "author_id": "954745962941046786", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163731069323157504"}, {"text": "@Mov5Stelle Certo, \"presunti\" fino al 3\u00ba grado di giudizio. I \"PRESUNTI\" voti che state perdendo grazie a questa politica suicida sono meno presunti, sappiatelo!\nPensate a fare quello che avete promesso in campagna elettorale, piuttosto che preoccuparvi degli ex scomodi.\n#Gi\u00f9lemanidaibambini", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163730244391579649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 292, "tag": "Gi\u00f9lemanidaibambini"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:31:25.000Z", "author_id": "450480992", "in_reply_to_user_id": "289400495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163012937256189953"}], "id": "1163730244391579649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163730127852900352"], "created_at": "2019-08-20T08:30:58.000Z", "author_id": "375087983", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163730127852900352"}, {"text": "Suicida emocional y su musa.....\n\nhttps://t.co/xLaRHZgXsJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163729934365470720"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/xLaRHZgXsJ", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5kqzd2EKyqe3uHg8S944KC?si=lx8Q3u5jS-mIS_Cs4punzQ", "display_url": "open.spotify.com/track/5kqzd2EK\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:30:12.000Z", "author_id": "4804862710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163729934365470720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163729908159283200"], "created_at": "2019-08-20T08:30:05.000Z", "author_id": "1086254727686443008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163729908159283200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4421, "type": "Place", "normalized_text": "Uol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SfsSilvana", "id": "404427034"}]}, "text": "RT @SfsSilvana: Suposto assalto Uol?Os caras estavam fazendo uma fam\u00edlia de ref\u00e9m dentro de casa,entre eles um idoso e uma crian\u00e7a de 2 mes\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163729648737562626"], "created_at": "2019-08-20T08:29:03.000Z", "author_id": "890384739902910464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163704968722993153"}], "id": "1163729648737562626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163729563458985984"], "created_at": "2019-08-20T08:28:43.000Z", "author_id": "1173051612", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163729563458985984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Dianu_Burlon__", "id": "1010186550255259648"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/jJMlv9joz9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "RT @Dianu_Burlon__: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/jJMlv9joz9 v\u00eda @el_pais\nEl asesino es m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163729315118419968"], "created_at": "2019-08-20T08:27:44.000Z", "author_id": "2778006081", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159541957821108226"}], "id": "1163729315118419968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163729101636669440"], "created_at": "2019-08-20T08:26:53.000Z", "author_id": "303852903", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163729101636669440"}, {"text": "\u041c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440-\u043f\u0435\u0434\u043e\u0444\u0438\u043b \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0437\u0430\u0432\u0435\u0449\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 2 \u0434\u043d\u044f \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438\u00a0\u0421\u041c\u0418 https://t.co/ciT7IXZC6i https://t.co/63dSbYnlab", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1163729071618101248"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ciT7IXZC6i", "expanded_url": "https://www.24top.kz/incidents/milliarder-pedofil-napisal-zaveshhanie-za-2-dnja-do-suicida-soobshhili-smi/", "display_url": "24top.kz/incidents/mill\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/63dSbYnlab", "expanded_url": "https://twitter.com/24topkz/status/1163729071618101248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63dSbYnlab", "media_key": "3_1163729070179397632"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:26:46.000Z", "author_id": "722324871670296576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163729071618101248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163729029616283648"], "created_at": "2019-08-20T08:26:36.000Z", "author_id": "1028000957353877505", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163729029616283648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163728966454259713"], "created_at": "2019-08-20T08:26:21.000Z", "author_id": "1366627628", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163728966454259713"}, {"text": "1 min fa Kabul,attentato suicida:decine di morti https://t.co/qDuKQUeuMt", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163728254601224192"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/qDuKQUeuMt", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZfLvL7", "display_url": "bit.ly/2ZfLvL7"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:23:31.000Z", "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163728254601224192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6215, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "text": "Q q t\u00e3o fazendo com a Amaz\u00f4nia? Q miss\u00e3o suicida \u00e9 essa?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163727684230402049"], "created_at": "2019-08-20T08:21:15.000Z", "author_id": "170750908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163727684230402049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163727426381393921"], "created_at": "2019-08-20T08:20:14.000Z", "author_id": "4913399002", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163727426381393921"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163727054048808961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:18:45.000Z", "author_id": "930848822749736960", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163727054048808961"}, {"text": "I funzionari afghani: attacco Suicida a nozze, uccide 63 https://t.co/sTEoB2TSX4", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163726981466349568"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sTEoB2TSX4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZdwHfW", "display_url": "bit.ly/2ZdwHfW"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:18:28.000Z", "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163726981466349568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163726824544919554"], "created_at": "2019-08-20T08:17:50.000Z", "author_id": "473202616", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163726824544919554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163726400060362752"], "created_at": "2019-08-20T08:16:09.000Z", "author_id": "899312727805612037", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163726400060362752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163726047998808064"], "created_at": "2019-08-20T08:14:45.000Z", "author_id": "126390789", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163726047998808064"}, {"text": "Strage alla festa di nozze attacco suicida a Kabul, oltre 60 vittime e 200 feriti https://t.co/Agz683ccSi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163725696767799298"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Agz683ccSi", "expanded_url": "http://bit.ly/2HdVs5q", "display_url": "bit.ly/2HdVs5q"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:13:21.000Z", "author_id": "317679514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163725696767799298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163725518518267904"], "created_at": "2019-08-20T08:12:39.000Z", "author_id": "2419517701", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163725518518267904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/mwcZV4LzGD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1YOtqBIv69/?igshid=kh1th2vs8k8d", "display_url": "instagram.com/p/B1YOtqBIv69/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 175, "tag": "friki"}]}, "text": "Buenos d\u00edas chicas!!\ud83e\udd17\ud83c\udf38 Como ya va siendo constumbre de todos los a\u00f1os... Ah\u00ed va foto borrosa de mi manicura de feria con alguna atracci\u00f3n!! \ud83c\udfaa\ud83c\udfa0\ud83c\udfa2\ud83c\udfa1\n.\nEsta vez una foto muy #friki con el \"Escuadr\u00f3n Suicida\" \u00bfOs mola? En\u2026 https://t.co/mwcZV4LzGD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163724993391468544"], "created_at": "2019-08-20T08:10:34.000Z", "author_id": "2296006722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163724993391468544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163724779536429056"], "created_at": "2019-08-20T08:09:43.000Z", "author_id": "570050953", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163724779536429056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8363, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0aDKpeU8nl", "expanded_url": "http://htv.mx/1D1j", "display_url": "htv.mx/1D1j"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/M9Iqty9zAm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1245099348/posts/10220124092432963/", "display_url": "facebook.com/1245099348/pos\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida en una boda deja 63 muertos y 182 heridos en Afganist\u00e1n\n\nHistoria completa: https://t.co/0aDKpeU8nl https://t.co/M9Iqty9zAm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163724750956486657"], "created_at": "2019-08-20T08:09:36.000Z", "author_id": "935394073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163724750956486657"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida ! \ud83c\udf9e\ud83d\udcfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163724149103243264"], "created_at": "2019-08-20T08:07:12.000Z", "author_id": "3409516276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163724149103243264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163723778813284353"], "created_at": "2019-08-20T08:05:44.000Z", "author_id": "2569358796", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163723778813284353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163723578854035456"], "created_at": "2019-08-20T08:04:56.000Z", "author_id": "324444847", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163723578854035456"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163723175093514241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:03:20.000Z", "author_id": "1148190009993945088", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163723175093514241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163722879558660096"], "created_at": "2019-08-20T08:02:10.000Z", "author_id": "3866531", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163722879558660096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163722524368297986"], "created_at": "2019-08-20T08:00:45.000Z", "author_id": "87559018", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163722524368297986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "Green Lantern"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Billy Batson"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "Young Justice"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "Yo"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "salto"}, {"start": 173, "end": 192, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "Muerte de la familia"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.8433, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de Guerra"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w707GNHAJG", "expanded_url": "https://twitter.com/hablemosdecomic/status/1163722334827614208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w707GNHAJG", "media_key": "3_1156094973139460096"}]}, "text": "\u00a1M\u00e1s novedades de @eccediciones! Superman, Green Lantern, Billy Batson y Young Justice en grapa, Batman: Yo, Joker, proyecto Saga tanto del caballero oscuro (El gran salto, Muerte de la familia) como de Escuadr\u00f3n Suicida (La c\u00e1mara negra), y cierran con un manga, Diario de Guerra https://t.co/w707GNHAJG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163722334827614208"], "created_at": "2019-08-20T08:00:00.000Z", "author_id": "1091774157115834374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163722334827614208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163721917007835136"], "created_at": "2019-08-20T07:58:20.000Z", "author_id": "2422522436", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163721917007835136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163721904349487104"], "created_at": "2019-08-20T07:58:17.000Z", "author_id": "894625258904399872", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "id": "1163721904349487104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 213, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "text": "@KarlaCalle Tu mujer l\u00edder de las huestes apristas digitales? Por qu\u00e9 no llenaste ese triste espacio usado para el velorio del suicida desde donde vocifero el siempre conflictivo y ahora solitario y hu\u00e9rfano Mulder?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163721531219836928"], "created_at": "2019-08-20T07:56:48.000Z", "author_id": "201268433", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163478035577933825"}], "id": "1163721531219836928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163721462336950273"], "created_at": "2019-08-20T07:56:32.000Z", "author_id": "1115973878529101824", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163721462336950273"}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163721266542587908"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:55:45.000Z", "author_id": "732472472", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163721266542587908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163721205905534976"], "created_at": "2019-08-20T07:55:31.000Z", "author_id": "1085901131065315333", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163721205905534976"}, {"text": "RT @miguelurreab: Dentro de factores de riesgo de la conducta suicida uno es el conocimiento o exposici\u00f3n de un suicidio (m\u00e1s aumenta riesg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163721083540922369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelurreab", "id": "1582754314229108743"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:55:01.000Z", "author_id": "1134546958998265866", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163658622049632257"}], "id": "1163721083540922369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163720868993949697"], "created_at": "2019-08-20T07:54:10.000Z", "author_id": "1136395500121481216", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163720868993949697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "wonder woman 2"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "reboot"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "escuadron suicida"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "text": "Y bueno a estas alturas de dc espero wonder woman 2, todo lo referente a shazam, joker y ya estoy en dudas de los \"reboot\" de escuadron suicida y batman, a lo mejor si a lo mejor no. Y casi todas sus series.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163719856971272192"], "created_at": "2019-08-20T07:50:09.000Z", "author_id": "990599798624587776", "in_reply_to_user_id": "990599798624587776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163719855239061506"}], "id": "1163719856971272192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163719661923577856"], "created_at": "2019-08-20T07:49:22.000Z", "author_id": "272417841", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163719661923577856"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163719079640870912"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:47:04.000Z", "author_id": "1419431928", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163719079640870912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "Cerebroduermete"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "Cerebroduermete"}]}, "text": "Y no le culpo de mi dolor porque lo m\u00edo fue un acto suicida cuando dije que si. \ud83d\ude2e\ud83d\ude1e#Cerebroduermete", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163718813600440320"], "created_at": "2019-08-20T07:46:00.000Z", "author_id": "3676926316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163718813600440320"}, {"text": "Tava olhando esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163718809167060993"], "created_at": "2019-08-20T07:45:59.000Z", "author_id": "2935632940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163718809167060993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163718155367268352"], "created_at": "2019-08-20T07:43:23.000Z", "author_id": "1013748373", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163718155367268352"}, {"text": "@Jordipuigdomen3 Molt h\u00e0bil!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nHolligan,repugnant,racista, fastig\u00f3s,su\u00edcida...\n\u00bfEns coneixem perque em diguis totes aquestes paraules tan maques nom\u00e9s per dir -li \u00f1ordo (no als espanyols), a una colla de fatxes que nom\u00e9s ens volen destruir?", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163717744409370624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jordipuigdomen3", "id": "1036536081527791621"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:41:45.000Z", "author_id": "1039266021037826050", "in_reply_to_user_id": "1036536081527791621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163455454770581504"}], "id": "1163717744409370624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163717618009858049"], "created_at": "2019-08-20T07:41:15.000Z", "author_id": "1121478293021253633", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163717618009858049"}, {"text": "RT @NoMobileMan1: @PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163717456713723904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:40:37.000Z", "author_id": "631960273", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184405936033795"}], "id": "1163717456713723904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716979221508097"], "created_at": "2019-08-20T07:38:43.000Z", "author_id": "131794683", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163716979221508097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716952616886272"], "created_at": "2019-08-20T07:38:36.000Z", "author_id": "77286899", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163716952616886272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716951589433344"], "created_at": "2019-08-20T07:38:36.000Z", "author_id": "2363237259", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163716951589433344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716761004445696"], "created_at": "2019-08-20T07:37:51.000Z", "author_id": "497950171", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163716761004445696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Romeu"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "juliet"}]}, "text": "Nossa hist\u00f3ria parece Romeu e juliet, s\u00f3 muda que a gente n\u00e3o se matou ainda!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163716443726319616"], "created_at": "2019-08-20T07:36:35.000Z", "author_id": "997453307814797314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163716443726319616"}, {"text": "RT @Claudote_: Todos lo meses se suicida alguien de las torres donde vivo... que ego\u00edsta somos, hay gente muy cerca que lo est\u00e1 pasando s\u00fap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716316466950144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Claudote_", "id": "754585216988094465"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:36:05.000Z", "author_id": "1136787980788654080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163667107449585665"}], "id": "1163716316466950144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/J4zGFxLBCt", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zq4e2gb", "display_url": "tinyurl.com/zq4e2gb"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/N9pAtNy4RG", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1163716266215006208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9pAtNy4RG", "media_key": "3_1163716264319246336"}]}, "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/J4zGFxLBCt https://t.co/N9pAtNy4RG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716266215006208"], "created_at": "2019-08-20T07:35:53.000Z", "author_id": "1300848439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163716266215006208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716118105792512"], "created_at": "2019-08-20T07:35:18.000Z", "author_id": "180584365", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163716118105792512"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163716033422733312"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:34:57.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163716033422733312"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163715244532912128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:31:49.000Z", "author_id": "988360171427651585", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163715244532912128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163715146252017664"], "created_at": "2019-08-20T07:31:26.000Z", "author_id": "743029375440977921", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163715146252017664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163714785562779649"], "created_at": "2019-08-20T07:30:00.000Z", "author_id": "1172448030", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163714785562779649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163714584768897024"], "created_at": "2019-08-20T07:29:12.000Z", "author_id": "858048556732690432", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163714584768897024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163714409589616643"], "created_at": "2019-08-20T07:28:30.000Z", "author_id": "1522539438", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163714409589616643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Macabro"}, {"start": 144, "end": 162, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Aghar Asipali L\u00f3pez"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.7541, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00faNoticias"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/xbJxh1bnpP", "expanded_url": "http://twib.in/l/Kxe8KkMk8Ljz", "display_url": "twib.in/l/Kxe8KkMk8Ljz"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ibv9a1xZiY", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1163714178139480065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ibv9a1xZiY", "media_key": "3_1163714176407298051"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 265, "tag": "Iquitos"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "Per\u00faNoticias"}]}, "text": "Agricultor a su pareja y despu\u00e9s se suicida Macabro ocurri\u00f3 delante de cinco peque\u00f1os Seg\u00fan informaron los medios locales, ayer en la madrugada Aghar Asipali L\u00f3pez fue asesinada de un pu\u00f1al por su pareja, presuntamente por celos.... https://t.co/xbJxh1bnpP #Iquitos #Per\u00faNoticias https://t.co/Ibv9a1xZiY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163714178139480065"], "created_at": "2019-08-20T07:27:35.000Z", "author_id": "75926770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163714178139480065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163714114407079937"], "created_at": "2019-08-20T07:27:20.000Z", "author_id": "899731437397659648", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163714114407079937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163713717105807360"], "created_at": "2019-08-20T07:25:45.000Z", "author_id": "1848288914", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163713717105807360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163713174807425029"], "created_at": "2019-08-20T07:23:36.000Z", "author_id": "72109102", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163713174807425029"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163712634425880576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:21:27.000Z", "author_id": "1848288914", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163712634425880576"}, {"text": "Soy depresivo, no suicida, me quiero morir m\u00e1s no me quiero matar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163712193835220992"], "created_at": "2019-08-20T07:19:42.000Z", "author_id": "289372681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163712193835220992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "AAA"}]}, "text": "Nunca participan en nada mis mejores amigos de insta AAA pero subo una foto y me la borran xq dicen que necesito atenci\u00f3n al suicida jajajajajajajaja toy asi \u00bf? Ni mis papas se preocupan tanto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163712147215568897"], "created_at": "2019-08-20T07:19:31.000Z", "author_id": "1037576893384597504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163712147215568897"}, {"text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163711997181091840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:18:55.000Z", "author_id": "1972520815", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1163711997181091840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163711890733830144"], "created_at": "2019-08-20T07:18:30.000Z", "author_id": "330018618", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163711890733830144"}, {"text": "JAJAJAJAAJA como siempre de dram\u00e1tica y suicida https://t.co/zKtTMD8dZU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163711887105830913"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/zKtTMD8dZU", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyBordeVale/status/1163581086418575362", "display_url": "twitter.com/SoyBordeVale/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:18:29.000Z", "author_id": "1062289484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163711887105830913"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163711088472444928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:15:18.000Z", "author_id": "714094806", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163711088472444928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}]}, "text": "RT @DemocracyNowEs: Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163710856498016256"], "created_at": "2019-08-20T07:14:23.000Z", "author_id": "90437274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163707301892694016"}], "id": "1163710856498016256"}, {"text": "RT @Renan_Baga: O cara se suicidou, \u00e9 ai que voc\u00ea ver que essas ruas s\u00e3o sujeira demais, o cara fazia v\u00e1rias miss\u00f5es ai pra v\u00e1rios mas n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163710702688886784"], "created_at": "2019-08-20T07:13:46.000Z", "author_id": "1113501510023942146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163513601845616640"}], "id": "1163710702688886784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163710689887817728"], "created_at": "2019-08-20T07:13:43.000Z", "author_id": "326883526", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163710689887817728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163710538565730304"], "created_at": "2019-08-20T07:13:07.000Z", "author_id": "1160958829615550466", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163710538565730304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163710498392674304"], "created_at": "2019-08-20T07:12:58.000Z", "author_id": "219815729", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163710498392674304"}, {"text": "El orden de los factores si altera el producto,si el asesino machista se suicida antes de asesinar a la v\u00edctima.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163710356319088640"], "created_at": "2019-08-20T07:12:24.000Z", "author_id": "2159232503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163710356319088640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163709902730268672"], "created_at": "2019-08-20T07:10:36.000Z", "author_id": "512583117", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163709902730268672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163709863886823425"], "created_at": "2019-08-20T07:10:26.000Z", "author_id": "469648014", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163709863886823425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163709857750487041"], "created_at": "2019-08-20T07:10:25.000Z", "author_id": "218721890", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163709857750487041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163709762804039680"], "created_at": "2019-08-20T07:10:02.000Z", "author_id": "444645541", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163709762804039680"}, {"text": "RT @fafagauto: El suicida ni es cobarde, ni es valiente. Es alguien con un dolor indescriptible que lamentablemente no ve una salida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163709591387017216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafagauto", "id": "189271880"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:09:21.000Z", "author_id": "236141543", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163509339967107072"}], "id": "1163709591387017216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163709467067916289"], "created_at": "2019-08-20T07:08:52.000Z", "author_id": "1063507178735235073", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163709467067916289"}, {"text": "KABUL - \u00c8 di almeno 63 morti e 182 feriti il bilancio dell\u2019attentato suicida compiuto sabato a Kabul, in Afghanistan, durante una festa di nozze. Tra le vittime anche donne e bambini. Lo ha... https://t.co/YMbej0MPNh", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163709310213533696"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/YMbej0MPNh", "expanded_url": "https://www.tgvaticano.it/afghanistan-ancora-nel-sangue-dopo-lattentato-a-kabul/", "display_url": "tgvaticano.it/afghanistan-an\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:08:14.000Z", "author_id": "1208425472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163709310213533696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163709201954287616"], "created_at": "2019-08-20T07:07:49.000Z", "author_id": "1267619354", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163709201954287616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163708267530543104"], "created_at": "2019-08-20T07:04:06.000Z", "author_id": "403748609", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163708267530543104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163708020460797952"], "created_at": "2019-08-20T07:03:07.000Z", "author_id": "1000168525145821186", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163708020460797952"}, {"text": "RT @JuanASotoG: \"Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su exis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163707920963555329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanASotoG", "id": "785774517486366720"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:02:43.000Z", "author_id": "421229385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162494494505353216"}], "id": "1163707920963555329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163707720370991104"], "created_at": "2019-08-20T07:01:55.000Z", "author_id": "1092818557812047872", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163707720370991104"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163707513126182912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T07:01:06.000Z", "author_id": "2561876302", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163707513126182912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/aCjg6zEn6n", "expanded_url": "http://ow.ly/73XO30pnKrh", "display_url": "ow.ly/73XO30pnKrh"}]}, "text": "Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda el s\u00e1bado https://t.co/aCjg6zEn6n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163707301892694016"], "created_at": "2019-08-20T07:00:16.000Z", "author_id": "77302589", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163707301892694016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163707232715976705"], "created_at": "2019-08-20T06:59:59.000Z", "author_id": "1034656341225361408", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163707232715976705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}]}, "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163706623753428992"], "created_at": "2019-08-20T06:57:34.000Z", "author_id": "1050991638850535424", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "id": "1163706623753428992"}, {"text": "@GabryContessa @robertotofanel3 @VeroDeRomanis @Corriere Non ci hanno neppure provato, era impopolare farlo, ma poco prima della crisi era uscita la bozza di effettiva cancellazione. Ma davvero, che una spesa pubblica debba attendere due legislature per essere rimossa o rettificata sarebbe suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163706455842836481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabryContessa", "id": "1028237982560645121"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "robertotofanel3", "id": "1129728317341478914"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "VeroDeRomanis", "id": "2201819716"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:56:54.000Z", "author_id": "18897219", "in_reply_to_user_id": "1028237982560645121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163489146092032005"}], "id": "1163706455842836481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163705928883064832"], "created_at": "2019-08-20T06:54:48.000Z", "author_id": "2173488784", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163705928883064832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4421, "type": "Place", "normalized_text": "Uol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SfsSilvana", "id": "404427034"}]}, "text": "RT @SfsSilvana: Suposto assalto Uol?Os caras estavam fazendo uma fam\u00edlia de ref\u00e9m dentro de casa,entre eles um idoso e uma crian\u00e7a de 2 mes\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163705786570330112"], "created_at": "2019-08-20T06:54:14.000Z", "author_id": "63196514", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163704968722993153"}], "id": "1163705786570330112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "JIMIN"}]}, "text": "PAREN JIMIN SE SUICIDA O QUE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163705671130460160"], "created_at": "2019-08-20T06:53:47.000Z", "author_id": "3348407909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163705671130460160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163705326706810880"], "created_at": "2019-08-20T06:52:25.000Z", "author_id": "1330318502", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163705326706810880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163705259639877633"], "created_at": "2019-08-20T06:52:09.000Z", "author_id": "847288501", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163705259639877633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Uol"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.647, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4RokRU00Yf", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1163264242591703041", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "text": "Suposto assalto Uol?Os caras estavam fazendo uma fam\u00edlia de ref\u00e9m dentro de casa,entre eles um idoso e uma crian\u00e7a de 2 meses,A rota n\u00e3o matou 3 pessoas,a rota matou 3 bandidos. O que o jornalismo do UOL acha que iria acontecer com a fam\u00edlia se a Rota n\u00e3o tivesse invadido a casa? https://t.co/4RokRU00Yf", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163704968722993153"], "created_at": "2019-08-20T06:50:59.000Z", "author_id": "404427034", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163264242591703041"}], "id": "1163704968722993153"}, {"text": "Soy una mujer muy hermosa destructora de mi vida\nRe suicida, pero hermosa ahre https://t.co/S0RkIoDwXZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163704660919836673"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/S0RkIoDwXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1163585824270757888", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:49:46.000Z", "author_id": "1078869389468975104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163585824270757888"}], "id": "1163704660919836673"}, {"text": "#Russia, 16enne massacra famiglia con un\u2019ascia e si suicida https://t.co/09ZVPYaPYM #notizie #sapevatelo #esteri", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163704268718825473"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/09ZVPYaPYM", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/kNp4jB", "display_url": "goo.gl/fb/kNp4jB"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Russia"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "notizie"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "esteri"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:48:12.000Z", "author_id": "281093385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163704268718825473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163703896243613696"], "created_at": "2019-08-20T06:46:44.000Z", "author_id": "630660441", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163703896243613696"}, {"text": "Todo mundo de certa forma 'deixou ela na m\u00e3o' ou s\u00f3 viu de fora e n\u00e3o fez nada pra ajudar. \n\nA guria sofreu um monte e o cara do col\u00e9gio s\u00f3 foi dar bola pras coisas quando ela se matou???", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "84f19b30bbc69b59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163702925065170949"], "created_at": "2019-08-20T06:42:52.000Z", "author_id": "1584288523", "in_reply_to_user_id": "1584288523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163702589562769409"}], "id": "1163702925065170949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163702842831572992"], "created_at": "2019-08-20T06:42:32.000Z", "author_id": "743029375440977921", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "id": "1163702842831572992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "Barbacoa"}]}, "text": "@charliervr_ Barbacoa miel suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163702341171892224"], "created_at": "2019-08-20T06:40:33.000Z", "author_id": "956190786554683392", "in_reply_to_user_id": "101918720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163697471501033472"}], "id": "1163702341171892224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163701150174130177"], "created_at": "2019-08-20T06:35:49.000Z", "author_id": "1692669570", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163701150174130177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163700736116645891"], "created_at": "2019-08-20T06:34:10.000Z", "author_id": "22517239", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163700736116645891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163700536518070272"], "created_at": "2019-08-20T06:33:23.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "id": "1163700536518070272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163700504893054976"], "created_at": "2019-08-20T06:33:15.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "id": "1163700504893054976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163700378640273408"], "created_at": "2019-08-20T06:32:45.000Z", "author_id": "980512653834637312", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163700378640273408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163700252920164352"], "created_at": "2019-08-20T06:32:15.000Z", "author_id": "27381359", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163700252920164352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163700202525667328"], "created_at": "2019-08-20T06:32:03.000Z", "author_id": "1065958452516786177", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163700202525667328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163699849423929345"], "created_at": "2019-08-20T06:30:39.000Z", "author_id": "2948650553", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163699849423929345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163699269745938432"], "created_at": "2019-08-20T06:28:21.000Z", "author_id": "767057982660177920", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163699269745938432"}, {"text": "RT @Lady__Aradia: @Slaanesh_Adria El miedo, si no es enfermizo y desproporcionado, es una herramienta de nuestro cerebro para minimizar las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163699204512014336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lady__Aradia", "id": "1136261996062674944"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:28:05.000Z", "author_id": "1155929543930257413", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163589814928773122"}], "id": "1163699204512014336"}, {"text": "RT @juankPtE: Jajaja casi se suicida leandro\ud83d\ude02\ud83e\udd23. https://t.co/VXfstZSgE7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163699172555546626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juankPtE", "id": "172484614"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/VXfstZSgE7", "expanded_url": "https://twitter.com/rafitagomez20/status/1163560424593403907", "display_url": "twitter.com/rafitagomez20/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:27:57.000Z", "author_id": "138221302", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163665867588153350"}], "id": "1163699172555546626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA"}]}, "text": "Talvez estejamos numa miss\u00e3o suicida da humanidade em conjunto.\nVai pensando que desmatar A AMAZ\u00d4NIA n\u00e3o vai ter consequ\u00eancias pra gente... \n\nAcho \u00f3timo, por mim acaba tudo logo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163698721168777216"], "created_at": "2019-08-20T06:26:10.000Z", "author_id": "88721053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163698721168777216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosamariaartal", "id": "80899853"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "text": "@rosamariaartal @YouTube \u00a1Qu\u00e9 envidia me das!  una pena lo del v\u00eddeo. En 1991 yo me estaba graduando del colegio en El Salvador, con un estr\u00e9s postraum\u00e1tico de caballo, y con un novio (rico) suicida... jajajaja... sigo viva y viviendo, no sabes todo lo que significa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163698065481580546"], "created_at": "2019-08-20T06:23:33.000Z", "author_id": "245864676", "in_reply_to_user_id": "80899853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163696981296013312"}], "id": "1163698065481580546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163697989426253825"], "created_at": "2019-08-20T06:23:15.000Z", "author_id": "4330925001", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163697989426253825"}, {"text": "@snakenovoa @DanielaRos_B Para mi no la dej\u00f3 plantada. El se suicida y por eso no llega, c\u00f3mo el protagonista de la novela que le env\u00eda. Hay una frase que ella dice cuando est\u00e1n juntos que me hace pensar eso: (parafraseo) todos los artistas escriben sobre s\u00ed mismos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163697768592003073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "snakenovoa", "id": "185935470"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:22:23.000Z", "author_id": "98846554", "in_reply_to_user_id": "185935470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163507376588251136"}], "id": "1163697768592003073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163697581521850368"], "created_at": "2019-08-20T06:21:38.000Z", "author_id": "958142578582609922", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163697581521850368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163697302982340608"], "created_at": "2019-08-20T06:20:32.000Z", "author_id": "1673999346", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163697302982340608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163696950300106752"], "created_at": "2019-08-20T06:19:08.000Z", "author_id": "568740264", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "id": "1163696950300106752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bangtansmile7", "id": "1199130268751269888"}]}, "text": "RT @bangtansmile7: ESPEREN y si jk muere, jm se desespera por eso y se suicida ah\u00ed mismo nooooooo tremendo y despu\u00e9s nos enteramos que jk s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163696606803386369"], "created_at": "2019-08-20T06:17:46.000Z", "author_id": "172449506", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163689017814212608"}], "id": "1163696606803386369"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163696566751899649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:17:36.000Z", "author_id": "1159036985471881216", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163696566751899649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Macabro"}, {"start": 145, "end": 163, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Aghar Asipali L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/mUjshTSeI2", "expanded_url": "http://dld.bz/hErxe", "display_url": "dld.bz/hErxe"}]}, "text": "Agricultor a su pareja y despu\u00e9s se suicida: Macabro ocurri\u00f3 delante de cinco peque\u00f1os Seg\u00fan informaron los medios locales, ayer en la madrugada Aghar Asipali L\u00f3pez fue asesinada de un pu\u00f1al por su pareja, presuntamente por celos. Tras el crimen, el .. https://t.co/mUjshTSeI2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163696436355186689"], "created_at": "2019-08-20T06:17:05.000Z", "author_id": "75684101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163696436355186689"}, {"text": "se \"suicidou\" https://t.co/MvSP1pTb4n", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1163696371972616193"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/MvSP1pTb4n", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1163694652769394689", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:16:50.000Z", "author_id": "2553065877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163694652769394689"}], "id": "1163696371972616193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163695432754704384"], "created_at": "2019-08-20T06:13:06.000Z", "author_id": "2614299728", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163695432754704384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:/\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163695313946734594"], "created_at": "2019-08-20T06:12:37.000Z", "author_id": "990341162337648640", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592199671439360"}], "id": "1163695313946734594"}, {"text": "Pas\u00f3 el tiempo y me vi envuelto en esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163695121176698880"], "created_at": "2019-08-20T06:11:51.000Z", "author_id": "771914224675225600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163695121176698880"}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163694983699976192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:11:19.000Z", "author_id": "482455350", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163694983699976192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bangtansmile7", "id": "1199130268751269888"}]}, "text": "RT @bangtansmile7: ESPEREN y si jk muere, jm se desespera por eso y se suicida ah\u00ed mismo nooooooo tremendo y despu\u00e9s nos enteramos que jk s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163694447818919936"], "created_at": "2019-08-20T06:09:11.000Z", "author_id": "4474382415", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163689017814212608"}], "id": "1163694447818919936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.4937, "type": "Person", "normalized_text": "Manaus Atual"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6132, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Djh8NXIIY1", "expanded_url": "https://twitter.com/Billy_Ddevil/status/1163694326754549761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Djh8NXIIY1", "media_key": "16_1163694315669008384"}]}, "text": "No grupo do Manaus Atual disseram que um jovem se matou ontem porque tirou nota zero no TCC, que foi praticamente constru\u00eddo em cima do pl\u00e1gio. Quando eu falo que faculdade/universidade veio pra fuder a mente do ser humano, vcs falam que \u00e9 frescura https://t.co/Djh8NXIIY1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163694326754549761"], "created_at": "2019-08-20T06:08:42.000Z", "author_id": "40703822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163694326754549761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Podem falar o que quiserem de Esquadr\u00e3o Suicida, mas que a trilha sonora do filme \u00e9 MARAVILHOSA, isso \u00e9 e resta aceitar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163694272572514304"], "created_at": "2019-08-20T06:08:29.000Z", "author_id": "94225935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163694272572514304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163694132419813376"], "created_at": "2019-08-20T06:07:56.000Z", "author_id": "1954623054", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163694132419813376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163693798590955520"], "created_at": "2019-08-20T06:06:36.000Z", "author_id": "363832383", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163693798590955520"}, {"text": "Eu so queria q algum suic\u00edda jogasse um bomba e explodisse todos os pol\u00edticos https://t.co/IV4LKzFAzU", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163693781180452870"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/IV4LKzFAzU", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1163608318495088640", "display_url": "twitter.com/luizguiprado/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:06:32.000Z", "author_id": "948309633092980739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163608318495088640"}], "id": "1163693781180452870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163693639861714944"], "created_at": "2019-08-20T06:05:58.000Z", "author_id": "928973378375049216", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163693639861714944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163693603757187073"], "created_at": "2019-08-20T06:05:50.000Z", "author_id": "1276627380", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163693603757187073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bangtansmile7", "id": "1199130268751269888"}]}, "text": "RT @bangtansmile7: ESPEREN y si jk muere, jm se desespera por eso y se suicida ah\u00ed mismo nooooooo tremendo y despu\u00e9s nos enteramos que jk s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163693438409281536"], "created_at": "2019-08-20T06:05:10.000Z", "author_id": "3306814222", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163689017814212608"}], "id": "1163693438409281536"}, {"text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163693387196837889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:04:58.000Z", "author_id": "304160033", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "id": "1163693387196837889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163693337074909184"], "created_at": "2019-08-20T06:04:46.000Z", "author_id": "126675551", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163693337074909184"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163693041250701312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:03:36.000Z", "author_id": "326373638", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163693041250701312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163692665533292549"], "created_at": "2019-08-20T06:02:06.000Z", "author_id": "438587328", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163692665533292549"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163692472654016512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T06:01:20.000Z", "author_id": "34833943", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163692472654016512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Cosplay"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ZmlLUZoc7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/TntTalita/status/1163692271046418434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmlLUZoc7Y", "media_key": "3_1163692265547751424"}]}, "text": "N\u00e3o sei se a make/cosplay ficou t\u00e3o boa, mas eu gostei muito! Ta atrasado dois anos mas finalmente postada\nCosplay: Coringa - esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ZmlLUZoc7Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163692271046418434"], "created_at": "2019-08-20T06:00:32.000Z", "author_id": "360119057", "in_reply_to_user_id": "360119057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163690976214491137"}], "id": "1163692271046418434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691927369334784"], "created_at": "2019-08-20T05:59:10.000Z", "author_id": "794970775", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163691927369334784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691909421981696"], "created_at": "2019-08-20T05:59:06.000Z", "author_id": "354300442", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163691909421981696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691839750397952"], "created_at": "2019-08-20T05:58:49.000Z", "author_id": "191570768", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163691839750397952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691791801102336"], "created_at": "2019-08-20T05:58:38.000Z", "author_id": "482455350", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163691791801102336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163691748822065153"], "created_at": "2019-08-20T05:58:27.000Z", "author_id": "3404131775", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163691748822065153"}, {"text": "Me puse una alarma a las 7 am que suicida de mi parte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691692739964928"], "created_at": "2019-08-20T05:58:14.000Z", "author_id": "1921938955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163691692739964928"}, {"text": "\u2757\ufe0fUna persona se su\u00efcida cada quatre dies a les #Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos que no inclouen les estad\u00edstiques i que passen per sobredosi o accidents https://t.co/WTf7SiI7NC via @arabalears #SalutMental", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163691632677572608"], "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 235, "username": "arabalears", "id": "194178895"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/WTf7SiI7NC", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/societat/suicidis-balears-diaris_0_2290570970.html", "display_url": "arabalears.cat/societat/suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Balears"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:58:00.000Z", "author_id": "538268770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1163691632677572608"}, {"text": "Si te dice que el que se suicida es d\u00e9bil, al\u00e9jate.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691419019743232"], "created_at": "2019-08-20T05:57:09.000Z", "author_id": "1134923538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1163691419019743232"}, {"text": "Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3 en acto suicida inmolarse en el sol", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691361817772033"], "created_at": "2019-08-20T05:56:55.000Z", "author_id": "820532802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163691361817772033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691300866199553"], "created_at": "2019-08-20T05:56:41.000Z", "author_id": "2510777873", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163691300866199553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Tijeras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @SadimLopez: @revistaproceso \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a Rosario Tijeras?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163691265885499392"], "created_at": "2019-08-20T05:56:32.000Z", "author_id": "710630449010200580", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163689624876642304"}], "id": "1163691265885499392"}, {"text": "@coeejv Esquadr\u00e3o suicida, \u00fanico que achei maneirinho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163691086365319169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Coeejv", "id": "1219517358022234112"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:55:49.000Z", "author_id": "883531603489820672", "in_reply_to_user_id": "1080873888085692416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163689862689673216"}], "id": "1163691086365319169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163690874280251392"], "created_at": "2019-08-20T05:54:59.000Z", "author_id": "396487670", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163690874280251392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Tijeras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "RT @SadimLopez: @revistaproceso \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a Rosario Tijeras?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163690675680043008"], "created_at": "2019-08-20T05:54:12.000Z", "author_id": "749830711", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163689624876642304"}], "id": "1163690675680043008"}, {"text": "@g_occhionero @rvivaldelli @GeorgePapa19 Speriamo che non sia suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163690571074088961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "g_occhionero", "id": "971797942364459009"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rvivaldelli", "id": "65456635"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "GeorgePapa19", "id": "850507814023942144"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:53:47.000Z", "author_id": "2511809006", "in_reply_to_user_id": "971797942364459009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163469781300854784"}], "id": "1163690571074088961"}, {"text": "@ChichoDiaz7 Bueno bueno hay que organizar Che xq estoy medio suicida AHREEEEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163690388978376704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChichoDiaz7", "id": "4318015115"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:53:03.000Z", "author_id": "703485822", "in_reply_to_user_id": "4318015115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163690114318516224"}], "id": "1163690388978376704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "PRIANPRDMC"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.2989, "type": "Other", "normalized_text": "Abandono"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "Mamonymex", "id": "988959603181400064"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "PRIANPRDMC"}]}, "text": "RT @DRFRANCISCORH: @Mamonymex En el #PRIANPRDMC \nPadecen de \nSoledad\nY\nAbandono...\n\nEst\u00e1n en depresi\u00f3n profunda \nCon ideacion suicida...\n\nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689971989057536"], "created_at": "2019-08-20T05:51:24.000Z", "author_id": "4760125034", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640140482433025"}], "id": "1163689971989057536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4712, "type": "Person", "normalized_text": "Whiskas"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/j3SIp2bwzG", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmaAparicio10/status/1163689948337324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3SIp2bwzG", "media_key": "3_1163689943610417152"}]}, "text": "@WhiskasMexico Nino que quiere Whiskas o se suicida\u203c\ufe0f\ud83e\udd23 https://t.co/j3SIp2bwzG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689948337324032"], "created_at": "2019-08-20T05:51:18.000Z", "author_id": "3288946194", "in_reply_to_user_id": "488830585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163593792680812550"}], "id": "1163689948337324032"}, {"text": "@CiroGomezL @lopezobrador_ K lo agarren y lo penalizen xk es un suicida en potencia! Sus actos llevan alevosia premeditacion y ventaja!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689626961436672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:50:02.000Z", "author_id": "1079517606707642368", "in_reply_to_user_id": "1935742783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163658856855027712"}], "id": "1163689626961436672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.366, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario Tijeras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "@revistaproceso \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a Rosario Tijeras?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689624876642304"], "created_at": "2019-08-20T05:50:01.000Z", "author_id": "964604464127594496", "in_reply_to_user_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163621686954078208"}], "id": "1163689624876642304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "GVA"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/QsZ5QHbxbW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gva.sd/posts/10157243811837870", "display_url": "facebook.com/gva.sd/posts/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 147, "tag": "GVA"}]}, "text": "Y es una de las cosas\nm\u00e1s dif\u00edciles de expresar.\nDefinitivamente la vida\npor un momento se nos va...\nSoy definitivamente\nun suicida en serie.\n\n#GVA https://t.co/QsZ5QHbxbW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689592635187201"], "created_at": "2019-08-20T05:49:53.000Z", "author_id": "53613571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163689592635187201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Chica_Suicida"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 53, "tag": "Chica_Suicida"}]}, "text": "LO QUE A TI TE DA IGUAL, AMI ME DUELE.\n#Chica_Suicida(G.F)\ud83e\udd74\ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689535567486976"], "created_at": "2019-08-20T05:49:40.000Z", "author_id": "1163683315968356352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163689535567486976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 58, "tag": "Chica_Suicida"}]}, "text": "Hay Cosas Que Mueren En Nuestros Corazones.\n#Chica_Suicida(G.F)\ud83e\udd74\ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689191936577538"], "created_at": "2019-08-20T05:48:18.000Z", "author_id": "1163683315968356352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163689191936577538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689161867616256"], "created_at": "2019-08-20T05:48:11.000Z", "author_id": "859180118", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163689161867616256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "ESPEREN"}, {"start": 13, "end": 14, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}]}, "text": "ESPEREN y si jk muere, jm se desespera por eso y se suicida ah\u00ed mismo nooooooo tremendo y despu\u00e9s nos enteramos que jk sobrevive tremendo tremendo bueno mejor dejo de decir pelotudeces", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689017814212608"], "created_at": "2019-08-20T05:47:36.000Z", "author_id": "1115748392917856257", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 23, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "id": "1163689017814212608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "EPN"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}]}, "text": "RT @TVNotasmx: #MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #Ger\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163688777266663424"], "created_at": "2019-08-20T05:46:39.000Z", "author_id": "1468651603", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163677255693950976"}], "id": "1163688777266663424"}, {"text": "@reyconbarba En las pr\u00f3ximas elecciones espero que ustedes se presenten como candidatos a alg\u00fan cargo para que vean cuantos votos tendr\u00e1n de \"las turbas\" como dir\u00eda su patron suicida ... EN MUESTRA DE SU DESPRECIO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163688558957346816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:45:47.000Z", "author_id": "85017665", "in_reply_to_user_id": "3195358007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163454605545676802"}], "id": "1163688558957346816"}, {"text": "Los Padres Dicen \"Alg\u00fan D\u00eda Ser\u00e1s Padre/Madre Y Me Entender\u00e1s\" Pero Ellos Tambi\u00e9n Fueron Hijos Y No Nos Entienden.\n#Chica_Suicida(G.F)\ud83e\udd74\ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163688212927307776"], "created_at": "2019-08-20T05:44:24.000Z", "author_id": "1163683315968356352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163688212927307776", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 129, "tag": "Chica_Suicida"}]}}, {"text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163688087664377856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:43:55.000Z", "author_id": "299312268", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "id": "1163688087664377856"}, {"text": "RT @EnFocoNoticias1: #\u00daltimaHora | Un hombre se suicida tras lanzarse del segundo piso del #Periferico direcci\u00f3n sur. \ud83d\udc47 https://t.co/YvAYN9\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163687874845278208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnFocoNoticias1", "id": "1153714113400332288"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "Periferico"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:43:04.000Z", "author_id": "918928293113548806", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640221864538113"}], "id": "1163687874845278208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/nBA2DBeK8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Filipe14I/status/1163687871666098176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBA2DBeK8Y", "media_key": "3_1163687862828765186"}]}, "text": "Marta quando se matou https://t.co/nBA2DBeK8Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163687871666098176"], "created_at": "2019-08-20T05:43:03.000Z", "author_id": "716293494155952129", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1163687871666098176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163687862065336321"], "created_at": "2019-08-20T05:43:01.000Z", "author_id": "139457395", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163687862065336321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163687657970577408"], "created_at": "2019-08-20T05:42:12.000Z", "author_id": "216216142", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163687657970577408"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163687553326878721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:41:47.000Z", "author_id": "51290612", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163687553326878721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163687305191800832"], "created_at": "2019-08-20T05:40:48.000Z", "author_id": "849040236738994176", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163687305191800832"}, {"text": "Ese Momento Inc\u00f3modo Cu\u00e1ndo Escuchas Algo Que Te Duele Y Tienes Que Actuar Como Si Nada.\n#Chica_Suicida(G.F)\ud83e\udd74\ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163686975746039808"], "created_at": "2019-08-20T05:39:29.000Z", "author_id": "1163683315968356352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163686975746039808", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "Chica_Suicida"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163686924999151618"], "created_at": "2019-08-20T05:39:17.000Z", "author_id": "2738699555", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163686924999151618"}, {"text": "Y realmente, solo la gente d\u00e9bil se suicida no te podes liquidar por una carrera o una pareja no podes quererte tan poco pero bueno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163686629938204672"], "created_at": "2019-08-20T05:38:07.000Z", "author_id": "808134192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "id": "1163686629938204672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163686534152953856"], "created_at": "2019-08-20T05:37:44.000Z", "author_id": "2758704791", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163686534152953856"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163686420835446784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:37:17.000Z", "author_id": "1623452539", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163686420835446784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163686387872358400"], "created_at": "2019-08-20T05:37:09.000Z", "author_id": "766542327976374272", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163686387872358400"}, {"text": "Uccide con un\u2019ascia la mamma, due sorelline e i nonni e poi di ammazza. Il folle criminale aveva solo 16 anni\n\nhttps://t.co/UGDgjLIrxX", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163686369115459585"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/UGDgjLIrxX", "expanded_url": "http://juorno.it/massacra-lintera-famiglia-con-unascia-e-poi-si-suicida-lassassino-ha-solo-16-anni/", "display_url": "juorno.it/massacra-linte\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:37:05.000Z", "author_id": "1040127722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163686369115459585"}, {"text": "Uccide con un\u2019ascia la mamma, due sorelline e i nonni e poi di ammazza. Il folle criminale aveva solo 16 anni\n\nhttps://t.co/E4Q28hIh0E", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163686347095384064"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/E4Q28hIh0E", "expanded_url": "http://juorno.it/massacra-lintera-famiglia-con-unascia-e-poi-si-suicida-lassassino-ha-solo-16-anni/", "display_url": "juorno.it/massacra-linte\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:37:00.000Z", "author_id": "1005875898627784705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163686347095384064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "Hold On"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "text": "Como olvidar cuando descubr\u00ed Hold On y a los 10 ya tenia mente suicida y llegaron los Jonas a salvarme adlfkd los amo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163686270197030913"], "created_at": "2019-08-20T05:36:41.000Z", "author_id": "32535378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163686270197030913"}, {"text": "@CiaoNando @AntonioSocci1 @BarbaraRaval Hai preso la stessa sostanza ? No il capitone legge i giornali e ha fatto una mossa suicida per il suo partito . Non accollate agli altri le vostre colpe . @GiuseppeConteIT  lo aveva detto dopo le Europee  ma i giornalisti e la @Lega non gli hanno creduto. Si chiama coerenza.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163686137300471808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CiaoNando", "id": "2344846407"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 268, "end": 273, "username": "lega", "id": "7273472"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:36:10.000Z", "author_id": "2356251718", "in_reply_to_user_id": "2344846407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163682686009036801"}], "id": "1163686137300471808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163685948602945538"], "created_at": "2019-08-20T05:35:25.000Z", "author_id": "1054572410001866752", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163685948602945538"}, {"text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163685912582262784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:35:16.000Z", "author_id": "113050526", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1163685912582262784"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163685857502597120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:35:03.000Z", "author_id": "894939188499550208", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163685857502597120"}, {"text": "Me Arrepiento De Haber Dejado Que Me Lastimaran Tanto, Porque Ahora Tengo Mil Miedos Encima Y Siempre Siento Que Soy Insuficiente Para La Otra Persona, Es Una Mierda Cu\u00e1ndo Te Lastiman Tanto Como Para Llevar Al Nivel De Pensar Que Lo Que Est\u00e1 Mal, Eres T\u00fa.\n#Chica_Suicida(G.F)\ud83e\udd74\ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163685670415753216"], "created_at": "2019-08-20T05:34:18.000Z", "author_id": "1163683315968356352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163685670415753216", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 271, "tag": "Chica_Suicida"}]}}, {"text": "@PeroniaRepublic Convengamos que ellos se juntaron, como siempre, pero tambi\u00e9n hay un pueblo suicida y sometido que los vota", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163685575171411969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:33:56.000Z", "author_id": "2771667967", "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163665651661230080"}], "id": "1163685575171411969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163685544003624961"], "created_at": "2019-08-20T05:33:48.000Z", "author_id": "758437485349404672", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163685544003624961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163685078289080320"], "created_at": "2019-08-20T05:31:57.000Z", "author_id": "766574386325389312", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163685078289080320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Ser\u00e1 ver Escuadr\u00f3n Suicida \ud83e\udd17", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163684911410290688"], "created_at": "2019-08-20T05:31:17.000Z", "author_id": "1117728510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163684911410290688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163684835778580480"], "created_at": "2019-08-20T05:30:59.000Z", "author_id": "874782300806033410", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163684835778580480"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163684747241017345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:30:38.000Z", "author_id": "2655732158", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163684747241017345"}, {"text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163684735194992640"], "created_at": "2019-08-20T05:30:35.000Z", "author_id": "1143188047779045379", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "id": "1163684735194992640"}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163684601618980864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:30:03.000Z", "author_id": "2655732158", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "id": "1163684601618980864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163684523084791808"], "created_at": "2019-08-20T05:29:45.000Z", "author_id": "1059285463830351872", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163684523084791808"}, {"text": "olhei esquadr\u00e3o suicida, agr vou nanar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163684363894214656"], "created_at": "2019-08-20T05:29:07.000Z", "author_id": "2422681508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163684363894214656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163684281991999489"], "created_at": "2019-08-20T05:28:47.000Z", "author_id": "1062014467691692032", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163684281991999489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163684004714962944"], "created_at": "2019-08-20T05:27:41.000Z", "author_id": "983071136777981952", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163684004714962944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163683441084383233"], "created_at": "2019-08-20T05:25:27.000Z", "author_id": "219167163", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163683441084383233"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163683071981473794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:23:59.000Z", "author_id": "455161353", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163683071981473794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Ultron"}]}, "text": "A falta de carisma do vil\u00e3o, atrapalha sempre, por exemplo, todos falam de era de Ultron como se fosse o pior vingadores, tem esse problema de falta de carisma do vil\u00e3o, por\u00e9m no vingadores 2 o senso de urg\u00eancia era maior que esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682874022928389"], "created_at": "2019-08-20T05:23:12.000Z", "author_id": "912312985003134977", "in_reply_to_user_id": "912312985003134977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163682872424841216"}], "id": "1163682874022928389"}, {"text": "A quest\u00e3o que faltou em esquadr\u00e3o suicida que teve em vingadores 1 foi um vil\u00e3o que funciona, al\u00e9m do senso de amea\u00e7a, compara a magia ao loki, al\u00e9m do coringa, que n\u00e3o foi o grande problema do filme, acho que ele foi boicotado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682872424841216"], "created_at": "2019-08-20T05:23:11.000Z", "author_id": "912312985003134977", "in_reply_to_user_id": "912312985003134977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163682870826807296"}], "id": "1163682872424841216"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163682853525151745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:23:07.000Z", "author_id": "901190657271836672", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163682853525151745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682836064460800"], "created_at": "2019-08-20T05:23:02.000Z", "author_id": "54378187", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163682836064460800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LP27592293", "id": "1058394291129737216"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "STpontocom", "id": "1024269473044475904"}]}, "text": "RT @LP27592293: @STpontocom Obrigado Diniz pelo lindo futebol....mas quero te contar um segredo....vc n\u00e3o dominava ningu\u00e9m n\u00e3o, kkk,,, era\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682810667950080"], "created_at": "2019-08-20T05:22:56.000Z", "author_id": "1058394291129737216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163682752513957888"}], "id": "1163682810667950080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Internac"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hPj5Z2JLr8", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/mas-de-63-personas-mueren-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-kabul/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/mas-de\u2026"}]}, "text": "RT @diariodeavisos: \ud83c\udf0f\ud83c\udf0f M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/hPj5Z2JLr8 #Internac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163682786152259584"], "created_at": "2019-08-20T05:22:51.000Z", "author_id": "227076149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163089414920105985"}], "id": "1163682786152259584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "STpontocom", "id": "1024269473044475904"}]}, "text": "@STpontocom Obrigado Diniz pelo lindo futebol....mas quero te contar um segredo....vc n\u00e3o dominava ningu\u00e9m n\u00e3o, kkk,,, era arma\u00e7\u00e3o pois vc se defendia mal e assim eles fingiam e depois faziam o gol da Vit\u00f3ria,  obrigado por enganar a todos c esse esquema suicida e pela coloca\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682752513957888"], "created_at": "2019-08-20T05:22:43.000Z", "author_id": "1058394291129737216", "in_reply_to_user_id": "1024269473044475904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163435991400636417"}], "id": "1163682752513957888"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163682503565037568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:21:43.000Z", "author_id": "708872032893534208", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163682503565037568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163682458048614400"], "created_at": "2019-08-20T05:21:32.000Z", "author_id": "828936132", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163682458048614400"}, {"text": "Confirmen si cada vez que ven un edificio alto se ven a ustedes tir\u00e1ndose x ese, d\u00edganme que no soy la \u00fanica suicida :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163682092682809344"], "created_at": "2019-08-20T05:20:05.000Z", "author_id": "867075010908827648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163682092682809344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163682088861818880"], "created_at": "2019-08-20T05:20:04.000Z", "author_id": "573740938", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163682088861818880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "hoseo'k"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "namj'oon"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "seokj'in"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6412, "type": "Person", "normalized_text": "minyu'n"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "yoong'i"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "taeh'yung"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "jim'in"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "jung'kook"}]}, "text": "y si muere hoseo'k y si namj'oon mata a seokj'in y si minyu'n mata a yoong'i entonces taeh'yung se suicida pero antes mata al asesino de su futuro esposo pero despu\u00e9s jim'in se mata porque no soporta la perdida de su mejor amigo y despu\u00e9s jung'kook entra en depresi\u00f3n y se mata", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681976089546752"], "created_at": "2019-08-20T05:19:37.000Z", "author_id": "2288847156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1163681976089546752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681881709260807"], "created_at": "2019-08-20T05:19:15.000Z", "author_id": "2439711755", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163681881709260807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/vYuR3ETcuE", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910"}]}, "text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf https://t.co/vYuR3ETcuE", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163681878810886144"], "created_at": "2019-08-20T05:19:14.000Z", "author_id": "578529652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163681878810886144"}, {"text": "@FeedeCeliz1 Termina con el muerto, se suicida  xd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681872834105344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FeedeCeliz1", "id": "1047467615323656192"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:19:13.000Z", "author_id": "884600602931671041", "in_reply_to_user_id": "1047467615323656192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163681471825158145"}], "id": "1163681872834105344"}, {"text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681844430348293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:19:06.000Z", "author_id": "48548862", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163681844430348293"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681809869221889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:18:58.000Z", "author_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163681809869221889"}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681695524151298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:18:31.000Z", "author_id": "2439711755", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}], "id": "1163681695524151298"}, {"text": "Se suicida hijo de comerciante en\u00a0Coatzintla https://t.co/vMAsNWMnhS https://t.co/Cc2Fo3m6PU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681601236164611"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/vMAsNWMnhS", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/08/20/se-suicida-hijo-de-comerciante-en-coatzintla/", "display_url": "azdiario.mx/2019/08/20/se-\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Cc2Fo3m6PU", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioAZ/status/1163681601236164611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cc2Fo3m6PU", "media_key": "3_1163681599747186688"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:18:08.000Z", "author_id": "138521656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163681601236164611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzintla"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FWQmEZa64o", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/08/20/se-suicida-hijo-de-comerciante-en-coatzintla/", "display_url": "azdiario.mx/2019/08/20/se-\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Cvrd8vSq6W", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1163681561968959490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cvrd8vSq6W", "media_key": "3_1163681560513527808"}]}, "text": "Se suicida hijo de comerciante en Coatzintla - https://t.co/FWQmEZa64o https://t.co/Cvrd8vSq6W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681561968959490"], "created_at": "2019-08-20T05:17:59.000Z", "author_id": "811330771713544192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163681561968959490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681506600128512"], "created_at": "2019-08-20T05:17:45.000Z", "author_id": "2655732158", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163681506600128512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/v26VdAbgW3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBX4Pl", "display_url": "dlvr.it/RBX4Pl"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZF3oJCDuwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1163681214672150528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF3oJCDuwZ", "media_key": "3_1163681213216768000"}]}, "text": "Dominicano de 72 a\u00f1os asesina esposa y se suicida en Manhattan https://t.co/v26VdAbgW3 https://t.co/ZF3oJCDuwZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681214672150528"], "created_at": "2019-08-20T05:16:36.000Z", "author_id": "65930088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163681214672150528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681161060769792"], "created_at": "2019-08-20T05:16:23.000Z", "author_id": "37495618", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163681161060769792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680746172813312"], "created_at": "2019-08-20T05:14:44.000Z", "author_id": "1029165491837972480", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163680746172813312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680658247639040"], "created_at": "2019-08-20T05:14:23.000Z", "author_id": "36457444", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163680658247639040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680587103838208"], "created_at": "2019-08-20T05:14:06.000Z", "author_id": "974190350", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163680587103838208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680555512320000"], "created_at": "2019-08-20T05:13:59.000Z", "author_id": "180149637", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163680555512320000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163680537866919936"], "created_at": "2019-08-20T05:13:55.000Z", "author_id": "1097712985353715712", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163680537866919936"}, {"text": "@anittecnoc Per un governo istituzionale, forse. Per la mossa suicida, mafgari meglio di no....", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163680531520905216"], "created_at": "2019-08-20T05:13:53.000Z", "author_id": "406140711", "in_reply_to_user_id": "256145280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163453319270084608"}], "id": "1163680531520905216"}, {"text": "@gustavoeloy635 Narcisismo al palo. Tirarte desde ese ego hiperinflado es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680526504550400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavoeloy635", "id": "938781767397511168"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:13:52.000Z", "author_id": "607738751", "in_reply_to_user_id": "938781767397511168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163294387402608640"}], "id": "1163680526504550400"}, {"text": "@Lindaherreram A lo suicida cole JAJAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680525988573185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lindaherreram", "id": "1157532418963922945"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:13:52.000Z", "author_id": "2588302792", "in_reply_to_user_id": "1157532418963922945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163667124398764037"}], "id": "1163680525988573185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Estoy un poco avergonzado del hype que tuve por Escuadr\u00f3n Suicida. Empeora con cada vistazo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680485484244998"], "created_at": "2019-08-20T05:13:42.000Z", "author_id": "738582198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163680485484244998"}, {"text": "Nuovi sconcertanti dettagli emergono sul caso del finanziere americano morto suicida: le ragazzine, di famiglia disagiata, sarebbero state mandate da Parigi a New York dove subirono abusi sessuali https://t.co/hsZT7cMlA8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163680074656358400"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/hsZT7cMlA8", "expanded_url": "https://bit.ly/2z76CVg", "display_url": "bit.ly/2z76CVg"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:12:04.000Z", "author_id": "103060087", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1163680074656358400"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163680016120479745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:11:50.000Z", "author_id": "941457168", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163680016120479745"}, {"text": "@lsusinor @FonsiLoaiza Los suicidios son eso, suicidios. Manda narices! Como no existen razones para suicidarse... Como el que se suicida lo hace porque se aburr\u00eda y as\u00ed echa la tarde... Para qu\u00e9 investigar las causas, verdad?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163679870582476800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lsusinor", "id": "262076806"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:11:15.000Z", "author_id": "2984196083", "in_reply_to_user_id": "262076806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163622622103519237"}], "id": "1163679870582476800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163679614306332672"], "created_at": "2019-08-20T05:10:14.000Z", "author_id": "1054193691064197120", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163679614306332672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163679370608820224"], "created_at": "2019-08-20T05:09:16.000Z", "author_id": "83601398", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163679370608820224"}, {"text": "@AguirreUri El q se suicida tiene una enfermedad (depresi\u00f3n) y no es rendirse, es no tener o no sentir tener las herramientas para superar todos los problemas, es sentirse una carga y no querer cargar a los dem\u00e1s. Hay que tener huevo pa decidir matarse. (Mi humilde opini\u00f3n)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163678904378363911"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aguirreuri", "id": "1505904480998547457"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:07:25.000Z", "author_id": "179639086", "in_reply_to_user_id": "3027397299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163674399381348353"}], "id": "1163678904378363911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163678644377653248"], "created_at": "2019-08-20T05:06:23.000Z", "author_id": "1096186931283664896", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "id": "1163678644377653248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163678306962743298"], "created_at": "2019-08-20T05:05:03.000Z", "author_id": "1113068388", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163678306962743298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163678302307004416"], "created_at": "2019-08-20T05:05:02.000Z", "author_id": "902992093492207617", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "id": "1163678302307004416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez e to chorando, porra pq ningu\u00e9m me mostrou isso antes? s\u00f3 podia ser n\u00e9...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163678204026130432"], "created_at": "2019-08-20T05:04:38.000Z", "author_id": "750551878195355648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163678204026130432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677983137288193"], "created_at": "2019-08-20T05:03:45.000Z", "author_id": "1150974572193288197", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163677983137288193"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677734171815936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:02:46.000Z", "author_id": "2439046546", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163677734171815936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677678874124288"], "created_at": "2019-08-20T05:02:33.000Z", "author_id": "1022330130247680001", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163677678874124288"}, {"text": "@LaVidaYElCanto No es suicida, compa. Ellos ya ganaron con los saqueos y tropel\u00edas de todo tipo que han hecho. Las crisis nos pegan a nosotros que somos carne de ca\u00f1on para ellos, y nada m\u00e1s.\ud83d\ude22", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677672179949568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LaVidaYElCanto", "id": "4824875320"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:02:31.000Z", "author_id": "1051591747468447744", "in_reply_to_user_id": "4824875320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163579140236292097"}], "id": "1163677672179949568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163677629104492551"], "created_at": "2019-08-20T05:02:21.000Z", "author_id": "1007113242660036608", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163677629104492551"}, {"text": "[20/8 00:39]: Diaba pq ?\n[20/8 00:40] amor\u2764\ufe0f: Na igreja se fala que o diabo quer matar, roubar e destruir\n[20/8 00:41] amor\u2764\ufe0f: vc roubou meu cora\u00e7\u00e3o, matou todo o orgulho que eu tenho e destruiu qualquer possibilidade do meu futuro dar errado ao se lado\n\nAiii, eu amo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163677617456852993"], "created_at": "2019-08-20T05:02:18.000Z", "author_id": "1144718850476380162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163677617456852993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163677589183062016"], "created_at": "2019-08-20T05:02:12.000Z", "author_id": "1066764574530170880", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163677589183062016"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677502847328257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:01:51.000Z", "author_id": "941457168", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163677502847328257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "text": "@eumateiumdeus Uma gaja inventou ganda hist\u00f3ria sobre uma rapariga psicopata (a Marta) que se apaixonou por ela e que lhe matou o c\u00e3o e que no fim se matou a ela pr\u00f3pria", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163677473726509056"], "created_at": "2019-08-20T05:01:44.000Z", "author_id": "1008323029393465345", "in_reply_to_user_id": "801761759891701760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163675938430865414"}], "id": "1163677473726509056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "PRIANPRDMC"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.2989, "type": "Other", "normalized_text": "Abandono"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "Mamonymex", "id": "988959603181400064"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "PRIANPRDMC"}]}, "text": "RT @DRFRANCISCORH: @Mamonymex En el #PRIANPRDMC \nPadecen de \nSoledad\nY\nAbandono...\n\nEst\u00e1n en depresi\u00f3n profunda \nCon ideacion suicida...\n\nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677389668442112"], "created_at": "2019-08-20T05:01:24.000Z", "author_id": "988959603181400064", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640140482433025"}], "id": "1163677389668442112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/IXEhL63J2y", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTiZd8", "display_url": "bit.ly/2KTiZd8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y8CdYaQEqV", "expanded_url": "https://twitter.com/TVNotasmx/status/1163677255693950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8CdYaQEqV", "media_key": "3_1163677242003742722"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "EPN"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 225, "end": 242, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "text": "#MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #GeraldineBaz\u00e1n le exigi\u00f3 a su mam\u00e1 que se aleje de sus hijas / Filtran 'pack' de #SergioBasa\u00f1ez / Ex de #FrancesOndiviela se suicida https://t.co/IXEhL63J2y https://t.co/y8CdYaQEqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677255693950976"], "created_at": "2019-08-20T05:00:52.000Z", "author_id": "151514912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "id": "1163677255693950976"}, {"text": "RT @GinaZanuncini: A veces el que se suicida no es el que m\u00e1s triste se ve, sino el que m\u00e1s fuerte se r\u00ede.\n\nSeamos intencionales en prestar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677246281998337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GinaZanuncini", "id": "56901291"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:00:50.000Z", "author_id": "981685223451779072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163670790765711362"}], "id": "1163677246281998337"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163677218234621952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:00:43.000Z", "author_id": "926883152223789057", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163677218234621952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163677187171586053"], "created_at": "2019-08-20T05:00:36.000Z", "author_id": "1064222513851449344", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163677187171586053"}, {"text": "Agricultor a su pareja y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/H2QZGkQ4B7 https://t.co/MjMEnp3Yxs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677142288412673"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/H2QZGkQ4B7", "expanded_url": "http://proycontra.com.pe/agricultor-a-su-pareja-y-despues-se-suicida/", "display_url": "proycontra.com.pe/agricultor-a-s\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MjMEnp3Yxs", "expanded_url": "https://twitter.com/proycontra/status/1163677142288412673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MjMEnp3Yxs", "media_key": "3_1163677140551905281"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:00:25.000Z", "author_id": "119530658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163677142288412673"}, {"text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677119458762752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:00:20.000Z", "author_id": "1328054580", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163677119458762752"}, {"text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677085245890567"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:00:11.000Z", "author_id": "1103419438605524992", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "id": "1163677085245890567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677023631491073"], "created_at": "2019-08-20T04:59:57.000Z", "author_id": "810879284982194176", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163677023631491073"}, {"text": "RT @MeeliHernandez_: \ud83d\ude02me voy a suicida Chau https://t.co/JXAJRQQQ9C", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163676643887603712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MeeliHernandez_", "id": "1017176868418654209"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/JXAJRQQQ9C", "expanded_url": "https://twitter.com/diel_larissa/status/1163105523719462912", "display_url": "twitter.com/diel_larissa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:58:26.000Z", "author_id": "750241627", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163653903482851328"}], "id": "1163676643887603712"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163676394846638080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:57:27.000Z", "author_id": "832638902", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163676394846638080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "jove"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GugaPereira06", "id": "3983046089"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/qsKsfU0Pfd", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaPereira06/status/1163674376836997120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsKsfU0Pfd", "media_key": "3_1163674368439934976"}]}, "text": "RT @GugaPereira06: Us jove t\u00e1 muito suicida https://t.co/qsKsfU0Pfd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163676158967394305"], "created_at": "2019-08-20T04:56:31.000Z", "author_id": "4605897922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163674376836997120"}], "id": "1163676158967394305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163676046299934720"], "created_at": "2019-08-20T04:56:04.000Z", "author_id": "832638902", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163676046299934720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163676019506712576"], "created_at": "2019-08-20T04:55:57.000Z", "author_id": "1479055183", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163676019506712576"}, {"text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163675981825105920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:55:48.000Z", "author_id": "68559603", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163675981825105920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.751, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida es una pel\u00edcula tan basura #$%\"#$&amp;\"$%&amp;$%", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163675964821377025"], "created_at": "2019-08-20T04:55:44.000Z", "author_id": "1133636160574623746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163675964821377025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163675657458651138"], "created_at": "2019-08-20T04:54:31.000Z", "author_id": "1117530851120693248", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163675657458651138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163675631789510656"], "created_at": "2019-08-20T04:54:25.000Z", "author_id": "170288455", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163675631789510656"}, {"text": "La austeridad no es suicida https://t.co/RHGejpNmUs v\u00eda @InstitutoCato", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163675520447463424"], "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/RHGejpNmUs", "expanded_url": "https://shar.es/aXthzN", "display_url": "shar.es/aXthzN"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:53:58.000Z", "author_id": "2245342114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163675520447463424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163675507604541442"], "created_at": "2019-08-20T04:53:55.000Z", "author_id": "1104199094363455488", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163675507604541442"}, {"text": "@FeliMartinezR Ya me decid\u00ed que carrera tomar (por ahora) pero me da p\u00e1nico inscribirme :) (c suicida, es mas facil)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163675463732084736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felimartinezr", "id": "789875489712304128"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:53:45.000Z", "author_id": "991063700", "in_reply_to_user_id": "789875489712304128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163600740960616450"}], "id": "1163675463732084736"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163675143371202561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:52:28.000Z", "author_id": "910368514619428864", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "id": "1163675143371202561"}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674988613910528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:51:51.000Z", "author_id": "775768440", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163674988613910528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674826189549568"], "created_at": "2019-08-20T04:51:13.000Z", "author_id": "2962168606", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163674826189549568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163674753045094400"], "created_at": "2019-08-20T04:50:55.000Z", "author_id": "1060491954448973830", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163674753045094400"}, {"text": "la abyecta y totalitaria propaganda, desestabilizadora de la sociedad, de los marxistas pol\u00edticamente correctos disfrazados con las pieles de las hembristas psic\u00f3patas. Es hora de salir de la masoquista y suicida escombrera intelectual y moral.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674709034250241"], "created_at": "2019-08-20T04:50:45.000Z", "author_id": "705003330", "in_reply_to_user_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163673452588470274"}], "id": "1163674709034250241"}, {"text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674640344129536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:50:28.000Z", "author_id": "1059543911289499648", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163674640344129536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9247, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}, "text": "Quer ter o dom\u00ednio do jogo, \u00f1 gosta de esperar o erro do advers\u00e1rio. O Fluminense dominou o jogo mas o CSA em um ataque matou o jogo, \u00f1 to tirando o m\u00e9rito mas quando se tem volume de jogo e cria diversas chances nas partidas, isso \u00f1 pd ser esquecido e por isso ser demitido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163674622988103680"], "created_at": "2019-08-20T04:50:24.000Z", "author_id": "3087518191", "in_reply_to_user_id": "3087518191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163673611883962368"}], "id": "1163674622988103680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674563533819905"], "created_at": "2019-08-20T04:50:10.000Z", "author_id": "904790144", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163674563533819905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674516930932736"], "created_at": "2019-08-20T04:49:59.000Z", "author_id": "1641101731", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163674516930932736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674462992162816"], "created_at": "2019-08-20T04:49:46.000Z", "author_id": "205202896", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1163674462992162816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "Us jove"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/qsKsfU0Pfd", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaPereira06/status/1163674376836997120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsKsfU0Pfd", "media_key": "3_1163674368439934976"}]}, "text": "Us jove t\u00e1 muito suicida https://t.co/qsKsfU0Pfd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163674376836997120"], "created_at": "2019-08-20T04:49:26.000Z", "author_id": "3983046089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163674376836997120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674360084946944"], "created_at": "2019-08-20T04:49:22.000Z", "author_id": "1085178047697960960", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163674360084946944"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674156552151041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:48:33.000Z", "author_id": "1045484111832514563", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163674156552151041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673784114655233"], "created_at": "2019-08-20T04:47:04.000Z", "author_id": "370406290", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163673784114655233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673764992901123"], "created_at": "2019-08-20T04:47:00.000Z", "author_id": "509062456", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163673764992901123"}, {"text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673680586706944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:46:40.000Z", "author_id": "1163284817921892352", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "id": "1163673680586706944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673633992011776"], "created_at": "2019-08-20T04:46:29.000Z", "author_id": "267356464", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163673633992011776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673440064364544"], "created_at": "2019-08-20T04:45:42.000Z", "author_id": "793973854800584704", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "id": "1163673440064364544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673400814051328"], "created_at": "2019-08-20T04:45:33.000Z", "author_id": "825232202", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163673400814051328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "Mhgap"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "USMH"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/imkOja1YKA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1X3PV_lHIP/?igshid=1x72anlci7ib0", "display_url": "instagram.com/p/B1X3PV_lHIP/\u2026"}]}, "text": "Capacitaci\u00f3n sobre el programa para cerrar la brecha de atenci\u00f3n de salud mental en primer y segundo nivel Mhgap, USMH, protocolo de acci\u00f3n e intervenci\u00f3n en casos de personas con riesgo suicida. \n\nTambi\u00e9n se\u2026 https://t.co/imkOja1YKA", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-90.31370306, -0.74684495]}, "place_id": "007b1daa3a3f0456"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673365942374401"], "created_at": "2019-08-20T04:45:25.000Z", "author_id": "926461536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163673365942374401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673308946149377"], "created_at": "2019-08-20T04:45:11.000Z", "author_id": "827975034077642752", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163673308946149377"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163673202704441345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:44:46.000Z", "author_id": "1026065825785151488", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163673202704441345"}, {"text": "n\u00e3o tira 15 minutos pra ajudar o amigo que tem depress\u00e3o, mas quando ele se suicida fica 1 hora fazendo texto.. ou em setembro fica usando fitinha amarela e dizendo que o chat t\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o.. hip\u00f3critas!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163673126779142144"], "created_at": "2019-08-20T04:44:28.000Z", "author_id": "807427348358397952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163673126779142144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3599, "type": "Organization", "normalized_text": "emos"}]}, "text": "@NiniaIndigo1 El verdadero suicida va y lo hace estos chicos solo son el remanente de los emos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673018205425665"], "created_at": "2019-08-20T04:44:02.000Z", "author_id": "735177275386126336", "in_reply_to_user_id": "469449110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163666884820123650"}], "id": "1163673018205425665"}, {"text": "RT @tempomxcom: \u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673006218055681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tempomxcom", "id": "4374475632"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:43:59.000Z", "author_id": "1108924218450825216", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504261679984641"}], "id": "1163673006218055681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163672633570934784"], "created_at": "2019-08-20T04:42:30.000Z", "author_id": "783159751", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163672633570934784"}, {"text": "RT @tempomxcom: \u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163672587324596225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tempomxcom", "id": "4374475632"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:42:19.000Z", "author_id": "1133801840703889408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504261679984641"}], "id": "1163672587324596225"}, {"text": "RT @PASAJERO101: @willaxtv @Mauriciomulder El perro defensor del suicida cobard\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163672519498272769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PASAJERO101", "id": "169568386"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:42:03.000Z", "author_id": "1102977230328786945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163657342849880069"}], "id": "1163672519498272769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163672449181003776"], "created_at": "2019-08-20T04:41:46.000Z", "author_id": "2467559904", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163672449181003776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163672208763424768"], "created_at": "2019-08-20T04:40:49.000Z", "author_id": "378122048", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163672208763424768"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163672030891401216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:40:06.000Z", "author_id": "1098958132963917824", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163672030891401216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671981075705857"], "created_at": "2019-08-20T04:39:54.000Z", "author_id": "231780163", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163671981075705857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671928420392961"], "created_at": "2019-08-20T04:39:42.000Z", "author_id": "1173682843", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163671928420392961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163671764834160640"], "created_at": "2019-08-20T04:39:03.000Z", "author_id": "187237950", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163671764834160640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/8UTvk2okdu", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidJorgeL1/status/1163671761537208325/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8UTvk2okdu", "media_key": "3_1163671754696359936"}]}, "text": "@PCaterianoB Pero mi amigo Pedro a quien le importa lo que piensen estos inmorales lametraseros....ya no existen, el suicida ya se esfum\u00f3 y estos apestosos deben seguir su ejemplo...nada m\u00e1s, ya les quedan 11 meses y no quieren soltar nuestra plata. https://t.co/8UTvk2okdu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671761537208325"], "created_at": "2019-08-20T04:39:02.000Z", "author_id": "752343587417890816", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602359915864065"}], "id": "1163671761537208325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163671734324793344"], "created_at": "2019-08-20T04:38:56.000Z", "author_id": "21353551", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163671734324793344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "libertador"}]}, "text": "S\u00f3 falar a verdade, ser\u00e1 que isso seria libertador ou seria socialmente suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163671695238082560"], "created_at": "2019-08-20T04:38:46.000Z", "author_id": "88768159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163671695238082560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Unifap\nEvento"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopedag\u00f3gico"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/PfQ8dXR1tD", "expanded_url": "https://www.diariodoamapa.com.br/cadernos/cidades/suicidio-sera-discutido-no-anfiteatro-da-unifap/", "display_url": "diariodoamapa.com.br/cadernos/cidad\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/TJoDyeyfc4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDoAmapa/status/1163671575918309377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJoDyeyfc4", "media_key": "3_1163671574110584832"}]}, "text": "Suic\u00eddio ser\u00e1 discutido no Anfiteatro da Unifap\nEvento ser\u00e1 realizado pelo N\u00facleo de Atendimento Psicopedag\u00f3gico da Universidade Federal do Amap\u00e1 e o Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida.\nhttps://t.co/PfQ8dXR1tD https://t.co/TJoDyeyfc4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163671575918309377"], "created_at": "2019-08-20T04:38:18.000Z", "author_id": "905058270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163671575918309377"}, {"text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671377355968513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:37:30.000Z", "author_id": "913234195107008512", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163671377355968513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Ale\u00f1a"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Busi"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/usxBLQgtG3", "expanded_url": "https://twitter.com/KingArthurFCB/status/1163456700533411840", "display_url": "twitter.com/KingArthurFCB/\u2026"}]}, "text": "Ya esta bien de poner a Ale\u00f1a por las nubes, o rodeas a De Jong con Busi, Rakitic o Arthur o el solito se suicida en el primer barranco que vea. https://t.co/usxBLQgtG3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671373912444928"], "created_at": "2019-08-20T04:37:30.000Z", "author_id": "1578475290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163456700533411840"}], "id": "1163671373912444928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671172791205888"], "created_at": "2019-08-20T04:36:42.000Z", "author_id": "35400575", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163671172791205888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TalissonPietro", "id": "950420054151258112"}]}, "text": "RT @TalissonPietro: esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 psico demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163671028410789888"], "created_at": "2019-08-20T04:36:07.000Z", "author_id": "856755569805414400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163669909869649925"}], "id": "1163671028410789888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671027651698688"], "created_at": "2019-08-20T04:36:07.000Z", "author_id": "4194518691", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163671027651698688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163671009607782400"], "created_at": "2019-08-20T04:36:03.000Z", "author_id": "1679219744", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163671009607782400"}, {"text": "A veces el que se suicida no es el que m\u00e1s triste se ve, sino el que m\u00e1s fuerte se r\u00ede.\n\nSeamos intencionales en prestar atenci\u00f3n a nuestros amigos, familiares y cualquier persona que conozcamos, nuestra atenci\u00f3n puede salvar vidas. \u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163670790765711362"], "created_at": "2019-08-20T04:35:11.000Z", "author_id": "56901291", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1163670790765711362"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163670608326144001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:34:27.000Z", "author_id": "1124466086349627393", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163670608326144001"}, {"text": "se eu fosse mutante o meu poder seria super compreendo\n\naparentemente eu chegaria no vil\u00e3o e diria \"td bem q vc matou aquela gr\u00e1vida, eu compreendo, \u00f1 fa\u00e7a mais isso t\u00e1?\" https://t.co/roFP0Temfx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163670606463807488"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/roFP0Temfx", "expanded_url": "https://twitter.com/osmutantesmemes/status/1163578831279730688", "display_url": "twitter.com/osmutantesmeme\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:34:27.000Z", "author_id": "990399797269073921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163578831279730688"}], "id": "1163670606463807488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163670449299046401"], "created_at": "2019-08-20T04:33:49.000Z", "author_id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163670449299046401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163670378268504064"], "created_at": "2019-08-20T04:33:32.000Z", "author_id": "1117161186133458944", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163670378268504064"}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163670165759975424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:32:42.000Z", "author_id": "1561794630", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}], "id": "1163670165759975424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163670109275250688"], "created_at": "2019-08-20T04:32:28.000Z", "author_id": "518000757", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163670109275250688"}, {"text": "Inclusive eu errei muito nessa parte mas gente suicida tem que falar \u00e9 com psic\u00f3logo e psiquiatra, \u00d3BVIO que \u00e9 incr\u00edvel ter amigos e apoio, mas na moral tem coisa que passa na nossa cabe\u00e7a que se a gente for abrir pra amigo s\u00f3 vai foder com eles, ningu\u00e9m vai se ajudar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163670105559064576"], "created_at": "2019-08-20T04:32:27.000Z", "author_id": "160255085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163670105559064576"}, {"text": "Subo un tweet re suicida, lo borro porque me acuerdo de la vez que me mandaron un mensaje diciendo que no lo haga en un texto largu\u00edsimo, jajaja gracias por preocuparte tkm no me voy a matar aunque lo diga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163670004446965760"], "created_at": "2019-08-20T04:32:03.000Z", "author_id": "960955962793349121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163670004446965760"}, {"text": "@Prblol1 @SrTkk1 Esquadr\u00e3o suicida que deu certo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163669955054886912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Prblol1", "id": "374634398"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:31:51.000Z", "author_id": "2300362454", "in_reply_to_user_id": "374634398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163667475562713088"}], "id": "1163669955054886912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3461, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 psico demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163669909869649925"], "created_at": "2019-08-20T04:31:41.000Z", "author_id": "950420054151258112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163669909869649925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163669882703138816"], "created_at": "2019-08-20T04:31:34.000Z", "author_id": "264634256", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163669882703138816"}, {"text": "@snavarrete24 Y d cgnao suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669593807888384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "snavarrete24", "id": "950607989114798080"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:30:25.000Z", "author_id": "947907968120557568", "in_reply_to_user_id": "950607989114798080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163666013419954177"}], "id": "1163669593807888384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3915, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diariolaprensa1", "id": "1523794989494513665"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "text": "@DIARIOLAPRENSA1 @canalN_ PANZ\u00d3N LADRON SUICIDA Y COBARDE \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669539445497858"], "created_at": "2019-08-20T04:30:12.000Z", "author_id": "43694423", "in_reply_to_user_id": "1129228140201439232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163619578590584833"}], "id": "1163669539445497858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669526745141248"], "created_at": "2019-08-20T04:30:09.000Z", "author_id": "2323988220", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163669526745141248"}, {"text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669467571871744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:29:55.000Z", "author_id": "104167173", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "id": "1163669467571871744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163669463364964352"], "created_at": "2019-08-20T04:29:54.000Z", "author_id": "950420054151258112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163669463364964352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163669459917258753"], "created_at": "2019-08-20T04:29:53.000Z", "author_id": "914185536", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163669459917258753"}, {"text": "RT @DaanAyala: Enamorarse es un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669429114363910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaanAyala", "id": "917092792928792577"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:29:46.000Z", "author_id": "456816322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163333829014241280"}], "id": "1163669429114363910"}, {"text": "@Ulvarhs Si te lanzas a la candela, te autocremas...puedes ser suicida y ahorrativo, aparte ecol\u00f3gico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669370326999040"], "created_at": "2019-08-20T04:29:32.000Z", "author_id": "776996392241926144", "in_reply_to_user_id": "1110200156375404544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163666045841924097"}], "id": "1163669370326999040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163669335740682242"], "created_at": "2019-08-20T04:29:24.000Z", "author_id": "735918377580015618", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163669335740682242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669312072294401"], "created_at": "2019-08-20T04:29:18.000Z", "author_id": "1087843131138162690", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163669312072294401"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669254098567168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:29:04.000Z", "author_id": "87426675", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163669254098567168"}, {"text": "@edioviedo Jajajaja.. cr\u00e9eme en mi trabajo preparo a cada rato esa mezcla suicida. \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163669233303281664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edioviedo", "id": "87947442"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:28:59.000Z", "author_id": "124803870", "in_reply_to_user_id": "87947442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163598451835310080"}], "id": "1163669233303281664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163668933456646144"], "created_at": "2019-08-20T04:27:48.000Z", "author_id": "230303826", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163668933456646144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163668836828295168"], "created_at": "2019-08-20T04:27:25.000Z", "author_id": "69404338", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163668836828295168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163668784432988161"], "created_at": "2019-08-20T04:27:12.000Z", "author_id": "38495422", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163668784432988161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}]}, "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163668578119426048"], "created_at": "2019-08-20T04:26:23.000Z", "author_id": "741824646828425216", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}], "id": "1163668578119426048"}, {"text": "Epoca do Esquadrao suicida dala tu https://t.co/L3fegAoixz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163668469482762241"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L3fegAoixz", "expanded_url": "https://twitter.com/soaress______/status/1163667472555401217", "display_url": "twitter.com/soaress______/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:25:57.000Z", "author_id": "1133871123974803458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163668469482762241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163668425375457280"], "created_at": "2019-08-20T04:25:47.000Z", "author_id": "1103320164571992064", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163668425375457280"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163668315857965056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:25:21.000Z", "author_id": "4885122845", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163668315857965056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IgorRossi93", "id": "2857846582"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "SAT0NISMO", "id": "2648000205"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "phvazz", "id": "1143993300266967045"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "ernestofaraujo", "id": "1062831969476771842"}]}, "text": "@IgorRossi93 @SAT0NISMO @phvazz @vanessasoaresc4 @filipebarrost @ernestofaraujo Pq? Se ele matou milh\u00f5es de coxinhas iguais a tu? E ainda eliminou o coxinha mor, Adolf! \n\n\"odiar o Lula \u00e9 f\u00e1cil, foda \u00e9 odiar o Queiroz\"\n\nVai dormir q passa feinho!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163668303153369088"], "created_at": "2019-08-20T04:25:18.000Z", "author_id": "1123518249826758662", "in_reply_to_user_id": "2857846582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163664023059128320"}], "id": "1163668303153369088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163668083753541639"], "created_at": "2019-08-20T04:24:25.000Z", "author_id": "1099813793457152000", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163668083753541639"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667979772600325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:24:00.000Z", "author_id": "568593366", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163667979772600325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "fui saber agora que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163667877066629120"], "created_at": "2019-08-20T04:23:36.000Z", "author_id": "796824455657955329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163667877066629120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667869697056773"], "created_at": "2019-08-20T04:23:34.000Z", "author_id": "941457168", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163667869697056773"}, {"text": "@YamilaLaGiglia Ayuda al suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667784334741504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YamilaLaGiglia", "id": "706456813"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:23:14.000Z", "author_id": "184520075", "in_reply_to_user_id": "706456813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163663879110561792"}], "id": "1163667784334741504"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667738595868672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:23:03.000Z", "author_id": "1141519756715012096", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163667738595868672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163667611529465861"], "created_at": "2019-08-20T04:22:33.000Z", "author_id": "916660066308231168", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163667611529465861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667588234326016"], "created_at": "2019-08-20T04:22:27.000Z", "author_id": "2588812315", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163667588234326016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667255605043200"], "created_at": "2019-08-20T04:21:08.000Z", "author_id": "1044401469154349056", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163667255605043200"}, {"text": "Todos lo meses se suicida alguien de las torres donde vivo... que ego\u00edsta somos, hay gente muy cerca que lo est\u00e1 pasando s\u00faper mal y no nos damos cuenta !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667107449585665"], "created_at": "2019-08-20T04:20:32.000Z", "author_id": "754585216988094465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163667107449585665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667100843556864"], "created_at": "2019-08-20T04:20:31.000Z", "author_id": "1222876076", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163667100843556864"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163666904134893573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:19:44.000Z", "author_id": "189630614", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163666904134893573"}, {"text": "Bue estoy re suicida q le pasa se\u00f1ora  mediquese", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163666667878199296"], "created_at": "2019-08-20T04:18:48.000Z", "author_id": "412322734", "in_reply_to_user_id": "412322734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163666397479784448"}], "id": "1163666667878199296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_GaabiMello", "id": "233356615"}]}, "text": "RT @_GaabiMello: Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163666646394900480"], "created_at": "2019-08-20T04:18:43.000Z", "author_id": "2934553935", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163663934194409473"}], "id": "1163666646394900480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ttellesss", "id": "1048211212029362176"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "stfumdc", "id": "812061041710469120"}]}, "text": "@ttellesss @stfumdc Yah, \u00e9 que ela contou mm como cena de filme ahahaha, que apareceram os tios q tinham ido de f\u00e9rias ou l\u00e1 oq foi e ela apanhou numa das caralhadas de armas que os tias da gaja tinha em casa e matou se epa yah", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163666532553175040"], "created_at": "2019-08-20T04:18:15.000Z", "author_id": "977290113855229952", "in_reply_to_user_id": "1048211212029362176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163665919446528001"}], "id": "1163666532553175040"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163666486956871680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:18:05.000Z", "author_id": "875435485287591936", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163666486956871680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163666460348157952"], "created_at": "2019-08-20T04:17:58.000Z", "author_id": "251367899", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163666460348157952"}, {"text": "RT @arifromdablock: cuando me dicen q me parezco a otra mina rezo para que no se entere porque se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665977743200258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arifromdablock", "id": "3242392871"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:16:03.000Z", "author_id": "1007268574971482113", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163479651894931456"}], "id": "1163665977743200258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "ghost"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "stfumdc", "id": "812061041710469120"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "ChocolateAvela", "id": "1400648585692200965"}]}, "text": "@stfumdc @ChocolateAvela Wtf ent\u00e3o mas matou um c\u00e3o , matou se e deu ghost ????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163665919446528001"], "created_at": "2019-08-20T04:15:49.000Z", "author_id": "1048211212029362176", "in_reply_to_user_id": "812061041710469120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163665700000600064"}], "id": "1163665919446528001"}, {"text": "Jajaja casi se suicida leandro\ud83d\ude02\ud83e\udd23. https://t.co/VXfstZSgE7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665867588153350"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/VXfstZSgE7", "expanded_url": "https://twitter.com/rafitagomez20/status/1163560424593403907", "display_url": "twitter.com/rafitagomez20/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:15:37.000Z", "author_id": "172484614", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163560424593403907"}], "id": "1163665867588153350"}, {"text": "RT @ogmaciel98: @carolmorel753 @magajarolinmont Y a que tema lo que seg\u00fan vos hay que ir si sale a decir eso cuando una estudiante se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665760818028544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ogmaciel98", "id": "1423575704"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "carolmorel753", "id": "1241232937"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "magajarolinmont", "id": "2893301601"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:15:11.000Z", "author_id": "3130834924", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163614267305861121"}], "id": "1163665760818028544"}, {"text": "NOSAWA\u8ad6\u5916\u304c\u52a9\u3063\u4eba\u767b\u5834\u4e88\u544a\uff01\u3008\u6700\u5f8c\u306e\u5f8c\u7d99\u8005\u3009\u306e\u6b63\u4f53\u306f\u2026 https://t.co/C9B5PZD13M", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163665729004040192"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/C9B5PZD13M", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11907", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11907"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:15:04.000Z", "author_id": "578529652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163665729004040192"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665632094633984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:14:41.000Z", "author_id": "1618849946", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163665632094633984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163665621470474240"], "created_at": "2019-08-20T04:14:38.000Z", "author_id": "973770351372132358", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163665621470474240"}, {"text": "RT @Emmanuel_Night: Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665531901239296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:14:17.000Z", "author_id": "720807193889660931", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163606865806315535"}], "id": "1163665531901239296"}, {"text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163665391752765441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:13:43.000Z", "author_id": "1147121128592281603", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "id": "1163665391752765441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "text": "ai gente a era nem come\u00e7ou e o taehyung j\u00e1 me matou n sei se vou aguentar at\u00e9 o final \ud83e\udd2c\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163665252837404672"], "created_at": "2019-08-20T04:13:10.000Z", "author_id": "1032060618688421888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163665252837404672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665152442605569"], "created_at": "2019-08-20T04:12:46.000Z", "author_id": "463159338", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163665152442605569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163665049170448384"], "created_at": "2019-08-20T04:12:22.000Z", "author_id": "1096644201461268480", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163665049170448384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665018468077570"], "created_at": "2019-08-20T04:12:14.000Z", "author_id": "786817189", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163665018468077570"}, {"text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665009291005952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:12:12.000Z", "author_id": "1488282672", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163665009291005952"}, {"text": "@ttellesss @ChocolateAvela Yha acho que ela prendeu a namorada e matou se ou uma coisa assim hahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664875018756097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ttellesss", "id": "1048211212029362176"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ChocolateAvela", "id": "1400648585692200965"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:11:40.000Z", "author_id": "812061041710469120", "in_reply_to_user_id": "1048211212029362176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163664454606905344"}], "id": "1163664875018756097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664840164085760"], "created_at": "2019-08-20T04:11:32.000Z", "author_id": "248435151", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163664840164085760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664646584373248"], "created_at": "2019-08-20T04:10:46.000Z", "author_id": "238954797", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163664646584373248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664552816467968"], "created_at": "2019-08-20T04:10:23.000Z", "author_id": "888148274313670657", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163664552816467968"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664533015150593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:10:19.000Z", "author_id": "311235842", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163664533015150593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "octavia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Iuvsright", "id": "827702813220302848"}]}, "text": "RT @Iuvsright: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passand\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664461623963649"], "created_at": "2019-08-20T04:10:02.000Z", "author_id": "358529826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163648669519945730"}], "id": "1163664461623963649"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664458474033152"], "created_at": "2019-08-20T04:10:01.000Z", "author_id": "1606642910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163664458474033152"}, {"text": "@lunaaaaa20 @httpmeguii se q lhe matou com bico \ud83d\udc86\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664423967514624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lunaaaaa20", "id": "1204976692457955328"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:09:53.000Z", "author_id": "1457249558", "in_reply_to_user_id": "2556759619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163664078797234183"}], "id": "1163664423967514624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664393906860033"], "created_at": "2019-08-20T04:09:46.000Z", "author_id": "1086009495074021376", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163664393906860033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}]}, "text": "Governador @romeuzemaoficial , General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam que bandido n\u00e3o suicida? A vida p/ eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo que eu...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664355679985664"], "created_at": "2019-08-20T04:09:36.000Z", "author_id": "1044702540590456833", "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163664354945961989"}], "id": "1163664355679985664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_GaabiMello", "id": "233356615"}]}, "text": "RT @_GaabiMello: Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664351531798528"], "created_at": "2019-08-20T04:09:35.000Z", "author_id": "172615053", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163663934194409473"}], "id": "1163664351531798528"}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664312654848000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:09:26.000Z", "author_id": "312769520", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "id": "1163664312654848000"}, {"text": "RT @CiteiBrisas: \u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664293088415744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CiteiBrisas", "id": "1387807033383129092"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:09:21.000Z", "author_id": "813614637329563648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163656673342476289"}], "id": "1163664293088415744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664227187511297"], "created_at": "2019-08-20T04:09:06.000Z", "author_id": "2650714156", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163664227187511297"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664198850793472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:08:59.000Z", "author_id": "1029434045489393664", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163664198850793472"}, {"text": "RT @CiteiBrisas: \u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664192324456448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CiteiBrisas", "id": "1387807033383129092"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:08:57.000Z", "author_id": "814175634561835008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163656673342476289"}], "id": "1163664192324456448"}, {"text": "RT @augustodilinger: Imposible que otras personas de otros pa\u00edses puedan entendernos..\nPara ellos somos una sociedad suic\u00edda..\nSomos una so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664095733833728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:08:34.000Z", "author_id": "180771782", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660987251212288"}], "id": "1163664095733833728"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664034958381057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:08:20.000Z", "author_id": "742197759042805760", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163664034958381057"}, {"text": "Pode nem ficar de boa nos lugares que tu \u00e9 confundida ou com maconheira ou com suicida, Aiai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664005342400512"], "created_at": "2019-08-20T04:08:13.000Z", "author_id": "307647988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1163664005342400512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163664004973244416"], "created_at": "2019-08-20T04:08:13.000Z", "author_id": "311235842", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163664004973244416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}]}, "text": "Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que tinha achado o amor da minha vida aos 14 anos e hoje eu agrade\u00e7o todo dia por n\u00e3o ter dado certo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163663934194409473"], "created_at": "2019-08-20T04:07:56.000Z", "author_id": "233356615", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1163663934194409473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163663911289270272"], "created_at": "2019-08-20T04:07:50.000Z", "author_id": "3130834924", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163663911289270272"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163663859137355776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:07:38.000Z", "author_id": "259979321", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163663859137355776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7441, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luquinhas027", "id": "1361310834782310400"}]}, "text": "@Luquinhas027 Primeiro qualquer um da Marvel..\nSegundo, j\u00e1 viu esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1d33b5e80db22b42"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163663725209034757"], "created_at": "2019-08-20T04:07:06.000Z", "author_id": "792510237693603850", "in_reply_to_user_id": "809320717271580672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163662936751190018"}], "id": "1163663725209034757"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163663692615114753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:06:58.000Z", "author_id": "712800126067216384", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163663692615114753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163663568555974656"], "created_at": "2019-08-20T04:06:29.000Z", "author_id": "1130102505277411328", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163663568555974656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163663559873695744"], "created_at": "2019-08-20T04:06:27.000Z", "author_id": "84988392", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163663559873695744"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163663401404502017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:05:49.000Z", "author_id": "2811553739", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163663401404502017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163662992795406336"], "created_at": "2019-08-20T04:04:11.000Z", "author_id": "79659496", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163662992795406336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163662764671475713"], "created_at": "2019-08-20T04:03:17.000Z", "author_id": "933826953697734657", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163662764671475713"}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163662683977261056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:02:58.000Z", "author_id": "979937149758910464", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163662683977261056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "depois de todo esse tempo \nassisti esquadr\u00e3o suicida jkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163662431933075457"], "created_at": "2019-08-20T04:01:58.000Z", "author_id": "1599516006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163662431933075457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163662366015406086"], "created_at": "2019-08-20T04:01:42.000Z", "author_id": "66841092", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163662366015406086"}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163662334310703106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:01:34.000Z", "author_id": "1010245390283825152", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}], "id": "1163662334310703106"}, {"text": "RT @augustodilinger: Imposible que otras personas de otros pa\u00edses puedan entendernos..\nPara ellos somos una sociedad suic\u00edda..\nSomos una so\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163662315323105280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:01:30.000Z", "author_id": "2465137842", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660987251212288"}], "id": "1163662315323105280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163662281546391558"], "created_at": "2019-08-20T04:01:22.000Z", "author_id": "891671353954152448", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163662281546391558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163662277318520832"], "created_at": "2019-08-20T04:01:21.000Z", "author_id": "1367527579", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163662277318520832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YnMl6gq4be", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zcwo9s", "display_url": "bit.ly/2Zcwo9s"}]}, "text": "Kabul: confirman 63 fallecidos y 182 heridos en un doble atentado suicida https://t.co/YnMl6gq4be", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163661937638428672"], "created_at": "2019-08-20T04:00:00.000Z", "author_id": "27066139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163661937638428672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163661799423643648"], "created_at": "2019-08-20T03:59:27.000Z", "author_id": "387440797", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163661799423643648"}, {"text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163661723586433024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:59:09.000Z", "author_id": "1007508526950907905", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "id": "1163661723586433024"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "4090880140", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1196, "tweet_count": 90690, "listed_count": 1}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "DinkovaZlatka", "name": "zlatka dinkova"}, {"verified": false, "id": "921603884744957954", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "username": "good37405813", "name": "good"}, {"verified": false, "id": "1118199209382043648", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2180, "tweet_count": 26152, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "MMoendina", "name": "Meg 22"}, {"verified": true, "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2897877826", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 3209, "tweet_count": 55913, "listed_count": 0}, "username": "gigiarese", "name": "Giordana Arese\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "736936991254843392", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1026, "tweet_count": 36697, "listed_count": 0}, "username": "itsdiibro", "name": "Pires\ud83d\udfe2\u26aa\ud83d\udfe2"}, {"verified": false, "id": "4839542645", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 114, "tweet_count": 48275, "listed_count": 1}, "username": "wolfsjdkf", "name": "skip"}, {"verified": false, "id": "1096827377567625216", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 237, "tweet_count": 4906, "listed_count": 0}, "username": "AthosFrancisco", "name": "Athos Francisco"}, {"verified": false, "id": "3614608115", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1040, "tweet_count": 31377, "listed_count": 0}, "username": "hayhankee", "name": "hayssa"}, {"verified": true, "id": "26426132", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "location": "Brazil", "username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch"}, {"verified": false, "id": "4834845597", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 587, "tweet_count": 96602, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "RodrigoGMontal2", "name": "Rodmont"}, {"verified": false, "id": "604509427", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 222, "tweet_count": 48044, "listed_count": 10}, "location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "QuintoHector", "name": "Hector Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "829928072", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 340, "tweet_count": 40215, "listed_count": 6}, "username": "hoseoksorry", "name": "aninha"}, {"verified": false, "id": "66429482", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 993, "tweet_count": 43090, "listed_count": 1}, "location": "Na minha casa", "username": "sisasantos", "name": "Silvana Bolsonaroat\u00e92026"}, {"verified": false, "id": "3375627760", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1547, "tweet_count": 55334, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "lidio80ribeiro", "name": "\ud83d\udc49Lidio\ud83d\udc49"}, {"verified": false, "id": "2324827601", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 370, "tweet_count": 2202, "listed_count": 4}, "username": "angelanerea", "name": "Angela Nerea"}, {"verified": false, "id": "523357260", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente"}, {"verified": false, "id": "962743489044901888", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1160, "tweet_count": 35703, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "cipidex", "name": "Her\u00e1clito Fournier"}, {"verified": true, "id": "260788584", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1027717509435338754", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1152, "tweet_count": 44097, "listed_count": 0}, "username": "goncalo_vanessa", "name": "Vanessa"}, {"verified": false, "id": "1337782206", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 165, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "username": "jdpat99", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1893810146", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 116, "tweet_count": 18141, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Forgot10_Girl", "name": "The colour was red \ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "191116947", "public_metrics": {"followers_count": 229685, "following_count": 5798, "tweet_count": 404840, "listed_count": 1552}, "location": "Colombia", "username": "kienyke", "name": "Kienyke"}, {"verified": false, "id": "1454810178", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 797, "tweet_count": 153945, "listed_count": 6}, "location": "saturn", "username": "evilg0ddess", "name": "c a t $ \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"verified": false, "id": "1149728030966853633", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 220, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "guudkidmaadcity", "name": "-"}, {"verified": false, "id": "568418849", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 641, "tweet_count": 56526, "listed_count": 0}, "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "komba_vany", "name": "Vanessa"}, {"verified": false, "id": "996658596279709696", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 722, "tweet_count": 44762, "listed_count": 0}, "location": "caratland \ud83d\udc8e", "username": "SVTDarling17", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "1078063371407233025", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "username": "ManuelS86260991", "name": "Manuel Santillan"}, {"verified": false, "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"verified": false, "id": "1049092453935075328", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 273, "tweet_count": 9350, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "SimoesDannylo", "name": "Dannylo Silva Sim\u00f5es"}, {"verified": false, "id": "3244117263", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 443, "tweet_count": 18158, "listed_count": 2}, "username": "dabiz77", "name": "david"}, {"verified": false, "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO"}, {"verified": false, "id": "1445161206", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 827, "tweet_count": 7805, "listed_count": 2}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "JuanMGarrido1", "name": "Juan Garrido \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1080831124593627136", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 992, "tweet_count": 33878, "listed_count": 1}, "location": "Terra do Nunca", "username": "ReginaldoBra82", "name": "Reginaldo Alves"}, {"verified": false, "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"verified": false, "id": "984467210692452353", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 2024, "tweet_count": 4155, "listed_count": 0}, "username": "acag82", "name": "Ad\u00e1n Seoane"}, {"verified": false, "id": "2848352523", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 241, "tweet_count": 17588, "listed_count": 0}, "location": "Na jaula com Lucifer", "username": "NadiaGhenov", "name": "N\u00c1DIA GHENOV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7*EMORARO"}, {"verified": false, "id": "148963961", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 266, "tweet_count": 19642, "listed_count": 0}, "location": "ex f", "username": "haljara", "name": "horaciojara"}, {"verified": false, "id": "476078094", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1367, "tweet_count": 41018, "listed_count": 95}, "location": "Metaverse", "username": "PortugalHernan", "name": "\ud83c\udd57\ud83c\udd54\ud83c\udd61\ud83c\udd5d\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83d\udca7"}, {"verified": false, "id": "309004098", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 258, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "username": "MariCarmenFerMu", "name": "Mari Carmen Fern\u00e1ndez \ud83d\udcad"}, {"verified": false, "id": "538268770", "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 1653, "tweet_count": 28729, "listed_count": 113}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "Coiba1", "name": "COIBA"}, {"verified": false, "id": "718574790592872454", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 984, "tweet_count": 23373, "listed_count": 0}, "username": "kiwires", "name": "\u270c \ud83d\ude37kiwi"}, {"verified": false, "id": "2523784459", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 110, "tweet_count": 5675, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "felipemotaaa", "name": "Felipe Mota"}, {"verified": false, "id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}, "username": "UlyssesCarvalho", "name": "Ulysses.carvalho"}, {"verified": false, "id": "1108189942956597253", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1032, "tweet_count": 11894, "listed_count": 0}, "username": "PaschoalJnior1", "name": "Paschoal J\u00fanior"}, {"verified": false, "id": "54027036", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1053, "tweet_count": 95373, "listed_count": 17}, "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "username": "BenjaminSilva", "name": "Benjam\u00edn Elias Silva Ibrahim"}, {"verified": false, "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato"}, {"verified": false, "id": "1080850119543713793", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 126, "tweet_count": 10048, "listed_count": 0}, "username": "AlcalamecoTifaz", "name": "@Tifaz_alcalameco"}, {"verified": false, "id": "3369047949", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 438, "tweet_count": 189879, "listed_count": 47}, "location": "Amedeo TriGoria (Saxa Rubra)", "username": "AndreaInterNews", "name": "Andrea Inter"}, {"verified": false, "id": "1596483368", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "username": "LiefLayer", "name": "Lief Layer"}, {"verified": false, "id": "355998585", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2618, "tweet_count": 55459, "listed_count": 2}, "username": "pablo__liberal", "name": "Ghibellino \ud83e\udd82 #ItaliaSulSerio #RenewEurope"}, {"verified": false, "id": "2409533682", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2670, "tweet_count": 165958, "listed_count": 3}, "username": "benhurcamacho", "name": "Ben Hur Camacho"}, {"verified": false, "id": "954745962941046786", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 146, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}, "username": "Muttygon", "name": "Mutty"}, {"verified": false, "id": "450480992", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 457, "tweet_count": 14182, "listed_count": 1}, "username": "LorettaChiara", "name": "LorettaChiara\ud83e\uddf1disobbediente\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd49\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "289400495", "public_metrics": {"followers_count": 744798, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}, "location": "Italia", "username": "Mov5Stelle", "name": "MoVimento 5 Stelle"}, {"verified": false, "id": "375087983", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2872, "tweet_count": 54941, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rcquerino", "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4804862710", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 175, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "location": "\u00dabeda, Espa\u00f1a", "username": "dario_so99", "name": "Chusty"}, {"verified": false, "id": "1086254727686443008", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de"}, {"verified": false, "id": "890384739902910464", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1267, "tweet_count": 109517, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Jluizc1", "name": "Jluizc"}, {"verified": false, "id": "404427034", "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 4309, "tweet_count": 62998, "listed_count": 7}, "username": "SfsSilvana", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SilvanaFerreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1173051612", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 619, "tweet_count": 79013, "listed_count": 0}, "location": "ciudadana del mundo", "username": "LoliLola78", "name": "Marilo\ud83d\udcd6\ud83c\udfb6\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93"}, {"verified": false, "id": "2778006081", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5380, "tweet_count": 294096, "listed_count": 3}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GascoJuanjo", "name": "Juanjo Gasco"}, {"verified": false, "id": "1010186550255259648", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 893, "tweet_count": 14304, "listed_count": 0}, "location": "Asturias", "username": "Dianu_Burlon__", "name": "El Cuelebre"}, {"verified": false, "id": "303852903", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 978, "tweet_count": 98761, "listed_count": 0}, "username": "gibapagotto", "name": "Gilberto L Pagotto -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "722324871670296576", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 15, "tweet_count": 106451, "listed_count": 0}, "location": "Kazakhstan", "username": "24topkz", "name": "24topkz"}, {"verified": false, "id": "1028000957353877505", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 408, "tweet_count": 23453, "listed_count": 0}, "username": "Ana65908837", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "1366627628", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 657, "tweet_count": 136804, "listed_count": 27}, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "username": "ocany44", "name": "antonio oca\u00f1a o"}, {"verified": false, "id": "317679514", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190221, "listed_count": 49}, "location": "Italia", "username": "infoitestero", "name": "informazione estero"}, {"verified": false, "id": "170750908", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 201, "tweet_count": 11044, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "taianevandrade", "name": "tai"}, {"verified": false, "id": "4913399002", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 301, "tweet_count": 61565, "listed_count": 0}, "location": "Gav\u00e0, Spain", "username": "aez_ocap", "name": "Paco Z"}, {"verified": false, "id": "930848822749736960", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2117, "tweet_count": 85064, "listed_count": 0}, "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "username": "LGS1972", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud835\udd43\ud835\udd3e\ud835\udd4a\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2380699632", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "username": "jcamposasensi", "name": "Jorge Campos Asensi"}, {"verified": false, "id": "473202616", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1659, "tweet_count": 67946, "listed_count": 0}, "username": "Bellandrade4", "name": "Bela Andrade"}, {"verified": false, "id": "899312727805612037", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 365, "tweet_count": 34080, "listed_count": 0}, "location": "SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf8c", "username": "AngelaMariaMSat", "name": "Angela M Sato"}, {"verified": false, "id": "126390789", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 657, "tweet_count": 52845, "listed_count": 0}, "location": "S\u00c3O PAULO", "username": "amadeusou_", "name": "\u24d0\u24dc\u24d0\u24d3\u24d4\u24e2\u24de\u24e4 \u2741\ud83d\udc1c"}, {"verified": false, "id": "2419517701", "public_metrics": {"followers_count": 6084, "following_count": 6045, "tweet_count": 144768, "listed_count": 1}, "username": "Antoni297", "name": "Antoni297 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2296006722", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 397, "tweet_count": 6430, "listed_count": 14}, "username": "MundoNailArt", "name": "El Mundo del Nail Art"}, {"verified": false, "id": "570050953", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 431, "tweet_count": 3615, "listed_count": 1}, "location": "Granada/Jaen/Madrid", "username": "GloriaLV20", "name": "Gloria Lozano"}, {"verified": false, "id": "935394073", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4991, "tweet_count": 154510, "listed_count": 243}, "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JesuspereyraG", "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "3409516276", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 741, "tweet_count": 14552, "listed_count": 1}, "location": "Villa Ballester", "username": "Miicanicol", "name": "\u265a"}, {"verified": false, "id": "2569358796", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1077, "tweet_count": 44904, "listed_count": 1}, "location": "Dallas, Texas, USA", "username": "jbrpinto", "name": "Jose Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 In Good I Trust !"}, {"verified": false, "id": "324444847", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1252, "tweet_count": 132298, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "castro_ben", "name": "Ben\u00ea de Castro"}, {"verified": false, "id": "1148190009993945088", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 323, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}, "username": "AngelesMegias", "name": "\u00c1ngeles Meg\u00edas"}, {"verified": false, "id": "3866531", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 4985, "tweet_count": 38814, "listed_count": 84}, "location": "madrid, spain", "username": "CesarNspain", "name": "Cesar N."}, {"verified": true, "id": "22760457", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "username": "yolandacmorin", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro"}, {"verified": false, "id": "87559018", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 4640, "tweet_count": 60045, "listed_count": 0}, "location": "Po\u00e7os de Caldas", "username": "ZOOLAC", "name": "Luiz Alves Cardoso"}, {"verified": false, "id": "1091774157115834374", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 767, "tweet_count": 1202, "listed_count": 10}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "hablemosdecomic", "name": "Hablemos de C\u00f3mics"}, {"verified": false, "id": "2422522436", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 734, "tweet_count": 94048, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MaxterLol", "name": "JATomares99"}, {"verified": false, "id": "894625258904399872", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 6296, "tweet_count": 71830, "listed_count": 1}, "location": "Suisse", "username": "Betehiltbrunner", "name": "Bete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\u2665\ufe0f #Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a"}, {"verified": false, "id": "635764127", "public_metrics": {"followers_count": 161589, "following_count": 24756, "tweet_count": 54442, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "201268433", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2467, "tweet_count": 25752, "listed_count": 2}, "location": "Lima", "username": "passorcier", "name": "Miguel Flores"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"verified": false, "id": "1115973878529101824", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 328, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "username": "Mhik77289399", "name": "Mhik"}, {"verified": false, "id": "732472472", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 187, "tweet_count": 4869, "listed_count": 2}, "location": "barcelona", "username": "lomarmol", "name": "lola marmol lucena"}, {"verified": false, "id": "1085901131065315333", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 94, "tweet_count": 17062, "listed_count": 0}, "username": "DignoModulo", "name": "ENcArCeLaDA\ud83e\udd10\ud83d\ude44 \ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1134546958998265866", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 5000, "tweet_count": 58528, "listed_count": 4}, "username": "HenriquezPanda", "name": "Mr. Panda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "147270337", "public_metrics": {"followers_count": 12190, "following_count": 9414, "tweet_count": 789858, "listed_count": 203}, "location": "Santiago, Chile", "username": "gearlumerubi", "name": "Miguel Ben-David"}, {"verified": false, "id": "1136395500121481216", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 347, "tweet_count": 121113, "listed_count": 0}, "username": "franciscovitti2", "name": "francisco vitti"}, {"verified": false, "id": "990599798624587776", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2003, "tweet_count": 32767, "listed_count": 2}, "location": "Linares, Espa\u00f1a", "username": "yallihulk1", "name": "Yalli Spooky"}, {"verified": false, "id": "272417841", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 495, "tweet_count": 2601, "listed_count": 1}, "username": "EikhePelayo", "name": "Eikhe Pelayo"}, {"verified": false, "id": "1419431928", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 712, "tweet_count": 7694, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Moceeeeeeeeeeee", "name": "moce"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"verified": false, "id": "3676926316", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 908, "tweet_count": 2188, "listed_count": 1}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "maleelemontalvo", "name": "Malena Montalvo"}, {"verified": false, "id": "2935632940", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 427, "tweet_count": 16478, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "zmonikesoares", "name": "Monike"}, {"verified": false, "id": "1013748373", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 370, "tweet_count": 188349, "listed_count": 21}, "username": "mis3yyo", "name": "may \u2640\ufe0f\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Radfem"}, {"verified": false, "id": "1039266021037826050", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 3483, "tweet_count": 11823, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00faplica Catalana", "username": "Eduard07166583", "name": "Trencapins"}, {"verified": false, "id": "1036536081527791621", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 4998, "tweet_count": 26236, "listed_count": 5}, "username": "Jordipuigdomen3", "name": "Jordi puigdomenech"}, {"verified": false, "id": "1121478293021253633", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 714, "tweet_count": 43425, "listed_count": 0}, "username": "nievesnchz", "name": "Nieves"}, {"verified": false, "id": "631960273", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1503, "tweet_count": 49941, "listed_count": 61}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "baframa", "name": "Jose M Ballesteros"}, {"verified": false, "id": "1008327985492094976", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}, "username": "NoMobileMan1", "name": "NoMobileMan"}, {"verified": false, "id": "131794683", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 4988, "tweet_count": 252527, "listed_count": 36}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 25/Febr/1980", "username": "elevalldigna", "name": "ElenaSerraCerd\u00e0 \ud83d\udcda\ud83c\udfac\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "77286899", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1045, "tweet_count": 26935, "listed_count": 3}, "location": "San Francisco, CA", "username": "tomascentu", "name": "Tomas Centurion"}, {"verified": false, "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon"}, {"verified": false, "id": "2363237259", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 616, "tweet_count": 23282, "listed_count": 1}, "username": "SamarytV", "name": "Samaryt Villarreal"}, {"verified": false, "id": "182195747", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "location": "Uruguay", "username": "CHC31", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "497950171", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 0, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "ojicid", "name": "o"}, {"verified": false, "id": "997453307814797314", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 100, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "gabrianasilva", "name": "cacto"}, {"verified": false, "id": "1136787980788654080", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 706, "tweet_count": 6213, "listed_count": 1}, "username": "wrldtrv", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "754585216988094465", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 94, "tweet_count": 1371, "listed_count": 1}, "username": "Claudote_", "name": "Claudio Ortiz"}, {"verified": false, "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos"}, {"verified": false, "id": "180584365", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 816, "tweet_count": 42265, "listed_count": 1}, "location": "Arroyos y Esteros, Paraguay ", "username": "SamuMaiz", "name": "Samu Ma\u00edz"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "988360171427651585", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlosT74001437", "name": "Carlos Tejada"}, {"verified": false, "id": "743029375440977921", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326486, "listed_count": 14}, "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "username": "pirata_sabio", "name": "Pirata Sabio"}, {"verified": false, "id": "1172448030", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 118, "tweet_count": 2032, "listed_count": 1}, "username": "MarthaLomore", "name": "Marta L\u00f3more"}, {"verified": false, "id": "858048556732690432", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 113, "tweet_count": 112358, "listed_count": 0}, "username": "Aninazti", "name": "Ani"}, {"verified": false, "id": "1522539438", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 269, "tweet_count": 121242, "listed_count": 5}, "username": "victorfixx", "name": "LA LEYENDA \ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "75926770", "public_metrics": {"followers_count": 150812, "following_count": 40876, "tweet_count": 354638, "listed_count": 364}, "username": "Peru_Noticias", "name": "Per\u00fa Noticias"}, {"verified": false, "id": "899731437397659648", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 292, "tweet_count": 52195, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "AnnaSG210817", "name": "Anna S G"}, {"verified": false, "id": "1848288914", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 0}, "username": "jesdalu", "name": "Esusdavid"}, {"verified": false, "id": "72109102", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 263, "tweet_count": 13590, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "sagome31", "name": "Sandra Gomez Meneses"}, {"verified": false, "id": "289372681", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1097, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "location": "Valledupar, Colombia", "username": "juandlcdev", "name": "Juan Alfonso."}, {"verified": false, "id": "1037576893384597504", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 123, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}, "username": "CelEstaSad", "name": "Pony"}, {"verified": false, "id": "1972520815", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180414, "listed_count": 2}, "username": "fefebaraonda", "name": "raffa zio"}, {"verified": false, "id": "1046110322376036352", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "location": "Gallarate, Lombardia", "username": "BartolomeoSorg1", "name": "Bartolomeo Sorge"}, {"verified": false, "id": "330018618", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 4083, "tweet_count": 95041, "listed_count": 0}, "location": "Sr. do Bonfim - Bahia - Brasil", "username": "Ronyqueivy", "name": "Ronyqueivy"}, {"verified": false, "id": "1062289484", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 145, "tweet_count": 20751, "listed_count": 3}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "fernandaisui", "name": "f"}, {"verified": false, "id": "714094806", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 938, "tweet_count": 100402, "listed_count": 0}, "location": "Jap\u00f3n", "username": "JoseGuima", "name": "Guima Jos\u00e9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "90437274", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2515, "tweet_count": 568306, "listed_count": 98}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "username": "jesusromero2_7", "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "77302589", "public_metrics": {"followers_count": 36569, "following_count": 3371, "tweet_count": 104173, "listed_count": 994}, "location": "New York, NY", "username": "DemocracyNowEs", "name": "Democracy Now! en espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "1113501510023942146", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 137, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "location": "Parque uni\u00e3o, complexo da mar\u00e9", "username": "CXRINGV47", "name": "CXRINGV 47"}, {"verified": false, "id": "3326104781", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 716, "tweet_count": 23236, "listed_count": 0}, "location": "Mar\u00e9", "username": "Baga10__", "name": "BAGA 10"}, {"verified": false, "id": "326883526", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 879, "tweet_count": 264170, "listed_count": 53}, "location": "Entre Vietnam y Camboya", "username": "Ben_L_Willard", "name": "Capit\u00e1n Ben Willard"}, {"verified": false, "id": "1160958829615550466", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 63, "tweet_count": 31071, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo18767484", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "219815729", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1233, "tweet_count": 15398, "listed_count": 0}, "location": "Universo alterno", "username": "OhnoAlf", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA"}, {"verified": false, "id": "2159232503", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 232, "tweet_count": 1580, "listed_count": 2}, "username": "malear67", "name": "#malear"}, {"verified": false, "id": "512583117", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2626, "tweet_count": 98070, "listed_count": 0}, "location": "ilha Hy Brazil", "username": "JohnTrolliano", "name": "John Trolliano"}, {"verified": false, "id": "469648014", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 182, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a, Barcelona ", "username": "alyreturn", "name": "Alicia G."}, {"verified": false, "id": "218721890", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 642, "tweet_count": 21754, "listed_count": 0}, "username": "sonia_sprj", "name": "Sonia"}, {"verified": false, "id": "444645541", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 82, "tweet_count": 5418, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "candiafern", "name": "fernanda"}, {"verified": false, "id": "236141543", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 849, "tweet_count": 17161, "listed_count": 0}, "location": "villarrica, paraguay", "username": "sanbarbudez", "name": "San\ud83d\udc83"}, {"verified": false, "id": "189271880", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 889, "tweet_count": 36474, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "fafagauto", "name": "A vos nom\u00e1s te pasa."}, {"verified": false, "id": "1063507178735235073", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 211, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "LelesWilmer", "name": "Lelesvc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1208425472", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 0, "tweet_count": 6845, "listed_count": 5}, "username": "TGVaticano", "name": "TG Vaticano"}, {"verified": false, "id": "1267619354", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "RUDAVARA2013", "name": "RUBEN DARIO "}, {"verified": false, "id": "403748609", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 813, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "username": "LauraJijona", "name": "Laureta"}, {"verified": false, "id": "1000168525145821186", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 522, "tweet_count": 121631, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Juracimoreira2", "name": "Juraci Moreira"}, {"verified": false, "id": "421229385", "public_metrics": {"followers_count": 9530, "following_count": 9429, "tweet_count": 566172, "listed_count": 258}, "location": "con los pies en la tierra. ", "username": "marialilb", "name": "Marian L. Bermejo"}, {"verified": false, "id": "785774517486366720", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 1470, "tweet_count": 3594, "listed_count": 28}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "JuanASotoG", "name": "Juan \u00c1ngel Soto G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "1092818557812047872", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 643, "tweet_count": 52551, "listed_count": 1}, "username": "Oliver_ramos123", "name": "Oliver"}, {"verified": false, "id": "2561876302", "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 4941, "tweet_count": 172665, "listed_count": 34}, "username": "Latraviatamari", "name": "Mari"}, {"verified": false, "id": "1034656341225361408", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94866, "listed_count": 0}, "username": "NegroyBlancoPaz", "name": "Cary"}, {"verified": false, "id": "1050991638850535424", "public_metrics": {"followers_count": 15739, "following_count": 13817, "tweet_count": 38475, "listed_count": 21}, "location": "ot4", "username": "rsiespring", "name": "\u064e"}, {"verified": false, "id": "4408040303", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 6902, "tweet_count": 43394, "listed_count": 67}, "username": "demonsheda", "name": "b\u00e1rbara"}, {"verified": false, "id": "18897219", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 699, "tweet_count": 10487, "listed_count": 18}, "location": "Italy:ER:Bologna", "username": "dbra", "name": "Denis Brandolini"}, {"verified": false, "id": "1028237982560645121", "public_metrics": {"followers_count": 5616, "following_count": 4413, "tweet_count": 58271, "listed_count": 14}, "location": "Roma, Lazio", "username": "GabryContessa", "name": "Gabry Contessa - #ItaliaViva"}, {"verified": false, "id": "2173488784", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2333, "tweet_count": 25629, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "chiticampillo", "name": "maria campillo "}, {"verified": false, "id": "63196514", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 3257, "tweet_count": 126015, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sandravieira_", "name": "Sandra Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3348407909", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 780, "tweet_count": 29867, "listed_count": 3}, "location": "KTH1", "username": "shawnskoo", "name": "\u0455o \ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1330318502", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1335, "tweet_count": 42536, "listed_count": 4}, "username": "IraMartin4", "name": "Ira Martin"}, {"verified": false, "id": "847288501", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3149, "tweet_count": 97059, "listed_count": 26}, "username": "cruztorrijos", "name": "Cruz"}, {"verified": true, "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4668950, "following_count": 151, "tweet_count": 565916, "listed_count": 7117}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"verified": false, "id": "1078869389468975104", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 62, "tweet_count": 17047, "listed_count": 1}, "username": "rlsbrenda", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "355957658", "public_metrics": {"followers_count": 98138, "following_count": 71409, "tweet_count": 153607, "listed_count": 218}, "location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello"}, {"verified": false, "id": "281093385", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 0}, "username": "notizieit", "name": "Notizie.it"}, {"verified": false, "id": "630660441", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 707, "tweet_count": 18937, "listed_count": 0}, "location": "Mondo bizarro ", "username": "Milystones", "name": "Milagritos"}, {"verified": false, "id": "1584288523", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 188, "tweet_count": 15959, "listed_count": 2}, "username": "matheirebecca", "name": "Becca\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "10012122", "public_metrics": {"followers_count": 4988588, "following_count": 438, "tweet_count": 424680, "listed_count": 23012}, "location": "Londres, Inglaterra.", "username": "bbcmundo", "name": "BBC News Mundo"}, {"verified": false, "id": "956190786554683392", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 67, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "username": "madly_uneven", "name": "L\u00e1zaro Omega"}, {"verified": false, "id": "101918720", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1421, "tweet_count": 4681, "listed_count": 2}, "location": "El Salvador", "username": "crrvr_", "name": "\ud83d\udd4a Charlie \ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "1692669570", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145351, "listed_count": 0}, "username": "sgpcuca", "name": "sandra guimaraes "}, {"verified": false, "id": "22517239", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1801, "tweet_count": 57138, "listed_count": 4}, "location": "Londres, BCN, Lausanne, Lima.", "username": "dongrone", "name": "Carlos del Carpio Palomino \ud83e\udda5\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u262e\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "980512653834637312", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1947, "tweet_count": 49988, "listed_count": 0}, "username": "EquiparacionI", "name": "Equiparaci\u00f3n Salarial IIPP"}, {"verified": false, "id": "27381359", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 976, "tweet_count": 9847, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay,Asunci\u00f3n.", "username": "coca_enlata", "name": "annie"}, {"verified": false, "id": "1065958452516786177", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 590, "tweet_count": 6614, "listed_count": 0}, "location": "Cordova, Spain", "username": "FranSalamanca4", "name": "Fran Salamanca"}, {"verified": false, "id": "2948650553", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 533, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "username": "cteresarey", "name": "C. del Rey"}, {"verified": false, "id": "767057982660177920", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "location": "Muy lejos, pero cerca", "username": "shiberhanz", "name": "Shiber Hanz"}, {"verified": false, "id": "1155929543930257413", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 215, "tweet_count": 17482, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica indep. de mi casa", "username": "_1chica_Mas", "name": "UnaChicaM\u00e1s\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "1136261996062674944", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2572, "tweet_count": 49920, "listed_count": 6}, "location": "Kilkenny", "username": "Lady__Aradia", "name": "Alice Kyteler"}, {"verified": false, "id": "138221302", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1612, "tweet_count": 72225, "listed_count": 5}, "username": "JaimeJr1924", "name": "\ud83d\ude80 J\u2206IME JUNIOR"}, {"verified": false, "id": "172484614", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1700, "tweet_count": 85036, "listed_count": 6}, "username": "juankPtE", "name": "Un7DeAgostoDe1924."}, {"verified": false, "id": "88721053", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 140, "tweet_count": 116045, "listed_count": 13}, "location": "Jampa", "username": "sfbsqgurl", "name": "dissolution"}, {"verified": false, "id": "245864676", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 687, "tweet_count": 120692, "listed_count": 35}, "username": "Pulgafeliz", "name": "Jessica C\u00e1ceres \ud83d\udca1\ud83d\udd0c\ud83d\udcb0NOS ESTAFAN ELECTRICIDAD"}, {"verified": true, "id": "80899853", "public_metrics": {"followers_count": 198566, "following_count": 3889, "tweet_count": 331367, "listed_count": 2800}, "location": "Madrid, Spain", "username": "rosamariaartal", "name": "Rosa Mar\u00eda Artal"}, {"verified": false, "id": "4330925001", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2502, "tweet_count": 28236, "listed_count": 1}, "username": "nilvaacg", "name": "Nilva Gimenes"}, {"verified": false, "id": "98846554", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 637, "tweet_count": 10542, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "ElizabethwithH", "name": "Elizabeth de Faria"}, {"verified": false, "id": "185935470", "public_metrics": {"followers_count": 20377, "following_count": 692, "tweet_count": 67248, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "snakenovoa", "name": "Nigua Shelby."}, {"verified": false, "id": "958142578582609922", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2229, "tweet_count": 76140, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "tatyane_rolim", "name": "Tatyane Rolim"}, {"verified": false, "id": "1673999346", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 81, "tweet_count": 5985, "listed_count": 1}, "username": "J_MIniesta", "name": "Jesus M \ud83c\udf4f\ud83d\udcda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "568740264", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1838, "tweet_count": 18041, "listed_count": 0}, "location": "Caracas Venezuela", "username": "HirmaAlejandra", "name": "Hirma alejandra"}, {"verified": false, "id": "172449506", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 563, "tweet_count": 36726, "listed_count": 2}, "location": "bogota ", "username": "grace_kytty", "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcee \ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83c\udf19 I was able to hug jinwoo\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1115748392917856257", "public_metrics": {"followers_count": 11081, "following_count": 1197, "tweet_count": 61074, "listed_count": 49}, "username": "lovelyjik", "name": "giu\u00b7 aus"}, {"verified": false, "id": "1159036985471881216", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 148, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "username": "Atila39460659", "name": "Atila"}, {"verified": false, "id": "75684101", "public_metrics": {"followers_count": 326483, "following_count": 128064, "tweet_count": 615582, "listed_count": 2053}, "username": "PeruNews", "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2553065877", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 826, "tweet_count": 58720, "listed_count": 5}, "location": "themyscira", "username": "gwmbito", "name": "leticia"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7438637, "following_count": 303, "tweet_count": 492441, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2614299728", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1391, "tweet_count": 175454, "listed_count": 14}, "username": "EdaParon", "name": "Eda Paron"}, {"verified": false, "id": "990341162337648640", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 349, "tweet_count": 27881, "listed_count": 5}, "username": "chechasaba_su", "name": "Ryoco\ud83d\udc26"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "771914224675225600", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 328, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "_wusman", "name": "Wus"}, {"verified": false, "id": "482455350", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 349, "tweet_count": 5454, "listed_count": 6}, "username": "LuisaNavarro14", "name": "Luisa Navarro"}, {"verified": false, "id": "4474382415", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1141, "tweet_count": 131690, "listed_count": 6}, "location": "\u4e0a\u6d77", "username": "KHCHENLE___", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6 \u2661 VEO A NCT EN 26 DIAS \ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "40703822", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 171, "tweet_count": 39283, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "username": "Billy_Ddevil", "name": "Galerosa"}, {"verified": false, "id": "94225935", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 117, "tweet_count": 11382, "listed_count": 5}, "location": "Recife, Brasil", "username": "helloluanaa", "name": "how\u2019s annie? \u2615\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1954623054", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1670, "tweet_count": 91438, "listed_count": 21}, "username": "eresolidario", "name": "LaVerdadOsHar\u00e1Libres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "363832383", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 204, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Chiobal", "name": "Rocio"}, {"verified": false, "id": "948309633092980739", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 580, "tweet_count": 20303, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "pqpmayyara", "name": "may may"}, {"verified": false, "id": "836801502383640577", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 593, "tweet_count": 1691, "listed_count": 123}, "location": "Brasil", "username": "luizguiprado", "name": "Luiz Guilherme Prado"}, {"verified": false, "id": "928973378375049216", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2172, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "AlfreskEsquivel", "name": "Alfredo"}, {"verified": false, "id": "1276627380", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 571, "tweet_count": 11865, "listed_count": 5}, "location": "RJ", "username": "jlparrini", "name": "JLPJ"}, {"verified": false, "id": "3306814222", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1264, "tweet_count": 22690, "listed_count": 1}, "username": "Diminniekkyu", "name": "\u1d05\u026a\u1d0d\u026a\u0274\u0274\u026a\u1d07\u1da0\u1d43\u2071\u02b3\u02b8"}, {"verified": false, "id": "304160033", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2180, "tweet_count": 6465, "listed_count": 1}, "username": "luisdominguezok", "name": "Luis Alejandro"}, {"verified": false, "id": "126675551", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1081, "tweet_count": 70699, "listed_count": 22}, "location": "Copenhague, Dinamarca", "username": "ridiculousregi", "name": "Regi \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "326373638", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 2901, "tweet_count": 57475, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccd Princess Park", "username": "alwaysyoulw", "name": "bru"}, {"verified": false, "id": "438587328", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2205, "tweet_count": 66471, "listed_count": 0}, "username": "rosa_salles", "name": "Mayla \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "34833943", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3948, "tweet_count": 40407, "listed_count": 3}, "location": "Tizayuca, Hidalgo", "username": "DakotaMX", "name": "Cristina Mart\u00ednez Torres \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "360119057", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 749, "tweet_count": 8655, "listed_count": 3}, "username": "talita_naymme", "name": "Tali"}, {"verified": false, "id": "794970775", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1882, "tweet_count": 11846, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "teChi_manCuello", "name": "Teresa Mancuello"}, {"verified": false, "id": "354300442", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 111, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "username": "j_cabello_m", "name": "cabello"}, {"verified": false, "id": "191570768", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 158, "tweet_count": 9448, "listed_count": 0}, "username": "malenastuder", "name": "Mali"}, {"verified": false, "id": "3404131775", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 424, "tweet_count": 27344, "listed_count": 0}, "username": "argdias", "name": "Andr\u00e9 Dias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1921938955", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 997, "tweet_count": 59300, "listed_count": 3}, "username": "gise_gaitan", "name": "birrita negra \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1134923538", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1546, "tweet_count": 29217, "listed_count": 3}, "location": "Huatulco, Oaxaca", "username": "Daniel_Arrz", "name": "Puta Comunista"}, {"verified": false, "id": "820532802", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 853, "tweet_count": 30345, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "MileeVillegas", "name": "Flan"}, {"verified": false, "id": "2510777873", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 328, "tweet_count": 41614, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "Rastreator16", "name": "Pulgarcito16"}, {"verified": false, "id": "710630449010200580", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 2281, "tweet_count": 116949, "listed_count": 2}, "username": "VivoyRespiroMex", "name": "Ney`tiri\uae30\ub300"}, {"verified": false, "id": "964604464127594496", "public_metrics": {"followers_count": 23626, "following_count": 3221, "tweet_count": 66029, "listed_count": 36}, "username": "SadimLopez", "name": "SAD"}, {"verified": false, "id": "883531603489820672", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1379, "tweet_count": 28005, "listed_count": 1}, "location": "Pinheiro City\ud83c\udf32", "username": "pxn_Thai", "name": "Thai\ud83d\ude21"}, {"verified": false, "id": "396487670", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 387, "tweet_count": 2057, "listed_count": 1}, "location": "Valladolid", "username": "cachumba4", "name": "Jose Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "749830711", "public_metrics": {"followers_count": 12955, "following_count": 12360, "tweet_count": 96817, "listed_count": 34}, "location": "Ubicad\u00edsimo: #RedAMLO", "username": "PosCualFraude", "name": "Por Mi Raza Hablar\u00e1 AMLO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "2511809006", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 415, "tweet_count": 26829, "listed_count": 21}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "vettavi", "name": "Violett"}, {"verified": false, "id": "971797942364459009", "public_metrics": {"followers_count": 11898, "following_count": 615, "tweet_count": 9143, "listed_count": 32}, "location": "Abu Dhabi, UAE", "username": "g_occhionero", "name": "Giulio Occhionero"}, {"verified": false, "id": "703485822", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 655, "tweet_count": 123704, "listed_count": 2}, "location": "Cavazzo Carnico, Friuli-Venezi", "username": "jotarebu", "name": "a la grande le puse cuca"}, {"verified": false, "id": "4318015115", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 351, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "ChichoDiaz7", "name": "Chicho"}, {"verified": false, "id": "4760125034", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 175, "tweet_count": 88059, "listed_count": 0}, "username": "zepolOtirb", "name": "Edy L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "1209305478", "public_metrics": {"followers_count": 20039, "following_count": 14662, "tweet_count": 389214, "listed_count": 8}, "location": "Las Pleyades", "username": "DrIlIlIlIilIll1", "name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H."}, {"verified": false, "id": "3288946194", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 979, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "AlmaAparicio10", "name": "Alma Aparicio"}, {"verified": false, "id": "488830585", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 314, "tweet_count": 4481, "listed_count": 16}, "location": "LATAM", "username": "WhiskasLatam", "name": "Whiskas Latam"}, {"verified": false, "id": "1079517606707642368", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 104, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "username": "tita3018", "name": "Tita3018"}, {"verified": true, "id": "1935742783", "public_metrics": {"followers_count": 1634596, "following_count": 363, "tweet_count": 85928, "listed_count": 3167}, "username": "CiroGomezL", "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva"}, {"verified": true, "id": "41156599", "public_metrics": {"followers_count": 5275118, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "location": "M\u00e9xico", "username": "proceso", "name": "Proceso"}, {"verified": false, "id": "53613571", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 934, "tweet_count": 6385, "listed_count": 12}, "location": "Venezuela, Caracas", "username": "GaboValera", "name": "Gabriel Valera"}, {"verified": false, "id": "1163683315968356352", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "ChicaSuicidaGF1", "name": "Chica_Suicida(G.F)"}, {"verified": false, "id": "859180118", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "username": "b_acamposc1i267", "name": "Alberto Campos B."}, {"verified": false, "id": "1468651603", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 29, "tweet_count": 29632, "listed_count": 5}, "location": "QUER\u00c9TARO", "username": "Zotoluquito", "name": "Zotoluquito"}, {"verified": true, "id": "151514912", "public_metrics": {"followers_count": 462450, "following_count": 895, "tweet_count": 286611, "listed_count": 1148}, "location": "M\u00e9xico", "username": "TVNotasmx", "name": "@TVNotasmx"}, {"verified": false, "id": "85017665", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york", "username": "rolandoarturo1", "name": "rolando arturo"}, {"verified": false, "id": "3195358007", "public_metrics": {"followers_count": 62550, "following_count": 2685, "tweet_count": 36175, "listed_count": 114}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "reyconbarba", "name": "Rey con Barba"}, {"verified": false, "id": "299312268", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 454, "tweet_count": 7866, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "gabitroche92", "name": "Gabriela"}, {"verified": false, "id": "918928293113548806", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 127, "tweet_count": 33990, "listed_count": 0}, "username": "gar_rul", "name": "Rul Gar"}, {"verified": false, "id": "1153714113400332288", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 133, "tweet_count": 7169, "listed_count": 12}, "location": "La Magdalena Contreras", "username": "EnFocoNoticias1", "name": "En Foco Noticias"}, {"verified": false, "id": "716293494155952129", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 260, "tweet_count": 2678, "listed_count": 1}, "username": "Filipe14I", "name": "Dan"}, {"verified": false, "id": "139457395", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 822, "tweet_count": 15158, "listed_count": 2}, "username": "joha_vera", "name": "\ud835\udca5\ud835\udc5c\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \u2728"}, {"verified": false, "id": "216216142", "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 5225, "tweet_count": 42621, "listed_count": 10}, "username": "GeisonCosta88", "name": "Geison Roberto \ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "51290612", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2954, "tweet_count": 108195, "listed_count": 18}, "username": "viniciusmoresch", "name": "Vin\u00edcius."}, {"verified": false, "id": "849040236738994176", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1422, "tweet_count": 8540, "listed_count": 3}, "location": "College Park, MD", "username": "samu_gab", "name": "Samuel"}, {"verified": false, "id": "2738699555", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4998, "tweet_count": 121691, "listed_count": 12}, "username": "jairmejiaguerr1", "name": "Poder Popular"}, {"verified": false, "id": "808134192", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 409, "tweet_count": 55736, "listed_count": 2}, "username": "carlosgaleano26", "name": "Ra\u00fal"}, {"verified": false, "id": "2758704791", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 907, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "alvaroavarenga", "name": "Alvaro Seco"}, {"verified": false, "id": "1623452539", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 3964, "tweet_count": 95225, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "drewshawn", "name": "anna"}, {"verified": false, "id": "766542327976374272", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1022, "tweet_count": 19182, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Angelvillalba80", "name": "\u00c1ngel Villalba."}, {"verified": false, "id": "1040127722", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22339, "listed_count": 4}, "location": "Napoli, Campania", "username": "paolochiariello", "name": "Paolo Chiariello"}, {"verified": false, "id": "1005875898627784705", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21226, "listed_count": 6}, "location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "username": "juornoit", "name": "juorno.it"}, {"verified": false, "id": "32535378", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2733, "tweet_count": 47145, "listed_count": 3}, "username": "arielarios", "name": "ariela"}, {"verified": false, "id": "2356251718", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 3243, "tweet_count": 94339, "listed_count": 97}, "username": "LaraAmmendola", "name": "Lara ammendola"}, {"verified": false, "id": "2344846407", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 147, "tweet_count": 17177, "listed_count": 3}, "location": "Nella Babele del mondo ", "username": "CiaoNando", "name": "Millenovecento"}, {"verified": false, "id": "1054572410001866752", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 211, "tweet_count": 13855, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Sollugo18", "name": "S"}, {"verified": false, "id": "113050526", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3776, "tweet_count": 75696, "listed_count": 20}, "location": "Torino,Piedmont, Italy", "username": "sibilla75", "name": "Simona Urso\ud83e\uddfd777"}, {"verified": false, "id": "894939188499550208", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 294, "tweet_count": 13410, "listed_count": 0}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "Jmgamengual", "name": "Juanma G."}, {"verified": false, "id": "2771667967", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1251, "tweet_count": 17420, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "muyfli1", "name": "LilianGayoso\ud83d\ude3a\ud83d\ude38"}, {"verified": false, "id": "789465914387337216", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64002, "listed_count": 87}, "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "758437485349404672", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 0, "tweet_count": 63438, "listed_count": 0}, "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "username": "andre18071971", "name": "Andre Luis Costa"}, {"verified": false, "id": "766574386325389312", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 93, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "location": "Aspe, Espa\u00f1a", "username": "damian_cerdan", "name": "Damian Cerdan"}, {"verified": false, "id": "1117728510", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 47, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Luz_Gomez0", "name": "LG\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "874782300806033410", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1204, "tweet_count": 106241, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil", "username": "rafaelc_oficial", "name": "Rafael Freitas"}, {"verified": false, "id": "2655732158", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "lekaisar1", "name": "lekaisar"}, {"verified": false, "id": "1143188047779045379", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 4753, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo", "username": "yiramsr", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "963115055918219264", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "location": "(Ela/dela, She/Her)", "username": "tohkid", "name": "Milk and Honey"}, {"verified": false, "id": "1059285463830351872", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 98, "tweet_count": 2415, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RalCastilloDia2", "name": "Ra\u00fal Castillo Diaz"}, {"verified": false, "id": "2422681508", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 2501, "tweet_count": 46871, "listed_count": 1}, "location": "Pelotas", "username": "muriielfoster", "name": "Muriel Foster"}, {"verified": false, "id": "1062014467691692032", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 4874, "tweet_count": 11002, "listed_count": 0}, "username": "Davide_008", "name": "David medinad"}, {"verified": false, "id": "983071136777981952", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 34, "tweet_count": 16952, "listed_count": 0}, "username": "ArrieiroJose", "name": "jose eustaquio alves arrieiro"}, {"verified": false, "id": "219167163", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 52, "tweet_count": 20328, "listed_count": 0}, "location": "Hay un \u00e1rbol.", "username": "kassete_", "name": "Ml"}, {"verified": false, "id": "455161353", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 1930, "tweet_count": 245400, "listed_count": 3}, "username": "apegokarielle", "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "912312985003134977", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 279, "tweet_count": 44497, "listed_count": 0}, "location": "in the Sky", "username": "aleatorio446", "name": "Ziggy Stardust petista"}, {"verified": false, "id": "901190657271836672", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2255, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "D_Ronaldo17", "name": "D.Ronaldo\u26bd\ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "54378187", "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 5002, "tweet_count": 9600, "listed_count": 22}, "location": "Cabo Frio", "username": "etevaldotjr", "name": "Etevaldo Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1058394291129737216", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 26, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}, "username": "LP27592293", "name": "Leo\ud83c\uddf9\ud83c\uddef"}, {"verified": false, "id": "227076149", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 549, "tweet_count": 11801, "listed_count": 0}, "location": "URUGUAY", "username": "martharam50", "name": "martha ramirez"}, {"verified": false, "id": "41097292", "public_metrics": {"followers_count": 136005, "following_count": 52, "tweet_count": 166875, "listed_count": 1087}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "diariodeavisos", "name": "Diario de Avisos"}, {"verified": false, "id": "1024269473044475904", "public_metrics": {"followers_count": 45167, "following_count": 589, "tweet_count": 29224, "listed_count": 88}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "STpontocom", "name": "Sauda\u00e7\u00f5es Tricolores \uea00"}, {"verified": false, "id": "708872032893534208", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1271, "tweet_count": 124760, "listed_count": 4}, "username": "MartaAngelica17", "name": "Marta Angelica"}, {"verified": false, "id": "828936132", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 843, "tweet_count": 78918, "listed_count": 10}, "location": "Paraguay", "username": "DahiiBogarin", "name": "Dahianna \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "867075010908827648", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 182, "tweet_count": 15021, "listed_count": 0}, "username": "beautyoblivion_", "name": "\ud83c\udf19 \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcce"}, {"verified": false, "id": "573740938", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 445, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "username": "miguelh71336670", "name": "miguel hernandez"}, {"verified": false, "id": "2288847156", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 2178, "tweet_count": 75219, "listed_count": 0}, "location": "\u1a12 - \ub3c4\ud55c\uc138 - \uc5d4\uc2dc\ud2f0 / \u5a01\u795eV", "username": "HONGGlE", "name": "naru hiatus"}, {"verified": false, "id": "2439711755", "public_metrics": {"followers_count": 10172, "following_count": 7116, "tweet_count": 581126, "listed_count": 2676}, "location": "Barcelona", "username": "emocionycambio", "name": "Raquel Frdez-Veiga"}, {"verified": false, "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"verified": false, "id": "884600602931671041", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 826, "tweet_count": 20625, "listed_count": 0}, "location": "villa Mar\u00eda ", "username": "Alfo_cavalo", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "1047467615323656192", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 840, "tweet_count": 34640, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FeedeCeliz1", "name": "Agust\u00edn"}, {"verified": false, "id": "48548862", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172637, "listed_count": 37}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AlexYanez", "name": "Alex Y\u00e1nez"}, {"verified": false, "id": "115762625", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "username": "franibar10", "name": "Francisco Ibarra"}, {"verified": false, "id": "974190350", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "138521656", "public_metrics": {"followers_count": 12721, "following_count": 1926, "tweet_count": 55953, "listed_count": 103}, "location": "Xalapa y Veracruz", "username": "DiarioAZ", "name": "Diario AZ"}, {"verified": false, "id": "811330771713544192", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ"}, {"verified": false, "id": "65930088", "public_metrics": {"followers_count": 42248, "following_count": 202, "tweet_count": 136363, "listed_count": 207}, "location": "Republica Dominicana", "username": "Almomentonet", "name": "Almomento.net"}, {"verified": false, "id": "37495618", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 799, "tweet_count": 16184, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "username": "JuliBoccia", "name": "Juli Boccia"}, {"verified": false, "id": "1029165491837972480", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 188, "tweet_count": 9999, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Ruizdiaz_18", "name": "Roberto Ruiz Diaz"}, {"verified": false, "id": "36457444", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 3057, "tweet_count": 81562, "listed_count": 17}, "location": "Asuncion y Nva.Londres/PY", "username": "colibriii", "name": "colibriii  \ud83d\udc26"}, {"verified": false, "id": "180149637", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 926, "tweet_count": 96154, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "jazgmartinez", "name": "Jazminnn \u2649\ud83c\udf63"}, {"verified": false, "id": "1097712985353715712", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1402, "tweet_count": 21429, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "SidneiAmorim5", "name": "Sidnei Amorim"}, {"verified": false, "id": "406140711", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 254, "tweet_count": 16274, "listed_count": 0}, "username": "tuttotitti", "name": "Cri Del Caso"}, {"verified": false, "id": "256145280", "public_metrics": {"followers_count": 6489, "following_count": 2801, "tweet_count": 15489, "listed_count": 12}, "location": "Roma,Italia ", "username": "anamoRacsecnarF", "name": "bis bis"}, {"verified": false, "id": "607738751", "public_metrics": {"followers_count": 5935, "following_count": 5920, "tweet_count": 105774, "listed_count": 3}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7/ Suiza\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "LaTanaDecima", "name": "La Tana \ud83d\ude3b\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd0d\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "938781767397511168", "public_metrics": {"followers_count": 5295, "following_count": 441, "tweet_count": 26111, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "gustavoeloy635", "name": "GUSTAVO\ud83e\udd8a"}, {"verified": false, "id": "2588302792", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1785, "tweet_count": 13330, "listed_count": 0}, "location": "Santoky", "username": "toncliba", "name": "Libasky Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1157532418963922945", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 933, "tweet_count": 5247, "listed_count": 2}, "location": "Barranquilla Colombia", "username": "Lindaherreram", "name": "Lindaherrera"}, {"verified": false, "id": "738582198", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 512, "tweet_count": 9119, "listed_count": 3}, "location": "Checoslovaquia", "username": "CaslaSV", "name": "Un vago m\u00e1s"}, {"verified": true, "id": "103060087", "public_metrics": {"followers_count": 12375, "following_count": 282, "tweet_count": 143803, "listed_count": 230}, "location": "Lugano / Svizzera", "username": "CdT_Online", "name": "Corriere del Ticino"}, {"verified": false, "id": "941457168", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1630, "tweet_count": 88724, "listed_count": 0}, "location": "IQUITOS", "username": "PedroMartinIQT", "name": "PMartinIQT"}, {"verified": false, "id": "2984196083", "public_metrics": {"followers_count": 7152, "following_count": 4982, "tweet_count": 5902, "listed_count": 2}, "username": "elmamandurrio", "name": "El Mamandurrio \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "262076806", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 107, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "username": "lsusinor", "name": "luisa susino"}, {"verified": false, "id": "1054193691064197120", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 622, "tweet_count": 36198, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-Ce", "username": "gracyd7", "name": "gracyd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "83601398", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2233, "tweet_count": 25904, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "httpMari", "name": "Mari Senac"}, {"verified": false, "id": "179639086", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 188, "tweet_count": 13809, "listed_count": 0}, "location": "donde va el viento", "username": "andaaterapia", "name": "Mohicana\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "3027397299", "public_metrics": {"followers_count": 14942, "following_count": 9519, "tweet_count": 32936, "listed_count": 7}, "location": "Avellaneda", "username": "Aguirreuriok", "name": "uRiel"}, {"verified": false, "id": "1096186931283664896", "public_metrics": {"followers_count": 5368, "following_count": 5906, "tweet_count": 9284, "listed_count": 3}, "username": "BetoVidigal1", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Beto Vidigal \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": true, "id": "31139434", "public_metrics": {"followers_count": 984853, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann"}, {"verified": false, "id": "1113068388", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 404, "tweet_count": 12941, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "username": "AnaIiaGonzalez", "name": "anal\u00eda \ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "id": "902992093492207617", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 192, "tweet_count": 22260, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "JrTildes", "name": "Alberto Tildes Jr"}, {"verified": false, "id": "750551878195355648", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 247, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}, "username": "leocoliinn", "name": "L\u00e9o Colin"}, {"verified": false, "id": "1150974572193288197", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 408, "tweet_count": 8153, "listed_count": 0}, "location": "Neverland", "username": "ixrxcxceres", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcee"}, {"verified": false, "id": "2439046546", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 608, "tweet_count": 128048, "listed_count": 3}, "location": "Nqn Las Lajas ", "username": "kirotincho", "name": "\ud83d\udcaaRojo de sangre~\ud83d\ude08"}, {"verified": false, "id": "1022330130247680001", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4227, "tweet_count": 33297, "listed_count": 0}, "username": "alfonso_cucalon", "name": "Alfonso J. Blanco Cucal\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1051591747468447744", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 2061, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "CrisK71565027", "name": "CrisK"}, {"verified": false, "id": "4824875320", "public_metrics": {"followers_count": 17284, "following_count": 7821, "tweet_count": 245604, "listed_count": 56}, "username": "LaVidaYElCanto", "name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel"}, {"verified": false, "id": "1007113242660036608", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 331, "tweet_count": 63821, "listed_count": 0}, "location": "Itapeva, SP,Brasil", "username": "PrWilsonMartins", "name": "Pr Wilson Martins da Silva"}, {"verified": false, "id": "1144718850476380162", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 557, "tweet_count": 21190, "listed_count": 0}, "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "username": "yxxs_andrade", "name": "insta: @ofc_yassalles"}, {"verified": false, "id": "1066764574530170880", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 900, "tweet_count": 58067, "listed_count": 0}, "username": "AfranioNaves", "name": "Afranio Naves"}, {"verified": false, "id": "1008323029393465345", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 782, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "location": "capricorn ", "username": "margaridacsous", "name": "massa com atum \ud83c\udf72"}, {"verified": false, "id": "988959603181400064", "public_metrics": {"followers_count": 11594, "following_count": 214, "tweet_count": 41536, "listed_count": 27}, "location": "Somos locales, somos globales.", "username": "Mamonymex", "name": "Mamonymous"}, {"verified": false, "id": "981685223451779072", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 197, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "username": "Keilis__", "name": "- K"}, {"verified": false, "id": "56901291", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1021, "tweet_count": 20509, "listed_count": 4}, "location": "Guatemala", "username": "GinaZanuncini", "name": "Gina Zanuncini"}, {"verified": false, "id": "926883152223789057", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 296, "tweet_count": 76242, "listed_count": 0}, "username": "epiphany_jjin", "name": "grajin\u2077 in the box"}, {"verified": false, "id": "1064222513851449344", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 3468, "tweet_count": 65358, "listed_count": 1}, "username": "tio_piu_BR", "name": "Filipe Soares \ud83d\udc38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "119530658", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 2391, "tweet_count": 38916, "listed_count": 58}, "location": "Iquitos, Loreto, Peru", "username": "proycontra", "name": "Pro & Contra Iquitos"}, {"verified": false, "id": "1328054580", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 696, "tweet_count": 18662, "listed_count": 4}, "username": "jotadasilvabaz", "name": "Jose J. Da Silva"}, {"verified": false, "id": "1103419438605524992", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 199, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vidal_julii", "name": "\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "890441259910909952", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "username": "robertita3p", "name": "roberta"}, {"verified": false, "id": "810879284982194176", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 194, "tweet_count": 11590, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "marianofidelweb", "name": "Mariano F Herrero"}, {"verified": false, "id": "750241627", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 471, "tweet_count": 47628, "listed_count": 2}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "FlopyAB", "name": "Florr Borowski\ud83d\udca5\u270a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1017176868418654209", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 529, "tweet_count": 7433, "listed_count": 0}, "username": "MeeliHernandez_", "name": "\u2737 \ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcb8\u00e9\ud835\udcc5\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udc9c \u2737"}, {"verified": false, "id": "832638902", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 8938, "listed_count": 0}, "username": "GayosoJb", "name": "John Gayoso"}, {"verified": false, "id": "4605897922", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1154, "tweet_count": 80115, "listed_count": 0}, "location": "SBC - SP ", "username": "duart7k", "name": "iori incorporado"}, {"verified": false, "id": "3983046089", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 414, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GugaPereira06", "name": "Guga\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u1d57\u02b3\u1da6\u1d4f\u1d43\u02e2"}, {"verified": false, "id": "1479055183", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 904, "tweet_count": 16025, "listed_count": 0}, "location": "lima-peru", "username": "edgarafael10", "name": "david rafael"}, {"verified": false, "id": "68559603", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1609, "tweet_count": 74638, "listed_count": 5}, "username": "peluswain", "name": "pelusa"}, {"verified": false, "id": "162379448", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "fascarza", "name": "Francisco Ascarza"}, {"verified": false, "id": "1133636160574623746", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 782, "tweet_count": 6596, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "kevineduardogt", "name": "Kevin"}, {"verified": false, "id": "1117530851120693248", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157109, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fabiss1072", "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "170288455", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 432, "tweet_count": 148333, "listed_count": 15}, "location": "Paraguay", "username": "it_s_jose", "name": "Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "2245342114", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza"}, {"verified": false, "id": "1104199094363455488", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 93, "tweet_count": 32527, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Robson42df", "name": "robson"}, {"verified": false, "id": "991063700", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 84, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "She_is_Cece", "name": "\ud83c\udf47\u2022 \ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcee \u2022\ud83c\udf47"}, {"verified": false, "id": "789875489712304128", "public_metrics": {"followers_count": 38747, "following_count": 118, "tweet_count": 11141, "listed_count": 24}, "location": "Instagram: Felimartinezr", "username": "felimartinezr", "name": "feli martinez"}, {"verified": false, "id": "910368514619428864", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 202, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "location": "Sarago\u00e7a, Arag\u00e3o", "username": "JaimeSifo232", "name": "Jaime\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "775768440", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 6945, "tweet_count": 163860, "listed_count": 69}, "location": "MACAEL (ALMERIA)", "username": "Macael07", "name": "Javier Clemente"}, {"verified": false, "id": "1667251910", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}, "username": "ejpainn", "name": "ejpain"}, {"verified": false, "id": "2962168606", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1237, "tweet_count": 6385, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "rooalss", "name": "Ro Bauer \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1060491954448973830", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 107, "tweet_count": 61254, "listed_count": 0}, "username": "corbari_a", "name": "Wilson Angelo CORBARI"}, {"verified": false, "id": "705003330", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco"}, {"verified": false, "id": "1059543911289499648", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 4994, "tweet_count": 87336, "listed_count": 0}, "username": "solcaballerom", "name": "sol caballero"}, {"verified": false, "id": "3087518191", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 467, "tweet_count": 9259, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bviana27", "name": "Viana"}, {"verified": false, "id": "904790144", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 953, "tweet_count": 25099, "listed_count": 7}, "location": "Espartinas (Sevilla)", "username": "DavidTrilloG", "name": "David Trillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1641101731", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2572, "tweet_count": 35934, "listed_count": 7}, "location": "Paraguay", "username": "universeess", "name": "Sandrita"}, {"verified": false, "id": "205202896", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 3421, "tweet_count": 36247, "listed_count": 6}, "location": "Caracas", "username": "a1bonfin", "name": "Rafael M Garcia A"}, {"verified": false, "id": "3046873623", "public_metrics": {"followers_count": 77397, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "username": "Vzla_Indomita", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1"}, {"verified": false, "id": "1085178047697960960", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 31, "tweet_count": 43271, "listed_count": 0}, "username": "Carper08032513", "name": "Carper"}, {"verified": false, "id": "1045484111832514563", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 376, "tweet_count": 46232, "listed_count": 0}, "location": "david chiriqui", "username": "JLVFORAJIDO", "name": "JLV"}, {"verified": false, "id": "370406290", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 606, "tweet_count": 28744, "listed_count": 0}, "username": "ceciitorres_", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd8e"}, {"verified": false, "id": "509062456", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1724, "tweet_count": 63926, "listed_count": 1}, "username": "TotiFernandezC", "name": "Toti Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1163284817921892352", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 93, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "orversinmas", "name": "Orver Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "267356464", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 451, "tweet_count": 41976, "listed_count": 5}, "location": "Paraguay \ud83d\udccd", "username": "lariculzoni", "name": "Lari"}, {"verified": false, "id": "793973854800584704", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 444, "tweet_count": 396917, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "abigraciela", "name": "Graciela Zarate"}, {"verified": false, "id": "152369649", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "username": "valdesjorgel", "name": "Johnny Quest"}, {"verified": false, "id": "825232202", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 569, "tweet_count": 39395, "listed_count": 1}, "username": "_nicolepena", "name": "Nicole Pe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "926461536", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 58, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "joelcs2012", "name": "Psic. Joel Ca\u00f1arte S."}, {"verified": false, "id": "827975034077642752", "public_metrics": {"followers_count": 8709, "following_count": 9410, "tweet_count": 342360, "listed_count": 5}, "location": "Barranquilla Atlantico", "username": "Amparoc66", "name": "Amparo Carbonell"}, {"verified": false, "id": "1026065825785151488", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 260, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}, "username": "jgkchim", "name": "Jooy\u2077\ud83d\udc9c O BTS EST\u00c1 VOLTANDO PORRA"}, {"verified": false, "id": "807427348358397952", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 521, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "desativei013", "name": "Matheus Oliveira"}, {"verified": false, "id": "735177275386126336", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 195, "tweet_count": 5052, "listed_count": 1}, "username": "Rikarudorintaro", "name": "Ricardo Rintarou"}, {"verified": false, "id": "1108924218450825216", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 219, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Esteban68552757", "name": "Esteban Cambiasso"}, {"verified": false, "id": "4374475632", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 4194, "tweet_count": 5604, "listed_count": 14}, "location": "M\u00e9xico", "username": "tempomxcom", "name": "Tempo"}, {"verified": false, "id": "783159751", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 330, "tweet_count": 82160, "listed_count": 0}, "username": "chavezizamr", "name": "iza \u2728\ud83c\udf19\u2728"}, {"verified": false, "id": "1133801840703889408", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 57, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "RalGonzlez71", "name": "Ra\u00fal Gonz\u00e1lez 7"}, {"verified": false, "id": "1102977230328786945", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 564, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "username": "Armando75914336", "name": "Armando Castro Pinedo"}, {"verified": false, "id": "169568386", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 198, "tweet_count": 46917, "listed_count": 5}, "location": "Panama", "username": "PASAJERO101", "name": "PASAJERO 101"}, {"verified": false, "id": "2467559904", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 4895, "tweet_count": 58713, "listed_count": 2}, "location": "Caxias, Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "pablogoncalve80", "name": "P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f G\u1d0f\u0274\u00e7\u1d00\u029f\u1d20\u1d07s\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2122"}, {"verified": false, "id": "378122048", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1841, "tweet_count": 33023, "listed_count": 0}, "username": "BenitezCarimi", "name": "Carimi con C es, MIERDA."}, {"verified": false, "id": "1098958132963917824", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 308, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}, "username": "RolandoMndez12", "name": "Rolando M\u00e9ndez"}, {"verified": false, "id": "231780163", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 623, "tweet_count": 106286, "listed_count": 0}, "username": "Inka_rri", "name": "\u00a1FUJIMORI GENOCIDA NUNCA M\u00c1S!"}, {"verified": false, "id": "1173682843", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4982, "tweet_count": 125224, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "username": "lizpa_ap", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022"}, {"verified": false, "id": "187237950", "public_metrics": {"followers_count": 7562, "following_count": 7828, "tweet_count": 88611, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "SimonepbiSimone", "name": "Simone Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #BolsonaroReeleito2022"}, {"verified": false, "id": "752343587417890816", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 223, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "username": "DavidJorgeL1", "name": "David George"}, {"verified": false, "id": "1975354388", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B"}, {"verified": false, "id": "21353551", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2428, "tweet_count": 30783, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alfredomartini", "name": "Alfredo Martini\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL NO TOPO DO MUNDO!"}, {"verified": false, "id": "88768159", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1113, "tweet_count": 17704, "listed_count": 22}, "location": "Cidad\u00e3o Mundo", "username": "BrMavericks", "name": "N\u00e3o aguento mais ser pobre"}, {"verified": false, "id": "905058270", "public_metrics": {"followers_count": 11088, "following_count": 1346, "tweet_count": 89713, "listed_count": 60}, "location": "Macap\u00e1, AP, Brasil", "username": "DiarioDoAmapa", "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1"}, {"verified": false, "id": "913234195107008512", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 842, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo ", "username": "RubenDarioBric", "name": "Ruben Dario"}, {"verified": false, "id": "1578475290", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 464, "tweet_count": 3736, "listed_count": 1}, "username": "Ortiz_Pablo99", "name": "PabloFdez"}, {"verified": false, "id": "1009909899587964930", "public_metrics": {"followers_count": 9336, "following_count": 407, "tweet_count": 87407, "listed_count": 23}, "location": "Catalunya", "username": "KingArthurFCB", "name": "\u00c0lex"}, {"verified": false, "id": "35400575", "public_metrics": {"followers_count": 6350, "following_count": 6097, "tweet_count": 704486, "listed_count": 678}, "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "username": "blanca_mar2004", "name": "Blanca Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "856755569805414400", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 467, "tweet_count": 24680, "listed_count": 1}, "location": "unacity", "username": "Guii_martiins18", "name": "Gui \ud83d\ude05"}, {"verified": false, "id": "950420054151258112", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 2195, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}, "username": "TalissonPietro", "name": "Talisson Pietro"}, {"verified": false, "id": "4194518691", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 4990, "tweet_count": 244610, "listed_count": 36}, "location": "Universo Paralelo", "username": "MargaPallas", "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno"}, {"verified": false, "id": "1679219744", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 588, "tweet_count": 38364, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "Vivianlb_", "name": "Vivi"}, {"verified": false, "id": "1124466086349627393", "public_metrics": {"followers_count": 7751, "following_count": 7786, "tweet_count": 95633, "listed_count": 0}, "username": "Margare21749137", "name": "Margare\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "990399797269073921", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 634, "tweet_count": 14163, "listed_count": 0}, "location": "Bauru", "username": "mryumik", "name": "yumi"}, {"verified": false, "id": "349324931", "public_metrics": {"followers_count": 68492, "following_count": 2998, "tweet_count": 2193, "listed_count": 72}, "username": "osmutantesmemes", "name": "os mutantes memes"}, {"verified": false, "id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1473, "tweet_count": 93901, "listed_count": 1}, "username": "Yogagt6", "name": "Yogagt"}, {"verified": false, "id": "1117161186133458944", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 793, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "gonzabolso51", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeGonza \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "1561794630", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 221, "tweet_count": 10791, "listed_count": 1}, "location": "Campana, Argentina", "username": "ClaraRockReggae", "name": "Clara\ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "1272400056", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}, "location": "Campana, Bs As, Argentina ", "username": "Carloxconxx", "name": "En tu cara"}, {"verified": false, "id": "518000757", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 479, "tweet_count": 38604, "listed_count": 0}, "username": "freddyschick", "name": "Freddy Schickendantz \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "160255085", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 693, "tweet_count": 60320, "listed_count": 1}, "username": "Felininja", "name": "Haylloween"}, {"verified": false, "id": "960955962793349121", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 410, "tweet_count": 24608, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "AbrilRodaro", "name": "abril"}, {"verified": false, "id": "2300362454", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 676, "tweet_count": 2438, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LKBioh4zD", "name": "LK BiohazarD"}, {"verified": false, "id": "374634398", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 560, "tweet_count": 17099, "listed_count": 8}, "location": "Natal/S\u00e3o Paulo", "username": "Prblol1", "name": "Paraiba"}, {"verified": false, "id": "264634256", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1919, "tweet_count": 76234, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "katiabrigitte", "name": "Khatia F"}, {"verified": false, "id": "947907968120557568", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 416, "tweet_count": 35761, "listed_count": 0}, "username": "ZarzaAbi", "name": "Abi\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "950607989114798080", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 578, "tweet_count": 29329, "listed_count": 0}, "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "snavarrete24", "name": "sofi"}, {"verified": false, "id": "43694423", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 2}, "location": "Lima , Peru", "username": "l1brexs1empr3", "name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d"}, {"verified": false, "id": "2323988220", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88007, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "sadielcuentas", "name": "Sadiel Cuentas"}, {"verified": false, "id": "104167173", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 556, "tweet_count": 32134, "listed_count": 1}, "username": "clausantiago7", "name": "Claudia Santiago"}, {"verified": false, "id": "914185536", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 685, "tweet_count": 94253, "listed_count": 2}, "username": "boikomarta", "name": "marta boiko"}, {"verified": false, "id": "456816322", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 527, "tweet_count": 20927, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Friyayayayay", "name": "Hada Liberadaaaaaaaaaaa \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "917092792928792577", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 158, "tweet_count": 3740, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico City", "username": "DaanAyala", "name": "Daan Y. M. Ayala"}, {"verified": false, "id": "776996392241926144", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 920, "tweet_count": 21241, "listed_count": 1}, "username": "Pinkorfelunio", "name": "Rosandra"}, {"verified": false, "id": "735918377580015618", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 342, "tweet_count": 62233, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "pagc9696", "name": "Paulo A. G. Cardim"}, {"verified": false, "id": "1087843131138162690", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 303, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "username": "dianaminidi", "name": "Dianaminidi"}, {"verified": false, "id": "87426675", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1072, "tweet_count": 16215, "listed_count": 0}, "location": "Ramos Mejia ", "username": "MoniGaleota", "name": "Mo Ni \ud83d\udc31 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "124803870", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1625, "tweet_count": 9060, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "ampr84", "name": "\u00c1lvaro P\u00e8rez Romero"}, {"verified": false, "id": "87947442", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 1464, "tweet_count": 35329, "listed_count": 20}, "location": "De Venezuela pal Mundo", "username": "edioviedo", "name": "Edixandra Oviedo Vivas"}, {"verified": false, "id": "230303826", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1555, "tweet_count": 249119, "listed_count": 6}, "username": "aledarin", "name": "Alex A. A."}, {"verified": false, "id": "69404338", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 750, "tweet_count": 41001, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "selecoll", "name": "calipso \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "38495422", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 5138, "tweet_count": 157714, "listed_count": 22}, "location": " Bauru, estado de S\u00e3o Paulo ", "username": "SilvioCarlos", "name": "Silvio Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "741824646828425216", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 4684, "tweet_count": 80823, "listed_count": 3}, "location": "Na sua mente \u00b0", "username": "alontinha", "name": "alonta"}, {"verified": false, "id": "1133871123974803458", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1319, "tweet_count": 24526, "listed_count": 0}, "location": "errixota", "username": "EuThayy021", "name": "\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1103320164571992064", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 467, "tweet_count": 33427, "listed_count": 0}, "username": "AaACPR10", "name": "ACPR"}, {"verified": false, "id": "4885122845", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}, "username": "jesusdonayre24", "name": "Jes\u00fas Donayre"}, {"verified": false, "id": "1123518249826758662", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 2936, "tweet_count": 2976, "listed_count": 2}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "odecomuna", "name": "Cristiano Gustavo Mazzei\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\u262d"}, {"verified": false, "id": "1099813793457152000", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 6354, "listed_count": 0}, "location": "Piura, Peru", "username": "BerecheCardenas", "name": "Alex C\u00e1rdenas Bereche"}, {"verified": false, "id": "568593366", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 438, "tweet_count": 48629, "listed_count": 9}, "username": "bealechuga1", "name": "Beatriz\u2663"}, {"verified": false, "id": "796824455657955329", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 139, "tweet_count": 27610, "listed_count": 0}, "username": "kethlynn_", "name": "Keth \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "184520075", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 803, "tweet_count": 69466, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MicaBaigorria", "name": "MicaB *campeona*"}, {"verified": false, "id": "1141519756715012096", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2371, "tweet_count": 35338, "listed_count": 0}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "FCorder16743547", "name": "FCordero"}, {"verified": false, "id": "916660066308231168", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2267, "tweet_count": 31970, "listed_count": 1}, "username": "brasilmeu1", "name": "Homem de Ferro Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"verified": false, "id": "1044401469154349056", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "theRealTrueVoid", "name": "The true void"}, {"verified": false, "id": "1222876076", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 764, "tweet_count": 11599, "listed_count": 1}, "location": "Aregu\u00e1", "username": "Martincogliolo", "name": "MartinCoglioloBoccia"}, {"verified": false, "id": "189630614", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1484, "tweet_count": 6261, "listed_count": 0}, "location": "montevideo uruguay", "username": "CARLOSEL5", "name": "CARLOS"}, {"verified": false, "id": "412322734", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 615, "tweet_count": 100534, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\udd80 .\ud83c\udf19 . \ud83e\ude90", "username": "aldurgg", "name": "aldu \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "2934553935", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 483, "tweet_count": 52335, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "carolrodriegues", "name": "carou"}, {"verified": false, "id": "233356615", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 493, "tweet_count": 54712, "listed_count": 3}, "location": "Manhattan, NY", "username": "_GaabiMello", "name": "Gabi 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "977290113855229952", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 633, "tweet_count": 25233, "listed_count": 0}, "username": "denihuevos", "name": "d e n i \ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "1048211212029362176", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 535, "tweet_count": 14282, "listed_count": 0}, "username": "ttellesss", "name": "JTelles\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "875435485287591936", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4999, "tweet_count": 246460, "listed_count": 3}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "ALBAMENDOZAPAR1", "name": "ALBA MENDOZA PAREDES"}, {"verified": false, "id": "251367899", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2244, "tweet_count": 25156, "listed_count": 3}, "username": "JosedeBose", "name": "Jos\u00e9 Te-t\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1007268574971482113", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 552, "tweet_count": 9668, "listed_count": 1}, "location": " salsi puedes", "username": "Ximenadedeus", "name": "Ximena"}, {"verified": false, "id": "3242392871", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 565, "tweet_count": 28931, "listed_count": 8}, "location": "argentina ", "username": "arifromdablock", "name": "ari"}, {"verified": false, "id": "812061041710469120", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 194, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "username": "stfumdc", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "738199491770089472", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 1392, "tweet_count": 27120, "listed_count": 5}, "username": "rafitagomez20", "name": "Rafita Supercampe\u00f3n G\u00f3mez \ud83d\udd34\u26aa"}, {"verified": false, "id": "3130834924", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 599, "tweet_count": 94456, "listed_count": 5}, "location": "she/her \ud83c\udf37", "username": "lovehashiraa", "name": "cactus\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1423575704", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 441, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "username": "ogmaciel98", "name": "Oscar"}, {"verified": false, "id": "1618849946", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 641, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "VILLALPANDOMAR", "name": "MARTIN VILLALPANDO"}, {"verified": false, "id": "973770351372132358", "public_metrics": {"followers_count": 3422, "following_count": 4217, "tweet_count": 116163, "listed_count": 2}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "username": "CludiaM43627376", "name": "Cl\u00e1udia Couto Serra 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "720807193889660931", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 249, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "budaa_v", "name": "valeria MLN Z"}, {"verified": false, "id": "879133405820203008", "public_metrics": {"followers_count": 19368, "following_count": 282, "tweet_count": 11802, "listed_count": 15}, "location": "Matamoros, Tamaulipas ", "username": "Emmanuel_Night", "name": "Emmanuel Morales"}, {"verified": false, "id": "1147121128592281603", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 278, "tweet_count": 8326, "listed_count": 0}, "username": "Zialadybug", "name": "Luana"}, {"verified": false, "id": "1032060618688421888", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1172, "tweet_count": 4752, "listed_count": 3}, "location": "kga paved the way", "username": "ontaelips", "name": "moved."}, {"verified": false, "id": "463159338", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 880, "tweet_count": 46519, "listed_count": 1}, "location": "Mundial", "username": "ayala_rodry_", "name": "Ro"}, {"verified": false, "id": "1096644201461268480", "public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 681, "tweet_count": 32065, "listed_count": 1}, "username": "YouCantHandle__", "name": "You Can't Handle the Truth"}, {"verified": false, "id": "786817189", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 145, "tweet_count": 10491, "listed_count": 1}, "username": "SofiaPaliza7", "name": "\u300aSofia\u300b"}, {"verified": false, "id": "1488282672", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 152, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}, "username": "Samart_997", "name": "Samuel Baez"}, {"verified": false, "id": "248435151", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1918, "tweet_count": 79688, "listed_count": 18}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Joha_ev", "name": "joha"}, {"verified": false, "id": "238954797", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 282, "tweet_count": 16157, "listed_count": 1}, "location": "Pluto", "username": "alienjandre", "name": "Snakespeare"}, {"verified": false, "id": "888148274313670657", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 110, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "username": "MichaelMR_7326", "name": "Michael Maldonado"}, {"verified": false, "id": "311235842", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 277, "tweet_count": 18645, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RosarioyDem", "name": "DM"}, {"verified": false, "id": "358529826", "public_metrics": {"followers_count": 8978, "following_count": 6211, "tweet_count": 173200, "listed_count": 11}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "ddlsobwer", "name": "Alexandra"}, {"verified": false, "id": "827702813220302848", "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 7560, "tweet_count": 52347, "listed_count": 5}, "location": "Henrietta, Virgina", "username": "Iuvsright", "name": "natha\u2079 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1606642910", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 655, "tweet_count": 16757, "listed_count": 0}, "username": "alexisuriel__", "name": "chili \ud83d\udc51\u2606"}, {"verified": false, "id": "1457249558", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 952, "tweet_count": 40152, "listed_count": 1}, "username": "lightskinsonn", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd94 \ud83e\uddca"}, {"verified": false, "id": "2556759619", "public_metrics": {"followers_count": 55691, "following_count": 93, "tweet_count": 43823, "listed_count": 27}, "location": "Universo", "username": "lunahahah", "name": "Clandestina"}, {"verified": false, "id": "1086009495074021376", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1030, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}, "username": "SoraiaNascime17", "name": "Nascimento"}, {"verified": false, "id": "1044702540590456833", "public_metrics": {"followers_count": 17479, "following_count": 0, "tweet_count": 399798, "listed_count": 115}, "location": "Lugar nenhum mesmo", "username": "projeto7C0", "name": "Projeto 7c0"}, {"verified": false, "id": "172615053", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1131, "tweet_count": 49959, "listed_count": 1}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "_kyaradesouza", "name": "kynzinha"}, {"verified": false, "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150974, "listed_count": 1}, "username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada"}, {"verified": false, "id": "813614637329563648", "public_metrics": {"followers_count": 12980, "following_count": 7809, "tweet_count": 510422, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "CitouBebados", "name": "Citou Bebados"}, {"verified": false, "id": "1008851887", "public_metrics": {"followers_count": 187954, "following_count": 89676, "tweet_count": 379492, "listed_count": 257}, "location": " \ud83d\udce7 anittacrave@gmail.com", "username": "AnittaCrave", "name": "Anitta Crave\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2650714156", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1908, "tweet_count": 247046, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "keilamorais14", "name": "Keila Almeida morais"}, {"verified": false, "id": "1029434045489393664", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 392, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}, "username": "HuilenSchewalie", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "814175634561835008", "public_metrics": {"followers_count": 14853, "following_count": 5573, "tweet_count": 332246, "listed_count": 42}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "7ranscrevendo", "name": "Mateus"}, {"verified": false, "id": "180771782", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 423, "tweet_count": 152594, "listed_count": 53}, "username": "djbusolino", "name": "Dj-Buso"}, {"verified": false, "id": "1553568727", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "location": "buenos aires", "username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca"}, {"verified": false, "id": "742197759042805760", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5067, "tweet_count": 110221, "listed_count": 1}, "username": "NormaHe17521860", "name": "Norma Herrera"}, {"verified": false, "id": "307647988", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 533, "tweet_count": 42853, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "v_scherbatsky", "name": "Ex Bandol\u20acira"}, {"verified": false, "id": "259979321", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4005, "tweet_count": 51360, "listed_count": 1}, "location": "ARGENTINA", "username": "florazulina", "name": "Florazulina"}, {"verified": false, "id": "792510237693603850", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 424, "tweet_count": 15565, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "juliamorgado06", "name": "J\u00falia"}, {"verified": false, "id": "809320717271580672", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 383, "tweet_count": 32782, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "hantequesttcrf", "name": "Pretin"}, {"verified": false, "id": "712800126067216384", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 4981, "tweet_count": 153946, "listed_count": 1}, "username": "marcelobaez33", "name": "Ghost"}, {"verified": false, "id": "1130102505277411328", "public_metrics": {"followers_count": 11209, "following_count": 11206, "tweet_count": 145941, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil", "username": "Claudiopastor38", "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB"}, {"verified": false, "id": "84988392", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 53, "tweet_count": 16621, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "josejonatan21", "name": "Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "2811553739", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 3601, "tweet_count": 32313, "listed_count": 1}, "username": "VICMAGALA", "name": "Manuel Garcia Lara"}, {"verified": false, "id": "79659496", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 509, "tweet_count": 18646, "listed_count": 0}, "username": "Bernard_Ruiz", "name": "Bernardo"}, {"verified": false, "id": "933826953697734657", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1598, "tweet_count": 16826, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Johanncm25", "name": "#VamosConVero"}, {"verified": false, "id": "979937149758910464", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 638, "tweet_count": 36630, "listed_count": 1}, "location": "esperando o mcr no brasil", "username": "idk_moonchild", "name": "Ed\ud83d\udc7b ta coringando pelo MCR"}, {"verified": false, "id": "1599516006", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 3401, "tweet_count": 40909, "listed_count": 3}, "location": "no mundo das divas do R&B/POP", "username": "_kbians", "name": "RENAISSANCE of LUSINH\u0394"}, {"verified": false, "id": "66841092", "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 14072, "tweet_count": 77732, "listed_count": 5}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "isarossanesi", "name": "Isabel Garcia.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1010245390283825152", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 170, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}, "location": "san juan Argentina", "username": "zbelen2", "name": "be len"}, {"verified": false, "id": "2465137842", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1048, "tweet_count": 99231, "listed_count": 3}, "username": "AleDel41", "name": "Alel\u00ed"}, {"verified": false, "id": "891671353954152448", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51077, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "hans_huaman", "name": "Hans Lenin"}, {"verified": false, "id": "1367527579", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 490, "tweet_count": 32343, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "camilajaraa_", "name": "camila jara"}, {"verified": true, "id": "27066139", "public_metrics": {"followers_count": 484056, "following_count": 1444, "tweet_count": 940827, "listed_count": 1358}, "location": "Maracaibo, Venezuela.", "username": "noticiaaldia", "name": "Noticia al D\u00eda"}, {"verified": false, "id": "387440797", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 193, "tweet_count": 175899, "listed_count": 8}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ayerojasag", "name": "\ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "1007508526950907905", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 732, "tweet_count": 42499, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Laly1918_", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd80\ud835\udd6e\ud835\udd74\ud835\udd71\ud835\udd70\ud835\udd7d"}], "tweets": [{"text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "author_id": "921603884744957954", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "id": "1163660459163226112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "author_id": "225925013", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "id": "1163641283476410369"}, {"text": "sco pa tu manaa? https://t.co/DFNHKNaZdh", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1148652603938627584"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/DFNHKNaZdh", "expanded_url": "https://twitter.com/viincentvegaa/status/1148652603938627584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFNHKNaZdh", "media_key": "3_1148652600121802759"}]}, "created_at": "2019-07-09T17:58:16.000Z", "author_id": "4839542645", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 897, "quote_count": 5100}, "id": "1148652603938627584"}, {"text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "author_id": "26426132", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "id": "1163605347812200450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "author_id": "523357260", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "id": "1163502688191037442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "author_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891"}, {"text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "id": "1163610796041134080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "id": "1163609633140985861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "author_id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "id": "1163184592419008513"}, {"text": "TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere. Y mientras m\u00e1s corruptos, m\u00e1s sanguinarios. https://t.co/75KKWDYEsJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163582498162405376"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/75KKWDYEsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163582498162405376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75KKWDYEsJ", "media_key": "3_1163582488129572864"}]}, "created_at": "2019-08-19T22:44:20.000Z", "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "id": "1163582498162405376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Reina Victoria"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio Brit\u00e1nico"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 200, "tag": "niputasnisantas"}]}, "text": "Reina Victoria de Inglaterra, cre\u00f3 el Imperio Brit\u00e1nico, pero era tan santa que su nombre sirve para aludir a un estilo de vida caracterizado por el puritanismo y la austeridad. Santa #niputasnisantas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163734782246817793"], "created_at": "2019-08-20T08:49:27.000Z", "author_id": "984467210692452353", "in_reply_to_user_id": "984467210692452353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163734780929814529"}], "id": "1163734782246817793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Figal"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Barboza"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "text": "Pesimo partido de Figal y Barboza. Un espanto el resto. La linea de 3 es suicida. Nunca PP puede quedar afuera de este equipo de tibios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163612380007477248"], "created_at": "2019-08-20T00:43:04.000Z", "author_id": "476078094", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1163612380007477248"}, {"text": "\u2757\ufe0fUna persona se su\u00efcida cada quatre dies a les #Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos que no inclouen les estad\u00edstiques i que passen per sobredosi o accidents https://t.co/WTf7SiI7NC via @arabalears #SalutMental", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163691632677572608"], "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 235, "username": "arabalears", "id": "194178895"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/WTf7SiI7NC", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/societat/suicidis-balears-diaris_0_2290570970.html", "display_url": "arabalears.cat/societat/suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Balears"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:58:00.000Z", "author_id": "538268770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1163691632677572608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "MAGENSHA"}]}, "text": "EU ODEIO O MAGENSHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163668360212754432"], "created_at": "2019-08-20T04:25:31.000Z", "author_id": "2523784459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163668360212754432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z", "author_id": "55665976", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "id": "1163633503281582080"}, {"text": "@CarloCalenda Guardi, basta polemiche su chi \u00e8 bravo e chi no.. lei riesce a piegarmi perch\u00e9 il 10 agosto, quando Salvini, prima della retromarcia, era sulla cresta dell'onda, per lei sarebbe stato meglio andare subito al voto?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163724998751805441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:10:35.000Z", "author_id": "355998585", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163723152419164161"}], "id": "1163724998751805441"}, {"text": "Che coraggio, Salvini. E per giunta su un tema delicato e tragico come i presunti affidi illeciti di Bibbiano [LEGGI]\n\nEcco che cosa \u00e8 successo \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/Y5ztoHTN9R", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163012937256189953"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y5ztoHTN9R", "expanded_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/08/bibbiano-ora-salvini-ha-pure-il-coraggio-di-parlare.html", "display_url": "ilblogdellestelle.it/2019/08/bibbia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/08/bibbiano-ora-salvini-ha-pure-il-coraggio-di-parlare.html"}]}, "created_at": "2019-08-18T09:01:06.000Z", "author_id": "289400495", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 916, "like_count": 461, "quote_count": 195}, "id": "1163012937256189953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Uol"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.647, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4RokRU00Yf", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1163264242591703041", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "text": "Suposto assalto Uol?Os caras estavam fazendo uma fam\u00edlia de ref\u00e9m dentro de casa,entre eles um idoso e uma crian\u00e7a de 2 meses,A rota n\u00e3o matou 3 pessoas,a rota matou 3 bandidos. O que o jornalismo do UOL acha que iria acontecer com a fam\u00edlia se a Rota n\u00e3o tivesse invadido a casa? https://t.co/4RokRU00Yf", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163704968722993153"], "created_at": "2019-08-20T06:50:59.000Z", "author_id": "404427034", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163264242591703041"}], "id": "1163704968722993153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jJMlv9joz9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/jJMlv9joz9 v\u00eda @el_pais\nEl asesino es marroqu\u00ed. Para mas se\u00f1as.\nSe olvidaron de decirlo, creo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159541957821108226"], "created_at": "2019-08-08T19:08:40.000Z", "author_id": "1010186550255259648", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1159541957821108226"}, {"text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "author_id": "2380699632", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "id": "1163435005688893445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "author_id": "22760457", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "id": "1163118779431292928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z", "author_id": "635764127", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "id": "1163585350641623042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia"}]}, "text": "Quien haya tenido una ma\u00f1ana complicada y quiere descargarse un poco... les propongo agarrar a tuitazos a los seguidores de Patricia, tienen su mismo coeficiente y es una delicia trapear el piso con ellos\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163478035577933825"], "created_at": "2019-08-19T15:49:14.000Z", "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 111, "like_count": 314, "quote_count": 7}, "id": "1163478035577933825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Cbn9c73GzR", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/andalucia/equipara-muerte-mujer-20190719155613-nt.html", "display_url": "diariosur.es/andalucia/equi\u2026"}]}, "text": "Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer es asesinada x VG o, seg\u00fan ellos, por \u201cV. intrafamiliar\u201d, el resultado ya no es el mismo y no acuden al minuto de silencio\nhttps://t.co/Cbn9c73GzR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163505923991789572"], "created_at": "2019-08-19T17:40:03.000Z", "author_id": "523357260", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1163505923991789572"}, {"text": "Dentro de factores de riesgo de la conducta suicida uno es el conocimiento o exposici\u00f3n de un suicidio (m\u00e1s aumenta riesgo si es conocida), una persona con ideaci\u00f3n suicidia puede utilizar este como modelo/imitaci\u00f3n. Es bueno hablar sobre suicidio, no es bueno exponer un suicidio https://t.co/PEq6PAz8A2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163658622049632257"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PEq6PAz8A2", "expanded_url": "https://twitter.com/gearlumerubi/status/1161718723587301378", "display_url": "twitter.com/gearlumerubi/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:46:49.000Z", "author_id": "147270337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161718723587301378"}], "id": "1163658622049632257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "black widow"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "guardianes 3"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.4466, "type": "Person", "normalized_text": "spidey"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.452, "type": "Person", "normalized_text": "kraken"}]}, "text": "Pues si aunque black widow y guardianes 3 no las espero tanto por como han llevado el ucm, es probable que las vea por que siempre me han gustado sus personajes, y de los villanos de spidey no espero ni una, pero a lo mejor me veo alguna, si hacen una de kraken a lo mejor la veo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163719855239061506"], "created_at": "2019-08-20T07:50:09.000Z", "author_id": "990599798624587776", "in_reply_to_user_id": "990599798624587776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163717902182297600"}], "id": "1163719855239061506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "id": "1163144124821835777"}, {"text": "El mot despectiu \u00d1ordo utilitzat darrerament per alguns holligans indepes, per a referir-se als espanyols, \u00e9s repugnant. Etiquetar-los amb un mot aix\u00ed \u00e9s un acte racista. Em feu fastig tots aquells que useu l'insult con a recurs. Esteu portant el conflicte al precipici.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163455454770581504"], "created_at": "2019-08-19T14:19:31.000Z", "author_id": "1036536081527791621", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 398, "like_count": 49, "quote_count": 29}, "id": "1163455454770581504"}, {"text": "@PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\nPara eso se vuelven al pa\u00eds del que marcharon, que es bastante m\u00e1s seguro que esa ciudad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184405936033795"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:22:27.000Z", "author_id": "1008327985492094976", "in_reply_to_user_id": "1416349142", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163183349982273536"}], "id": "1163184405936033795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "author_id": "96487057", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "id": "1163518126232866816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "author_id": "182195747", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "id": "1163220272822018048"}, {"text": "Todos lo meses se suicida alguien de las torres donde vivo... que ego\u00edsta somos, hay gente muy cerca que lo est\u00e1 pasando s\u00faper mal y no nos damos cuenta !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163667107449585665"], "created_at": "2019-08-20T04:20:32.000Z", "author_id": "754585216988094465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163667107449585665"}, {"text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "author_id": "1046110322376036352", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "id": "1159116898686124032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/aCjg6zEn6n", "expanded_url": "http://ow.ly/73XO30pnKrh", "display_url": "ow.ly/73XO30pnKrh"}]}, "text": "Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda el s\u00e1bado https://t.co/aCjg6zEn6n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163707301892694016"], "created_at": "2019-08-20T07:00:16.000Z", "author_id": "77302589", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163707301892694016"}, {"text": "O cara se suicidou, \u00e9 ai que voc\u00ea ver que essas ruas s\u00e3o sujeira demais, o cara fazia v\u00e1rias miss\u00f5es ai pra v\u00e1rios mas n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por ele, fazia meta pra sustentar o v\u00edcio e n\u00e3o tinha ningu\u00e9m pra trocar uma ideia as vezes, bem vindo a terra das mentes turbulentas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163513601845616640"], "created_at": "2019-08-19T18:10:34.000Z", "author_id": "3326104781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1163513601845616640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "id": "1162511331406295045"}, {"text": "El suicida ni es cobarde, ni es valiente. Es alguien con un dolor indescriptible que lamentablemente no ve una salida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163509339967107072"], "created_at": "2019-08-19T17:53:38.000Z", "author_id": "189271880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1163509339967107072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}]}, "text": "\"Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser\".\n\n\u2014 Jos\u00e9 Ortega y Gasset", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162494494505353216"], "created_at": "2019-08-16T22:41:00.000Z", "author_id": "785774517486366720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1162494494505353216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M5zv8pQUUB", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/M5zv8pQUUB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163640448931549185"], "created_at": "2019-08-20T02:34:37.000Z", "author_id": "4408040303", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "id": "1163640448931549185"}, {"text": "@dbra @robertotofanel3 @VeroDeRomanis @Corriere santo cielo denis! secondo lei perch\u00e8 non hanno potuto cancellare i famigerati \"80\u20ac di renzi\"??", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163489146092032005"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "dbra", "id": "18897219"}, {"start": 6, "end": 22, "username": "robertotofanel3", "id": "1129728317341478914"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "VeroDeRomanis", "id": "2201819716"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-08-19T16:33:23.000Z", "author_id": "1028237982560645121", "in_reply_to_user_id": "18897219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163441238776922118"}], "id": "1163489146092032005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Evdy7FMvo4", "expanded_url": "https://uol.page.link/jUCTG", "display_url": "uol.page.link/jUCTG", "unwound_url": "https://uol.page.link/jUCTG"}]}, "text": "Rota mata tr\u00eas pessoas durante suposto assalto em SP https://t.co/Evdy7FMvo4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163264242591703041"], "created_at": "2019-08-19T01:39:42.000Z", "author_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1685, "like_count": 325, "quote_count": 256}, "id": "1163264242591703041"}, {"text": "Pongan \"soy .... destructor de ....\" Y dejen que lo complete el teclado\n\nSoy una persona destructora de papel https://t.co/wgViuM8YGO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163585824270757888"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wgViuM8YGO", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1163585824270757888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgViuM8YGO", "media_key": "3_1163585821800374277"}]}, "created_at": "2019-08-19T22:57:33.000Z", "author_id": "355957658", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1708, "like_count": 1069, "quote_count": 3457}, "id": "1163585824270757888"}, {"text": "Eu fico pistola com gente que se mata, pq n\u00e3o tem motivo pra se matar.\n\nVendo a s\u00e9rie eu fiquei tentando refletir o que se passa na mente da pessoa e a maior parte das vezes \u00e9 pq ela n\u00e3o contava as coisas que tavam acontecendo.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "84f19b30bbc69b59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163702589562769409"], "created_at": "2019-08-20T06:41:32.000Z", "author_id": "1584288523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163702589562769409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/DKLkQgG4s6", "expanded_url": "https://bbc.in/2zbjRo1", "display_url": "bbc.in/2zbjRo1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-49393828"}]}, "text": "El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" tras la mortal explosi\u00f3n\n https://t.co/DKLkQgG4s6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163612884972298240"], "created_at": "2019-08-20T00:45:05.000Z", "author_id": "10012122", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "id": "1163612884972298240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/De03fCMrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992609847140354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De03fCMrfx", "media_key": "3_1162992604247711744"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/De03fCMrfx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162992609847140354"], "created_at": "2019-08-18T07:40:20.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1162992609847140354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hvyfhgVibG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992828072546304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvyfhgVibG", "media_key": "3_1162992822825443328"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hvyfhgVibG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162992828072546304"], "created_at": "2019-08-18T07:41:12.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1162992828072546304"}, {"text": "@Slaanesh_Adria El miedo, si no es enfermizo y desproporcionado, es una herramienta de nuestro cerebro para minimizar las posibilidades de que nos pase algo malo. El miedo indiscriminado y sin criterio es paralizante y negativo, pero la ausencia total de miedo es temeraria y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163589814928773122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "created_at": "2019-08-19T23:13:24.000Z", "author_id": "1136261996062674944", "in_reply_to_user_id": "308594585", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163568302700072967"}], "id": "1163589814928773122"}, {"text": "Jajaja casi se suicida leandro\ud83d\ude02\ud83e\udd23. https://t.co/VXfstZSgE7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665867588153350"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/VXfstZSgE7", "expanded_url": "https://twitter.com/rafitagomez20/status/1163560424593403907", "display_url": "twitter.com/rafitagomez20/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:15:37.000Z", "author_id": "172484614", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163560424593403907"}], "id": "1163665867588153350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pulgafeliz", "id": "245864676"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "text": "@Pulgafeliz @YouTube Buenos d\u00edas. Estuve en ese concierto. Inolvidable. Nuestras im\u00e1genes eran mucho mejores, pero me quitaron el v\u00eddeo de youtube por derechos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163696981296013312"], "created_at": "2019-08-20T06:19:15.000Z", "author_id": "80899853", "in_reply_to_user_id": "245864676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163686041108324352"}], "id": "1163696981296013312"}, {"text": "@DanielaRos_B Eso pens\u00e9, pero tanta vaina, enviarle un libro y todo, para dejarla embarcada y ya? No me cuadra", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163507376588251136"], "created_at": "2019-08-19T17:45:50.000Z", "author_id": "185935470", "in_reply_to_user_id": "355754154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163506752853348352"}], "id": "1163507376588251136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "ESPEREN"}, {"start": 13, "end": 14, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}]}, "text": "ESPEREN y si jk muere, jm se desespera por eso y se suicida ah\u00ed mismo nooooooo tremendo y despu\u00e9s nos enteramos que jk sobrevive tremendo tremendo bueno mejor dejo de decir pelotudeces", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689017814212608"], "created_at": "2019-08-20T05:47:36.000Z", "author_id": "1115748392917856257", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 23, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "id": "1163689017814212608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "Tabloide"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TN2V6QVGFV", "expanded_url": "http://bit.ly/2KUXl8h", "display_url": "bit.ly/2KUXl8h", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2KUXl8h"}]}, "text": "&gt;@EstadaoInter Tabloide publica fotos do pr\u00edncipe Andrew na mans\u00e3o de Jeffrey Epstein em NY https://t.co/TN2V6QVGFV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163694652769394689"], "created_at": "2019-08-20T06:10:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1163694652769394689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/sb7xGUfb5t", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 146, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "NJPWRoyalQuest"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/sb7xGUfb5t\n\n#njpw #NJPWRoyalQuest", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163592199671439360"], "created_at": "2019-08-19T23:22:53.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "id": "1163592199671439360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BQMehjWqLb", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1163608318495088640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQMehjWqLb", "media_key": "3_1163608286924562432"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BQMehjWqLb", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1163608318495088640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQMehjWqLb", "media_key": "3_1163608291617976321"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BQMehjWqLb", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1163608318495088640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQMehjWqLb", "media_key": "3_1163608291617968128"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BQMehjWqLb", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1163608318495088640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQMehjWqLb", "media_key": "3_1163608291622215680"}]}, "text": "Essa semana o presidente recusou 388 milh\u00f5es da Alemanha e da Noruega pra preservar a Amaz\u00f4nia\n\nQuantos animais foram mortos pelo seu ego?\nQual o tamanho real do preju\u00edzo?\nComo recuperar ecossistemas? Qual o custo?\n\nBolsonaro, isso n\u00e3o \u00e9 ser politicamente incorreto, \u00e9 ser burro! https://t.co/BQMehjWqLb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163608318495088640"], "created_at": "2019-08-20T00:26:56.000Z", "author_id": "836801502383640577", "public_metrics": {"retweet_count": 33857, "reply_count": 367, "like_count": 55235, "quote_count": 3332}, "id": "1163608318495088640"}, {"text": "Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la carrera, pero ese se\u00f1or pio estudio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163519949727588352"], "created_at": "2019-08-19T18:35:47.000Z", "author_id": "304160033", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "id": "1163519949727588352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "ois"}]}, "text": "E eu \"obedeci\" e n\u00e3o postei, me senti mal por muito tempo, ois tinha dado muito trabalho pra fazer, mas eu finalmente consegui recuperar a foto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163690976214491137"], "created_at": "2019-08-20T05:55:23.000Z", "author_id": "360119057", "in_reply_to_user_id": "360119057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163690700359327744"}], "id": "1163690976214491137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.366, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario Tijeras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "text": "@revistaproceso \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a Rosario Tijeras?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163689624876642304"], "created_at": "2019-08-20T05:50:01.000Z", "author_id": "964604464127594496", "in_reply_to_user_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163621686954078208"}], "id": "1163689624876642304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Renzi"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Gentiloni"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "SpyGate"}, {"start": 194, "end": 215, "probability": 0.7843, "type": "Organization", "normalized_text": "Link Campus University"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Joseph Mifsud"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "rvivaldelli", "id": "65456635"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "GeorgePapa19", "id": "850507814023942144"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/RpfCOiC9Fx", "expanded_url": "https://it.insideover.com/politica/papadopoulos-pronto-a-testimoniare-contro-i-governi-renzi-gentiloni.html?utm_source=ilGiornale&utm_medium=article&utm_campaign=article_redirect", "display_url": "it.insideover.com/politica/papad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://it.insideover.com/politica/papadopoulos-pronto-a-testimoniare-contro-i-governi-renzi-gentiloni.html?utm_source=ilGiornale&utm_medium=article&utm_campaign=article_redirect"}]}, "text": "BREAKING: on Inside Over @rvivaldelli reports that @GeorgePapa19 is ready to testify \"against\" the Renzi and Gentiloni government, their involvement in SpyGate and the whole set-up connected to Link Campus University and Joseph Mifsud.\n\nhttps://t.co/RpfCOiC9Fx", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163469781300854784"], "created_at": "2019-08-19T15:16:26.000Z", "author_id": "971797942364459009", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 26, "like_count": 188, "quote_count": 36}, "id": "1163469781300854784"}, {"text": "@jrebu_ Eee mi sueee, ese es mi motivo de la tristeza jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163690114318516224"], "created_at": "2019-08-20T05:51:58.000Z", "author_id": "4318015115", "in_reply_to_user_id": "703485822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163689497365794816"}], "id": "1163690114318516224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "PRIANPRDMC"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3009, "type": "Person", "normalized_text": "Abandono"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mamonymex", "id": "988959603181400064"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/znNFjuz4L3", "expanded_url": "https://twitter.com/DRFRANCISCORH/status/1163640140482433025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znNFjuz4L3", "media_key": "3_1163640137919737858"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "PRIANPRDMC"}, {"start": 146, "end": 161, "tag": "Elecciones2021"}]}, "text": "@Mamonymex En el #PRIANPRDMC \nPadecen de \nSoledad\nY\nAbandono...\n\nEst\u00e1n en depresi\u00f3n profunda \nCon ideacion suicida...\n\nPronto van a caer...\n.\n.\n.\n#Elecciones2021 https://t.co/znNFjuz4L3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640140482433025"], "created_at": "2019-08-20T02:33:23.000Z", "author_id": "1209305478", "in_reply_to_user_id": "988959603181400064", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163592748399828992"}], "id": "1163640140482433025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLaFotograf\u00eda"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "Collage Whiskas\u00ae"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/VIV5AZPms5", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiskasMexico/status/1163593792680812550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIV5AZPms5", "media_key": "3_1163593787874193409"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 28, "tag": "D\u00edaDeLaFotograf\u00eda"}]}, "text": "Hoy en el #D\u00edaDeLaFotograf\u00eda comp\u00e1rtenos la mejor foto que tengas de tu gato para que forme parte del Collage Whiskas\u00ae https://t.co/VIV5AZPms5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163593792680812550"], "created_at": "2019-08-19T23:29:13.000Z", "author_id": "488830585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1163593792680812550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9288, "type": "Place", "normalized_text": "Amozoc"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 216, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/bA9bt0VJZc", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1163658856855027712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bA9bt0VJZc", "media_key": "13_1163658556102438912"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "Qu\u00e9DiablosEst\u00e1Pasando"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "Amozoc"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "Puebla"}]}, "text": "#Qu\u00e9DiablosEst\u00e1Pasando Tras un percance vial, estos sujetos no s\u00f3lo golpearon a un conductor, tambi\u00e9n lo atropellaron y se dieron a la fuga en #Amozoc, #Puebla. Pese a im\u00e1genes como esta, el presidente @LopezObrador_ asegura que el pueblo est\u00e1 en un ambiente de felicidad https://t.co/bA9bt0VJZc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163658856855027712"], "created_at": "2019-08-20T03:47:45.000Z", "author_id": "1935742783", "public_metrics": {"retweet_count": 2381, "reply_count": 1541, "like_count": 4231, "quote_count": 333}, "id": "1163658856855027712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uXOJkTZYLb", "expanded_url": "http://ow.ly/Fvjv50vCMrp", "display_url": "ow.ly/Fvjv50vCMrp"}]}, "text": "Diputada denuncia amenazas tras participar en marcha de mujeres en la CDMX https://t.co/uXOJkTZYLb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163621686954078208"], "created_at": "2019-08-20T01:20:03.000Z", "author_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 162, "like_count": 222, "quote_count": 15}, "id": "1163621686954078208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/IXEhL63J2y", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTiZd8", "display_url": "bit.ly/2KTiZd8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y8CdYaQEqV", "expanded_url": "https://twitter.com/TVNotasmx/status/1163677255693950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8CdYaQEqV", "media_key": "3_1163677242003742722"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "EPN"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 225, "end": 242, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "text": "#MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #GeraldineBaz\u00e1n le exigi\u00f3 a su mam\u00e1 que se aleje de sus hijas / Filtran 'pack' de #SergioBasa\u00f1ez / Ex de #FrancesOndiviela se suicida https://t.co/IXEhL63J2y https://t.co/y8CdYaQEqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677255693950976"], "created_at": "2019-08-20T05:00:52.000Z", "author_id": "151514912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "id": "1163677255693950976"}, {"text": "Estamos en un gobierno...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163454605545676802"], "created_at": "2019-08-19T14:16:08.000Z", "author_id": "3195358007", "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 346, "like_count": 294, "quote_count": 88}, "id": "1163454605545676802"}, {"text": "#\u00daltimaHora | Un hombre se suicida tras lanzarse del segundo piso del #Periferico direcci\u00f3n sur. \ud83d\udc47 https://t.co/YvAYN9kZS8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640221864538113"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YvAYN9kZS8", "expanded_url": "https://twitter.com/EnFocoNoticias1/status/1163640221864538113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YvAYN9kZS8", "media_key": "7_1163640185386672128"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 70, "end": 81, "tag": "Periferico"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:33:42.000Z", "author_id": "1153714113400332288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163640221864538113"}, {"text": "@AntonioSocci1 @BarbaraRaval Come avrebbero fatto? Avrebbero drogato #Salvini e lui sotto l'effetto degli stupefacenti inconsapevolmente ha fatto cadere il #Governo ? State messi male ma c'\u00e8 comunque per voi una speranza. La sanit\u00e0 italiana ha degli ottimi medici fidatevi.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163682686009036801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Salvini"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "Governo"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:22:27.000Z", "author_id": "2344846407", "in_reply_to_user_id": "4572998716", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163367813509255168"}], "id": "1163682686009036801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Sab\u00edan que si Macri era reelecto, iban todos presos. Y se juntaron todos como han hecho siempre, para voltear al gobierno. \n\nSin escr\u00fapulos. Sin importarles el pa\u00eds, s\u00f3lo buscaron recuperar el poder para aniquilar a la Justicia.\n\nVienen por nosotros. \n\nA morir peleando amigos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163665651661230080"], "created_at": "2019-08-20T04:14:45.000Z", "author_id": "789465914387337216", "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 44, "like_count": 1144, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163665650201636864"}], "id": "1163665651661230080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}]}, "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "author_id": "963115055918219264", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "id": "1163260374671663105"}, {"text": "A quest\u00e3o que faltou em esquadr\u00e3o suicida que teve em vingadores 1 foi um vil\u00e3o que funciona, al\u00e9m do senso de amea\u00e7a, compara a magia ao loki, al\u00e9m do coringa, que n\u00e3o foi o grande problema do filme, acho que ele foi boicotado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682872424841216"], "created_at": "2019-08-20T05:23:11.000Z", "author_id": "912312985003134977", "in_reply_to_user_id": "912312985003134977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163682870826807296"}], "id": "1163682872424841216"}, {"text": "Por\u00e9m eu acho que a quest\u00e3o de ser divertido e faz o papel dele, de filme de super her\u00f3i, al\u00e9m de que vcs falam como se vingadores 1 fosse a 8 maravilha do mundo e nem \u00e9 tudo isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682870826807296"], "created_at": "2019-08-20T05:23:11.000Z", "author_id": "912312985003134977", "in_reply_to_user_id": "912312985003134977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163682867823677440"}], "id": "1163682870826807296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "STpontocom", "id": "1024269473044475904"}]}, "text": "@STpontocom Obrigado Diniz pelo lindo futebol....mas quero te contar um segredo....vc n\u00e3o dominava ningu\u00e9m n\u00e3o, kkk,,, era arma\u00e7\u00e3o pois vc se defendia mal e assim eles fingiam e depois faziam o gol da Vit\u00f3ria,  obrigado por enganar a todos c esse esquema suicida e pela coloca\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163682752513957888"], "created_at": "2019-08-20T05:22:43.000Z", "author_id": "1058394291129737216", "in_reply_to_user_id": "1024269473044475904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163435991400636417"}], "id": "1163682752513957888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalDA"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hPj5Z2JLr8", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/mas-de-63-personas-mueren-en-un-atentado-suicida-contra-un-salon-de-bodas-en-kabul/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/08/mas-de\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/cIkHgcMuOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1163089414920105985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cIkHgcMuOJ", "media_key": "3_1163086309344325632"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 126, "tag": "InternacionalDA"}]}, "text": "\ud83c\udf0f\ud83c\udf0f M\u00e1s de 63 personas mueren en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/hPj5Z2JLr8 #InternacionalDA https://t.co/cIkHgcMuOJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163089414920105985"], "created_at": "2019-08-18T14:05:00.000Z", "author_id": "41097292", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1163089414920105985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.7417, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9186, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/eToR8sTC4Q", "expanded_url": "https://saudacoestricolores.com/e-ainda-piorou-chapecoense-empata-e-passa-o-flu/", "display_url": "saudacoestricolores.com/e-ainda-piorou\u2026"}]}, "text": "E ainda piorou\u2026 Chapecoense vence e passa o Flu https://t.co/eToR8sTC4Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163435991400636417"], "created_at": "2019-08-19T13:02:10.000Z", "author_id": "1024269473044475904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1163435991400636417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.666, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}]}, "text": "alta serie la de T\u00e9vez", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163681471825158145"], "created_at": "2019-08-20T05:17:37.000Z", "author_id": "1047467615323656192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163681471825158145"}, {"text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "author_id": "115762625", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "id": "1163640794852528130"}, {"text": "Ma una donna a capo del governo come la vedete?\n#19agosto", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163453319270084608"], "created_at": "2019-08-19T14:11:01.000Z", "author_id": "256145280", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 373, "like_count": 700, "quote_count": 30}, "id": "1163453319270084608", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "19agosto"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Andahazi"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/4rx9LbrzKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavoeloy635/status/1163294387402608640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rx9LbrzKJ", "media_key": "7_1163294044526653441"}]}, "text": "Andahazi otro q se hizo peronista \u270c https://t.co/4rx9LbrzKJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163294387402608640"], "created_at": "2019-08-19T03:39:29.000Z", "author_id": "938781767397511168", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 82, "like_count": 158, "quote_count": 33}, "id": "1163294387402608640"}, {"text": "https://t.co/WFltAmn3XM", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1163667124398764037"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WFltAmn3XM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lindaherreram/status/1163667124398764037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFltAmn3XM", "media_key": "3_1163667105478324225"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:20:37.000Z", "author_id": "1157532418963922945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163667124398764037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 290, "end": 292, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "text": "@FonsiLoaiza Escudarse en los accidentes laborales, que son eso, accidentes,o en los suicidios de los hombres,que son eso,suicidios,y justificar o infravalorar los ASESINATOS de las mujeres y los ni\u00f1os es una VERG\u00dcENZA.Creo que quien no sabe ver la violencia DE GENERO es pq la lleva en su ADN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163622622103519237"], "created_at": "2019-08-20T01:23:46.000Z", "author_id": "262076806", "in_reply_to_user_id": "94324983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163472010216988672"}], "id": "1163622622103519237"}, {"text": "@andaaterapia Es que creo que suicidarse es rendirte y no afrontar los problemas que te da la vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163674399381348353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andaaterapia", "id": "179639086"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:49:31.000Z", "author_id": "3027397299", "in_reply_to_user_id": "179639086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163674052415959040"}], "id": "1163674399381348353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}]}, "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"], "created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z", "author_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}, "id": "1155094390798524417"}, {"text": "Jodeme que no van a decretar feriado cambiario y bancario ma\u00f1ana?\ud83e\udd14\n\nSon suicidas nom\u00e1s!\ud83e\udd26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163579140236292097"], "created_at": "2019-08-19T22:30:59.000Z", "author_id": "4824875320", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 21, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "id": "1163579140236292097"}, {"text": "A veces el que se suicida no es el que m\u00e1s triste se ve, sino el que m\u00e1s fuerte se r\u00ede.\n\nSeamos intencionales en prestar atenci\u00f3n a nuestros amigos, familiares y cualquier persona que conozcamos, nuestra atenci\u00f3n puede salvar vidas. \u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163670790765711362"], "created_at": "2019-08-20T04:35:11.000Z", "author_id": "56901291", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1163670790765711362"}, {"text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "author_id": "890441259910909952", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "id": "1163198061474189313"}, {"text": "\ud83d\ude02me voy a suicida Chau https://t.co/JXAJRQQQ9C", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163653903482851328"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/JXAJRQQQ9C", "expanded_url": "https://twitter.com/diel_larissa/status/1163105523719462912", "display_url": "twitter.com/diel_larissa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:28:04.000Z", "author_id": "1017176868418654209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1163653903482851328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "Us jove"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/qsKsfU0Pfd", "expanded_url": "https://twitter.com/GugaPereira06/status/1163674376836997120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsKsfU0Pfd", "media_key": "3_1163674368439934976"}]}, "text": "Us jove t\u00e1 muito suicida https://t.co/qsKsfU0Pfd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163674376836997120"], "created_at": "2019-08-20T04:49:26.000Z", "author_id": "3983046089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163674376836997120"}, {"text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "author_id": "162379448", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "id": "1163625115957039105"}, {"text": "bueno cuentenme algo q onda con sus vidas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163600740960616450"], "created_at": "2019-08-19T23:56:49.000Z", "author_id": "789875489712304128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 117, "like_count": 175, "quote_count": 0}, "id": "1163600740960616450"}, {"text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "author_id": "1667251910", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}], "id": "1163363377588166656"}, {"text": "A ver si las inmensas legiones de pasmados, borreguitos alienados, cobardes interesados y cafres varios empiezan a pensar un poco -esa es la clave, pensar con racionalidad e independencia-, y reconocen la realidad de los hechos, rechazando de una vez...    https://t.co/IiVbKLCcDF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163673452588470274"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IiVbKLCcDF", "expanded_url": "https://disidentia.com/el-llamado-terrorismo-machista/", "display_url": "disidentia.com/el-llamado-ter\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:45:45.000Z", "author_id": "705003330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163673452588470274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Bielsa"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/zJd1Jo1Hl1", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaofutcombr/status/1163496300849053697", "display_url": "twitter.com/conexaofutcomb\u2026"}]}, "text": "Bielsa disse algo q todos deviam ouvir, principalmente as diretorias dos clubes brasileiros, ontem foi mais um caso, Diniz cujo quem pratica um futebol diferente e q cria chances de gols foi demitido por \u00f1 conseguir os resultados desejados https://t.co/zJd1Jo1Hl1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163673611883962368"], "created_at": "2019-08-20T04:46:23.000Z", "author_id": "3087518191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163496300849053697"}], "id": "1163673611883962368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "3046873623", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "id": "1160689853081804801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "author_id": "152369649", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "id": "1163394963348033536"}, {"text": "\u201cresulta indispensable una reforma del modelo de financiamiento pol\u00edtico. Pero debi\u00e9ramos evitar las soluciones intuitivas y facilonas\u201d, escribe @jsc_santiago en su art\u00edculo titulado \u201cEl financiamiento de los partidos pol\u00edticos, el disgusto suicida\u201d. \n\nhttps://t.co/KeGU2f8zKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163504261679984641"], "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 158, "username": "jsc_santiago", "id": "1691769223"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KeGU2f8zKp", "expanded_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/", "display_url": "tempomx.com/2019/08/19/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tempomx.com/2019/08/19/el-financiamiento-de-los-partidos-politicos-el-disgusto-suicida/"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:33:27.000Z", "author_id": "4374475632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163504261679984641"}, {"text": "@willaxtv @Mauriciomulder El perro defensor del suicida cobard\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163657342849880069"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:41:44.000Z", "author_id": "169568386", "in_reply_to_user_id": "38512990", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163652176134193153"}], "id": "1163657342849880069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8953, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WwRzTVLNw4", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163599525493301251", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "text": "\u00bfEl partido que difama al Per\u00fa internacionalmente, afirmando falsamente que ac\u00e1 hay persecuci\u00f3n pol\u00edtica? https://t.co/WwRzTVLNw4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163602359915864065"], "created_at": "2019-08-20T00:03:15.000Z", "author_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 33, "like_count": 892, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163599525493301251"}], "id": "1163602359915864065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/flcT9XD1Sm", "expanded_url": "https://twitter.com/KingArthurFCB/status/1163456700533411840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flcT9XD1Sm", "media_key": "3_1163456571374022657"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/flcT9XD1Sm", "expanded_url": "https://twitter.com/KingArthurFCB/status/1163456700533411840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flcT9XD1Sm", "media_key": "3_1163456574301642752"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/flcT9XD1Sm", "expanded_url": "https://twitter.com/KingArthurFCB/status/1163456700533411840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flcT9XD1Sm", "media_key": "3_1163456624561991681"}]}, "text": "Valverde, esto. https://t.co/flcT9XD1Sm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163456700533411840"], "created_at": "2019-08-19T14:24:28.000Z", "author_id": "1009909899587964930", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 166, "quote_count": 5}, "id": "1163456700533411840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3461, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 psico demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163669909869649925"], "created_at": "2019-08-20T04:31:41.000Z", "author_id": "950420054151258112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163669909869649925"}, {"text": "Digitem:\n\n\"se eu fosse mutante o meu poder seria...\"\n\ne deixem o corretor completar\n\nVALENDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163578831279730688"], "created_at": "2019-08-19T22:29:46.000Z", "author_id": "349324931", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2071, "like_count": 908, "quote_count": 1394}, "id": "1163578831279730688"}, {"text": "Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer un pacto homicida-suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163341693174853633"], "created_at": "2019-08-19T06:47:28.000Z", "author_id": "1272400056", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "id": "1163341693174853633"}, {"text": "@SrTkk1 \u00c9 sobre oq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163667475562713088"], "created_at": "2019-08-20T04:22:00.000Z", "author_id": "374634398", "in_reply_to_user_id": "1703209909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163666968899129344"}], "id": "1163667475562713088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "porta"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "scouts"}]}, "text": "Imposible escuchar porta y no acordarme de los scouts", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163666013419954177"], "created_at": "2019-08-20T04:16:12.000Z", "author_id": "950607989114798080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163666013419954177"}, {"text": "Enamorarse es un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163333829014241280"], "created_at": "2019-08-19T06:16:13.000Z", "author_id": "917092792928792577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163333829014241280"}, {"text": "Yo pensaba que mi vida no ten\u00eda sentido...\n\nHasta que conoc\u00ed personas que toman caf\u00e9 descafeinado con leche sin lactosa y endulzantes \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163598451835310080"], "created_at": "2019-08-19T23:47:44.000Z", "author_id": "87947442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1163598451835310080"}, {"text": "Me quiero morir antes de tener que levantarme temprano ma\u00f1ana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163666397479784448"], "created_at": "2019-08-20T04:17:43.000Z", "author_id": "412322734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163666397479784448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "JULIETA"}]}, "text": "Eu tava aqui pensando que a JULIETA SE MATOU AOS 14 ANOS POR QUE ACHOU QUE TINJA ACHADO O AMOR DE SUA VIDA\n\nEu achei que tinha achado o amor da minha vida aos 14 anos e hoje eu agrade\u00e7o todo dia por n\u00e3o ter dado certo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163663934194409473"], "created_at": "2019-08-20T04:07:56.000Z", "author_id": "233356615", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1163663934194409473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "ghost"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "stfumdc", "id": "812061041710469120"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "ChocolateAvela", "id": "1400648585692200965"}]}, "text": "@stfumdc @ChocolateAvela Wtf ent\u00e3o mas matou um c\u00e3o , matou se e deu ghost ????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163665919446528001"], "created_at": "2019-08-20T04:15:49.000Z", "author_id": "1048211212029362176", "in_reply_to_user_id": "812061041710469120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163665700000600064"}], "id": "1163665919446528001"}, {"text": "cuando me dicen q me parezco a otra mina rezo para que no se entere porque se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163479651894931456"], "created_at": "2019-08-19T15:55:40.000Z", "author_id": "3242392871", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1163479651894931456"}, {"text": "@ttellesss @ChocolateAvela Para o ceu?? A bitch matou um doggo pelos vistos, nao merece", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163665700000600064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ttellesss", "id": "1048211212029362176"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ChocolateAvela", "id": "1400648585692200965"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:14:57.000Z", "author_id": "812061041710469120", "in_reply_to_user_id": "1048211212029362176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163665154732691462"}], "id": "1163665700000600064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Castellanos"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5046, "type": "Place", "normalized_text": "Metropolitano"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TEWkNcQB18", "expanded_url": "https://twitter.com/rafitagomez20/status/1163560424593403907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TEWkNcQB18", "media_key": "3_1163560415676305419"}]}, "text": "Leandro Castellanos no te vuelve a bailar ni un vallenato... \u00a1Dej\u00f3 la cadera en el Metropolitano! https://t.co/TEWkNcQB18", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163560424593403907"], "created_at": "2019-08-19T21:16:37.000Z", "author_id": "738199491770089472", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 7, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "id": "1163560424593403907"}, {"text": "@carolmorel753 @magajarolinmont Y a que tema lo que seg\u00fan vos hay que ir si sale a decir eso cuando una estudiante se suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163614267305861121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolmorel753", "id": "1241232937"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "magajarolinmont", "id": "2893301601"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:50:34.000Z", "author_id": "1423575704", "in_reply_to_user_id": "1241232937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163605929608323072"}], "id": "1163614267305861121"}, {"text": "Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163606865806315535"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z", "author_id": "879133405820203008", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "id": "1163606865806315535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChocolateAvela", "id": "1400648585692200965"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "stfumdc", "id": "812061041710469120"}]}, "text": "@ChocolateAvela @stfumdc Sooooo o papo da Marta dropou hist\u00f3ria sobre a Marta no qual a Marta era loka?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664454606905344"], "created_at": "2019-08-20T04:10:00.000Z", "author_id": "1048211212029362176", "in_reply_to_user_id": "977290113855229952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163664058266136577"}], "id": "1163664454606905344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "octavia"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/7Whdzw76RQ", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/7Whdzw76RQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163648669519945730"], "created_at": "2019-08-20T03:07:17.000Z", "author_id": "827702813220302848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163648669519945730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "cabojunioamaral"}]}, "text": "O tweet com id 1163142522765529088 de 2019-08-18 17:36:02 sumiu da timeline da arroba cabojunioamaral, o tweet come\u00e7ava assim:", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163664354945961989"], "created_at": "2019-08-20T04:09:36.000Z", "author_id": "1044702540590456833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163664354945961989"}, {"text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163656673342476289"], "created_at": "2019-08-20T03:39:05.000Z", "author_id": "1008851887", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163656673342476289"}, {"text": "Imposible que otras personas de otros pa\u00edses puedan entendernos..\nPara ellos somos una sociedad suic\u00edda..\nSomos una sociedad suicida !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163660987251212288"], "created_at": "2019-08-20T03:56:13.000Z", "author_id": "1553568727", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1163660987251212288"}, {"text": "@juliamorgado06 Fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163662936751190018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juliamorgado06", "id": "792510237693603850"}]}, "created_at": "2019-08-20T04:03:58.000Z", "author_id": "809320717271580672", "in_reply_to_user_id": "792510237693603850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163662823559499776"}], "id": "1163662936751190018"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Chapec\u00f3, Brasil", "id": "84f19b30bbc69b59"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santa Cruz, Ecuador", "id": "007b1daa3a3f0456"}, {"full_name": "Muniz Freire, Brasil", "id": "1d33b5e80db22b42"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163736889146433536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163736889146433536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163736889146433536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "445624814", "value": "445624814", "detail": "User has been suspended: [445624814].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163731002218483712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163731002218483712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163731002218483712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163697471501033472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163697471501033472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163697471501033472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080873888085692416", "value": "1080873888085692416", "detail": "User has been suspended: [1080873888085692416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163689862689673216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163689862689673216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163689862689673216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "801761759891701760", "value": "801761759891701760", "detail": "User has been suspended: [801761759891701760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163675938430865414", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163675938430865414", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163675938430865414].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "469449110", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [469449110].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "469449110", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163666884820123650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163666884820123650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163666884820123650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129228140201439232", "value": "1129228140201439232", "detail": "User has been suspended: [1129228140201439232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163619578590584833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163619578590584833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163619578590584833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110200156375404544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110200156375404544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110200156375404544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163666045841924097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163666045841924097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163666045841924097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2857846582", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2857846582].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2857846582", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163664023059128320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163664023059128320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163664023059128320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "706456813", "value": "706456813", "detail": "User has been suspended: [706456813].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163663879110561792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163663879110561792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163663879110561792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163664078797234183", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163664078797234183].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163664078797234183", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163739610972921858", "oldest_id": "1163661723586433024", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zum2vsnjantd66wjee95duu4jh"}}