{"data": [{"id": "1160241902840504321", "text": "#Internacional \n\nEl multimillonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico y abuso sexual de menores, fue encontrado ahorcado en su celda de una c\u00e1rcel en Nueva York: \n\nhttps://t.co/fDdFTuNZug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2749764192", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/fDdFTuNZug", "expanded_url": "https://www.lajornadamaya.mx/2019-08-10/Se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-Jeffrey-Epstein", "display_url": "lajornadamaya.mx/2019-08-10/Se-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241902840504321"], "created_at": "2019-08-10T17:30:00.000Z"}, {"id": "1160241871152717829", "text": "@hurgamemoriaPE Qu\u00e9 tipo para despreciable este con...gresista. c\u00f3mo se hubiese sentido FBT al tener un sobrino asi de trafa.\nY para coincidencia lleva el apellido Garcia pero de ese garc\u00eda suicida. Disculpen los dem\u00e1s garc\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118757559941435393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160203695595765760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "FBT"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241871152717829"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "created_at": "2019-08-10T17:29:52.000Z"}, {"id": "1160241826726645762", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "422684170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241826726645762"], "created_at": "2019-08-10T17:29:42.000Z"}, {"id": "1160241694404751360", "text": "especial dia dos pais da warner vai passar esquadr\u00e3o suicida???KKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2203835999", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3455, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241694404751360"], "created_at": "2019-08-10T17:29:10.000Z"}, {"id": "1160241685609062400", "text": "RT @DeportesHoy1: Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820565077010984962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182655696044037"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DeportesHoy1", "id": "1069733347"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241685609062400"], "created_at": "2019-08-10T17:29:08.000Z"}, {"id": "1160241684569047040", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241684569047040"], "created_at": "2019-08-10T17:29:08.000Z"}, {"id": "1160241671780614144", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17999649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241671780614144"], "created_at": "2019-08-10T17:29:05.000Z"}, {"id": "1160241646241554438", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3637394897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241646241554438"], "created_at": "2019-08-10T17:28:59.000Z"}, {"id": "1160241626670870528", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175324823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241626670870528"], "created_at": "2019-08-10T17:28:54.000Z"}, {"id": "1160241613429497856", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76838903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241613429497856"], "created_at": "2019-08-10T17:28:51.000Z"}, {"id": "1160241561571123200", "text": "@bryanhaxel Cabroooon esto me acuerda tanto a las loqueras de nosotros wau que suicida eramos \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71139140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160036102511763458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bryanhaxel", "id": "1531868743864881152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241561571123200"], "in_reply_to_user_id": "712020470", "created_at": "2019-08-10T17:28:39.000Z"}, {"id": "1160241559012556802", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2274155200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241559012556802"], "created_at": "2019-08-10T17:28:38.000Z"}, {"id": "1160241546618425344", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3242260769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241546618425344"], "created_at": "2019-08-10T17:28:35.000Z"}, {"id": "1160241536967303169", "text": "@Alexandrefcarva @AnaPaulaVolei Dizem q o rosto do cadaver n parecia muito com ele,quem garante q com toda essa influencia3e dinheiro ele se matou mesmo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125196927681859584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160236492813426689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexandrefcarva", "id": "3087670726"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "cadaver"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241536967303169"], "in_reply_to_user_id": "3087670726", "created_at": "2019-08-10T17:28:33.000Z"}, {"id": "1160241536455495681", "text": "gnt eu tenho perfil suicida no tumblr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131705031", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241536455495681"], "created_at": "2019-08-10T17:28:33.000Z"}, {"id": "1160241479484411905", "text": "RT @TabascoHOY: #Ent\u00e9rate \u26a1\ufe0f\nEl financista millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63631366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160240556972433408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241479484411905"], "created_at": "2019-08-10T17:28:19.000Z"}, {"id": "1160241460308000770", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093960118360834049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241460308000770"], "created_at": "2019-08-10T17:28:15.000Z"}, {"id": "1160241443958661122", "text": "Meu Deus agora tem esquadr\u00e3o suicida na netflix adeus mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "781921861735161857", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241443958661122"], "created_at": "2019-08-10T17:28:11.000Z"}, {"id": "1160241387771748356", "text": "RT @depesoyuc: Hombre se suicida dentro de su autom\u00f3vil en un estacionamiento https://t.co/QBF2172Fqv https://t.co/pu92Efu8n8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227442058915842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/QBF2172Fqv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1Gqj", "display_url": "dlvr.it/RB1Gqj"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pu92Efu8n8", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1160227442058915842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu92Efu8n8", "media_key": "3_1160227440460877826"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241387771748356"], "created_at": "2019-08-10T17:27:57.000Z"}, {"id": "1160241369492987904", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16872336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241369492987904"], "created_at": "2019-08-10T17:27:53.000Z"}, {"id": "1160241287972478976", "text": "RT @ariel___m: Nada m\u00e1s suicida que votar a un tipo que te prometi\u00f3 \"revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda\" y te destruy\u00f3 el bolsillo.\n\nNada m\u00e1s suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88983649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189284151975939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 92, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241287972478976"], "created_at": "2019-08-10T17:27:33.000Z"}, {"id": "1160241274923999232", "text": "Se suicida el multimillonario #JeffreyEpstein; era acusado de abuso sexual de menores.\u27a1\ufe0fhttps://t.co/07vBqOwwuG https://t.co/Qkg2yCcUlX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2451825048", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/07vBqOwwuG", "expanded_url": "https://bit.ly/2KDL7kj", "display_url": "bit.ly/2KDL7kj"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Qkg2yCcUlX", "expanded_url": "https://twitter.com/FortunayPoder/status/1160241274923999232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkg2yCcUlX", "media_key": "3_1160241252790669312"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 45, "tag": "JeffreyEpstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241274923999232"], "created_at": "2019-08-10T17:27:30.000Z"}, {"id": "1160241261258952706", "text": "@Danielsdesu Ele t\u00e1 mal desde que veio pro BR, as poucas vezes que entrou pela INTZ n\u00e3o fez nada demais e ainda se matou altas vezes tentando resolver sozinho. N\u00e3o tem displic\u00eancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187394880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160232880481722369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.7573, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4482, "type": "Organization", "normalized_text": "INTZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241261258952706"], "in_reply_to_user_id": "74176890", "created_at": "2019-08-10T17:27:27.000Z"}, {"id": "1160241231240339458", "text": "RT @depesoyuc: Joven en depresi\u00f3n se suicida en la colonia Mulchech\u00e9n https://t.co/PHwFeFrJlS https://t.co/KaRhJgjWMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160207184837263361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7197, "type": "Place", "normalized_text": "Mulchech\u00e9n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PHwFeFrJlS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB15fq", "display_url": "dlvr.it/RB15fq"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KaRhJgjWMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1160207184837263361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaRhJgjWMZ", "media_key": "3_1160207183083999233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241231240339458"], "created_at": "2019-08-10T17:27:20.000Z"}, {"id": "1160241200579915776", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/URF0SbgYwK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3450932774", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/URF0SbgYwK", "expanded_url": "https://www.telemundo.com/noticias/2019/08/10/jeffrey-epstein-multimillonario-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida", "display_url": "telemundo.com/noticias/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telemundo.com/noticias/noticias-telemundo/jeffrey-epstein-multimillonario-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-su-tmna3367595"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241200579915776"], "created_at": "2019-08-10T17:27:13.000Z"}, {"id": "1160241193172852736", "text": "RT @marcelowskyy: Jeffrey epstein da 8 tiros na pr\u00f3pria nuca e se suicida entenda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049150411951755265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182462024171520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelowskyy", "id": "175537885"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241193172852736"], "created_at": "2019-08-10T17:27:11.000Z"}, {"id": "1160241177268019201", "text": "RT @maurorizzi_mr: Mah, quando leggi di #Epstein suicida, \u00e8 dura non cadere nella tentazione del complottismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "345535835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196366993383424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241177268019201"], "created_at": "2019-08-10T17:27:07.000Z"}, {"id": "1160241163934359552", "text": "RT @exame: Magnata Jeffrey Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/uphTpWdi4V", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "286807260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210696128344066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uphTpWdi4V", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-eWfA", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-eWfA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241163934359552"], "created_at": "2019-08-10T17:27:04.000Z"}, {"id": "1160241152492281856", "text": "\"L'hanno suicidato \" \u2122\nhttps://t.co/GNn4QxOoMc https://t.co/GNn4QxOoMc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1909146774", "edit_history_tweet_ids": ["1160241152492281856"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/GNn4QxOoMc", "expanded_url": "https://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392/amp#click=https://t.co/YbsIFS5jwp", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/GNn4QxOoMc", "expanded_url": "https://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392/amp#click=https://t.co/YbsIFS5jwp", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:27:01.000Z"}, {"id": "1160241086285135873", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721617759457648640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241086285135873"], "created_at": "2019-08-10T17:26:45.000Z"}, {"id": "1160241053229883392", "text": "RT @DasPinha: Epstein morto se suicidou... ou fingiu suic\u00eddio para fugir da pris\u00e3o...\nLogo o cara que ia mandar os Clinton e mais da metade\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51452407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160217998243880960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DasPinha", "id": "1143165011306696707"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241053229883392"], "created_at": "2019-08-10T17:26:37.000Z"}, {"id": "1160241013404971013", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957247325256212484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241013404971013"], "created_at": "2019-08-10T17:26:28.000Z"}, {"id": "1160241012436062215", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "14523726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160241012436062215"], "created_at": "2019-08-10T17:26:28.000Z"}, {"id": "1160240979049439232", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240979049439232"], "created_at": "2019-08-10T17:26:20.000Z"}, {"id": "1160240978139254784", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "905573552509915136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240978139254784"], "created_at": "2019-08-10T17:26:20.000Z"}, {"id": "1160240975882661888", "text": "Fue un prominente financista estadounidense acusado de abusar sexualmente de ni\u00f1as.\nhttps://t.co/NVctaLMDdz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "228171408", "edit_history_tweet_ids": ["1160240975882661888"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NVctaLMDdz", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/08/10/se-suicida-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "tn23.tv/2019/08/10/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:26:19.000Z"}, {"id": "1160240970941837312", "text": "RT @soy_502: #Urgente Acusado de abusar a menores de edad se suicida en la c\u00e1rcel\n\nEl multimillonario Jeffrey Epstein apareci\u00f3 muerto en su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122365643284799488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183549468774401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Urgente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240970941837312"], "created_at": "2019-08-10T17:26:18.000Z"}, {"id": "1160240958950248449", "text": "El perro suicida #PS4share\n\nhttps://t.co/Z6G776SiFs https://t.co/HNkb8qiaqE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017684327872819200", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9087, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Z6G776SiFs", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/es-es/tid=CUSA11560_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/es-es/tid=C\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HNkb8qiaqE", "expanded_url": "https://twitter.com/Shacario/status/1160240958950248449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNkb8qiaqE", "media_key": "7_1160240850565304321"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PS4share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240958950248449"], "created_at": "2019-08-10T17:26:15.000Z"}, {"id": "1160240932903669760", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138480346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240932903669760"], "created_at": "2019-08-10T17:26:09.000Z"}, {"id": "1160240906827685888", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "567327643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240906827685888"], "created_at": "2019-08-10T17:26:03.000Z"}, {"id": "1160240852511408129", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833136166761267200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240852511408129"], "created_at": "2019-08-10T17:25:50.000Z"}, {"id": "1160240841924980737", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "328473338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240841924980737"], "created_at": "2019-08-10T17:25:47.000Z"}, {"id": "1160240807036760065", "text": "@ricdil1 @LauraGio_75 @steal61 @MariaAversano1 @salidaparallela @cris_cersei @MPenikas @EmeiMarkus @Sabina1956 @Aquintoc @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @marioerdrago @nicorst @Yi_Benevolence @74_pippo @FabioRoscioli @Marcell77640487 @Domenic20508867 @FZanolli @MarceVann @acqu_marina @_kuball_ @patriziabottell @ValeMameli @DmitryEvic @marcomoltomale @AndFranchini @ComSatyri @Roberto_Fico @GiuseppeConteIT @gparagone \u00c8 un suicidio. Un gov di minoranza M5S avrebbe poteri limitati e alla fine non potrebbe fare molto. Passerebbe quella manovra draconiana ed in pi\u00f9 si prenderebbe la colpa. Mi pare una stupidata. Un \u201cgiochetto di palazzo\u201d, suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "475234937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160236769704599552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MariaAversano1", "id": "899952481"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 77, "end": 86, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 121, "end": 130, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 147, "end": 160, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 175, "end": 188, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 203, "end": 211, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 228, "end": 237, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 270, "end": 286, "username": "Domenic20508867", "id": "4874490561"}, {"start": 287, "end": 296, "username": "FZanolli", "id": "1252694378"}, {"start": 297, "end": 307, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 308, "end": 320, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 321, "end": 330, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 331, "end": 347, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}, {"start": 348, "end": 359, "username": "ValeMameli", "id": "2322947462"}, {"start": 360, "end": 371, "username": "DmitryEvic", "id": "943479009807077376"}, {"start": 372, "end": 387, "username": "marcomoltomale", "id": "923965131788255234"}, {"start": 388, "end": 401, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 402, "end": 412, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 413, "end": 426, "username": "Roberto_Fico", "id": "22834067"}, {"start": 427, "end": 443, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 444, "end": 454, "username": "gparagone", "id": "384927198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240807036760065"], "in_reply_to_user_id": "142807042", "created_at": "2019-08-10T17:25:39.000Z"}, {"id": "1160240782491754496", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28988784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240782491754496"], "created_at": "2019-08-10T17:25:33.000Z"}, {"id": "1160240739743424516", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "970111639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240739743424516"], "created_at": "2019-08-10T17:25:23.000Z"}, {"id": "1160240693979340801", "text": "RT @KingPiltrafilla: Jeffrey Epstein, millonario y amigo de presidentes como Bill Clinton o Donald Trump, culpable de dirigir una red de ab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85392371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160240085482254336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KingPiltrafilla", "id": "581227738"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240693979340801"], "created_at": "2019-08-10T17:25:12.000Z"}, {"id": "1160240691500453889", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "19682207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240691500453889"], "created_at": "2019-08-10T17:25:11.000Z"}, {"id": "1160240686060453888", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111437587598725120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240686060453888"], "created_at": "2019-08-10T17:25:10.000Z"}, {"id": "1160240669723713536", "text": "Conselheiro dos Bolsonaros, Steve Bannon se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/Wchjrk49oE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "79453663", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Wchjrk49oE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/conselheiro-dos-bolsonaros-steve-bannon-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/cons\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/conselheiro-dos-bolsonaros-steve-bannon-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240669723713536"], "created_at": "2019-08-10T17:25:06.000Z"}, {"id": "1160240643140026369", "text": "#LoMasLeido | El magnate acusado de abuso de menores, se suicid\u00f3 ayer viernes por la noche, indican medios locales de EU. https://t.co/ANLGdGwxi5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927156282", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "LoMasLeido"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ANLGdGwxi5", "expanded_url": "http://bit.ly/2YTWsWF", "display_url": "bit.ly/2YTWsWF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoMasLeido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240643140026369"], "created_at": "2019-08-10T17:25:00.000Z"}, {"id": "1160240608390369280", "text": "RT @donato_valerio: Chiss\u00e0 perch\u00e9 una notizia simile non mi desta nessuno stupore...\nhttps://t.co/GNn4QxOoMc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1909146774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160228953354842112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "donato_valerio", "id": "1909146774"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/GNn4QxOoMc", "expanded_url": "https://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392/amp#click=https://t.co/YbsIFS5jwp", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240608390369280"], "created_at": "2019-08-10T17:24:51.000Z"}, {"id": "1160240561972006912", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3176101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240561972006912"], "created_at": "2019-08-10T17:24:40.000Z"}, {"id": "1160240556972433408", "text": "#Ent\u00e9rate \u26a1\ufe0f\nEl financista millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/k2LPF6nbPp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81852072", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/k2LPF6nbPp", "expanded_url": "http://bit.ly/2GXqu1i", "display_url": "bit.ly/2GXqu1i"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240556972433408"], "created_at": "2019-08-10T17:24:39.000Z"}, {"id": "1160240525095636993", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "153398524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240525095636993"], "created_at": "2019-08-10T17:24:32.000Z"}, {"id": "1160240520209346560", "text": "Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/3nVD19TW6d via @prensagrafica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "435415300", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "prensagrafica", "id": "19084628"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3nVD19TW6d", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/internacional/Pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos-20190810-0230.html", "display_url": "laprensagrafica.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240520209346560"], "created_at": "2019-08-10T17:24:30.000Z"}, {"id": "1160240517826920448", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "127139020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240517826920448"], "created_at": "2019-08-10T17:24:30.000Z"}, {"id": "1160240503465684992", "text": "RT @Excelsior: Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198163917082624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240503465684992"], "created_at": "2019-08-10T17:24:26.000Z"}, {"id": "1160240483580436480", "text": "Eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz sou fraco n\u00e3o agento mais, suicida ineficaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709247691587522560", "edit_history_tweet_ids": ["1160240483580436480"], "created_at": "2019-08-10T17:24:22.000Z"}, {"id": "1160240479189000197", "text": "Conselheiro dos Bolsonaros, Steve Bannon se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/qb2Fdhz4nY via @iG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35810163", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 130, "username": "iG", "id": "14311308"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qb2Fdhz4nY", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/conselheiro-dos-bolsonaros-steve-bannon-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/cons\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240479189000197"], "created_at": "2019-08-10T17:24:21.000Z"}, {"id": "1160240454375563264", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "411030492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240454375563264"], "created_at": "2019-08-10T17:24:15.000Z"}, {"id": "1160240423127912448", "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217511914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240423127912448"], "created_at": "2019-08-10T17:24:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160240419608965120", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109461167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240419608965120"], "created_at": "2019-08-10T17:24:06.000Z"}, {"id": "1160240414512865282", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1391958840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240414512865282"], "created_at": "2019-08-10T17:24:05.000Z"}, {"id": "1160240372884353024", "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139198903176376322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240372884353024"], "created_at": "2019-08-10T17:23:55.000Z"}, {"id": "1160240351095021570", "text": "Quer dizer que o homem que denunciou Clinton \"Se matou\" , tal qual Celso Daniel aqui no Brasil, e que n\u00e3o foi  poliitico? Conta outra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "96064314", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5697, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240351095021570"], "created_at": "2019-08-10T17:23:50.000Z"}, {"id": "1160240318173917184", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2734675042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240318173917184"], "created_at": "2019-08-10T17:23:42.000Z"}, {"id": "1160240315992870912", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2291498425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240315992870912"], "created_at": "2019-08-10T17:23:42.000Z"}, {"id": "1160240184044052480", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1558747148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240184044052480"], "created_at": "2019-08-10T17:23:10.000Z"}, {"id": "1160240171033513984", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2500602212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240171033513984"], "created_at": "2019-08-10T17:23:07.000Z"}, {"id": "1160240150821122049", "text": "O bilion\u00e1rio americano acusado de ter dirigido durante anos uma trama ped\u00f3fila para explorar sexualmente menores, suicidou-se em sua cela numa pris\u00e3o de Nova York\nEpstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida https://t.co/tV9qU1eers via @elpais_brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159570732", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 275, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 169, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Nova York\nEpstein"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/tV9qU1eers", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240150821122049"], "created_at": "2019-08-10T17:23:02.000Z"}, {"id": "1160240119422603269", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2994063777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240119422603269"], "created_at": "2019-08-10T17:22:55.000Z"}, {"id": "1160240085482254336", "text": "Jeffrey Epstein, millonario y amigo de presidentes como Bill Clinton o Donald Trump, culpable de dirigir una red de abuso sexual a menores, se \"suicida\" en su celda. https://t.co/r9K42HbcGr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "581227738", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/r9K42HbcGr", "expanded_url": "https://twitter.com/KingPiltrafilla/status/1160240085482254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9K42HbcGr", "media_key": "3_1160240078515560448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240085482254336"], "created_at": "2019-08-10T17:22:47.000Z"}, {"id": "1160240084978950145", "text": "RT @ognon12_: Hola, estoy de baj\u00f3n. Pero nivel suicida no fumada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1457878411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160237628966473729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160240084978950145"], "created_at": "2019-08-10T17:22:47.000Z"}, {"id": "1160240064150069250", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "616343815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240064150069250"], "created_at": "2019-08-10T17:22:42.000Z"}, {"id": "1160240025641971712", "text": "Magnate Jeffrey Epstein se suicida tras declararse culpable de abuso de menores https://t.co/1r0KMb4q8f #EEUU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097879021763780608", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1r0KMb4q8f", "expanded_url": "http://michoacanenconcreto.com/magnate-jeffrey-epstein-se-suicida-tras-declararse-culpable-de-abuso-de-menores/", "display_url": "michoacanenconcreto.com/magnate-jeffre\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240025641971712"], "created_at": "2019-08-10T17:22:32.000Z"}, {"id": "1160239961674801157", "text": "Huy, huy, huy... Qu\u00e9 casualidad que la c\u00e1mara se rompe justo el d\u00eda que se \"suicida\" Epstein. Apuesta a servicios secretos que tira de espaldas... https://t.co/TOmylqIR6Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156559276", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TOmylqIR6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/sghernaiz/status/1160218405917593601", "display_url": "twitter.com/sghernaiz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239961674801157"], "created_at": "2019-08-10T17:22:17.000Z"}, {"id": "1160239894570123266", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3698870296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239894570123266"], "created_at": "2019-08-10T17:22:01.000Z"}, {"id": "1160239851318534154", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "345535835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239851318534154"], "created_at": "2019-08-10T17:21:51.000Z"}, {"id": "1160239846008545280", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111025948265205760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239846008545280"], "created_at": "2019-08-10T17:21:50.000Z"}, {"id": "1160239844825550853", "text": "RT @tiramillas: Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "361065877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160204152745680897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tiramillas", "id": "21645450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239844825550853"], "created_at": "2019-08-10T17:21:49.000Z"}, {"id": "1160239804862345217", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66169490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239804862345217"], "created_at": "2019-08-10T17:21:40.000Z"}, {"id": "1160239797874507776", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2950694358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239797874507776"], "created_at": "2019-08-10T17:21:38.000Z"}, {"id": "1160239777242845184", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2495403644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239777242845184"], "created_at": "2019-08-10T17:21:33.000Z"}, {"id": "1160239728484114434", "text": "RT @rosiar10: SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga, trocou tiro c/ os   vagabundos a mesma foi alvejada 2 X, perdeu seu beb\u00ea, tava\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33763161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160015128525451264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rosiar10", "id": "770853102"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3744, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239728484114434"], "created_at": "2019-08-10T17:21:22.000Z"}, {"id": "1160239618949812224", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u00a0menores https://t.co/6UrEJABQIu https://t.co/nePVsIiCzm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1269848370", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6UrEJABQIu", "expanded_url": "http://democratacoahuila.com/2019/08/10/se-suicida-en-la-carcel-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores/", "display_url": "democratacoahuila.com/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nePVsIiCzm", "expanded_url": "https://twitter.com/eldemocratacoah/status/1160239618949812224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nePVsIiCzm", "media_key": "3_1160239616747814913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239618949812224"], "created_at": "2019-08-10T17:20:56.000Z"}, {"id": "1160239594178260992", "text": "Ya casi llegamos a esa situaci\u00f3n en M\u00e9xico https://t.co/MIHttNnmUm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223519644", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9937, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/MIHttNnmUm", "expanded_url": "http://codigorojoags.com/2019/08/10/una-pareja-de-la-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-cubrir-sus-gastos-medicos/", "display_url": "codigorojoags.com/2019/08/10/una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239594178260992"], "created_at": "2019-08-10T17:20:50.000Z"}, {"id": "1160239593511411713", "text": "@exame Se suicidou igual o Celso Daniel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "356212586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160210696128344066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239593511411713"], "in_reply_to_user_id": "30070288", "created_at": "2019-08-10T17:20:49.000Z"}, {"id": "1160239553145397252", "text": "Meninas que ficam mandando anonimo, parem de se rebaixar, voc\u00eas merecem coisa melhor, essa menina que esta com el\u2026 \u2014 Gente, qualquer pessoa merece coisa melhor, eu sou apenas um cara fracassado e suicida. Ningu\u00e9m tem futuro ao meu\u2026 https://t.co/gcSqIDYh23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837736255274291200", "edit_history_tweet_ids": ["1160239553145397252"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/gcSqIDYh23", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Lus_kaa/post/953811089?t=1565457640", "display_url": "curiouscat.me/Lus_kaa/post/9\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:20:40.000Z"}, {"id": "1160239549932425216", "text": "- Hola es el Centro de asistencia al suicida?\n- Si. En qu\u00e9 lo podemos ayudar? \n- Me pueden venir a patear el banquito?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090100409161547776", "edit_history_tweet_ids": ["1160239549932425216"], "created_at": "2019-08-10T17:20:39.000Z"}, {"id": "1160239549546733569", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4238389714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239549546733569"], "created_at": "2019-08-10T17:20:39.000Z"}, {"id": "1160239544173846530", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3042049638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239544173846530"], "created_at": "2019-08-10T17:20:38.000Z"}, {"id": "1160239528952705025", "text": "RT @lopezdoriga: Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102688181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198888470523906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239528952705025"], "created_at": "2019-08-10T17:20:34.000Z"}, {"id": "1160239504076300289", "text": "3 meses e 3 dias q a Nathalia se matou sera se o corpo dela ta mt podre ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2442809145", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239504076300289"], "created_at": "2019-08-10T17:20:28.000Z"}, {"id": "1160239467631915010", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "135229412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239467631915010"], "created_at": "2019-08-10T17:20:19.000Z"}, {"id": "1160239434316550145", "text": "RT @eliteradiosvq: Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/6ARKxUtYnE @realDonaldTrump #do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987827327068499968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214770013888516"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6ARKxUtYnE", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239434316550145"], "created_at": "2019-08-10T17:20:12.000Z"}, {"id": "1160239419355467776", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "80185963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239419355467776"], "created_at": "2019-08-10T17:20:08.000Z"}, {"id": "1160239397784174593", "text": "RT @DCM_online: Steve Bannon, conselheiro dos Bolsonaros, se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/BhE6JoZgd4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69806700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232386761822211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BhE6JoZgd4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/steve-bannon-conselheiro-dos-bolsonaros-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239397784174593"], "created_at": "2019-08-10T17:20:03.000Z"}, {"id": "1160239384924311553", "text": "Se suicida el magnate Jeffrey Epstein; estaba en prisi\u00f3n por delitos sexuales\nhttps://t.co/wgjhbMicp1 https://t.co/VseuqTAH1I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255554457", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wgjhbMicp1", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-2XJ", "display_url": "wp.me/pad7Mx-2XJ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VseuqTAH1I", "expanded_url": "https://twitter.com/ABarloventoInfo/status/1160239384924311553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VseuqTAH1I", "media_key": "3_1160224446986125312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239384924311553"], "created_at": "2019-08-10T17:20:00.000Z"}, {"id": "1160239310785974273", "text": "RT @sarabenoudiz: Esa gente suicida que cruza sin ver provoca pisarlo literal", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "326321347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160199380265250817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160239310785974273"], "created_at": "2019-08-10T17:19:42.000Z"}, {"id": "1160239291768954880", "text": "@PattyArquette Isso \u00e9 uma coisa que se espera acontecer em pris\u00e3o na R\u00fassia ou Venezuela...n\u00e3o nos EUA...muito estranho...se ele realmente suicidou houve falha grave de seguran\u00e7a e de monitoramento do preso. Ele estava sob cust\u00f3dia do Estado. A responsabilidade por essa vida \u00e9 do Estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947171460925329408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160232565099286530"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PattyArquette", "id": "122533830"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239291768954880"], "in_reply_to_user_id": "122533830", "created_at": "2019-08-10T17:19:38.000Z"}, {"id": "1160239263952375809", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "280040419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239263952375809"], "created_at": "2019-08-10T17:19:31.000Z"}, {"id": "1160239230104326145", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217197984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239230104326145"], "created_at": "2019-08-10T17:19:23.000Z"}, {"id": "1160239201734025217", "text": "@jpnakakura @cassianoneses @snartdiamond @mrsimpson37 @omelete N\u00e3o estou desmerecendo Vingadores, mas cara bilheteria n\u00e3o significa que um filme \u00e9 superior ou n\u00e3o. Tipo Esquadr\u00e3o Suicida que teve uma bilheteria enorme e foi um lixo de filme. Um filme muito bom tem uma gama de fatores que o fazem ter esse t\u00edtulo, muito al\u00e9m dos comerciais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "949632514058055681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160238481542733827"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "cassianoneses", "id": "1212384664343564288"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 185, "probability": 0.8404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239201734025217"], "in_reply_to_user_id": "949632514058055681", "created_at": "2019-08-10T17:19:16.000Z"}, {"id": "1160239198877704194", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "186706689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239198877704194"], "created_at": "2019-08-10T17:19:15.000Z"}, {"id": "1160239185984458752", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1727917933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239185984458752"], "created_at": "2019-08-10T17:19:12.000Z"}, {"id": "1160239145266155520", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "830792742338981888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239145266155520"], "created_at": "2019-08-10T17:19:03.000Z"}, {"id": "1160239089439916037", "text": "@paitriarcante3 O Epstein suicidado, que na verdade mais parece que mataram um s\u00f3sia e falaram que ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "988237361090891776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160232994608754688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239089439916037"], "in_reply_to_user_id": "1112781269920833536", "created_at": "2019-08-10T17:18:49.000Z"}, {"id": "1160239083706363904", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3304947419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239083706363904"], "created_at": "2019-08-10T17:18:48.000Z"}, {"id": "1160239077301653504", "text": "@publico_es Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "927527660108075009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239077301653504"], "in_reply_to_user_id": "17676713", "created_at": "2019-08-10T17:18:46.000Z"}, {"id": "1160239011220393985", "text": "RT @npyoficial: Multimillonario acusado de abuso sexual se suicida en su celda\nhttps://t.co/AtPlsX17DF\n#NPY #NosConecta https://t.co/t5aKtO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1315471584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160230443284926464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "npyoficial", "id": "159173487"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3953, "type": "Organization", "normalized_text": "NPY"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/AtPlsX17DF", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrcamT", "display_url": "bit.ly/2TrcamT"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 107, "tag": "NPY"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "NosConecta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160239011220393985"], "created_at": "2019-08-10T17:18:31.000Z"}, {"id": "1160238966676832261", "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1264664076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238966676832261"], "created_at": "2019-08-10T17:18:20.000Z"}, {"id": "1160238962549698562", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057647341623275521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238962549698562"], "created_at": "2019-08-10T17:18:19.000Z"}, {"id": "1160238949304025089", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "198685699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238949304025089"], "created_at": "2019-08-10T17:18:16.000Z"}, {"id": "1160238938537320448", "text": "RT @ricardobrown: #Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "27254934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198710158139392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardobrown", "id": "18801766"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238938537320448"], "created_at": "2019-08-10T17:18:13.000Z"}, {"id": "1160238926675812353", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1367715894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238926675812353"], "created_at": "2019-08-10T17:18:10.000Z"}, {"id": "1160238918949855233", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027807813219897344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238918949855233"], "created_at": "2019-08-10T17:18:09.000Z"}, {"id": "1160238874368651274", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "785104216192851968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238874368651274"], "created_at": "2019-08-10T17:17:58.000Z"}, {"id": "1160238826993963008", "text": "RT @ValeriaValente_: Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2268796084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160201109190991874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ValeriaValente_", "id": "1288696170"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238826993963008"], "created_at": "2019-08-10T17:17:47.000Z"}, {"id": "1160238767757647872", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "982887852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238767757647872"], "created_at": "2019-08-10T17:17:33.000Z"}, {"id": "1160238750749908993", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453904103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238750749908993"], "created_at": "2019-08-10T17:17:29.000Z"}, {"id": "1160238730814341122", "text": "RT @frattigiovanni: ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988919778097139715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231488476127238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frattigiovanni", "id": "1549792512"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238730814341122"], "created_at": "2019-08-10T17:17:24.000Z"}, {"id": "1160238728171937792", "text": "Meu padrasto \"olha, vai passar esquadrao suicida, \u00e9 legal\"\n\nCasa com ele, m\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157368370511134721", "edit_history_tweet_ids": ["1160238728171937792"], "created_at": "2019-08-10T17:17:23.000Z"}, {"id": "1160238641991622657", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4418488528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238641991622657"], "created_at": "2019-08-10T17:17:03.000Z"}, {"id": "1160238511146098689", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111345895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238511146098689"], "created_at": "2019-08-10T17:16:31.000Z"}, {"id": "1160238464861970432", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284437702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238464861970432"], "created_at": "2019-08-10T17:16:20.000Z"}, {"id": "1160238454908887040", "text": "Sou poeta suicida pq toda madrugada eu me mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "299374556", "edit_history_tweet_ids": ["1160238454908887040"], "created_at": "2019-08-10T17:16:18.000Z"}, {"id": "1160238417608884225", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939694687018942464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238417608884225"], "created_at": "2019-08-10T17:16:09.000Z"}, {"id": "1160238414475780098", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302102523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238414475780098"], "created_at": "2019-08-10T17:16:08.000Z"}, {"id": "1160238375347064832", "text": "RT @publico_es: Epstein, de una familia humilde a una vida desenfrenada que ha acabado con un suicidio en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/Zh0Jk8XGwN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160237591989542913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238375347064832"], "created_at": "2019-08-10T17:15:59.000Z"}, {"id": "1160238349355032578", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "294745985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238349355032578"], "created_at": "2019-08-10T17:15:53.000Z"}, {"id": "1160238317218271232", "text": "RT @CitasFavoritas: \u2714 Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, es un suicida en pie. La libertad, como la vida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "624949694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160159444874997761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CitasFavoritas", "id": "336882993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238317218271232"], "created_at": "2019-08-10T17:15:45.000Z"}, {"id": "1160238315204952066", "text": "@gabels31 euklesio suicida https://t.co/myzGdIdsyL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "823172136365858818", "edit_history_tweet_ids": ["1160238315204952066"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/myzGdIdsyL", "expanded_url": "https://twitter.com/hoffmannix/status/1160238315204952066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myzGdIdsyL", "media_key": "3_1160238309660090369"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106681314340728832", "created_at": "2019-08-10T17:15:45.000Z"}, {"id": "1160238225400762368", "text": "RT @dachanazoa: Diferencia abismal entre democracia y pa\u00eds bajo dictadura bananera: el todopoderoso y seductor Epstein, acusado de pedofili\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408732901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160235821833883648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dachanazoa", "id": "512704483"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238225400762368"], "created_at": "2019-08-10T17:15:23.000Z"}, {"id": "1160238210053787648", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965122620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238210053787648"], "created_at": "2019-08-10T17:15:20.000Z"}, {"id": "1160238167586496512", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14432756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238167586496512"], "created_at": "2019-08-10T17:15:09.000Z"}, {"id": "1160238154022080512", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "802834848754843648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238154022080512"], "created_at": "2019-08-10T17:15:06.000Z"}, {"id": "1160238150180118534", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1528625137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238150180118534"], "created_at": "2019-08-10T17:15:05.000Z"}, {"id": "1160238145734107136", "text": "RT @fattoquotidiano: Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "223881169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208443564802050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238145734107136"], "created_at": "2019-08-10T17:15:04.000Z"}, {"id": "1160238132530425856", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85466810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238132530425856"], "created_at": "2019-08-10T17:15:01.000Z"}, {"id": "1160238126763270144", "text": "#Ent\u00e9rate\nSe suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein\n@lharanda\nhttps://t.co/3UeES6Yr1X https://t.co/3VL1tsDlaw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2850788781", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "lharanda", "id": "186132041"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3UeES6Yr1X", "expanded_url": "https://luisguillermodigital.com/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein/", "display_url": "luisguillermodigital.com/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3VL1tsDlaw", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgdigital/status/1160238126763270144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VL1tsDlaw", "media_key": "3_1160226398054825984"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238126763270144"], "created_at": "2019-08-10T17:15:00.000Z"}, {"id": "1160238112791920640", "text": "RT @jmartinqe: @SoyIsraman @urgecambiaramex El clan Clinton los \"suicida\"\n#ClintonBodyCount", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "573835580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160237965488136192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmartinqe", "id": "57692498"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "urgecambiaramex", "id": "573835580"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 91, "tag": "ClintonBodyCount"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238112791920640"], "created_at": "2019-08-10T17:14:56.000Z"}, {"id": "1160238099533881346", "text": "RT @TgLa7: Suicida in cella il finanziere Jeffrey Epstein https://t.co/YbsIFS5jwp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187735119937536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/YbsIFS5jwp", "expanded_url": "http://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/cronaca/usa-trovato-morto-in-cella-epstein-il-finanziere-accusato-di-abusi-e-sfruttamento-di-minori-suicidio-10-08-2019-141392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238099533881346"], "created_at": "2019-08-10T17:14:53.000Z"}, {"id": "1160238091317239808", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284588849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238091317239808"], "created_at": "2019-08-10T17:14:51.000Z"}, {"id": "1160238084556054528", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "22604733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238084556054528"], "created_at": "2019-08-10T17:14:50.000Z"}, {"id": "1160237965488136192", "text": "@SoyIsraman @urgecambiaramex El clan Clinton los \"suicida\"\n#ClintonBodyCount", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57692498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160202099239641088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "urgecambiaramex", "id": "573835580"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "ClintonBodyCount"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237965488136192"], "in_reply_to_user_id": "981358042792022016", "created_at": "2019-08-10T17:14:21.000Z"}, {"id": "1160237939915403265", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115839463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237939915403265"], "created_at": "2019-08-10T17:14:15.000Z"}, {"id": "1160237925952610305", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1255719374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237925952610305"], "created_at": "2019-08-10T17:14:12.000Z"}, {"id": "1160237916490207232", "text": "@Chiquinho_6 Sim, os caras est\u00e3o se revirando pra defender o \"direito\" de um pai que assassinou a pr\u00f3pria filha de forma cruel e covarde, poder sair em pleno dia dos pais pra ver os familiares q ele n\u00e3o matou. Em vez de se indignarem com tamanho absurdo, fazem quest\u00e3o de defender o mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "259877989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160237206914719749"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Chiquinho_6", "id": "169747895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237916490207232"], "in_reply_to_user_id": "169747895", "created_at": "2019-08-10T17:14:10.000Z"}, {"id": "1160237897204862978", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "220291879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237897204862978"], "created_at": "2019-08-10T17:14:05.000Z"}, {"id": "1160237818897211392", "text": "RT @xNeunzehnx: @MikelMoso Las casualidades que le ocurren siempre a las clases dominantes. Lo mismo le toca 30 veces la loter\u00eda a que se l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "588549455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232292498976769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xNeunzehnx", "id": "72518055"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MikelMoso", "id": "2360832798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237818897211392"], "created_at": "2019-08-10T17:13:46.000Z"}, {"id": "1160237787620052992", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50500903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237787620052992"], "created_at": "2019-08-10T17:13:39.000Z"}, {"id": "1160237749183623168", "text": "RT @publico_es: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268721980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237749183623168"], "created_at": "2019-08-10T17:13:30.000Z"}, {"id": "1160237745144586240", "text": "RT @BeatrizTalegon: \u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "867324991926394881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192883418419201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237745144586240"], "created_at": "2019-08-10T17:13:29.000Z"}, {"id": "1160237731898896385", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122204526545707013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237731898896385"], "created_at": "2019-08-10T17:13:26.000Z"}, {"id": "1160237711443353600", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "384211578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237711443353600"], "created_at": "2019-08-10T17:13:21.000Z"}, {"id": "1160237704224882690", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1152861193591230465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237704224882690"], "created_at": "2019-08-10T17:13:19.000Z"}, {"id": "1160237645345316864", "text": "RT @2631925: Manovre suicida https://t.co/arCiQDMqq1", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "981804851595239424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160152811423916032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "2631925", "id": "1683545012"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/arCiQDMqq1", "expanded_url": "https://twitter.com/2631925/status/1160152811423916032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arCiQDMqq1", "media_key": "3_1160152785536671744"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/arCiQDMqq1", "expanded_url": "https://twitter.com/2631925/status/1160152811423916032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arCiQDMqq1", "media_key": "3_1160152802481582080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237645345316864"], "created_at": "2019-08-10T17:13:05.000Z"}, {"id": "1160237637686484993", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1541768708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237637686484993"], "created_at": "2019-08-10T17:13:03.000Z"}, {"id": "1160237628966473729", "text": "Hola, estoy de baj\u00f3n. Pero nivel suicida no fumada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106011157603774469", "edit_history_tweet_ids": ["1160237628966473729"], "created_at": "2019-08-10T17:13:01.000Z"}, {"id": "1160237591989542913", "text": "Epstein, de una familia humilde a una vida desenfrenada que ha acabado con un suicidio en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/Zh0Jk8XGwN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237591989542913"], "in_reply_to_user_id": "17676713", "created_at": "2019-08-10T17:12:52.000Z"}, {"id": "1160237585194717184", "text": "RT @riotta: Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "722919613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188435233169408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "riotta", "id": "73971750"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237585194717184"], "created_at": "2019-08-10T17:12:51.000Z"}, {"id": "1160237571575824384", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "151686626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237571575824384"], "created_at": "2019-08-10T17:12:47.000Z"}, {"id": "1160237563086540800", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Q8F4IDDyyo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878693160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Q8F4IDDyyo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237563086540800"], "created_at": "2019-08-10T17:12:45.000Z"}, {"id": "1160237506048221184", "text": "RT @__carolinavr: Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2965032899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188095062581249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160237506048221184"], "created_at": "2019-08-10T17:12:32.000Z"}, {"id": "1160237480425246730", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "471117896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237480425246730"], "created_at": "2019-08-10T17:12:26.000Z"}, {"id": "1160237462477844482", "text": "@shababaty Se suicida o lo suicidan?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "32983260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182599739957248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shababaty", "id": "602235769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237462477844482"], "in_reply_to_user_id": "602235769", "created_at": "2019-08-10T17:12:21.000Z"}, {"id": "1160237456064688128", "text": "Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/gzyTKUkixu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "22627252", "edit_history_tweet_ids": ["1160237456064688128"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gzyTKUkixu", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:12:20.000Z"}, {"id": "1160237381544488962", "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "401280002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237381544488962"], "created_at": "2019-08-10T17:12:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160237367476850688", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127547631352320000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237367476850688"], "created_at": "2019-08-10T17:11:59.000Z"}, {"id": "1160237365945872384", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453014291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160194090040025090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237365945872384"], "created_at": "2019-08-10T17:11:58.000Z"}, {"id": "1160237365308342273", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "531613078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237365308342273"], "created_at": "2019-08-10T17:11:58.000Z"}, {"id": "1160237350200516608", "text": "RT @sextaNoticias: Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "313256172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182497109512193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237350200516608"], "created_at": "2019-08-10T17:11:55.000Z"}, {"id": "1160237332936744960", "text": "RT @burbano816: Leyendo Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU en https://t.co/ffx6XA52zV v\u00eda @Excelsior", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2900139004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160221471433793538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "burbano816", "id": "2317585742"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.2317, "type": "Other", "normalized_text": "Magnate"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ffx6XA52zV", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237332936744960"], "created_at": "2019-08-10T17:11:50.000Z"}, {"id": "1160237328859840513", "text": "#10agosto\n#AccaddeOggi nel 1934 muore suicida a 39anni il regista #GeorgeHill nel 1931 dirige il primo film dove compaiono insieme Jean Harlow e Clark Gable\n\nThe Secret Six https://t.co/npLuaiVzmw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "383302183", "edit_history_tweet_ids": ["1160237328859840513"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/npLuaiVzmw", "expanded_url": "https://twitter.com/avadesordre/status/1160237328859840513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npLuaiVzmw", "media_key": "3_1160237327136018432"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "10agosto"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "GeorgeHill"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:11:50.000Z"}, {"id": "1160237299780792326", "text": "RT @LuisPolancoThen: El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053798782872227845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160192113612611587"}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237299780792326"], "created_at": "2019-08-10T17:11:43.000Z"}, {"id": "1160237297780043776", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294415308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237297780043776"], "created_at": "2019-08-10T17:11:42.000Z"}, {"id": "1160237283909537793", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161881305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160180093429399552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237283909537793"], "created_at": "2019-08-10T17:11:39.000Z"}, {"id": "1160237263764066305", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en una c\u00e1rcel de NY https://t.co/kREoh7hO10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109659718", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kREoh7hO10", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/10-08-2019/3626781", "display_url": "sinembargo.mx/10-08-2019/362\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237263764066305"], "created_at": "2019-08-10T17:11:34.000Z"}, {"id": "1160237204859510784", "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1126652342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237204859510784"], "created_at": "2019-08-10T17:11:20.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160237148332875781", "text": "#Internacional \ud83c\udf10 || El millonario Jeffrey Epstein, de 66 a\u00f1os implicado en una trama de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hallado muerto este s\u00e1bado en su celda. \ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/LcBImMrbMq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90692378", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/LcBImMrbMq", "expanded_url": "https://intoleranciadiario.com/articles/2019/08/10/952252-multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-ninas-se-suicida-en-la-carcel.html", "display_url": "intoleranciadiario.com/articles/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237148332875781"], "created_at": "2019-08-10T17:11:06.000Z"}, {"id": "1160237087712407553", "text": "RT @MarcelaHerreraR: Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103891758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160219973136130053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcelaHerreraR", "id": "49369167"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237087712407553"], "created_at": "2019-08-10T17:10:52.000Z"}, {"id": "1160236960843214848", "text": "#hipismo\n1) NO ME GUSTA BLACK PANTER 7\nMAROON 4. ESE CRONO EN EL CUAL GANO DEJA A LA CLARA QUE SERA LA ENEMIGA A VENCER YUNTA EFECTIVA MUCHA PELEA EN PUNTA CUIDADO CON UNA LUCHA SUICIDA QUE FAVOREZCA A UNA DE LAS ATEOPELLADORA PERO TIEMPO MATA GALAN A JUGAR MAROON", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1708395978", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "BLACK PANTER"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "hipismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236960843214848"], "created_at": "2019-08-10T17:10:22.000Z"}, {"id": "1160236931269255168", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011009432300457984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236931269255168"], "created_at": "2019-08-10T17:10:15.000Z"}, {"id": "1160236900126482432", "text": "@BizioGabriel Se matou eu n\u00e3o sei mas que esse cara merecia morrer merecia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089735302237835264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160236027749064711"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160236900126482432"], "in_reply_to_user_id": "2657561737", "created_at": "2019-08-10T17:10:07.000Z"}, {"id": "1160236896196468741", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1210951297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236896196468741"], "created_at": "2019-08-10T17:10:06.000Z"}, {"id": "1160236878945292293", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1070358896861171714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236878945292293"], "created_at": "2019-08-10T17:10:02.000Z"}, {"id": "1160236864038670338", "text": "Conselheiro dos Bolsonaros, Steve Bannon se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/k5W94VyHZ7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "463009896", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/k5W94VyHZ7", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/conselheiro-dos-bolsonaros-steve-bannon-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/cons\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236864038670338"], "created_at": "2019-08-10T17:09:59.000Z"}, {"id": "1160236826306732038", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "505025345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236826306732038"], "created_at": "2019-08-10T17:09:50.000Z"}, {"id": "1160236804303413254", "text": "minha m\u00e3e cantando a m\u00fasica do filme esquadr\u00e3o suicida foi o melhor que eu ouvi hjj kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156400192486367232", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236804303413254"], "created_at": "2019-08-10T17:09:44.000Z"}, {"id": "1160236785374547969", "text": "esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049067098918596608", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236785374547969"], "created_at": "2019-08-10T17:09:40.000Z"}, {"id": "1160236784640561157", "text": "Il Pd ancora con questo istinto suicida. #governodiscopo con 5s e progressisti di varia natura,per riduzione parlamentari, riforma della giustizia e legge elettorale. Chi non ci sta \u00e8 chiaramente alleato di Salvini. https://t.co/5VsJYNh6zE via @fattoquotidiano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2543490489", "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 260, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/5VsJYNh6zE", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-il-pd-come-la-lega-taglio-parlamentari-e-trucchetto-per-non-andare-al-voto-renzi-diro-come-la-penso-in-parlamento/5381022/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/cri\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "governodiscopo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236784640561157"], "created_at": "2019-08-10T17:09:40.000Z"}, {"id": "1160236759810228224", "text": "RT @gibrain30: @Pienso1ro @olgamaciasVOX Ahora mismo ea una de las ciudades m\u00e1s inseguras del mundo. Pero eso se va extender a toda Espa\u00f1a.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2994489059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160235720025489408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gibrain30", "id": "2816162859"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Pienso1ro", "id": "317842100"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236759810228224"], "created_at": "2019-08-10T17:09:34.000Z"}, {"id": "1160236751090278405", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/TjXtjEMMgd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "431138748", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/TjXtjEMMgd", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236751090278405"], "geo": {"place_id": "d6e407c4d4acecc3"}, "created_at": "2019-08-10T17:09:32.000Z"}, {"id": "1160236748707905537", "text": "aaaaaaaah monamour, eu vejo isso toda hr!\n\"Quem n\u00e3o pode se perder no caminho e cuspir no prato que matou minha fome e falar mal de quem foi por mim qnd precisei sou eu!\" https://t.co/n8eh48siOj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "705114602808451072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159989466779570177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "monamour"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/n8eh48siOj", "expanded_url": "https://twitter.com/PillarMake/status/1159989466779570177", "display_url": "twitter.com/PillarMake/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236748707905537"], "created_at": "2019-08-10T17:09:31.000Z"}, {"id": "1160236716374056960", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258504463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236716374056960"], "created_at": "2019-08-10T17:09:23.000Z"}, {"id": "1160236711730974720", "text": "Mas e quem n\u00e3o tem ajuda? Muitas fam\u00edlias por a\u00ed acham que \u00e9 frescura, que \u00e9 pregui\u00e7a e a\u00ed s\u00f3 v\u00e3o entender quando a pessoa se suicida. Sim, o suic\u00eddio \u00e9 uma realidade pra quem tem essa doen\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "78091012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160236507405475840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160236711730974720"], "in_reply_to_user_id": "78091012", "created_at": "2019-08-10T17:09:22.000Z"}, {"id": "1160236707733823489", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "732852871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236707733823489"], "created_at": "2019-08-10T17:09:21.000Z"}, {"id": "1160236654516477953", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "145035335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236654516477953"], "created_at": "2019-08-10T17:09:09.000Z"}, {"id": "1160236606550355970", "text": "@CessIlePau Il le provoque mais \u00e7a prouve qu'il se sent bien avec le matou dominant ... Quel coquin quand m\u00eame !!!! Je pense que tu vas avoir des s\u00e9quences vraiment \"croquignolesques\" ... comme dirait notre pr\u00e9sident \ud83d\ude09\ud83d\ude1b avec ce joyeux luron \ud83d\ude38", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "127558901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160163374854021120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160236606550355970"], "in_reply_to_user_id": "566465081", "created_at": "2019-08-10T17:08:57.000Z"}, {"id": "1160236598547668992", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71768982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236598547668992"], "created_at": "2019-08-10T17:08:55.000Z"}, {"id": "1160236560442384384", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142395408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236560442384384"], "created_at": "2019-08-10T17:08:46.000Z"}, {"id": "1160236525344514048", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083844306656522240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236525344514048"], "created_at": "2019-08-10T17:08:38.000Z"}, {"id": "1160236472424968192", "text": "RT @MamaWestren: #EpsteinSuicide @Karol_en_Red  resulta que se suicida primero golpeandose la cara el mismo https://t.co/NGCdnCJo9G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2356268724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225890657288192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MamaWestren", "id": "536138932"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NGCdnCJo9G", "expanded_url": "https://twitter.com/Partisangirl/status/1160221503314464769", "display_url": "twitter.com/Partisangirl/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "EpsteinSuicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236472424968192"], "created_at": "2019-08-10T17:08:25.000Z"}, {"id": "1160236466972372993", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063695541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236466972372993"], "created_at": "2019-08-10T17:08:24.000Z"}, {"id": "1160236465030356994", "text": "RT @ReutersLatam: Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807007752937738242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229513185439744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236465030356994"], "created_at": "2019-08-10T17:08:24.000Z"}, {"id": "1160236416145772550", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162560946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236416145772550"], "created_at": "2019-08-10T17:08:12.000Z"}, {"id": "1160236384994521089", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "418266321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236384994521089"], "created_at": "2019-08-10T17:08:04.000Z"}, {"id": "1160236377948205056", "text": "@islamic_tranny @juginger @OzyTemplario @MessiasTrump @Salvato63649925 @mafinha_veron Tem o caso do PM que foi o primeiro a chegar no pr\u00e9dio estava envolvido com pedofilia e depois se matou \n\nCerto?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155084580149485575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160236031272280066"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "islamic_tranny", "id": "1156581786949996545"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "OzyTemplario", "id": "1141399474562093061"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "Salvato63649925", "id": "1154590257708523520"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236377948205056"], "in_reply_to_user_id": "1156581786949996545", "created_at": "2019-08-10T17:08:03.000Z"}, {"id": "1160236371518394369", "text": "RT @quetemuevas: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1460904482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232942830006272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "quetemuevas", "id": "778279243"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236371518394369"], "created_at": "2019-08-10T17:08:01.000Z"}, {"id": "1160236320792485888", "text": "Primeiro Julgam Simone e Simaria por n\u00e3o falarem a palavra Iemanj\u00e1 ( como se fosse OBRIGA\u00c7\u00c3O delas ) e Depois Julgam o Padre por n\u00e3o ser a favor da Saidinha de Dia dos Pais de Um Vagabundo ( que matou a PR\u00d3PRIA FILHA ). Sociedade T\u00f3xica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968372844", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3292, "type": "Person", "normalized_text": "Simone"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.2727, "type": "Other", "normalized_text": "Simaria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236320792485888"], "created_at": "2019-08-10T17:07:49.000Z"}, {"id": "1160236253419311104", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "534688180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236253419311104"], "created_at": "2019-08-10T17:07:33.000Z"}, {"id": "1160236234368868360", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3390262654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236234368868360"], "created_at": "2019-08-10T17:07:29.000Z"}, {"id": "1160236234301681666", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011999673228382214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236234301681666"], "created_at": "2019-08-10T17:07:29.000Z"}, {"id": "1160236200503971840", "text": "RT @_Agencia6: Jeffrey Epstein \u201cEx-Amigo de Donald Trump\u201d acusado de Pedofilia se suicida en su celda #JefferyEpstein #DonaldTrump #EEUU #E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3569856257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160186249363230720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "JefferyEpstein"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "DonaldTrump"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 117, "tag": "JefferyEpstein"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "DonaldTrump"}, {"start": 131, "end": 136, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236200503971840"], "created_at": "2019-08-10T17:07:21.000Z"}, {"id": "1160236199396556800", "text": "@AnaPaulaVolei Pode ser que se matou para n\u00e3o envergonhar o lixo dos democratas socialistas dos EUA #MAGA2020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46704860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235872438116353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "MAGA2020"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "MAGA2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236199396556800"], "in_reply_to_user_id": "84076180", "created_at": "2019-08-10T17:07:20.000Z"}, {"id": "1160236147752222726", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345573845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236147752222726"], "created_at": "2019-08-10T17:07:08.000Z"}, {"id": "1160236113648373761", "text": "Jeffrey Epstein, un millonario acusado de abuso sexual y tr\u00e1fico de menores de edad, fue encontrado muerto en su celda la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/wkxD94mnLJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "3362741", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/wkxD94mnLJ", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-cargos-abuso-sexual-trafico-menores/", "display_url": "sopitas.com/noticias/jeffr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision-cargos-abuso-sexual-trafico-menores/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236113648373761"], "created_at": "2019-08-10T17:07:00.000Z"}, {"id": "1160236085999546371", "text": "RT @LaStampa: Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/Z6Hd8GdNsE https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "23364501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183279049248769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Z6Hd8GdNsE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0v8m", "display_url": "dlvr.it/RB0v8m"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236085999546371"], "created_at": "2019-08-10T17:06:53.000Z"}, {"id": "1160236077002702853", "text": "RT @eruilluviel: Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "191412029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209901311987714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236077002702853"], "created_at": "2019-08-10T17:06:51.000Z"}, {"id": "1160236076814000129", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2951309300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236076814000129"], "created_at": "2019-08-10T17:06:51.000Z"}, {"id": "1160236022585802753", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "277607753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236022585802753"], "created_at": "2019-08-10T17:06:38.000Z"}, {"id": "1160236013811326977", "text": "Se suicida...?\nS\u00ed claro, ten\u00eda tanto que perder \u00e9l, pero principalmente sus amigos pol\u00edticos (empezando por Trump, seguido por miles de pol\u00edticos gringos y europeos) implicados en sus asquerosos delitos, que lo m\u00e1s seguro es que lo hayan \"suicidado\". https://t.co/2UDbY6vTes", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300991505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160224297488715776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/2UDbY6vTes", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1160224297488715776", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160236013811326977"], "created_at": "2019-08-10T17:06:36.000Z"}, {"id": "1160235990818197505", "text": "RT @feminicidio: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2247660934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188703467364353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ViolenciaSexual"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235990818197505"], "created_at": "2019-08-10T17:06:31.000Z"}, {"id": "1160235965459378176", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1001193648967639040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235965459378176"], "created_at": "2019-08-10T17:06:24.000Z"}, {"id": "1160235961676173314", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "777019429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235961676173314"], "created_at": "2019-08-10T17:06:24.000Z"}, {"id": "1160235943825149952", "text": "PREOCCUPANTI ANALOGIE CON BIBBIANO. Il miliardario pedofilo, proprietario di un' isola degli orrori, era un PEDOFILO amico di Clinton, di Obama , di altri illustri esponenti Dem e di mezza Hollywood, https://t.co/jPnRBxORXG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1159393215855976449", "edit_history_tweet_ids": ["1160235943825149952"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/jPnRBxORXG", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334116", "display_url": "lastampa.it/esteri/2019/08\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:06:19.000Z"}, {"id": "1160235942940205057", "text": "RT @20m: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/0RzOjkV8Cn https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747714121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183876603523072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0RzOjkV8Cn", "expanded_url": "http://ver.20m.es/7izrn1", "display_url": "ver.20m.es/7izrn1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235942940205057"], "created_at": "2019-08-10T17:06:19.000Z"}, {"id": "1160235912682508288", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722891779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235912682508288"], "created_at": "2019-08-10T17:06:12.000Z"}, {"id": "1160235906290388992", "text": "@alicebiruta @pefabiodemelo Padre sim! Voc\u00ea passa pano pra quem matou uma crian\u00e7a. Voc\u00ea \u00e9 uma PESSOA HORR\u00cdVEL. S\u00e9rio. Defende assassino de crian\u00e7a, se mata.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145296148023918593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574591834120192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicebiruta", "id": "97468342"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235906290388992"], "in_reply_to_user_id": "97468342", "created_at": "2019-08-10T17:06:10.000Z"}, {"id": "1160235896849031169", "text": "@aroundhighIight amem ! acredito em ressocializacao se a pessoa em quest\u00e3o roubou um pote de margarina,matou em auto defesa ou \u00e9 usuaria de drogas e n\u00e3o assassinos de criancas,estupradores e pedofilos cade a no\u00e7\u00e3o desse povo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729770658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160231009381691399"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aroundhighIight", "id": "3044763697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235896849031169"], "in_reply_to_user_id": "163938757", "created_at": "2019-08-10T17:06:08.000Z"}, {"id": "1160235886514180102", "text": "Se suicida el magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual: https://t.co/5P6RLKXpg7 v\u00eda @SputnikMundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244684372", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5P6RLKXpg7", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/america_del_norte/201908101088340255-se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/america_del_no\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235886514180102"], "created_at": "2019-08-10T17:06:06.000Z"}, {"id": "1160235877458690049", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206220757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235877458690049"], "created_at": "2019-08-10T17:06:03.000Z"}, {"id": "1160235863294513152", "text": "a duda desmarcou pq foi prp m\u00e9dico\na cout se matou na academia \no rob vai beber esse safado \na clarissa nao responde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104432168229629952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235696692629505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.858, "type": "Place", "normalized_text": "clarissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235863294513152"], "in_reply_to_user_id": "1104432168229629952", "created_at": "2019-08-10T17:06:00.000Z"}, {"id": "1160235857539997697", "text": "meu pai a tradu\u00e7\u00e3o de beatiful girls \u00e9 mt triste, reflexo de todas as inseguran\u00e7as do cara que fez ele ficar psicopata e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080470190876446721", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8441, "type": "Other", "normalized_text": "beatiful girls"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235857539997697"], "created_at": "2019-08-10T17:05:59.000Z"}, {"id": "1160235829098438656", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "38616902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235829098438656"], "created_at": "2019-08-10T17:05:52.000Z"}, {"id": "1160235821833883648", "text": "Diferencia abismal entre democracia y pa\u00eds bajo dictadura bananera: el todopoderoso y seductor Epstein, acusado de pedofilia, se suicida en la c\u00e1rcel, sin escape ante la justicia de USA. Aqu\u00ed los rojos presuntamente ped\u00f3filos disfrutan de sus millones en libertad. https://t.co/xt07dbhtEC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "512704483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160233606339604480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/xt07dbhtEC", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1160233606339604480", "display_url": "twitter.com/la_patilla/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235821833883648"], "created_at": "2019-08-10T17:05:50.000Z"}, {"id": "1160235761377206273", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3116499952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235761377206273"], "created_at": "2019-08-10T17:05:36.000Z"}, {"id": "1160235729743745024", "text": "Il finanziere Epstein suicida in carcere - Nord America - ANSA https://t.co/tO7eSvWABj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "113981849", "edit_history_tweet_ids": ["1160235729743745024"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tO7eSvWABj", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:05:28.000Z"}, {"id": "1160235720025489408", "text": "@Pienso1ro @olgamaciasVOX Ahora mismo ea una de las ciudades m\u00e1s inseguras del mundo. Pero eso se va extender a toda Espa\u00f1a. Vamos a pagar muy caro esta pol\u00edtica suicida en materia de inmigraci\u00f3n cargandonos la mayor industria del pa\u00eds...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2816162859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160204343200702464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pienso1ro", "id": "317842100"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235720025489408"], "in_reply_to_user_id": "317842100", "created_at": "2019-08-10T17:05:26.000Z"}, {"id": "1160235697850191878", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3026492666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235697850191878"], "created_at": "2019-08-10T17:05:21.000Z"}, {"id": "1160235664052510720", "text": "@SuaMaeSuaVo Como que o cara se suicida dentro da cela, n\u00e3o tem como isso a\u00ed ter acontecido, isso \u00e9 bizarro demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712627986156093440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160192120927506434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160235664052510720"], "in_reply_to_user_id": "3168081640", "created_at": "2019-08-10T17:05:13.000Z"}, {"id": "1160235640052748288", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1681129902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235640052748288"], "created_at": "2019-08-10T17:05:07.000Z"}, {"id": "1160235602916401152", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, magnate de EU acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/l473ruwdDh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3254050861", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/l473ruwdDh", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/se-suicida-jeffrey-epstein-magnate-de-eu-acusado-de-trafico-sexual/#.XU75N-2A01Y.twitter", "display_url": "diarionoticiasweb.com/se-suicida-jef\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235602916401152"], "created_at": "2019-08-10T17:04:58.000Z"}, {"id": "1160235596922728449", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146187820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235596922728449"], "created_at": "2019-08-10T17:04:57.000Z"}, {"id": "1160235594984939520", "text": "@gugachacra Vc n\u00e3o precisa falar o \u201cse\u201d suicidou, apenas, suicidou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "908401280246337541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235594984939520"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T17:04:56.000Z"}, {"id": "1160235579604447232", "text": "Son un asco, asesinos cobardes.\nY los @IvanCepedaCast\nY los @petrogustavo ah\u00ed si no se pronuncian, \u00a1\u00a1\u00a1que extra\u00f1o!!!\n\"Ataque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel'\" https://t.co/ouLEZPbKgV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106426958", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5222, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.7006, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ouLEZPbKgV", "expanded_url": "https://omny.fm/shows/ma-anas-blu-10-30/ataque-suicida-en-escuela-de-polic-a-es-un-ejemplo", "display_url": "omny.fm/shows/ma-anas-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235579604447232"], "created_at": "2019-08-10T17:04:52.000Z"}, {"id": "1160235575011446784", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "553262151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235575011446784"], "created_at": "2019-08-10T17:04:51.000Z"}, {"id": "1160235552005939200", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3321763109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235552005939200"], "created_at": "2019-08-10T17:04:46.000Z"}, {"id": "1160235549279555585", "text": "RT @TelemundoNews: El mes pasado, Epstein fue encontrado inconsciente y con marcas en el cuello en su celda. No obstante, no estaba bajo vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89573156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232899314143232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235549279555585"], "created_at": "2019-08-10T17:04:45.000Z"}, {"id": "1160235540752547840", "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070836572357050368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235540752547840"], "created_at": "2019-08-10T17:04:43.000Z"}, {"id": "1160235525451735041", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2957822177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235525451735041"], "created_at": "2019-08-10T17:04:40.000Z"}, {"id": "1160235484083179520", "text": "#Internacional\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbbMagnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\n\nEnt\u00e9rate de los pormenores: \u2b07\nhttps://t.co/pyCHcEGeax https://t.co/yr2fJVu8Rc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242610822", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "n "}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pyCHcEGeax", "expanded_url": "https://bit.ly/2KzUEc8", "display_url": "bit.ly/2KzUEc8"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/yr2fJVu8Rc", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1160235484083179520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yr2fJVu8Rc", "media_key": "3_1160235477313585152"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235484083179520"], "created_at": "2019-08-10T17:04:30.000Z"}, {"id": "1160235397416443905", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "893873501492436997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235397416443905"], "created_at": "2019-08-10T17:04:09.000Z"}, {"id": "1160235360594665477", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2781366593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235360594665477"], "created_at": "2019-08-10T17:04:00.000Z"}, {"id": "1160235359755800576", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979997255213223936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235359755800576"], "created_at": "2019-08-10T17:04:00.000Z"}, {"id": "1160235312460832768", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955531464346603520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235312460832768"], "created_at": "2019-08-10T17:03:49.000Z"}, {"id": "1160235251282694144", "text": "RT @eruilluviel: Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2741674619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160209901311987714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235251282694144"], "created_at": "2019-08-10T17:03:34.000Z"}, {"id": "1160235242424274946", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "789946543533125632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235242424274946"], "created_at": "2019-08-10T17:03:32.000Z"}, {"id": "1160235202301628418", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "405595014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235202301628418"], "created_at": "2019-08-10T17:03:23.000Z"}, {"id": "1160235146081120257", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3081763677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235146081120257"], "created_at": "2019-08-10T17:03:09.000Z"}, {"id": "1160235143338090496", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir Socorro, implorar por ajuda.\nN\u00e3o ignorem os sinais.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "749938051732934656", "edit_history_tweet_ids": ["1160235143338090496"], "created_at": "2019-08-10T17:03:08.000Z"}, {"id": "1160235121145987072", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "789946543533125632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235121145987072"], "created_at": "2019-08-10T17:03:03.000Z"}, {"id": "1160235115131392002", "text": "RT @larazon_es: #\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006301372826910722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189297011646464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235115131392002"], "created_at": "2019-08-10T17:03:02.000Z"}, {"id": "1160235108307296259", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "125461351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235108307296259"], "created_at": "2019-08-10T17:03:00.000Z"}, {"id": "1160235107996852226", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "845002648575234048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235107996852226"], "created_at": "2019-08-10T17:03:00.000Z"}, {"id": "1160235044251848704", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95316222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235044251848704"], "created_at": "2019-08-10T17:02:45.000Z"}, {"id": "1160235028137291777", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "120738186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235028137291777"], "created_at": "2019-08-10T17:02:41.000Z"}, {"id": "1160235022227558400", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "181622834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235022227558400"], "created_at": "2019-08-10T17:02:40.000Z"}, {"id": "1160235012190539788", "text": "@FONTANACHOZA @patdalto Hasta que el presidente se suicida con un tiro en la nuca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "397024404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177231538397184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "patdalto", "id": "2848951167"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235012190539788"], "in_reply_to_user_id": "791449181391036418", "created_at": "2019-08-10T17:02:37.000Z"}, {"id": "1160234997242093569", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2236368912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234997242093569"], "created_at": "2019-08-10T17:02:34.000Z"}, {"id": "1160234984445239297", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1076125620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234984445239297"], "created_at": "2019-08-10T17:02:31.000Z"}, {"id": "1160234984420122629", "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082418769497153542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234984420122629"], "created_at": "2019-08-10T17:02:31.000Z"}, {"id": "1160234974383153163", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "120738186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234974383153163"], "created_at": "2019-08-10T17:02:28.000Z"}, {"id": "1160234971145154560", "text": "E cos\u00ec tante celebrit\u00e0 compreso #Clinton tirano un sospiro di sollievo\n...e ch\u00e9 causalit\u00e0! C'\u00e8 un tizio in galera che pu\u00f2 sputtanare tutti,\n..ma si suicida #fortunelli #epstein https://t.co/bcLnzs5yjw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3001640428", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160208677971877890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160234971145154560"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/bcLnzs5yjw", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1160208677971877890", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "Clinton"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "fortunelli"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:02:27.000Z"}, {"id": "1160234936143679488", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402346634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234936143679488"], "created_at": "2019-08-10T17:02:19.000Z"}, {"id": "1160234935946362885", "text": "RT @ElSegundero: Hombre se suicida al interior de su auto en estacionamiento de plaza en Quer\u00e9taro https://t.co/sdOfUbASj8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234690126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231138796769280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElSegundero", "id": "183796386"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sdOfUbASj8", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/ry8E79", "display_url": "goo.gl/fb/ry8E79"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234935946362885"], "created_at": "2019-08-10T17:02:19.000Z"}, {"id": "1160234933220257794", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752155280293650432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234933220257794"], "created_at": "2019-08-10T17:02:18.000Z"}, {"id": "1160234890836815873", "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "426137060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234890836815873"], "created_at": "2019-08-10T17:02:08.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160234879554117633", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda\nhttps://t.co/fJh7Cb1nua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357525892", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fJh7Cb1nua", "expanded_url": "https://www.telemundo.com/noticias/2019/08/10/jeffrey-epstein-multimillonario-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida", "display_url": "telemundo.com/noticias/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telemundo.com/noticias/noticias-telemundo/jeffrey-epstein-multimillonario-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-su-tmna3367595"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234879554117633"], "created_at": "2019-08-10T17:02:06.000Z"}, {"id": "1160234874172825602", "text": "RT @WolfConservador: Mais um SUICIDADO que amea\u00e7a a esquerda. \nNa Argentina teve aquele Procurador TB que estava julgando a Cristina Kirchn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2389144616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226404275036161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WolfConservador", "id": "1025745856111235073"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234874172825602"], "created_at": "2019-08-10T17:02:04.000Z"}, {"id": "1160234860218376192", "text": "Suicida Epstein miliardario pedofilo. Vittima rivela: \u00abofferta\u00bb al principe Andrea -  #Suicida #Epstein #miliardario  https://t.co/10UgdLiIyf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1160234860218376192"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/10UgdLiIyf", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-10/suicida-epstein-miliardario-pedofilo-vittima-rivela-offerta-al-principe-andrea/5730486/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-10/sui\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Suicida"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "miliardario"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:02:01.000Z"}, {"id": "1160234852249219072", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4770229304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234852249219072"], "created_at": "2019-08-10T17:01:59.000Z"}, {"id": "1160234831894237185", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159499237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234831894237185"], "created_at": "2019-08-10T17:01:54.000Z"}, {"id": "1160234783110324224", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/6O3ND1Pgj6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28966230", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6O3ND1Pgj6", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234783110324224"], "created_at": "2019-08-10T17:01:43.000Z"}, {"id": "1160234747995574272", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234747995574272"], "created_at": "2019-08-10T17:01:34.000Z"}, {"id": "1160234728705929218", "text": "Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o monitoramento intensivo na pris\u00e3o para evitar suic\u00eddio de prisioneiro. Acusado de pedofilia, ele se suicidou nesta madrugada em uma cadeia de Manhattan", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 62, "like_count": 510, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234728705929218"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T17:01:30.000Z"}, {"id": "1160234725459595264", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "54506433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234725459595264"], "created_at": "2019-08-10T17:01:29.000Z"}, {"id": "1160234719415537667", "text": "#Mundo | Jeffrey\u00a0Epstein acusado de estar implicado en una trama de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores, fue hallado muerto este s\u00e1bado\u00a0\nhttps://t.co/2hFv7S8Za6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1139256845799870464", "edit_history_tweet_ids": ["1160234719415537667"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2hFv7S8Za6", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/se-suicida-jeffrey-epstein-lider-de-una-red-de-pedofilia-muerte-se-suicida/307254", "display_url": "lasillarota.com/mundo/se-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/8/10/se-suicida-jeffrey-epstein-lider-de-una-red-de-pedofilia-194935.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:01:27.000Z"}, {"id": "1160234713656770560", "text": "RT @xNeunzehnx: @MikelMoso Las casualidades que le ocurren siempre a las clases dominantes. Lo mismo le toca 30 veces la loter\u00eda a que se l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752551654218760192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232292498976769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xNeunzehnx", "id": "72518055"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MikelMoso", "id": "2360832798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234713656770560"], "created_at": "2019-08-10T17:01:26.000Z"}, {"id": "1160234708682321922", "text": "@leandroruschel @alelovatolovato E matou 4, se estivesse com um fuzil teria matado as outras 51.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2280228569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160087985418883072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "alelovatolovato", "id": "807635530334830595"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234708682321922"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-08-10T17:01:25.000Z"}, {"id": "1160234696845873152", "text": "\ud83d\udea8 El joven ya hab\u00eda intentado quitarse la vida unas horas antes al cortarse el cuello \nhttps://t.co/IWwV3bkOed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2485705098", "edit_history_tweet_ids": ["1160234696845873152"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IWwV3bkOed", "expanded_url": "https://www.noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/policiaca/joven-se-suicida-por-mala-relacion-con-su-madre-drogadicta-4020405.html", "display_url": "noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/policiaca/jove\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:01:22.000Z"}, {"id": "1160234658577166336", "text": "Jeffrey Epstein no toler\u00f3 el castigo y se suicida\nhttps://t.co/CTERiSokTY https://t.co/SlAzNLHsaS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97272474", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/CTERiSokTY", "expanded_url": "http://ow.ly/lWHH50vtHnC", "display_url": "ow.ly/lWHH50vtHnC"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/SlAzNLHsaS", "expanded_url": "https://twitter.com/CARASmexico/status/1160234658577166336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlAzNLHsaS", "media_key": "3_1160234656832380928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234658577166336"], "created_at": "2019-08-10T17:01:13.000Z"}, {"id": "1160234526158794753", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores | #Internacional https://t.co/Oazf0b45sp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2674163930", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Oazf0b45sp", "expanded_url": "https://twitter.com/mexnewz/status/1160234526158794753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oazf0b45sp", "media_key": "3_1160234524690853888"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "Internacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234526158794753"], "created_at": "2019-08-10T17:00:41.000Z"}, {"id": "1160234518072233984", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2723926352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234518072233984"], "created_at": "2019-08-10T17:00:39.000Z"}, {"id": "1160234509255790593", "text": "EEUU: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en\u00a0prisi\u00f3n https://t.co/dtdJmOeu7m https://t.co/W5o4OFkMqn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030484820596613127", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/dtdJmOeu7m", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/eeuu-el-multimillonario-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision", "display_url": "infoprisiones.com/eeuu-el-multim\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/W5o4OFkMqn", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1160234509255790593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5o4OFkMqn", "media_key": "3_1160234507569704962"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234509255790593"], "created_at": "2019-08-10T17:00:37.000Z"}, {"id": "1160234442536996869", "text": "Bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia se suicida \u25b6 https://t.co/Ev5otGIXzw \ud83d\udcf8 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/drGPNuMRQb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22758553", "edit_history_tweet_ids": ["1160234442536996869"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ev5otGIXzw", "expanded_url": "https://n8qhg.app.goo.gl/aQqe", "display_url": "n8qhg.app.goo.gl/aQqe"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/drGPNuMRQb", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaweb/status/1160234442536996869/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/drGPNuMRQb", "media_key": "3_1160234441672990721"}]}, "created_at": "2019-08-10T17:00:21.000Z"}, {"id": "1160234434609721346", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1490487462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234434609721346"], "created_at": "2019-08-10T17:00:19.000Z"}, {"id": "1160234434282627075", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/XMfATVMPr3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148542772", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XMfATVMPr3", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234434282627075"], "created_at": "2019-08-10T17:00:19.000Z"}, {"id": "1160234432541974528", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200861353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234432541974528"], "created_at": "2019-08-10T17:00:19.000Z"}, {"id": "1160234408210837509", "text": "El financiero Jeffrey #Epstein estaba acusado de delitos de tr\u00e1fico sexual de menores penados con hasta 45 a\u00f1os de c\u00e1rcel. \nhttps://t.co/ZyMPTzYAFP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "396720801", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ZyMPTzYAFP", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/gente/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-prision_1317388.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/gente\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234408210837509"], "created_at": "2019-08-10T17:00:13.000Z"}, {"id": "1160234405690060800", "text": "tem algu\u00e9m na face da terra que realmente acredita que o epstein se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097602089390403585", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234405690060800"], "created_at": "2019-08-10T17:00:13.000Z"}, {"id": "1160234404867911681", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758336713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234404867911681"], "created_at": "2019-08-10T17:00:12.000Z"}, {"id": "1160234374723452931", "text": "Cuanta basura...\ud83d\udc43\n\nJeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Omt7nElBRz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2497821922", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Omt7nElBRz", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234374723452931"], "created_at": "2019-08-10T17:00:05.000Z"}, {"id": "1160234368939548675", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083732746990743553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234368939548675"], "created_at": "2019-08-10T17:00:04.000Z"}, {"id": "1160234356113387521", "text": "#Mundo\n\nEpstein ya hab\u00eda sido hallado a finales de julio con marcas en el cuello despu\u00e9s de un aparente intento de suicidio\n\nhttps://t.co/ZLMpkHEiVD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "834578257", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZLMpkHEiVD", "expanded_url": "https://bit.ly/2OODlcI", "display_url": "bit.ly/2OODlcI"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234356113387521"], "created_at": "2019-08-10T17:00:01.000Z"}, {"id": "1160234354582446080", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual #Mundo \u27a1 https://t.co/Ixt7ECgYEN https://t.co/N2arCrjHEj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2735793480", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Ixt7ECgYEN", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNn6lr", "display_url": "bit.ly/2yNn6lr"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/N2arCrjHEj", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSolHermosillo/status/1160234354582446080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N2arCrjHEj", "media_key": "3_1160217699898789890"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234354582446080"], "created_at": "2019-08-10T17:00:00.000Z"}, {"id": "1160234328145702913", "text": "\"Se suicida \" jajajaj https://t.co/th78ir4X2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310251516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160195713227218945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160234328145702913"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/th78ir4X2a", "expanded_url": "https://twitter.com/AP_Noticias/status/1160195713227218945", "display_url": "twitter.com/AP_Noticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:59:54.000Z"}, {"id": "1160234296566788097", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "257665435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234296566788097"], "created_at": "2019-08-10T16:59:47.000Z"}, {"id": "1160234269882683392", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1235796846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234269882683392"], "created_at": "2019-08-10T16:59:40.000Z"}, {"id": "1160234253474570240", "text": "Epstein se matou sim amiguinho!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64051279", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234253474570240"], "created_at": "2019-08-10T16:59:36.000Z"}, {"id": "1160234229231509504", "text": "RT @frattigiovanni: ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1549792512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231488476127238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frattigiovanni", "id": "1549792512"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234229231509504"], "created_at": "2019-08-10T16:59:31.000Z"}, {"id": "1160234215687856129", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en su celda - https://t.co/pzz8g9bq6U https://t.co/iJfiR10leG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149345872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/pzz8g9bq6U", "expanded_url": "http://revistalared.co/2019/08/10/jeffrey-epstein-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "revistalared.co/2019/08/10/jef\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/iJfiR10leG", "expanded_url": "https://twitter.com/mivegacardona/status/1160234215687856129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJfiR10leG", "media_key": "3_1160234214291148800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234215687856129"], "created_at": "2019-08-10T16:59:27.000Z"}, {"id": "1160234160017088512", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820011448462086150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234160017088512"], "created_at": "2019-08-10T16:59:14.000Z"}, {"id": "1160234151066443779", "text": "o que acontece quando a #patrulhadocu acha um cu $suicida ?? #meus #mamilos #pol\u00eamicos #doem #como se algu\u00e9m tivesse cortado ---- #ERa #newera $%\u00a8vamo? cortar cabe\u00e7a de paus e #pintos e e  #patrulhadocu #patrulhadoshino #nleaves", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "520111493", "edit_history_tweet_ids": ["1160234151066443779"], "created_at": "2019-08-10T16:59:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "patrulhadocu"}, {"start": 61, "end": 66, "tag": "meus"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "mamilos"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "pol\u00eamicos"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "doem"}, {"start": 93, "end": 98, "tag": "como"}, {"start": 130, "end": 134, "tag": "ERa"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "newera"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "pintos"}, {"start": 189, "end": 202, "tag": "patrulhadocu"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "patrulhadoshino"}, {"start": 220, "end": 228, "tag": "nleaves"}]}}, {"id": "1160234145408270336", "text": "RT @TelemundoNews: El mes pasado, Epstein fue encontrado inconsciente y con marcas en el cuello en su celda. No obstante, no estaba bajo vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "854729647220764672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232899314143232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234145408270336"], "created_at": "2019-08-10T16:59:11.000Z"}, {"id": "1160234126122856450", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73270338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234126122856450"], "created_at": "2019-08-10T16:59:06.000Z"}, {"id": "1160234107181424640", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100592184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234107181424640"], "created_at": "2019-08-10T16:59:01.000Z"}, {"id": "1160234105411428352", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1469982290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234105411428352"], "created_at": "2019-08-10T16:59:01.000Z"}, {"id": "1160234092576825344", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "183659192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234092576825344"], "created_at": "2019-08-10T16:58:58.000Z"}, {"id": "1160234053699821568", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107759880742547456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234053699821568"], "created_at": "2019-08-10T16:58:49.000Z"}, {"id": "1160234040437460994", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856999084313505792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234040437460994"], "created_at": "2019-08-10T16:58:46.000Z"}, {"id": "1160234004349628416", "text": "RT @La_SER: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355642012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160187497269354496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234004349628416"], "created_at": "2019-08-10T16:58:37.000Z"}, {"id": "1160233972930097153", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2275518200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233972930097153"], "created_at": "2019-08-10T16:58:29.000Z"}, {"id": "1160233953627971585", "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2763587643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233953627971585"], "created_at": "2019-08-10T16:58:25.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160233932484427777", "text": "RT @frattigiovanni: ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082418769497153542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231488476127238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frattigiovanni", "id": "1549792512"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233932484427777"], "created_at": "2019-08-10T16:58:20.000Z"}, {"id": "1160233891350941701", "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "348755079", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233891350941701"], "created_at": "2019-08-10T16:58:10.000Z"}, {"id": "1160233890696650754", "text": "Teu pai era um fracassado por isso se matou. \u2014 se tu n\u00e3o sabe da hist\u00f3ria n\u00e3o fala t\u00e1?meu pai era muito forte,totalmente o contr\u00e1rio do que tu disse..\nSo Eu sei do orgulho que ele me dava,cuida um pouco da tua vida ok? https://t.co/euLOs58eFb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135981295283134465", "edit_history_tweet_ids": ["1160233890696650754"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/euLOs58eFb", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Nathizinhaaa/post/953837646?t=1565456290", "display_url": "curiouscat.me/Nathizinhaaa/p\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/Nathizinhaaa/post/953837646?t=1565456290"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:58:10.000Z"}, {"id": "1160233884384186368", "text": "RT @elurbanonews: #Internacional Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos\n#ElUrbanoNews #NoticiasConVoz #ElSalva\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735950735460962304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229298915033088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elurbanonews", "id": "890797259792818177"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "ElUrbanoNews"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "Internacional"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "ElUrbanoNews"}, {"start": 115, "end": 130, "tag": "NoticiasConVoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233884384186368"], "created_at": "2019-08-10T16:58:08.000Z"}, {"id": "1160233864880635904", "text": "Bravo Revelli https://t.co/4LXlvZsflG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "93178166", "edit_history_tweet_ids": ["1160233864880635904"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/4LXlvZsflG", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/cri\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:58:04.000Z"}, {"id": "1160233856743571456", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Lqps5NanV2 https://t.co/L2wwlfilhk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312723138", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Lqps5NanV2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1K9s", "display_url": "dlvr.it/RB1K9s"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/L2wwlfilhk", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliux75/status/1160233856743571456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2wwlfilhk", "media_key": "3_1160233855334285313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233856743571456"], "created_at": "2019-08-10T16:58:02.000Z"}, {"id": "1160233827324837888", "text": "RT @burbano816: Leyendo Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU en https://t.co/ffx6XA52zV v\u00eda @Excelsior", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2317585742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160221471433793538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "burbano816", "id": "2317585742"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.2317, "type": "Other", "normalized_text": "Magnate"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ffx6XA52zV", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233827324837888"], "created_at": "2019-08-10T16:57:55.000Z"}, {"id": "1160233809541029889", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida #25 j\u00e1 est\u00e1 a venda! A edi\u00e7\u00e3o conta com #Aquaman 40 e Esquadr\u00e3o Suic\u00edda 46. https://t.co/K93GYEQ8Cx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "764620398327660545", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 40"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/K93GYEQ8Cx", "expanded_url": "https://twitter.com/AquamanBrasil/status/1160233809541029889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K93GYEQ8Cx", "media_key": "3_1160233784559767552"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233809541029889"], "created_at": "2019-08-10T16:57:50.000Z"}, {"id": "1160233784991727616", "text": "La CIA suicida a Epstein https://t.co/yNZNYdPwe4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590437438", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160232899314143232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/yNZNYdPwe4", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1160232899314143232", "display_url": "twitter.com/TelemundoNews/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233784991727616"], "created_at": "2019-08-10T16:57:45.000Z"}, {"id": "1160233779627274240", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "565485591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233779627274240"], "created_at": "2019-08-10T16:57:43.000Z"}, {"id": "1160233726485422080", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9981992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233726485422080"], "created_at": "2019-08-10T16:57:31.000Z"}, {"id": "1160233716742053888", "text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "269041153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233716742053888"], "created_at": "2019-08-10T16:57:28.000Z"}, {"id": "1160233704742146048", "text": "RT @info7mty: Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "254876905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159992276728340480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233704742146048"], "created_at": "2019-08-10T16:57:25.000Z"}, {"id": "1160233701084672000", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "165772676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233701084672000"], "created_at": "2019-08-10T16:57:25.000Z"}, {"id": "1160233663184945152", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "215298964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233663184945152"], "created_at": "2019-08-10T16:57:16.000Z"}, {"id": "1160233617051791360", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141110760329945088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233617051791360"], "created_at": "2019-08-10T16:57:05.000Z"}, {"id": "1160233611905425408", "text": "Si suicida in cella Jeffrey Epstein il miliardario amico di Clinton e dei potenti che organizzava orge con minorenni -  #suicida #cella #Jeffrey #Epstein  https://t.co/nRhRk3rVmE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1160233611905425408"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/nRhRk3rVmE", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5730533/si-suicida-in-cella-jeffrey-epstein-il-miliardario-amico-di-clinton-e-dei-potenti-che-organizzava-orge-con-minorenni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 128, "tag": "suicida"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "cella"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "Jeffrey"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:57:03.000Z"}, {"id": "1160233604632522753", "text": "A av\u00f3 da minha amiga perguntando se tenho namorada KKKKK \nEla \"vov\u00f3 ele \u00e9 gay\"\nAv\u00f3 \"para Amanda ele nem tem cara \"\nO auge LKKKk putz ser chamado d hetero putz me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062790688306356225", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4104, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233604632522753"], "created_at": "2019-08-10T16:57:02.000Z"}, {"id": "1160233587251339269", "text": "RT @DCM_online: Steve Bannon, conselheiro dos Bolsonaros, se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/BhE6JoZgd4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48757691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232386761822211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BhE6JoZgd4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/steve-bannon-conselheiro-dos-bolsonaros-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233587251339269"], "created_at": "2019-08-10T16:56:57.000Z"}, {"id": "1160233556670603269", "text": "Se suicida magnate #JeffreyEpstein en c\u00e1rcel de #EstadosUnidos\nEl #amigo del #presidente #DonaldTrump \"se ahorc\u00f3\" en su celda, de acuerdo con The New York Times; su cuerpo fue encontrado este s\u00e1bado sobre las 7:30 a.m. https://t.co/JcnommLcbf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102068872054738944", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpstein"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.7573, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "DonaldTrump"}, {"start": 142, "end": 159, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/JcnommLcbf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cosmonovelastv1/status/1160233556670603269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JcnommLcbf", "media_key": "3_1160233554355396608"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 48, "end": 62, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "amigo"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "presidente"}, {"start": 89, "end": 101, "tag": "DonaldTrump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233556670603269"], "created_at": "2019-08-10T16:56:50.000Z"}, {"id": "1160233519173558272", "text": "@Suzuki_Mex @ChumelTorres ASOCIAR UN IMB\u00c9CIL COMO (@ChumelTorres) A UNA MARCA ( @Suzuki_Mex ) NO TAN BUENA, COMO @HondaMexico .\nES UNA DESICI\u00d3N SUICIDA..\n\ud83e\udd14\u2728\ud83d\ude0f\n\n#LadyPigmentocracia \n#LonganizaGate \n#Chumel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1239736310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159894613454254080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Suzuki_Mex", "id": "497238023"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "Suzuki_Mex", "id": "497238023"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "HondaMexico", "id": "201950836"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 177, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "LadyPigmentocracia"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Chumel"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 178, "tag": "LadyPigmentocracia"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "LonganizaGate"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Chumel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233519173558272"], "in_reply_to_user_id": "497238023", "created_at": "2019-08-10T16:56:41.000Z"}, {"id": "1160233508167737345", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38077503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233508167737345"], "created_at": "2019-08-10T16:56:39.000Z"}, {"id": "1160233421622403073", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19299339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233421622403073"], "created_at": "2019-08-10T16:56:18.000Z"}, {"id": "1160233389045243905", "text": "RT @frattigiovanni: ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2259345528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231488476127238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frattigiovanni", "id": "1549792512"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233389045243905"], "created_at": "2019-08-10T16:56:10.000Z"}, {"id": "1160233388625629185", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "143143922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233388625629185"], "created_at": "2019-08-10T16:56:10.000Z"}, {"id": "1160233380660830208", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "269327605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233380660830208"], "created_at": "2019-08-10T16:56:08.000Z"}, {"id": "1160233369160114177", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de\u00a0menores https://t.co/yFU0fAUEF0 https://t.co/hOvAh6BYAU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705519242435649538", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yFU0fAUEF0", "expanded_url": "https://www.cronicaenlinea.com/2019/08/10/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/", "display_url": "cronicaenlinea.com/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hOvAh6BYAU", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicarojatam/status/1160233369160114177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOvAh6BYAU", "media_key": "3_1160233367482376194"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233369160114177"], "created_at": "2019-08-10T16:56:05.000Z"}, {"id": "1160233367218085888", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2982942153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233367218085888"], "created_at": "2019-08-10T16:56:05.000Z"}, {"id": "1160233363111915520", "text": "Alla fine ha dimostrato di avere almeno un pizzico di senso morale che il suo grande amico #Trump , altrettanto mostro sessuale, invece non ha.\nhttps://t.co/InbiHToJ58", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "3417902259", "edit_history_tweet_ids": ["1160233363111915520"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/InbiHToJ58", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334116", "display_url": "lastampa.it/esteri/2019/08\u2026"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:56:04.000Z"}, {"id": "1160233354610008064", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35572349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233354610008064"], "created_at": "2019-08-10T16:56:02.000Z"}, {"id": "1160233343591620608", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61860348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233343591620608"], "created_at": "2019-08-10T16:55:59.000Z"}, {"id": "1160233322590744576", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3026492666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233322590744576"], "created_at": "2019-08-10T16:55:54.000Z"}, {"id": "1160233317226242048", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "856041932832874497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233317226242048"], "created_at": "2019-08-10T16:55:53.000Z"}, {"id": "1160233294941839362", "text": "RT @ReutersLatam: Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1633117045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229513185439744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233294941839362"], "created_at": "2019-08-10T16:55:48.000Z"}, {"id": "1160233282388320257", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "282641804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233282388320257"], "created_at": "2019-08-10T16:55:45.000Z"}, {"id": "1160233281327128578", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "429886913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233281327128578"], "created_at": "2019-08-10T16:55:45.000Z"}, {"id": "1160233274498846721", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "73783975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233274498846721"], "created_at": "2019-08-10T16:55:43.000Z"}, {"id": "1160233192768585734", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "821788306539167744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233192768585734"], "created_at": "2019-08-10T16:55:23.000Z"}, {"id": "1160233188574162944", "text": "RT @AristeguiOnline: Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "635796357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160202169389342721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233188574162944"], "created_at": "2019-08-10T16:55:22.000Z"}, {"id": "1160233182698115072", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "468471797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233182698115072"], "created_at": "2019-08-10T16:55:21.000Z"}, {"id": "1160233135164088323", "text": "Killary ha suicidato Epstein\nhttps://t.co/RcrGHadSxD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "827186393789128704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Killary"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RcrGHadSxD", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233135164088323"], "created_at": "2019-08-10T16:55:10.000Z"}, {"id": "1160233123705233416", "text": "RT @TelemundoNews: El mes pasado, Epstein fue encontrado inconsciente y con marcas en el cuello en su celda. No obstante, no estaba bajo vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769942694735085568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232899314143232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233123705233416"], "created_at": "2019-08-10T16:55:07.000Z"}, {"id": "1160233114419048455", "text": "RT @serenel14278447: Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali - La Stampa https://t.co/oL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "4925616683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231969789292545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "serenel14278447", "id": "2280648054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233114419048455"], "created_at": "2019-08-10T16:55:05.000Z"}, {"id": "1160233091564232707", "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2721859829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233091564232707"], "created_at": "2019-08-10T16:54:59.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160233081451757569", "text": "Como \u00e9 q de suicida no the sims ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "898664882928857090", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233081451757569"], "created_at": "2019-08-10T16:54:57.000Z"}, {"id": "1160233074413768705", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3435148533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233074413768705"], "created_at": "2019-08-10T16:54:55.000Z"}, {"id": "1160233051739381760", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135228321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233051739381760"], "created_at": "2019-08-10T16:54:50.000Z"}, {"id": "1160233034379137025", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "596576023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233034379137025"], "created_at": "2019-08-10T16:54:46.000Z"}, {"id": "1160233018415562752", "text": "@gugachacra Se matou, uai. Quis se matar-se a si pr\u00f3prio. Como os agentes poderiam evitar isso 24hs? E pq motivo ele deveria receber tantos cuidados para continuar vivo contra sua vontade? S\u00f3 pra ser condenado e satisfazer a imprensa e as v\u00edtimas? Isso \u00e9 bem imoral...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "179649810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233018415562752"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T16:54:42.000Z"}, {"id": "1160233015391526922", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "861967831268818946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233015391526922"], "created_at": "2019-08-10T16:54:41.000Z"}, {"id": "1160232989906919432", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4228513930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232989906919432"], "created_at": "2019-08-10T16:54:35.000Z"}, {"id": "1160232942830006272", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/7SVrRyhlW2 v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778279243", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7SVrRyhlW2", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232942830006272"], "created_at": "2019-08-10T16:54:24.000Z"}, {"id": "1160232934194012161", "text": "Cuando el delito est\u00e1 marcado. La condena es irreversible, \u00e9ste es el caso de el millonario J.Epstein.El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/7BRGOpoaV8 v\u00eda @La_SER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991992397071568896", "entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 196, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "J.Epstein"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/7BRGOpoaV8", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232934194012161"], "created_at": "2019-08-10T16:54:22.000Z"}, {"id": "1160232933329907712", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "518934318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232933329907712"], "created_at": "2019-08-10T16:54:22.000Z"}, {"id": "1160232921820737538", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix, puts o auge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3516067762", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232921820737538"], "created_at": "2019-08-10T16:54:19.000Z"}, {"id": "1160232899314143232", "text": "El mes pasado, Epstein fue encontrado inconsciente y con marcas en el cuello en su celda. No obstante, no estaba bajo vigilancia al momento de su muerte. M\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/F29B5ttqtS #EpsteinSuicide https://t.co/juuOXcMaRF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "152142811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160222527827959814"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/F29B5ttqtS", "expanded_url": "https://tlmdo.co/2KsGoDa", "display_url": "tlmdo.co/2KsGoDa"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/juuOXcMaRF", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1160232899314143232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juuOXcMaRF", "media_key": "3_1160232893773430784"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "EpsteinSuicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232899314143232"], "in_reply_to_user_id": "152142811", "created_at": "2019-08-10T16:54:13.000Z"}, {"id": "1160232874026635265", "text": "RT @BeatrizTalegon: El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011916616861470720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191890664427520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232874026635265"], "created_at": "2019-08-10T16:54:07.000Z"}, {"id": "1160232862010028032", "text": "Reportan suicidio en c\u00e1rcel de NYC de Jeffrey Epstein, acusado de tener esclavas sexuales menores | El Diario NY https://t.co/av40wGcVPp https://t.co/jFuYA93rCR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18872608", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/av40wGcVPp", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/se-suicida-en-carcel-de-nyc-jeffrey-epstein-multimillonario-acusado-de-tener-esclavas-sexuales-menores/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565445599", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/se-\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/jFuYA93rCR", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1160232862010028032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFuYA93rCR", "media_key": "3_1160232859703136257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232862010028032"], "created_at": "2019-08-10T16:54:05.000Z"}, {"id": "1160232806271860737", "text": "RT @JhonatanRened: N\u00e3o confio em pessoas que gostam do filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875885795437154304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160048689337032704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhonatanRened", "id": "909194247806517248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232806271860737"], "created_at": "2019-08-10T16:53:51.000Z"}, {"id": "1160232794787917824", "text": "RT @SanojaReinaldo: Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144972061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160196515085848576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SanojaReinaldo", "id": "113726510"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232794787917824"], "created_at": "2019-08-10T16:53:49.000Z"}, {"id": "1160232782490214400", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2462887287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232782490214400"], "created_at": "2019-08-10T16:53:46.000Z"}, {"id": "1160232775917744129", "text": "RT @DCM_online: Steve Bannon, conselheiro dos Bolsonaros, se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/BhE6JoZgd4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "830999894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232386761822211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BhE6JoZgd4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/steve-bannon-conselheiro-dos-bolsonaros-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232775917744129"], "created_at": "2019-08-10T16:53:44.000Z"}, {"id": "1160232743906750464", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3025221261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232743906750464"], "created_at": "2019-08-10T16:53:36.000Z"}, {"id": "1160232715733614593", "text": "RT @frattigiovanni: ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "348260915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231488476127238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frattigiovanni", "id": "1549792512"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232715733614593"], "created_at": "2019-08-10T16:53:30.000Z"}, {"id": "1160232713401581568", "text": "RT @frattigiovanni: ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "993530695732645889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231488476127238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frattigiovanni", "id": "1549792512"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "l"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232713401581568"], "created_at": "2019-08-10T16:53:29.000Z"}, {"id": "1160232700864806912", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736199614332870661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232700864806912"], "created_at": "2019-08-10T16:53:26.000Z"}, {"id": "1160232698281152512", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2311103438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232698281152512"], "created_at": "2019-08-10T16:53:26.000Z"}, {"id": "1160232683303292928", "text": "Se suicida multimillonario acusado de abuso . https://t.co/XF34hDMF7b https://t.co/SHDSeqeUKN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "104315704", "edit_history_tweet_ids": ["1160232683303292928"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/XF34hDMF7b", "expanded_url": "http://ow.ly/Lhvm50vtHew", "display_url": "ow.ly/Lhvm50vtHew"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SHDSeqeUKN", "expanded_url": "https://twitter.com/MeganoticiasTVC/status/1160232683303292928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHDSeqeUKN", "media_key": "3_1160232681893969923"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:53:22.000Z"}, {"id": "1160232674730098689", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178917087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232674730098689"], "created_at": "2019-08-10T16:53:20.000Z"}, {"id": "1160232671911567360", "text": "RT @DCM_online: Steve Bannon, conselheiro dos Bolsonaros, se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/BhE6JoZgd4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2595674059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160232386761822211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/BhE6JoZgd4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/steve-bannon-conselheiro-dos-bolsonaros-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232671911567360"], "created_at": "2019-08-10T16:53:19.000Z"}, {"id": "1160232666861457408", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "935034935290851328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232666861457408"], "created_at": "2019-08-10T16:53:18.000Z"}, {"id": "1160232665527795713", "text": "Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\nhttps://t.co/bea95d2EnI\n@AgriaChica@FedericoVolio@Depredador_Exte@buho_botero\n@marperluis@jpceja1@BPalmaReal@LupisTorres412 https://t.co/djIRt7lAGX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95308526", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/bea95d2EnI", "expanded_url": "http://ow.ly/mbwy30pkA08", "display_url": "ow.ly/mbwy30pkA08"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/djIRt7lAGX", "expanded_url": "https://twitter.com/realidadoaxaca/status/1160232665527795713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/djIRt7lAGX", "media_key": "3_1160232663711703041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232665527795713"], "created_at": "2019-08-10T16:53:18.000Z"}, {"id": "1160232623299551233", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2470692079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232623299551233"], "created_at": "2019-08-10T16:53:08.000Z"}, {"id": "1160232615368114177", "text": "Meu deus, descobri quem matou o Sean. T\u00f4 chocada. Cada vez mais as coisas v\u00e3o fazendo sentido, tipo pontas soltas que v\u00e3o se juntando aaaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113576539105394693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158517055404068870"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "Sean"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232615368114177"], "in_reply_to_user_id": "1113576539105394693", "created_at": "2019-08-10T16:53:06.000Z"}, {"id": "1160232592886685696", "text": "Essa \u00e9 a SD Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/EwnAj5ErOR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3292341688", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "SD Ketlen"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EwnAj5ErOR", "expanded_url": "https://twitter.com/joaosssilva/status/1160232592886685696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwnAj5ErOR", "media_key": "7_1160232205697847296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232592886685696"], "created_at": "2019-08-10T16:53:00.000Z"}, {"id": "1160232578110164992", "text": "Google News: Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU - Exc\u00e9lsior https://t.co/9bEsghPXle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1014593845881757697", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8578, "type": "Other", "normalized_text": "Google News"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsior"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9bEsghPXle", "expanded_url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiYWh0dHBzOi8vd3d3LmV4Y2Vsc2lvci5jb20ubXgvZ2xvYmFsL21hZ25hdGUtcHJvY2VzYWRvLXBvci10cmFmaWNvLXNleHVhbC1zZS1zdWljaWRhLWVuLWV1LzEzMjk2MzfSAWNodHRwczovL20uZXhjZWxzaW9yLmNvbS5teC9nbG9iYWwvbWFnbmF0ZS1wcm9jZXNhZG8tcG9yLXRyYWZpY28tc2V4dWFsLXNlLXN1aWNpZGEtZW4tZXUvMTMyOTYzNy9hbXA?oc=5", "display_url": "news.google.com/__i/rss/rd/art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232578110164992"], "created_at": "2019-08-10T16:52:57.000Z"}, {"id": "1160232546493509633", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140764048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232546493509633"], "created_at": "2019-08-10T16:52:49.000Z"}, {"id": "1160232537488265217", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/o0FzClTdvT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879712212100710400", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/o0FzClTdvT", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232537488265217"], "created_at": "2019-08-10T16:52:47.000Z"}, {"id": "1160232536871772160", "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "983824200203939840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232536871772160"], "created_at": "2019-08-10T16:52:47.000Z"}, {"id": "1160232531796606976", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279759730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232531796606976"], "created_at": "2019-08-10T16:52:46.000Z"}, {"id": "1160232484698775552", "text": "RT @maurorizzi_mr: La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "305255857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211136895168513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maurorizzi_mr", "id": "576702177"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232484698775552"], "created_at": "2019-08-10T16:52:35.000Z"}, {"id": "1160232474917646336", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915944495933530114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232474917646336"], "created_at": "2019-08-10T16:52:32.000Z"}, {"id": "1160232452281049093", "text": "RT @ReutersLatam: Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739140064802951168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229513185439744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232452281049093"], "created_at": "2019-08-10T16:52:27.000Z"}, {"id": "1160232429220749312", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2391748286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232429220749312"], "created_at": "2019-08-10T16:52:21.000Z"}, {"id": "1160232415148875776", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2469571798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232415148875776"], "created_at": "2019-08-10T16:52:18.000Z"}, {"id": "1160232393330044934", "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "340461214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232393330044934"], "created_at": "2019-08-10T16:52:13.000Z"}, {"id": "1160232386761822211", "text": "Steve Bannon, conselheiro dos Bolsonaros, se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/BhE6JoZgd4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43340387", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BhE6JoZgd4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/steve-bannon-conselheiro-dos-bolsonaros-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232386761822211"], "created_at": "2019-08-10T16:52:11.000Z"}, {"id": "1160232377635004418", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878495983788806144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232377635004418"], "created_at": "2019-08-10T16:52:09.000Z"}, {"id": "1160232369678368770", "text": "RT @astroman78: La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @Carme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083701042431385603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160197178582818817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "astroman78", "id": "845969626269921280"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "sosprisiones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232369678368770"], "created_at": "2019-08-10T16:52:07.000Z"}, {"id": "1160232369242214400", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "327417226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232369242214400"], "created_at": "2019-08-10T16:52:07.000Z"}, {"id": "1160232343577251843", "text": "RT @Manuelfilosofia: Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "103844018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160228019421753344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Manuelfilosofia", "id": "302410907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232343577251843"], "created_at": "2019-08-10T16:52:01.000Z"}, {"id": "1160232330683998208", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "612547871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232330683998208"], "created_at": "2019-08-10T16:51:58.000Z"}, {"id": "1160232323574620160", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "117055267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232323574620160"], "created_at": "2019-08-10T16:51:56.000Z"}, {"id": "1160232292498976769", "text": "@MikelMoso Las casualidades que le ocurren siempre a las clases dominantes. Lo mismo le toca 30 veces la loter\u00eda a que se les suicida un tipo inc\u00f3modo en una carcel de m\u00e1xima seguridad.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72518055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160224392938512384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MikelMoso", "id": "2360832798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232292498976769"], "in_reply_to_user_id": "2360832798", "created_at": "2019-08-10T16:51:49.000Z"}, {"id": "1160232287298039808", "text": "Se suicida el magnate Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual: #NoMoreTrump contra el tr\u00e1fico sexual @dcabellorondon @NicolasMaduro https://t.co/xnTk2YBA1Z v\u00eda @SputnikMundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190470520", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/xnTk2YBA1Z", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/america_del_norte/201908101088340255-se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/?utm_source=https://t.co/9kwdGuAhl4?amp=1&utm_medium=short_url&utm_content=8Vhk&utm_campaign=URL_shortening", "display_url": "mundo.sputniknews.com/america_del_no\u2026", "unwound_url": "https://mundo.sputniknews.com/america_del_norte/201908101088340255-se-suicida-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/?utm_source=https://t.co/9kwdGuAhl4?amp=1&utm_medium=short_url&utm_content=8Vhk&utm_campaign=URL_shortening"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "NoMoreTrump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232287298039808"], "created_at": "2019-08-10T16:51:48.000Z"}, {"id": "1160232286044004352", "text": "RT @EntropicBazaar: Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "65922786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160191702931582978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntropicBazaar", "id": "2439937320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232286044004352"], "created_at": "2019-08-10T16:51:47.000Z"}, {"id": "1160232221954977795", "text": "#EstadosUnidos Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/aWGqXuUWbL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193083959", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aWGqXuUWbL", "expanded_url": "https://www.uniradionoticias.com/noticias/estadosunidos/573619/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/estad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232221954977795"], "created_at": "2019-08-10T16:51:32.000Z"}, {"id": "1160232218888945664", "text": "#EstadosUnidos Se suicida en su celda el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/VHD9OTS6t3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1901618424", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VHD9OTS6t3", "expanded_url": "http://www.unimexicali.com/noticias/estadosunidos/573619/se-suicida-en-su-celda-el-multimillonario-jeffrey-epstein.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "unimexicali.com/noticias/estad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EstadosUnidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232218888945664"], "created_at": "2019-08-10T16:51:31.000Z"}, {"id": "1160232212291313666", "text": "l'hanno suicidato subito... \nse parlava lui, guai per tutti, ma soprattutto per i clinton! https://t.co/4iE3VAyWKv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "564640354", "edit_history_tweet_ids": ["1160232212291313666"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/4iE3VAyWKv", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/m\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:51:30.000Z"}, {"id": "1160232190795550720", "text": "Magnate estadounidense se suicida; hab\u00eda sido procesado por tr\u00e1fico\u00a0sexual https://t.co/UqtO7zuZhm https://t.co/KszpkQ29fU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255202065", "edit_history_tweet_ids": ["1160232190795550720"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UqtO7zuZhm", "expanded_url": "https://www.colimanoticias.com/magnate-estadounidense-se-suicida-habia-sido-procesado-por-trafico-sexual/", "display_url": "colimanoticias.com/magnate-estado\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KszpkQ29fU", "expanded_url": "https://twitter.com/colimanoticias/status/1160232190795550720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KszpkQ29fU", "media_key": "3_1160232189201670144"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:51:25.000Z"}, {"id": "1160232142896619522", "text": "RT @CMonteroOficial: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733127315018907648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176789160976384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232142896619522"], "created_at": "2019-08-10T16:51:13.000Z"}, {"id": "1160232128573059073", "text": "RT @Lets_Dex: Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "869585629130129408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182350392770566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232128573059073"], "created_at": "2019-08-10T16:51:10.000Z"}, {"id": "1160232116669435904", "text": "https://t.co/RgJOOMJXuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1118857189127442432", "edit_history_tweet_ids": ["1160232116669435904"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RgJOOMJXuu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11795", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11795"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:51:07.000Z"}, {"id": "1160232058473418752", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196761869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232058473418752"], "created_at": "2019-08-10T16:50:53.000Z"}, {"id": "1160232051787722752", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108777437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232051787722752"], "created_at": "2019-08-10T16:50:51.000Z"}, {"id": "1160232008704057345", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1076749520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232008704057345"], "created_at": "2019-08-10T16:50:41.000Z"}, {"id": "1160232000986501120", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "886243972607332352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232000986501120"], "created_at": "2019-08-10T16:50:39.000Z"}, {"id": "1160231998461546496", "text": "Pra quem n\u00e3o assistiu Esquadr\u00e3o Suicida: j\u00e1 entrou na Netflix e recomendo que continuem sem assistir.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "389675509", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231998461546496"], "created_at": "2019-08-10T16:50:39.000Z"}, {"id": "1160231990043525121", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2219873347", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231990043525121"], "created_at": "2019-08-10T16:50:37.000Z"}, {"id": "1160231969789292545", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali - La Stampa https://t.co/oLQzHaUzoQ via @LaStampa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2280648054", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 140, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oLQzHaUzoQ", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334116", "display_url": "lastampa.it/esteri/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231969789292545"], "created_at": "2019-08-10T16:50:32.000Z"}, {"id": "1160231956229046272", "text": "RT @TAXICELCARS: @amolinachile @JeanetteOrozcoM Por ello el conductor necesita estar mucho m\u00e1s alerta para respetar al peat\u00f3n, al ciclista,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164136524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160226522428575749"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "amolinachile", "id": "195774307"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "JeanetteOrozcoM", "id": "722130622924386304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231956229046272"], "created_at": "2019-08-10T16:50:29.000Z"}, {"id": "1160231938327830528", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216792397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231938327830528"], "created_at": "2019-08-10T16:50:24.000Z"}, {"id": "1160231921038831618", "text": "RT @Fuerzadeley: @H_Abanto PTM! Que G\u00c1NSTER eres, hablas t\u00fa el \u00c1RBITRO de la CORRUPCI\u00d3N!! Si \"ganaste\", juicios fue por tu intima relaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160230391648858113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231921038831618"], "created_at": "2019-08-10T16:50:20.000Z"}, {"id": "1160231915372331015", "text": "\u00daLTIMA HORA: Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel!!! @LCDSalcasser @oficial_cmv\n@GoOutTheBox1 @13abrelosojos13\n\nhttps://t.co/a6F182qQTu", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845768985907998722", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 69, "username": "LCDSalcasser", "id": "979507124823904257"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "GoOutTheBox1", "id": "1024994538610479104"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/a6F182qQTu", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231915372331015"], "created_at": "2019-08-10T16:50:19.000Z"}, {"id": "1160231901937975297", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3333533613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231901937975297"], "created_at": "2019-08-10T16:50:16.000Z"}, {"id": "1160231844635435008", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "988479725692735489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231844635435008"], "created_at": "2019-08-10T16:50:02.000Z"}, {"id": "1160231840629829632", "text": "RT @elmundoes: Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1644085189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223153353875456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231840629829632"], "created_at": "2019-08-10T16:50:01.000Z"}, {"id": "1160231829594673152", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3108773555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231829594673152"], "created_at": "2019-08-10T16:49:58.000Z"}, {"id": "1160231753350561792", "text": "Pois \u00e9 neh... a\u00ed o Padre F\u00e1bio de  Melo falou 1/3 do que era necess\u00e1rio, todo mundo caiu matando em cima...\nMesma coisa e a Susane (que matou os pais a sangue frio com a ajuda do namorado e do cunhado)\nEla sair... https://t.co/bxyKzsCwq7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1426879322", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de  Melo"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Susane"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/bxyKzsCwq7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005471201790/posts/1194197357439293/", "display_url": "facebook.com/10000547120179\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100005471201790/posts/1194197357439293/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231753350561792"], "created_at": "2019-08-10T16:49:40.000Z"}, {"id": "1160231719573819394", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3306004391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231719573819394"], "created_at": "2019-08-10T16:49:32.000Z"}, {"id": "1160231706856759296", "text": "@bruno_esteves @inescastrosilva Por isso j\u00e1 corre que n\u00e3o se suicidou, foi \"suicidado\". Estava numa ala de seguran\u00e7a, com vigil\u00e2ncia 24/7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "24688868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160227060322881537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bruno_esteves", "id": "14083152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231706856759296"], "in_reply_to_user_id": "14083152", "created_at": "2019-08-10T16:49:29.000Z"}, {"id": "1160231639106109440", "text": "El Tottenham con un juego suicida \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84247519", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "Tottenham"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231639106109440"], "created_at": "2019-08-10T16:49:13.000Z"}, {"id": "1160231629920636930", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870109959467528196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231629920636930"], "created_at": "2019-08-10T16:49:11.000Z"}, {"id": "1160231613592219648", "text": "Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/biG7LKc731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133804015", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/biG7LKc731", "expanded_url": "https://ift.tt/31uJn3v", "display_url": "ift.tt/31uJn3v"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231613592219648"], "created_at": "2019-08-10T16:49:07.000Z"}, {"id": "1160231551843614720", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "380081309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231551843614720"], "created_at": "2019-08-10T16:48:52.000Z"}, {"id": "1160231545803878400", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix\ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "716794649495658497", "edit_history_tweet_ids": ["1160231545803878400"], "created_at": "2019-08-10T16:48:51.000Z"}, {"id": "1160231514568908800", "text": "Guarda te che sorpresa,Epstein \u00e8 morto...suicida in carcere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "994636422127726592", "edit_history_tweet_ids": ["1160231514568908800"], "created_at": "2019-08-10T16:48:43.000Z"}, {"id": "1160231508218716162", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rappo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3613396888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208677971877890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231508218716162"], "created_at": "2019-08-10T16:48:42.000Z"}, {"id": "1160231492586487808", "text": "RT @SputnikMundo: #Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #Epstein\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107840208815296512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160229570328449024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231492586487808"], "created_at": "2019-08-10T16:48:38.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160231488476127238", "text": "ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de los pedofilos en el caribe se \"suicida\" en su celda en los EUA antes del juicio! un monton de criminales respiran un poco mas tranquilos hoy! DELINCUENTES PARIAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1549792512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160034887694540800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231488476127238"], "in_reply_to_user_id": "1549792512", "created_at": "2019-08-10T16:48:37.000Z"}, {"id": "1160231485141598208", "text": "#Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU\nhttps://t.co/KXHfqYKouG https://t.co/y94ivye4lJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1475530404", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "Magnate"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/KXHfqYKouG", "expanded_url": "http://owl.li/vk7u30pkzYU", "display_url": "owl.li/vk7u30pkzYU"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/y94ivye4lJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresionInfo/status/1160231485141598208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y94ivye4lJ", "media_key": "3_1160231483677773826"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Magnate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231485141598208"], "created_at": "2019-08-10T16:48:36.000Z"}, {"id": "1160231451314536454", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "337851465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231451314536454"], "created_at": "2019-08-10T16:48:28.000Z"}, {"id": "1160231437368483842", "text": "RT @sindarro: Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "348260915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227089427173377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sindarro", "id": "577523808"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231437368483842"], "created_at": "2019-08-10T16:48:25.000Z"}, {"id": "1160231435325837312", "text": "RT @Manuelfilosofia: Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133025883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160228019421753344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Manuelfilosofia", "id": "302410907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231435325837312"], "created_at": "2019-08-10T16:48:24.000Z"}, {"id": "1160231380275683328", "text": "@folha Se, se matou \u00f1 tem problema, mas se foi matado sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "332035708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160185035984637954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231380275683328"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-10T16:48:11.000Z"}, {"id": "1160231368082763776", "text": "AL FIN ESTA ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "743462191949561857", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9045, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231368082763776"], "created_at": "2019-08-10T16:48:08.000Z"}, {"id": "1160231355701243904", "text": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida\nhttps://t.co/B3Se7izD1e via #squidapp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126765670572494848", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "squidapp"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/B3Se7izD1e", "expanded_url": "http://go.squidapp.co/n/PZ9Gm90", "display_url": "go.squidapp.co/n/PZ9Gm90"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "squidapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231355701243904"], "created_at": "2019-08-10T16:48:05.000Z"}, {"id": "1160231353985769472", "text": "n\u00e3o acredito que entrou esquadr\u00e3o suicida na netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798993575610454016", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231353985769472"], "created_at": "2019-08-10T16:48:05.000Z"}, {"id": "1160231349325877248", "text": "RT @DoliaEstevez: Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "85014156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160181303574257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DoliaEstevez", "id": "532526260"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7665, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231349325877248"], "created_at": "2019-08-10T16:48:04.000Z"}, {"id": "1160231299682115584", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "867276408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231299682115584"], "created_at": "2019-08-10T16:47:52.000Z"}, {"id": "1160231247496527873", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133025883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231247496527873"], "created_at": "2019-08-10T16:47:40.000Z"}, {"id": "1160231204723073025", "text": "RT @yamaha3543: En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3356572395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160227474292314117"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231204723073025"], "created_at": "2019-08-10T16:47:29.000Z"}, {"id": "1160231198683226113", "text": "RT @ElDiabloRoboc: Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump inclu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3463226727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189192997167105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231198683226113"], "created_at": "2019-08-10T16:47:28.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": true, "username": "LaJornadaMaya", "name": "La Jornada Maya", "id": "2749764192", "location": "Camp, Yuc, QRoo", "public_metrics": {"followers_count": 20647, "following_count": 1614, "tweet_count": 162253, "listed_count": 264}}, {"verified": false, "username": "ariesrdel20", "name": "Arian RC", "id": "1118757559941435393", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 176, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130598, "following_count": 1089, "tweet_count": 45010, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "username": "SenhoraSimoes", "name": "Milen\u00e3o", "id": "422684170", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 123, "tweet_count": 10944, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "pfvrnebrenda", "name": "brenda", "id": "2203835999", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 257, "tweet_count": 112593, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "orlandorivera78", "name": "Orlando O Rivera", "id": "820565077010984962", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 671, "tweet_count": 10602, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DeportesHoy1", "name": "Fernando Paramo", "id": "1069733347", "location": "Los Angeles California", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1879, "tweet_count": 23349, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "apyus", "name": "Marlos \u00c1pyus", "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}}, {"verified": false, "username": "wp1957", "name": "wp1957", "id": "17999649", "location": "Monterrey, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 2544, "tweet_count": 148934, "listed_count": 138}}, {"verified": true, "username": "AP_Noticias", "name": "AP Noticias", "id": "373490841", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}}, {"verified": false, "username": "ramonvsco", "name": "ramon", "id": "3637394897", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 110, "tweet_count": 6157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RNsongs", "name": "Roberto NORRICK", "id": "175324823", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 303, "tweet_count": 112219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "name": "Betobar", "id": "919875162", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "msolramirez", "name": "sol", "id": "76838903", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 176, "tweet_count": 9642, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Laguna003", "name": "Pupy", "id": "71139140", "location": "Puerto Rico ", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 593, "tweet_count": 45858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AUV_CHDP_", "name": "Ushebti de Tahargo", "id": "2274155200", "location": "Nubia, Sudan", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2580, "tweet_count": 165652, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160261, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "username": "ralphcymru", "name": "Rory666", "id": "3242260769", "location": "Alfa Centauri", "public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 4191, "tweet_count": 115693, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218148, "following_count": 4809, "tweet_count": 53029, "listed_count": 1740}}, {"verified": false, "username": "PaulaMarmin", "name": "Paula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1125196927681859584", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 622, "tweet_count": 31114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tpwlouness", "name": "zi", "id": "1131705031", "location": "24/06/13 - 10/05/14", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 2715, "tweet_count": 108550, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "francioh", "name": "francioh", "id": "63631366", "location": "Quer\u00e8taro, Qro", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3054, "tweet_count": 102598, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "TabascoHOY", "name": "Tabasco HOY", "id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294201, "following_count": 1229, "tweet_count": 578493, "listed_count": 842}}, {"verified": false, "username": "ElRelator8", "name": "EL RELATOR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1OL,Catal\u00e1n,del Madrid.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1093960118360834049", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6342, "following_count": 5399, "tweet_count": 8578, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Motard8559", "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "id": "1036624440254181376", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 25039, "following_count": 20980, "tweet_count": 179996, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "silvaa_joi", "name": "Joice", "id": "781921861735161857", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 185, "tweet_count": 9067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 117, "tweet_count": 535584, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26252, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "carlosedms", "name": "carlosedms", "id": "16872336", "location": "Campo Grande,MS,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 64, "tweet_count": 79865, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "janito_1976", "name": "Marce", "id": "88983649", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1608, "tweet_count": 56445, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "_arielmayo", "name": "Ariel Mayo", "id": "161380668", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15413, "following_count": 9935, "tweet_count": 180772, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "FortunayPoder", "name": "Fortuna y Poder", "id": "2451825048", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 409, "tweet_count": 60830, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "Leo_Elnisky", "name": "Elnisky", "id": "187394880", "location": "Irati, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 207, "tweet_count": 3241, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Danielsmarconn", "name": "Dan", "id": "74176890", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181952, "following_count": 2136, "tweet_count": 100209, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "Garcia_Lerma_R", "name": "Rogelio Garcia Lerma", "id": "3450932774", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 70, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nevermindPetra", "name": "Petra", "id": "1049150411951755265", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 139, "tweet_count": 6514, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcelowskyy", "name": "Marcelowsky", "id": "175537885", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 292, "tweet_count": 62162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "libellula58", "name": "Michela T.", "id": "345535835", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1373, "tweet_count": 313698, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "maurorizzi_mr", "name": "m a u r o", "id": "576702177", "public_metrics": {"followers_count": 27432, "following_count": 1927, "tweet_count": 54709, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "branquinha4", "name": "branquinha", "id": "286807260", "location": "Moro na zona sul do Rio  ", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1932, "tweet_count": 170190, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "exame", "name": "exame", "id": "30070288", "public_metrics": {"followers_count": 2900759, "following_count": 334, "tweet_count": 287106, "listed_count": 7067}}, {"verified": false, "username": "donato_valerio", "name": "Valerio Donato \ud83e\udd9c", "id": "1909146774", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 876, "tweet_count": 26749, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "46lombardo", "name": "Ra\u00fal e. Lombardo", "id": "721617759457648640", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2893, "tweet_count": 71947, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "alceufjr", "name": "ALCEU F JR", "id": "51452407", "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 4916, "tweet_count": 20070, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DasPinha", "name": "SirPinha", "id": "1143165011306696707", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 369, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonquero9", "name": "leon quero", "id": "957247325256212484", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 187, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SanojaReinaldo", "name": "Sanoja Reinaldo #EvergrandeCollapse", "id": "113726510", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20010, "following_count": 19639, "tweet_count": 134498, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "akaiiro", "name": ".", "id": "14523726", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 0, "tweet_count": 59526, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "Warley_Lopes", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 5003, "tweet_count": 814117, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}}, {"verified": false, "username": "VctorMB3", "name": "Mart\u00edn Bl\u00e1zquez", "id": "905573552509915136", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 4452, "tweet_count": 99984, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "TN23NOTICIAS", "name": "TN23", "id": "228171408", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 499448, "following_count": 814, "tweet_count": 242673, "listed_count": 532}}, {"verified": false, "username": "wil08vida", "name": "William castillo", "id": "1122365643284799488", "location": "Omaha, ", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 99, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "soy_502", "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 894963, "following_count": 12, "tweet_count": 255345, "listed_count": 902}}, {"verified": false, "username": "Shacario", "name": "Picopala", "id": "1017684327872819200", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bibliomendez", "name": "bibliomendez", "id": "138480346", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1910, "tweet_count": 27924, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "ErikaOSanoja", "name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "id": "72732893", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}}, {"verified": false, "username": "msrrorbaII", "name": "beatriz", "id": "567327643", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1255, "tweet_count": 43398, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "username": "ric_fiorini", "name": "Ricardo Decacampe\u00e3o!", "id": "833136166761267200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 367, "tweet_count": 21655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ladyrosmarino", "name": "Lady Rosmarino", "id": "328473338", "location": "Italy  ", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4264, "tweet_count": 344838, "listed_count": 85}}, {"verified": true, "username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195281, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}}, {"verified": false, "username": "valy_s", "name": "Valeria S.", "id": "475234937", "location": "provincia di Gardaland (cit.)", "public_metrics": {"followers_count": 45078, "following_count": 6815, "tweet_count": 518745, "listed_count": 205}}, {"verified": true, "username": "dukechargista", "name": "Dukechargista", "id": "28988784", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38548, "following_count": 679, "tweet_count": 27733, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "xmalaidina", "name": "xmalaidina", "id": "970111639", "location": "CAGLIARI", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 194, "tweet_count": 4170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"verified": false, "username": "OrigineCertifie", "name": "Daniel Maxime Origine Certifi\u00e9e Arts.actifs. #Thao", "id": "85392371", "location": "Ile-de-France, France", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 2163, "tweet_count": 484473, "listed_count": 277}}, {"verified": false, "username": "KingPiltrafilla", "name": "King Piltrafilla", "id": "581227738", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 935, "tweet_count": 192967, "listed_count": 152}}, {"verified": false, "username": "GianniVernetti", "name": "Gianni Vernetti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "19682207", "location": "Torino, Piedmont", "public_metrics": {"followers_count": 8474, "following_count": 1022, "tweet_count": 26026, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "RobertDetoni", "name": "Robert Detoni", "id": "1111437587598725120", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 33, "tweet_count": 65291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frieira", "name": "Paulo Silva", "id": "79453663", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 98, "tweet_count": 152884, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "cadena_noticias", "name": "Cadena Noticias", "id": "927156282", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 343, "tweet_count": 130374, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "Franjota", "name": "Franjota", "id": "3176101", "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5155, "tweet_count": 416692, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "wmartinsvarela", "name": "Wildelbecker Martins Varela", "id": "153398524", "location": "Fortaleza/Cear\u00e1/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 4923, "tweet_count": 16003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tomf2222", "name": "tom flynn", "id": "435415300", "location": "nyc ciudad que nunca duerme", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 3409, "tweet_count": 4874, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jantonietti", "name": "Joslei Antonietti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "127139020", "location": "Nova Prata, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 128, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320144, "following_count": 866, "tweet_count": 883569, "listed_count": 9584}}, {"verified": false, "username": "mas_que_pouha", "name": "pois\u00e9", "id": "709247691587522560", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 478, "tweet_count": 26224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "midiatico", "name": "MariaGra\u00e7as P.Coelho", "id": "35810163", "location": "Indefinida", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 4617, "tweet_count": 173252, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "chabelamendez", "name": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\u0301\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udded Abogada de Familia", "id": "411030492", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 1395, "tweet_count": 39366, "listed_count": 48}}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}}, {"verified": false, "username": "ENDERAMAYAR", "name": "ENDER AMAYA RINCON", "id": "217511914", "location": "VILLA DEL R, ZULIA, VZLA", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 406, "tweet_count": 26823, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SputnikMundo", "name": "Sputnik Mundo", "id": "253020963", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "laescorpion", "name": "Rosa Maria", "id": "109461167", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1527, "tweet_count": 18577, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "yellowbeppe", "name": "giuseppe carrei", "id": "1391958840", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1752, "tweet_count": 160849, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "username": "EntropicBazaar", "name": "Bazaar \u2b50", "id": "2439937320", "location": "Democratico radicale", "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 156, "tweet_count": 70311, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "itimaly", "name": "maly", "id": "1139198903176376322", "location": "rocha miranda, rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5615, "following_count": 1793, "tweet_count": 16612, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lucykiss18", "name": "Lucy R", "id": "4318326755", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 104, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gatowalado", "name": "gato  walado", "id": "96064314", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 236, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nsbrytto", "name": "Nsbrytto", "id": "2734675042", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 722, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CantaCigarra", "name": "Cigarra \ud83d\udd3b", "id": "2291498425", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 868, "tweet_count": 30314, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "kgjuly04", "name": "karla G\u00e1lvez", "id": "1558747148", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 440, "tweet_count": 37570, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "MarcelaHerreraR", "name": "Marcela HerreraR", "id": "49369167", "location": "Somewhere in time", "public_metrics": {"followers_count": 195761, "following_count": 184595, "tweet_count": 115738, "listed_count": 478}}, {"verified": false, "username": "__Angeles__9", "name": "\u00c1ngeles \ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcdd", "id": "2500602212", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1451, "tweet_count": 68379, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416269, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}}, {"verified": false, "username": "redecastorphoto", "name": "Castor Filho", "id": "159570732", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 319, "tweet_count": 63162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "736da28199e0422", "name": "Carlos Navarro Caro", "id": "2994063777", "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 58, "tweet_count": 25721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "celesaquilano", "name": "Celes iara", "id": "1457878411", "location": "La Plata, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 592, "tweet_count": 54284, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "zurdamalvada", "name": "isabel", "id": "1106011157603774469", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 697, "tweet_count": 22429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annamedinaga", "name": "ana medina", "id": "616343815", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 3049, "tweet_count": 79330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnConcretoMich", "name": "Michoac\u00e1n en Concreto", "id": "1097879021763780608", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 541, "tweet_count": 21708, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "DrukRKirka", "name": "Druk R. Kirka", "id": "156559276", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 143, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "francadss79", "name": "Francdessi", "id": "3698870296", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 244, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smgiudici", "name": "smg", "id": "1111025948265205760", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 134, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dude_Samaniego", "name": "Juan Carlos", "id": "361065877", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 661, "tweet_count": 15915, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tiramillas", "name": "Tiramillas", "id": "21645450", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 14719, "following_count": 51, "tweet_count": 40718, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "saholliver", "name": "sah | \ud83d\udcd6 the friend zone & coroa da meia-noite", "id": "66169490", "location": "na cabana dos bergman ", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 966, "tweet_count": 78047, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Erendi_Carrasco", "name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70 \ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd82\ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83d\udc8b\ud83d\udc96", "id": "2950694358", "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 1130, "tweet_count": 52229, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "DoliaEstevez", "name": "Dolia Est\u00e9vez", "id": "532526260", "location": "Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 130717, "following_count": 1147, "tweet_count": 27564, "listed_count": 832}}, {"verified": false, "username": "LaikaOrbital", "name": "\u029f\u1d00\u026a\u1d0b\u1d00 \u262d", "id": "2495403644", "public_metrics": {"followers_count": 18586, "following_count": 1173, "tweet_count": 296759, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "iaralice48", "name": "Iara A 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "33763161", "location": "Canad\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4174, "tweet_count": 46059, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rosiar10", "name": "Rose. Patriota.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc8e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "770853102", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 895, "tweet_count": 17798, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eldemocratacoah", "name": "El Dem\u00f3crata", "id": "1269848370", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1980, "tweet_count": 26769, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "VIAYL", "name": "favy viay", "id": "223519644", "location": "AGUASCALIENTES MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 257, "tweet_count": 73483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafael_augger", "name": "O tal do Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "356212586", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 344, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Lucas_Rio", "name": "Rio", "id": "837736255274291200", "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 2205, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElLoboRodrixx", "name": "El Lobo", "id": "1090100409161547776", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amafornabaio15", "name": "AmaCuerva", "id": "4238389714", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 315, "tweet_count": 118106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeiLoc13", "name": "LeiLocatelli13", "id": "3042049638", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10641, "following_count": 4336, "tweet_count": 129331, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "maryruizhuerta", "name": "mary ruiz huerta", "id": "102688181", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 106, "tweet_count": 19157, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041363, "following_count": 1923, "tweet_count": 432786, "listed_count": 15593}}, {"verified": false, "username": "jsuisdevaste", "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "id": "2442809145", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 605, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JailsonSS", "name": "Jailso \ud83d\udd34\u26ab", "id": "135229412", "location": "Parahyba", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 525, "tweet_count": 85425, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "isidropr66", "name": "Isidropr66", "id": "987827327068499968", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 125, "tweet_count": 17950, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eliteradiosvq", "name": "Elite Radio Sevilla", "id": "988855852798005249", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 756, "tweet_count": 35602, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "flaviatid", "name": "Fla Tid", "id": "80185963", "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 3970, "tweet_count": 36727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "anapaulasantosb", "name": "Ana Paula", "id": "69806700", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 518, "tweet_count": 87180, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311584, "following_count": 1175, "tweet_count": 244810, "listed_count": 1312}}, {"verified": false, "username": "ABarloventoInfo", "name": "A Barlovento Informa", "id": "255554457", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 44078, "following_count": 3748, "tweet_count": 82257, "listed_count": 576}}, {"verified": false, "username": "Rsathydoval", "name": "Sathy Doval", "id": "326321347", "location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 289, "tweet_count": 40195, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "s_2b_ch9", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "195033906", "location": "Venezuela | Orlando Fl", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 505, "tweet_count": 37769, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "MeuRefugioNerd", "name": "\ud83c\udf65MEU REF\u00daGIO NERD\ud83c\udf65 | twitch.tv/meurefugionerd", "id": "947171460925329408", "location": "Minha Terra Tinha Palmeiras", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 3704, "tweet_count": 162348, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "PattyArquette", "name": "Patricia Arquette", "id": "122533830", "public_metrics": {"followers_count": 573850, "following_count": 6342, "tweet_count": 195585, "listed_count": 2705}}, {"verified": false, "username": "AnselmoCassiel", "name": "Anselmo Primo", "id": "280040419", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 575, "tweet_count": 10978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SoylaMilagro", "name": "Milagro Cienfuegos", "id": "217197984", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 611, "tweet_count": 79641, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "davi_alexs", "name": "Davi", "id": "949632514058055681", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 442, "tweet_count": 16998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "borgialucreziaa", "name": "sra. mulder gansinho", "id": "186706689", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 146, "tweet_count": 55856, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SauroTempobuono", "name": "ingodwetrust\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc2c", "id": "1727917933", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 230, "tweet_count": 18162, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "eudaniholiveira", "name": "danih \uea00", "id": "830792742338981888", "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 612, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darkparrudo", "name": "vida de incelto", "id": "988237361090891776", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 691, "tweet_count": 56702, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ZKraemer", "name": "Zulma Dagmar Kraemer", "id": "3304947419", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1829, "tweet_count": 109107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pgrocapgroca", "name": "Pilar G. *X", "id": "927527660108075009", "location": "Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 547, "tweet_count": 26681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alicia_guarani", "name": "Ali \ud83c\udf3b", "id": "1315471584", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1480, "tweet_count": 162482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "npyoficial", "name": "NPY Oficial", "id": "159173487", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 246455, "following_count": 229, "tweet_count": 134155, "listed_count": 370}}, {"verified": false, "username": "BarraganBer", "name": "Bernardo Barrag\u00e1n C", "id": "1264664076", "location": "Antartida", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 477, "tweet_count": 16440, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Feguerra79", "name": "m\u00e3e", "id": "1057647341623275521", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1588, "tweet_count": 17034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__jamile", "name": "Jamile", "id": "198685699", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 133, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeoUSA33", "name": "Leo Alana", "id": "27254934", "location": "Miami, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 266, "tweet_count": 20727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardobrown", "name": "ricardobrown", "id": "18801766", "public_metrics": {"followers_count": 6805, "following_count": 2121, "tweet_count": 42211, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "Iracilira", "name": "Iraci Lira", "id": "1367715894", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 624, "tweet_count": 16552, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JulioAndresand6", "name": "Julio Andresandresnacher9@gmail.com", "id": "1027807813219897344", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 746, "tweet_count": 42363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JohnsonAraujo1", "name": "Johnson", "id": "785104216192851968", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2241, "tweet_count": 17089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patriziadegioia", "name": "Patrizia de Gioia", "id": "2268796084", "location": "Molfetta, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 23, "tweet_count": 118713, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "ValeriaValente_", "name": "Valeria Valente", "id": "1288696170", "public_metrics": {"followers_count": 6577, "following_count": 1154, "tweet_count": 3681, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "Thrax_rm7", "name": "Angel", "id": "982887852", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4222, "tweet_count": 58088, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "marielajor", "name": "Maru", "id": "453904103", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1605, "tweet_count": 109328, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "JoanCalg", "name": "Joan calg", "id": "988919778097139715", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 644, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frattigiovanni", "name": "giovanni fratti", "id": "1549792512", "public_metrics": {"followers_count": 28300, "following_count": 17593, "tweet_count": 617330, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "username": "absenceofield", "name": "led tasso", "id": "1157368370511134721", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 142, "tweet_count": 90671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabianCargnelu", "name": "Fabian Cargnelutti", "id": "4418488528", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 722, "tweet_count": 18522, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claudioahora", "name": "Claudio Ahora", "id": "111345895", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2306, "tweet_count": 25986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cacho_D", "name": "Cachete", "id": "284437702", "location": "Hamburgo, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4946, "tweet_count": 66884, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "3he07", "name": "\ud83d\ude21Pedra Momochi\ud83d\ude21", "id": "299374556", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 470, "tweet_count": 18042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "muarque", "name": "Muarqu\u00e9 Bellsol\u00e0", "id": "939694687018942464", "location": "Fossa de les Mariannes", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 7, "tweet_count": 6007, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BeatrizTalegon", "name": "Bea Taleg\u00f3n", "id": "13346352", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264424, "following_count": 19356, "tweet_count": 127849, "listed_count": 1768}}, {"verified": false, "username": "lagoodseny", "name": "DretsiLliures\ud83d\udcaa", "id": "302102523", "location": "Sant Esteve de les Roures", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4993, "tweet_count": 240821, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "username": "nickmack3", "name": "\ud83d\ude1d Nick \ud83d\ude1d", "id": "294745985", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2332, "tweet_count": 221984, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "DatosFavoritos", "name": "MisDatosFavoritos\u2122", "id": "624949694", "location": "En la nube \u2601", "public_metrics": {"followers_count": 34340, "following_count": 6550, "tweet_count": 211229, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "CitasFavoritas", "name": "MisCitasFavoritas\u2122", "id": "336882993", "location": "En la nube \u2601", "public_metrics": {"followers_count": 34506, "following_count": 1226, "tweet_count": 259448, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "hoffmannix", "name": "alan \ud80c\udd89", "id": "823172136365858818", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 75, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_gabriel_schulz", "name": "Gabriel S", "id": "1106681314340728832", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 64, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miliso10", "name": "sonia milagros", "id": "408732901", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1129, "tweet_count": 235755, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "dachanazoa", "name": "claudia dacha nazoa", "id": "512704483", "location": "en Caracas la horrible", "public_metrics": {"followers_count": 6235, "following_count": 1166, "tweet_count": 369753, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "COTESFERRO", "name": "EL DEDO EN LA LLAGA", "id": "965122620", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 984, "tweet_count": 28799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tarciana", "name": "Tarciana Portella", "id": "14432756", "location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4206, "tweet_count": 287306, "listed_count": 184}}, {"verified": false, "username": "KaiserSosep", "name": "KaiserSosep", "id": "802834848754843648", "location": "Catalunya \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 264, "tweet_count": 30573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "enomatx", "name": "(A)", "id": "1528625137", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 23, "tweet_count": 188278, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "LEBBY4EVER", "name": "LALA", "id": "223881169", "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 537, "tweet_count": 198382, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "sermidespierto", "name": "\ud83d\udcff", "id": "85466810", "location": "Based Arreit", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1846, "tweet_count": 45477, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luisgdigital", "name": "Luis Guillermo Digit", "id": "2850788781", "location": "Torre\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1029, "tweet_count": 67535, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "urgecambiaramex", "name": "prieto, chairo, foca aplaudidora.", "id": "573835580", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 11012, "following_count": 11332, "tweet_count": 217989, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "jmartinqe", "name": "Jorge Quiroz", "id": "57692498", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 697, "tweet_count": 16335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela", "id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 2711, "tweet_count": 711326, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "TgLa7", "name": "Tg La7", "id": "828717014", "public_metrics": {"followers_count": 784975, "following_count": 240, "tweet_count": 154195, "listed_count": 2554}}, {"verified": false, "username": "FilianteERR", "name": "Eduardo Ruiz", "id": "284588849", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 5138, "following_count": 5650, "tweet_count": 47754, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "gpiroddi", "name": "Gian Franco Piroddi", "id": "22604733", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 471, "tweet_count": 24380, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SoyIsraman", "name": "Israman 2.0 \ud83d\udef8", "id": "981358042792022016", "public_metrics": {"followers_count": 13063, "following_count": 12805, "tweet_count": 209779, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "tetocamana", "name": "\ud83d\udc40", "id": "115839463", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2086, "tweet_count": 42055, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "michellebarouki", "name": "Michelle", "id": "1530616231", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "el_ladeao", "name": "el_ladeao\ud83d\udc4b", "id": "1255719374", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8939, "following_count": 8094, "tweet_count": 205021, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_FernandoRM", "name": "Fernando Machado \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "259877989", "location": "Novo Hamburgo/Sapucaia do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 3185, "tweet_count": 64746, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Chiquinho_6", "name": "Diego Chiquinho", "id": "169747895", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2812, "tweet_count": 28449, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dudasdi", "name": "Cristina Iglesias", "id": "220291879", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 4937, "tweet_count": 88456, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Lezaky", "name": "JMG", "id": "588549455", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 4659, "tweet_count": 145104, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xNeunzehnx", "name": "Cedric109", "id": "72518055", "location": "Paralelo 58/CieloDrive10050", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 501, "tweet_count": 38443, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DarkLudvik", "name": "JC Rodriguez", "id": "50500903", "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2001, "tweet_count": 301446, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "chus40y", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Gil Ara\u00fajo", "id": "268721980", "location": "Aqu\u00ed y ahora.", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1964, "tweet_count": 129456, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Josepm48579968", "name": "Josep m", "id": "867324991926394881", "location": "Manresa, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 88, "tweet_count": 53675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OlavoDuCaralho", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "1122204526545707013", "location": "Rua dos Opressores, n\u00b017.", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 50, "tweet_count": 1021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mcyava", "name": "MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "384211578", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22922, "following_count": 14940, "tweet_count": 359465, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "Lucio1Bianchi", "name": "BianchiLucio1", "id": "1152861193591230465", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SelenaRampi1992", "name": "Selena \ud83e\uddf1 \ud83e\uddca\ud83c\udf19\ud83d\udc8b\u2660\ufe0f\u264f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude80\ud83e\udd82\u271d\ufe0f", "id": "981804851595239424", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 243, "tweet_count": 29390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "2631925", "name": "Celso", "id": "1683545012", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 280, "tweet_count": 103162, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "celeescasiano", "name": "Celeste", "id": "1541768708", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 947, "tweet_count": 41965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariamacina", "name": "maria macina", "id": "722919613", "location": "San Dona' di Piave", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 1565, "tweet_count": 282457, "listed_count": 40}}, {"verified": true, "username": "riotta", "name": "Gianni Riotta", "id": "73971750", "public_metrics": {"followers_count": 301835, "following_count": 3942, "tweet_count": 202135, "listed_count": 2479}}, {"verified": false, "username": "George_CRF", "name": "George", "id": "151686626", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2494, "tweet_count": 62182, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "German691", "name": "German69", "id": "878693160", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1254, "tweet_count": 120685, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Chernajoskykat", "name": "Katrina", "id": "2965032899", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 540, "tweet_count": 21726, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "car0vr", "name": "k-ro", "id": "468014311", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 3270, "tweet_count": 148814, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MariucciaBond", "name": "Mariuccia Bondavalli", "id": "471117896", "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 256, "tweet_count": 12318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hijadeivan", "name": "Ivanova Cereceda \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "32983260", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 1823, "tweet_count": 89742, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "handycapp", "name": "franco antonio", "id": "22627252", "location": "milano - italy", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 667, "tweet_count": 56937, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "1977gordi", "name": "Maribel", "id": "401280002", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 3059, "tweet_count": 35887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariana1142B2", "name": "Mariana Garc\u00eda\ud83d\udc31\ud83d\udc0e", "id": "1127547631352320000", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 971, "tweet_count": 64091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bel_sevilla", "name": "Isabel sfc\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "453014291", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 514, "tweet_count": 188720, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "SanchezRomeu", "name": "Daniel S\u00e1nchez Romeu", "id": "531613078", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 687, "tweet_count": 84542, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AntonioMoll", "name": "Miguel Antonio Moll", "id": "313256172", "location": "zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 388, "tweet_count": 402605, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "sextaNoticias", "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242283, "following_count": 319, "tweet_count": 324572, "listed_count": 8031}}, {"verified": false, "username": "judexisb62", "name": "JUSTICIA = PARA TODO", "id": "2900139004", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 635, "tweet_count": 132863, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "burbano816", "name": "RICARDO ANTONIO BURBANO CANO.", "id": "2317585742", "location": "Distrito de Arraij\u00e1n. PANAM\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4986, "tweet_count": 113383, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "avadesordre", "name": "avadesordre", "id": "383302183", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92202, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "JRodriguez0717", "name": "Juan Rodriguez0717", "id": "1053798782872227845", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 279, "tweet_count": 13124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuisAlbertoThen", "name": "LU\u00cdS POLANCO", "id": "451180784", "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 582, "tweet_count": 102828, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lilicio5973", "name": "lilia del rocio mont", "id": "294415308", "location": "MEXICO. D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 4463, "tweet_count": 200709, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "macadelvalle", "name": "M", "id": "161881305", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 493, "tweet_count": 91809, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}}, {"verified": false, "username": "RitaVarelaM", "name": "Rita Varela Mayorga", "id": "109659718", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 1837, "tweet_count": 122606, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "atomixdist", "name": "jesus solorzano", "id": "1126652342", "location": "Hyde, England", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 4492, "tweet_count": 45763, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "IntoleranciaID", "name": "Intolerancia Diario", "id": "90692378", "location": "contacto@intoleranciadiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 59661, "following_count": 350, "tweet_count": 227728, "listed_count": 420}}, {"verified": false, "username": "iqjoellg", "name": "Joel L\u00f3pez", "id": "103891758", "location": "Por ahi", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1875, "tweet_count": 102519, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DatoOliver", "name": "OLIVER", "id": "1708395978", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 59, "tweet_count": 5228, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "FlviaRafaella1", "name": "\u2746 \ud835\udc1f\ud835\udc25\ud835\udc1a", "id": "1011009432300457984", "location": "Ouroeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 104, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MDO_oficial", "name": "M.D.O - Movimento Direita Otaku", "id": "1089735302237835264", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 53, "tweet_count": 1195, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "bebummineiro", "name": "Cacha\u00e7a Neves", "id": "1210951297", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2596, "tweet_count": 279850, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Tiziana68870127", "name": "Tiziana", "id": "1070358896861171714", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 359, "tweet_count": 14520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucianosresende", "name": "LUCIANOS RESENDE \uea00", "id": "463009896", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13621, "following_count": 9089, "tweet_count": 102933, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "GMAlvarez74", "name": "G M Alvarez", "id": "505025345", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 4996, "tweet_count": 5690, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SuzanaCastagnaa", "name": "S\u03c5\u03c5 \ud83e\udd8b", "id": "1156400192486367232", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 349, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "umadoidakkkjk", "name": "\ud835\udc35\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud835\udc52 \ud83c\udf41", "id": "1049067098918596608", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 279, "tweet_count": 17135, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ernesto74403396", "name": "ernesto", "id": "2543490489", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1217, "tweet_count": 6436, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OlgaPatriaVOX", "name": "Olga \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2994489059", "location": "Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 31008, "following_count": 19620, "tweet_count": 177345, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "gibrain30", "name": "Marcos", "id": "2816162859", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1133, "tweet_count": 42338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AbBriceno", "name": "AB Santiago", "id": "431138748", "location": "South Carolina, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1584, "tweet_count": 63614, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "TellesUlli", "name": "Sereia do asfalto\ud83d\udc1a \ud83d\udc9c\ud83e\udddc\ud83d\udc1a", "id": "705114602808451072", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 725, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PillarMake", "name": "PILLAR MAKE UP", "id": "787824580274556930", "location": "Mercad\u00e3o de madureira ", "public_metrics": {"followers_count": 15548, "following_count": 1514, "tweet_count": 21830, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "08palogordo", "name": "Lewis Dennis Murillo", "id": "258504463", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1098, "tweet_count": 23717, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kati_w", "name": "kati", "id": "78091012", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 595, "tweet_count": 45782, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "shardana50", "name": "Shardana50", "id": "732852871", "location": "Sassari", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 597, "tweet_count": 23799, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "carlosazulayjr", "name": "Carlos Azulay \ud83d\udea9\ud83e\ude7a\u2695\ufe0f\ud83d\ude37", "id": "145035335", "location": "S\u00e3o Luis, Ma", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2090, "tweet_count": 40807, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "chat_adoption", "name": "Ecole du chat Drancy", "id": "127558901", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 605, "tweet_count": 39877, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "lesTurGoBil", "name": "\ud83d\udc36\ud83d\udc30\ud83d\udc3c\ud83d\udc2f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udf34\ud83e\uddfc\ud83e\udd9c\ud83c\udf4bTurbo\u2640\ufe0fGoliath\u2642\ufe0fBilbao\u2642\ufe0f", "id": "566465081", "location": "Pau, France", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1610, "tweet_count": 26987, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Leiteheder", "name": "Heder\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab \ud83d\udd34", "id": "71768982", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 4964, "tweet_count": 22815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Margaruz", "name": "Marga \ud83d\udc93\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfb6", "id": "142395408", "location": "Merida,Rep. Boliv. de Venzuela", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 4032, "tweet_count": 164218, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "DeiseBarreto8", "name": "D_Barreto", "id": "1083844306656522240", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 229, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TELosUnicornios", "name": "Ecologismo Radical \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "2356268724", "location": "Valle del Tietar", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2938, "tweet_count": 116748, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "MamaWestren", "name": "Javisklax Dedy Morcy", "id": "536138932", "location": "Exrockefeller country", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 566, "tweet_count": 29710, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Vena1887", "name": "Lanceros", "id": "1063695541", "location": "Viviendo entre Gigantes ", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 707, "tweet_count": 33945, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LenaSoles", "name": "Lena TM", "id": "807007752937738242", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 400, "tweet_count": 51068, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ReutersLatam", "name": "Reuters Latam", "id": "201867844", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 539673, "following_count": 638, "tweet_count": 232805, "listed_count": 4973}}, {"verified": false, "username": "leof128", "name": "Leof128", "id": "162560946", "location": "Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 327, "tweet_count": 11551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MAReyesRodal", "name": "miguel a reyes rodal", "id": "418266321", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1388, "tweet_count": 53975, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JerryTemplario", "name": "Jerry\ud83e\udd5b", "id": "1155084580149485575", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 61, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nachito_Re", "name": "Nachito", "id": "1460904482", "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1153, "tweet_count": 18706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quetemuevas", "name": "Agitador Trotskista", "id": "778279243", "location": "Valencia  Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 30038, "following_count": 26550, "tweet_count": 447841, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "LaviniaBattista", "name": "leivy", "id": "968372844", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 981, "tweet_count": 4249, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "azokjo", "name": "Jos\u00e9", "id": "534688180", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 935, "tweet_count": 24914, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MBDianita", "name": "Diana Mtz. Bamonde", "id": "3390262654", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 185, "tweet_count": 54993, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DiJo2021", "name": "DiJo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1011999673228382214", "public_metrics": {"followers_count": 10132, "following_count": 10227, "tweet_count": 92585, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pepe_martin_", "name": "Pepe Mart\u00edn", "id": "3569856257", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 999, "tweet_count": 31782, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "username": "_Agencia6", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GiceliaS", "name": "Gicelia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#FuckJoeBiden #Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "46704860", "location": "Orange County Newport Beach CA", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 616, "tweet_count": 30318, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527401, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"verified": false, "username": "Rod_manza", "name": "Manza", "id": "345573845", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 3286, "tweet_count": 70878, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "sopitas", "name": "Sopitas", "id": "3362741", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3245794, "following_count": 3582, "tweet_count": 265120, "listed_count": 6094}}, {"verified": true, "username": "Maumol", "name": "Maurizio Molinari", "id": "23364501", "location": "Rome and New York", "public_metrics": {"followers_count": 71563, "following_count": 2416, "tweet_count": 31249, "listed_count": 897}}, {"verified": true, "username": "LaStampa", "name": "La Stampa", "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340102, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}}, {"verified": false, "username": "the_druid85", "name": "Vic.", "id": "191412029", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 731, "tweet_count": 213986, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "eruilluviel", "name": "Belmiro - 13", "id": "2820634824", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1041, "tweet_count": 83201, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "mrlucemferre", "name": "Master Lucem Ferre", "id": "2951309300", "location": "everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 4806, "tweet_count": 71794, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "rosamundpiky", "name": "Bady Bassitt", "id": "277607753", "location": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1103, "tweet_count": 38581, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "triplegio", "name": "Giovanni Proa\u00f1o", "id": "300991505", "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 2426, "tweet_count": 38576, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22211911, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"verified": false, "username": "tarugarc", "name": "Taru o-o'", "id": "2247660934", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1490, "tweet_count": 28296, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}}, {"verified": false, "username": "AgneseLucrezia", "name": "Agnese", "id": "1001193648967639040", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 727, "tweet_count": 18557, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901373, "following_count": 267, "tweet_count": 253740, "listed_count": 6498}}, {"verified": false, "username": "_matheusvei", "name": "Veiga", "id": "777019429", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 597, "tweet_count": 96151, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Roberto02248702", "name": "Valter", "id": "1159393215855976449", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 228, "tweet_count": 39223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angladalluis", "name": "Llu\u00eds Anglada", "id": "747714121", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2080, "tweet_count": 196963, "listed_count": 137}}, {"verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es", "id": "31090827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503434, "following_count": 51567, "tweet_count": 577065, "listed_count": 14226}}, {"verified": false, "username": "tomas58_tomas", "name": "Tomas Hern\u00e1ndez", "id": "722891779", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 266, "tweet_count": 56550, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AnarcoPicapau", "name": "Anarcopicapalismo", "id": "1145296148023918593", "location": "Liberland", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 183, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alicebiruta", "name": "Esdruxu.lice", "id": "97468342", "location": "Rio de Janeura", "public_metrics": {"followers_count": 21637, "following_count": 4062, "tweet_count": 372359, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "queencarolpls", "name": "ari\ud83c\udf31 avi nash pr manager", "id": "729770658", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 319, "tweet_count": 120126, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "emoyuzuru", "name": "k\u00e6rin; LONER", "id": "163938757", "location": "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 929, "tweet_count": 222378, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lirondelle1984", "name": "Rocio Tillet", "id": "244684372", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 449, "tweet_count": 42124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wesleydplopes", "name": "Wesley Lopes", "id": "206220757", "location": "Monte Belo - MG", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 520, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "byebyebyeevery", "name": "yerinb", "id": "1104432168229629952", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 71, "tweet_count": 16913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ueichow", "name": "kel\ud83e\uddb4", "id": "1080470190876446721", "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 823, "tweet_count": 27974, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mitchie18", "name": "Michelle Trujano", "id": "38616902", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 698, "tweet_count": 24818, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539692, "following_count": 200, "tweet_count": 6315245, "listed_count": 15371}}, {"verified": false, "username": "martinperez116", "name": "Mart\u00edn Perez", "id": "3116499952", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 409, "tweet_count": 27077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guglielmoenrico", "name": "enrico guglielmo", "id": "113981849", "location": "in your subconscious", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 709, "tweet_count": 30777, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Pienso1ro", "name": "Pienso1ro \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f", "id": "317842100", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u00a1En guardia! \ud83d\udde1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13184, "following_count": 13097, "tweet_count": 302735, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "dorismac64", "name": "Doris Macedo\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb2", "id": "3026492666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1805, "tweet_count": 581552, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "doutorprepucio", "name": "Doutor Prep\u00facio", "id": "712627986156093440", "location": "Cozinha", "public_metrics": {"followers_count": 19134, "following_count": 589, "tweet_count": 87614, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "hwghjackman", "name": "bryan", "id": "1681129902", "location": "hugh \u2022 miley \u2022 sonic \u2022 RBD", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 177, "tweet_count": 11169, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ivysosa22", "name": "Ivy Sosa", "id": "3254050861", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 3068, "tweet_count": 87594, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rutre1", "name": "Ricardo Utrera", "id": "146187820", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2349, "tweet_count": 23844, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "raskukorod", "name": "Um Marco", "id": "908401280246337541", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1163, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALEJORS88", "name": "ALEJANDRO RODRIGUEZ", "id": "106426958", "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 325, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AreliTorrero", "name": "Dra Areli", "id": "553262151", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 758, "tweet_count": 15998, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "y_va_el_tercero", "name": "En Madrid", "id": "3321763109", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 265, "tweet_count": 1653, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DIVELUIS", "name": "LUIS GONZ\u00c1LEZ G.", "id": "89573156", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3744, "tweet_count": 125951, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TelemundoNews", "name": "Noticias Telemundo", "id": "152142811", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 933660, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}}, {"verified": false, "username": "Cherrym78004462", "name": "Cherrymartinezrueda", "id": "1070836572357050368", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 195, "tweet_count": 37838, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias", "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}}, {"verified": false, "username": "humbert91169091", "name": "humberto", "id": "2957822177", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5350, "following_count": 4968, "tweet_count": 50099, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ElHeraldoSLP", "name": "El Heraldo SLP", "id": "242610822", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19479, "following_count": 53, "tweet_count": 357633, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "Marilena_1314", "name": "Marilena", "id": "893873501492436997", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 174, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nariucciopetra1", "name": "Gianuario Petracca", "id": "2781366593", "location": "Campobasso, Molise", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 253, "tweet_count": 21959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angelne68353041", "name": "angel negro", "id": "979997255213223936", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4958, "tweet_count": 144324, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarlosParreir13", "name": "Carlos Parreira", "id": "955531464346603520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 108, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dilibra22Maria", "name": "Deedee \u264e\ud83e\udd0f\ud83d\udcb8\ud83c\udd98", "id": "2741674619", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1677, "tweet_count": 128128, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "IvaniziMello", "name": "ivanizi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "789946543533125632", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1328, "tweet_count": 51779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValerioDreamsOf", "name": "Valerio", "id": "405595014", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2274, "tweet_count": 22703, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Telegrafia02", "name": "Julio \u274e #SOS Ucrania", "id": "3081763677", "public_metrics": {"followers_count": 12621, "following_count": 9893, "tweet_count": 245383, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "CBechtlufft", "name": "Bechtlufft", "id": "749938051732934656", "location": "errexotta", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1010, "tweet_count": 14506, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lidiceseijas011", "name": "Lidiceseijas0107", "id": "1006301372826910722", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 379, "tweet_count": 38808, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "larazon_es", "name": "La Raz\u00f3n", "id": "112694236", "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 583168, "following_count": 2981, "tweet_count": 513071, "listed_count": 7171}}, {"verified": false, "username": "aolinha", "name": "olivia", "id": "125461351", "location": "ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 350, "tweet_count": 65169, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "claudiogva", "name": "claudio saletti", "id": "845002648575234048", "location": "Roma, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 118, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rsmrtlb", "name": "raisa", "id": "95316222", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 283, "tweet_count": 81352, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "aciolilopes", "name": "Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "120738186", "location": "Rio de janeiro,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 262, "tweet_count": 79957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "albertt1", "name": "alberto gastelum", "id": "181622834", "location": "cdmx_Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 4554, "tweet_count": 64205, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "Cris_Casalis", "name": "Cristina", "id": "397024404", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6791, "following_count": 6841, "tweet_count": 33218, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sheransalas", "name": "PasitaDulce\ud83e\udd8b", "id": "2236368912", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 258, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gamer99531916", "name": "Gamer", "id": "1076125620", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 4598, "tweet_count": 49101, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Justici13457291", "name": "Justiciera", "id": "1082418769497153542", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 999, "tweet_count": 20891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hecch", "name": "Hugo Casta\u00f1eda", "id": "130530279", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 76909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dinbsky", "name": "Dino \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "3001640428", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 470, "tweet_count": 16843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SmellyJM", "name": "\ud83c\udf3b Gla Lau \u2600\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\udf40 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "402346634", "location": "Rep\u00fablica de C\u00f3rdoba\ud83d\udc9b \ud83d\udc31 ", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 4846, "tweet_count": 40787, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Estigiaed", "name": "Editorial Estigia", "id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "ElSegundero", "name": "El Segundero", "id": "183796386", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1646, "tweet_count": 137109, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "miguel1urga", "name": "Miguel", "id": "752155280293650432", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4803, "tweet_count": 467646, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "kamaradaDavid", "name": "David SB", "id": "426137060", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 175, "tweet_count": 179061, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "YunieskyT51", "name": "Yuniesky Ram\u00edrez", "id": "357525892", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 626, "tweet_count": 1754, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "GR1thiago", "name": "Thiago Lisboa", "id": "2389144616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 121, "tweet_count": 2858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WolfConservador", "name": "Lobo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1025745856111235073", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26745, "following_count": 2061, "tweet_count": 69813, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}}, {"verified": false, "username": "Sanmtoz", "name": "Samtoz", "id": "4770229304", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 375, "tweet_count": 5277, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "incel_g", "name": "incel", "id": "159499237", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 188, "tweet_count": 15230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "id": "172572824", "public_metrics": {"followers_count": 118375, "following_count": 363, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"verified": false, "username": "ensata", "name": "ENRIQUE SANCHEZ", "id": "28966230", "location": "MADRID-ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 13501, "following_count": 12477, "tweet_count": 188709, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "kapparella", "name": "Katia M.", "id": "54506433", "location": "Como, Lombardy", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2773, "tweet_count": 43435, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LSRGuanajuato", "name": "La Silla Rota Guanajuato", "id": "1139256845799870464", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 273, "tweet_count": 36664, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Anti_otan1984", "name": "AndaluZ", "id": "752551654218760192", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 2374, "tweet_count": 204389, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "dougIas__", "name": "Douglas \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f", "id": "2280228569", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 568, "tweet_count": 13183, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857513, "following_count": 528, "tweet_count": 608, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "username": "ElSoldeLaLaguna", "name": "El Sol de La Laguna", "id": "2485705098", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 424, "tweet_count": 186325, "listed_count": 81}}, {"verified": true, "username": "CARASmexico", "name": "CARAS", "id": "97272474", "location": "Televisa Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 930874, "following_count": 647, "tweet_count": 112849, "listed_count": 941}}, {"verified": false, "username": "mexnewz", "name": "MexNews Digital \uea00", "id": "2674163930", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16853, "following_count": 4320, "tweet_count": 171679, "listed_count": 240}}, {"verified": false, "username": "Constelaciontau", "name": "milangeleski2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2723926352", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 584, "tweet_count": 95120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "infoprisiones", "name": "INFOPRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1030484820596613127", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 6489, "tweet_count": 21917, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "gazetaweb", "name": "gazetaweb.com", "id": "22758553", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 151328, "following_count": 31, "tweet_count": 149773, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "id": "1490487462", "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888256, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "MexicoenlaPaz", "name": "Citlali", "id": "148542772", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 2823, "tweet_count": 16884, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "instructor51", "name": "carlos luna", "id": "200861353", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 268, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "cordoba", "name": "Diario C\u00d3RDOBA", "id": "396720801", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 85263, "following_count": 718, "tweet_count": 239500, "listed_count": 809}}, {"verified": false, "username": "Appolyon_", "name": "Bucellati \u262d", "id": "1097602089390403585", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VitorSGranja", "name": "Vitor Granja \ud83c\udf10", "id": "758336713", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1763, "tweet_count": 19929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RafaLavirgen", "name": "Rafa G Lavirgen", "id": "2497821922", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 133, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FluCamisa11", "name": "Coletivo Camisa 11 \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "1083732746990743553", "location": "Rio de Janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 5566, "following_count": 5337, "tweet_count": 74694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SOLTOLUCA", "name": "El Sol de Toluca", "id": "834578257", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33389, "following_count": 622, "tweet_count": 141505, "listed_count": 268}}, {"verified": false, "username": "ElSolHermosillo", "name": "El Sol de Hermosillo", "id": "2735793480", "location": "Campeche #103 San Benito", "public_metrics": {"followers_count": 16428, "following_count": 785, "tweet_count": 135878, "listed_count": 152}}, {"verified": false, "username": "JerennyClarkson", "name": "THE GRAND PLAN \ud83d\ude97\ud83d\udca8\ud83e\udd42\u26f4", "id": "310251516", "location": "clownworld ", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2000, "tweet_count": 66876, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "robylum", "name": "ROBYLUM", "id": "257665435", "location": "indefinita", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3918, "tweet_count": 154570, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "eumateus75", "name": "mateus de souza sant", "id": "1235796846", "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 549, "tweet_count": 219484, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "toqueacobrar", "name": "lagosta kosher", "id": "64051279", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 176, "tweet_count": 59322, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mivegacardona", "name": "REVISTA LA RED", "id": "149345872", "location": "Manizales - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 2031, "tweet_count": 93139, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Depaso7", "name": "Mapi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "820011448462086150", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2622, "tweet_count": 107713, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OhDattebayo", "name": "Oh-Dattebay\u00f4!", "id": "520111493", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2182, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicardoSnchezH4", "name": "Ricardo S\u00e1nchez H", "id": "854729647220764672", "public_metrics": {"followers_count": 5347, "following_count": 5532, "tweet_count": 180276, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FinDeCicloK", "name": "PopulismoNuncaM\u00e1s", "id": "73270338", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 233, "tweet_count": 165615, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "seeerg", "name": "Sergio", "id": "100592184", "location": "Amsterdam, The Netherlands", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1136, "tweet_count": 49755, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MaxxMono", "name": "MaxxMono - Non obbedir\u00f2 a niente.", "id": "1469982290", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 937, "tweet_count": 83140, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "R__Gui", "name": "Guilherme Ribeiro", "id": "183659192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 301, "tweet_count": 19846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Silvia74250484", "name": "Silvia Ledesma !!", "id": "1107759880742547456", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 374, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CatiaAmorim5", "name": "Catia Amorim", "id": "856999084313505792", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2305, "tweet_count": 107650, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nacho_uncharted", "name": "Guardian of Destiny", "id": "355642012", "location": "Grandview", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 157, "tweet_count": 148867, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "La_SER", "name": "Cadena SER", "id": "43910684", "public_metrics": {"followers_count": 1402462, "following_count": 1009, "tweet_count": 346744, "listed_count": 11566}}, {"verified": false, "username": "gillyworks", "name": "\u00a1Ay, Caramba! \u262d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u262d", "id": "2275518200", "location": "Calle Ar\u00e1oz 2180, BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 1878, "tweet_count": 174195, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "auradeustua", "name": "Aura Violeta Olmos", "id": "2763587643", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 71, "tweet_count": 211828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuuuhCosta", "name": "Manuh. \u2764", "id": "348755079", "location": "Rio de Janeiro , Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1086, "tweet_count": 6137, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nathii_gfbpa", "name": "Nathii\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1135981295283134465", "location": "Santa Maria, RS", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1864, "tweet_count": 5076, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "liviera19", "name": "Lidia Viera", "id": "735950735460962304", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 401, "tweet_count": 34294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elurbanonews", "name": "El Urbano News", "id": "890797259792818177", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 9083, "following_count": 1213, "tweet_count": 91406, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "eriomaffi", "name": "Erio Maffi", "id": "93178166", "location": "Pisa", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 7, "tweet_count": 9102, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Juliux75", "name": "Polux", "id": "312723138", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1071, "tweet_count": 61142, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "AquamanBrasil", "name": "Aquaman Brasil", "id": "764620398327660545", "location": "Atl\u00e2ntida", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 24, "tweet_count": 189, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carlosparra650", "name": "Carlos E Parra G.8K", "id": "590437438", "location": "Ciudadano del Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 8081, "following_count": 8095, "tweet_count": 67012, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "17Adelaida", "name": "adelaida zuloaga", "id": "565485591", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 383, "tweet_count": 246077, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "enzomenezes", "name": "Enzo", "id": "9981992", "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1056, "tweet_count": 25009, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "jvelazquez1311", "name": "jvelazquez \u0950 #YoNoMeVacuno", "id": "269041153", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 985, "tweet_count": 15416, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xiomirb", "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "id": "4808740295", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "beker_20", "name": "Becker", "id": "254876905", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 187, "tweet_count": 2098, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "info7mty", "name": "INFO7", "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781143, "following_count": 104, "tweet_count": 349810, "listed_count": 1304}}, {"verified": false, "username": "WandadeMelo", "name": "Wanda de Melo", "id": "165772676", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 706, "tweet_count": 7856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Barreto_Vinhedo", "name": "Jos\u00e9 Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "215298964", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2257, "tweet_count": 61435, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "laconcienciade", "name": "LaconcienciadeRial", "id": "1141110760329945088", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 105, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"verified": false, "username": "BrondiDias", "name": "Andre\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1062790688306356225", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 328, "tweet_count": 3945, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "avabraraujonl", "name": "Lula \u00c9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude01\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "48757691", "location": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4972, "tweet_count": 62835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cosmonovelastv1", "name": "CosmoNovelasTV", "id": "1102068872054738944", "location": "Alexandria, VA", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 476, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amzc61Manzo", "name": "ManZoo", "id": "1239736310", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 53, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Suzuki_Mex", "name": "SUZUKI M\u00e9xico", "id": "497238023", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 68609, "following_count": 9, "tweet_count": 17007, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "marnencarvalho", "name": "Marnen Carvalho", "id": "38077503", "location": "Sarzedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 4991, "tweet_count": 73617, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "DAVIDCESAR3", "name": "Flavio Farias", "id": "19299339", "location": "Miami/USA", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 7249, "tweet_count": 88442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WTFK_", "name": "WTFK", "id": "2259345528", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1011, "tweet_count": 65269, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "laotragenda", "name": "Tambi\u00e9n pasa!", "id": "143143922", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 5001, "tweet_count": 149409, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "chemapsuv", "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd74\ud83c\udd7c\ud83c\udd70", "id": "269327605", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 2271, "tweet_count": 44021, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "cdtamaulipas", "name": "@CronicaDigital.Mx", "id": "705519242435649538", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1205, "tweet_count": 50966, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Nithiamarins", "name": "N", "id": "2982942153", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 206, "tweet_count": 18828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreaLompio53", "name": "Andrea Valerio \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udc27", "id": "3417902259", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 737, "tweet_count": 77242, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Carlao126", "name": "Carl\u00e3o", "id": "35572349", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1667, "tweet_count": 14606, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "TiT0xxx", "name": "Titoxxx \ud83d\udd90", "id": "61860348", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1128, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KwisatzHaderac0", "name": "Kwisatz Haderach", "id": "856041932832874497", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claudiaottaggio", "name": "Claudia Ottaggio", "id": "1633117045", "location": "Bs.As. -Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 2591, "tweet_count": 58031, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "feminat_", "name": "pole dancer lulista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "282641804", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 960, "tweet_count": 51045, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "diacmagno", "name": "Magno Alves", "id": "429886913", "location": "goiania", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 3456, "tweet_count": 23818, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ALEX_M_S", "name": "ALEX MORENO \u270a\ud83c\udffc", "id": "73783975", "location": "Lins-SP", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1038, "tweet_count": 14586, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_naoestouaqui", "name": "sommelier de farofa\u2122\ufe0f", "id": "821788306539167744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1059, "tweet_count": 54089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergioJCVolbre", "name": "Sergio J. C. Volbr\u00e9", "id": "635796357", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1290, "tweet_count": 71802, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "EMERSONCOL", "name": "EMERSON GON\u00c7ALVES\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "468471797", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2021, "tweet_count": 25730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Velies_", "name": "Phoenix", "id": "827186393789128704", "location": "\u00abL'Ue \u00e8 una cosca francotedesca gestita da faccendieri lussemburghesi\u00bb P. Daverio", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1879, "tweet_count": 131357, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Beatriz20D", "name": "Beatriz", "id": "769942694735085568", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 975, "tweet_count": 419316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cettinanicotina", "name": "Cettinanicotina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #iostoconDraghi #ItaliaViva", "id": "4925616683", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 3064, "tweet_count": 77888, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "serenel14278447", "name": "Serenella Raimondo", "id": "2280648054", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 9949, "following_count": 6562, "tweet_count": 652864, "listed_count": 259}}, {"verified": false, "username": "OmarTasayco", "name": "Omar Jesus Tasayco S", "id": "2721859829", "location": "Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 526, "tweet_count": 153677, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "iwhdid", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "898664882928857090", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 179, "tweet_count": 17619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcoFinizio74", "name": "Marco74", "id": "3435148533", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2394, "tweet_count": 41032, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "oscarvar24", "name": "oscarvar 24", "id": "135228321", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 196, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "homine10", "name": "homine10", "id": "596576023", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1722, "tweet_count": 157548, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "david_paterman", "name": "david paterman", "id": "179649810", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 172, "tweet_count": 2325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FelSanVil1520", "name": "Felipe Zeta Giromedio", "id": "861967831268818946", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 504, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edugamburd1", "name": "Edu", "id": "4228513930", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 326, "tweet_count": 22272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernand75726962", "name": "Fernando Quintanar Gutierrez", "id": "991992397071568896", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 69, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gessler_", "name": "Gessler", "id": "518934318", "location": "so wonderful nd troubled ITALY", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 639, "tweet_count": 17541, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "axriane", "name": "ariane.", "id": "3516067762", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 147, "tweet_count": 74020, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "dolors77777771", "name": "dolors7777777", "id": "1011916616861470720", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 819, "tweet_count": 214665, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "eldiariony", "name": "El Diario Nueva York", "id": "18872608", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51110, "following_count": 1683, "tweet_count": 291053, "listed_count": 979}}, {"verified": false, "username": "shitxxf", "name": "cigarettes after sex", "id": "875885795437154304", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1169, "tweet_count": 48128, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JhonatanRened", "name": "Papai Jhon", "id": "909194247806517248", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 3080, "tweet_count": 40356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TRYBYLYN", "name": "Mario!", "id": "144972061", "location": "Buchuaco~Coro...! ", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1369, "tweet_count": 54896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "martitaablanc", "name": "Marti", "id": "2462887287", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 484, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BRASIL_ACABOU", "name": "BRASIL ACABOU 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "830999894", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 0, "tweet_count": 628460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiosaimdp", "name": "Claudio", "id": "3025221261", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 759, "tweet_count": 19246, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ajesusve", "name": "jesus alvarez", "id": "348260915", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3426, "tweet_count": 158348, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "vivaguatemala0", "name": "Libertario", "id": "993530695732645889", "location": "Por el respeto a los derechos fundamentales que deben ser garantizados y protegidos por el Estado", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1817, "tweet_count": 173701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfoliveiira_", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd22", "id": "736199614332870661", "location": "oto patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 795, "tweet_count": 41048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dayitoroldi", "name": "Daiana", "id": "2311103438", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7749, "following_count": 565, "tweet_count": 24150, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "MeganoticiasMx", "name": "@MeganoticiasMx", "id": "104315704", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14729, "following_count": 2864, "tweet_count": 136386, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "username": "celtavigo63", "name": "Julio", "id": "1178917087", "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 3776, "tweet_count": 162510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CPU_Police", "name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "id": "821918089583403009", "location": "SABADELL", "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "Cabral1957Paulo", "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "id": "2595674059", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167499, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "macsanto787", "name": "Marco Santo", "id": "935034935290851328", "public_metrics": {"followers_count": 8910, "following_count": 6907, "tweet_count": 487546, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "realidadoaxaca", "name": "Re@lidad Oaxaca", "id": "95308526", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 19930, "following_count": 1854, "tweet_count": 175318, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "username": "Majden3", "name": "Majden \ud83d\udc60\ud83c\udf97\ud83c\udf40\u262e\ufe0f", "id": "2470692079", "location": "Milan - Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 2955, "tweet_count": 329307, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "mercadosombras", "name": "Mercado das Sombras \ud83d\udcda", "id": "1113576539105394693", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 102, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaosssilva", "name": "Jo\u00e3o Silva", "id": "3292341688", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 82, "tweet_count": 10415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NewsBotMX", "name": "News Bot \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1014593845881757697", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 51659, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arturote8", "name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "140764048", "location": "burgos", "public_metrics": {"followers_count": 15326, "following_count": 15325, "tweet_count": 426439, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "LuisCarlos17f", "name": "LuisCarlos\u0646 \u200f  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "879712212100710400", "location": "Roquetas de Mar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 3968, "tweet_count": 135812, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CarroLuigi", "name": "Luigi Carro", "id": "983824200203939840", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 316, "tweet_count": 67352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "glaural", "name": "laura gl \ud83d\udda4", "id": "279759730", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1476, "tweet_count": 100114, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Rosyfree74", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Rosyfree74\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "305255857", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4092, "tweet_count": 293854, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "boniapli", "name": "ACTA EST FABULA", "id": "915944495933530114", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 790, "tweet_count": 19577, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cerocotas", "name": "Alejandro", "id": "739140064802951168", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 3234, "tweet_count": 163378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Koiroiro", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaNo Europe \ud83d\udeabNo Draghi \ud83d\udc89No Vaccino \ud83d\udeabNo Nato", "id": "2391748286", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 655, "tweet_count": 7887, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "anonymous_cyph", "name": "Anonymous", "id": "2469571798", "location": "Luisiana, USA", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1609, "tweet_count": 7116, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aadrianogomes", "name": "Adriano Rodrigues", "id": "340461214", "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 403, "tweet_count": 33174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drysanaoliveira", "name": "Capitu do RH \uea00", "id": "362714824", "location": "054 / 092", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "jeffe_dorado", "name": "\u2111\u0119\u0166\u0166\u0119 \u00d0\u0e4f\u044f\u2c65\u0256\u00d8", "id": "878495983788806144", "location": "R'lyeh", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 99, "tweet_count": 2823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mazinge48455436", "name": "Mazinger Z", "id": "1083701042431385603", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 144, "tweet_count": 88199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "astroman78", "name": "gonzalo_#sosprisiones", "id": "845969626269921280", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "PedrettiEnrico", "name": "Enrico Maria Pedretti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "327417226", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 240, "tweet_count": 56668, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "odisseolaertiad", "name": "Los millennials me explican tonter\u00edas", "id": "103844018", "location": "ladrandole a Millennials", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 4014, "tweet_count": 83214, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Manuelfilosofia", "name": "Manuel Azuaje R.", "id": "302410907", "location": "Profesor de filosof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 751, "tweet_count": 51093, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "_3Betty", "name": "Betty", "id": "612547871", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1172, "tweet_count": 59622, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Luke2375", "name": "Luca Di Fino", "id": "117055267", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1535, "tweet_count": 27805, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "MikelMoso", "name": "Sr. Gobernador \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "2360832798", "location": "Pretoria (In Apartheid)", "public_metrics": {"followers_count": 5496, "following_count": 6125, "tweet_count": 520085, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "ymbrazon", "name": "vidaylibertad", "id": "190470520", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 918, "tweet_count": 4032, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cala_l_asso", "name": "cala_l_asso", "id": "65922786", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1486, "tweet_count": 190775, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "uniradionoticia", "name": "UniradioNoticias", "id": "193083959", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27741, "following_count": 2222, "tweet_count": 293489, "listed_count": 198}}, {"verified": false, "username": "UniMexicali", "name": "UniMexicali", "id": "1901618424", "location": "Mexicali, BC", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 355, "tweet_count": 192439, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "StevenJaxx", "name": "youtube.com/SteveJax", "id": "564640354", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 301, "tweet_count": 6113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "colimanoticias", "name": "colimanoticias.com", "id": "255202065", "location": "Colima", "public_metrics": {"followers_count": 17325, "following_count": 1285, "tweet_count": 146143, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "PattyVonDH", "name": "Patty Von Der Heide", "id": "733127315018907648", "location": "Montpellier, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1392, "tweet_count": 54774, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CMonteroOficial", "name": "Carlos Montero", "id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544115, "following_count": 393, "tweet_count": 125365, "listed_count": 3406}}, {"verified": false, "username": "eds0nf1lh0", "name": "edson ZE ADOLFINHO filho", "id": "869585629130129408", "location": "The - PI", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 156, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yoshimis18", "name": "yoshimi.s\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f", "id": "1118857189127442432", "location": "\u5c71\u53e3\u770c\u9632\u5e9c\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 523, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thevruiz", "name": "Vanessa Ruiz", "id": "196761869", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 8519, "following_count": 3897, "tweet_count": 19612, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "username": "AztileyZaid", "name": "Yelitza D\u00edaz", "id": "108777437", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1030, "tweet_count": 366856, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "RFanciola", "name": "Riccardo \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Fanciola", "id": "1076749520", "location": "Locarno, Svizzera", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 608, "tweet_count": 140682, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "montiver_mario", "name": "Mario Angel Montiver", "id": "886243972607332352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 903, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GilbertoGaiola", "name": "Gaiola", "id": "389675509", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 489, "tweet_count": 18449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elygoulart", "name": "Ellenzinhaa \ud83d\ude1a", "id": "2219873347", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 455, "tweet_count": 11044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TAXISCHILENOS", "name": "TAXISTAS CHILENOS", "id": "164136524", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 4968, "tweet_count": 36280, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "trangolillo", "name": "Trangolillo", "id": "216792397", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 379, "tweet_count": 54320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emimartingamez", "name": "Emg", "id": "845768985907998722", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 566, "tweet_count": 174509, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gabridias1", "name": "Gabriel", "id": "3333533613", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 91, "tweet_count": 27609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "d_granuzzo", "name": "#Cosa#Daniela Granuzzo#quellarobali\ud83c\uddeb", "id": "988479725692735489", "public_metrics": {"followers_count": 8215, "following_count": 8811, "tweet_count": 118141, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "elninodlacasita", "name": "El Ni\u00f1o de la Casita", "id": "1644085189", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 188, "tweet_count": 4557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "devincenzoalej1", "name": "ADV", "id": "3108773555", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 176, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauloTecnolpa", "name": "\ud835\udd13\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd2c \ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd2f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u264f\ufe0f", "id": "1426879322", "location": "Po\u00e7os de Caldas-MG", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1396, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javiergarmon191", "name": "el gato escaldado", "id": "3306004391", "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 1256, "tweet_count": 152744, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "bazert", "name": "Teresa SM", "id": "24688868", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 10394, "following_count": 2310, "tweet_count": 120878, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "bruno_esteves", "name": "Bruno Esteves", "id": "14083152", "location": "Barcelos", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 449, "tweet_count": 8412, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ciaojhol", "name": "\ud83d\udc7a", "id": "84247519", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 299, "tweet_count": 80906, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "augustoscardoso", "name": "Augusto Cardoso", "id": "870109959467528196", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1417, "tweet_count": 34875, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juAMApro", "name": "juanmapro \uea00", "id": "133804015", "location": "SlowLive\ud80c\udd89:\ud83d\udccdLRD,BCN,AND,MDR", "public_metrics": {"followers_count": 5270, "following_count": 3294, "tweet_count": 23328, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "Marques_Advoc", "name": "Lawyer Man", "id": "380081309", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 342, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FdsKamila", "name": "Maripaz", "id": "716794649495658497", "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 2089, "tweet_count": 77867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MazzolaiMarco", "name": "Marco M.", "id": "994636422127726592", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 129, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StellaSirio60", "name": "Stella Schiavone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3613396888", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 15, "tweet_count": 205118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JonathanECarva2", "name": "Jonathan C. MX", "id": "1107840208815296512", "location": "Mx", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 2292, "tweet_count": 29025, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ExpresionInfo", "name": "Expresi\u00f3nInformativa", "id": "1475530404", "location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 642, "tweet_count": 67924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vnsilva_am", "name": "Vanderson Nogueira \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "337851465", "location": "Manaus-AM", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3433, "tweet_count": 4691, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sindarro", "name": "rpp", "id": "577523808", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 628, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yamiyamilet", "name": "yamilet arcia", "id": "133025883", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1197, "tweet_count": 28231, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bastos211", "name": "Augusta Dias Bastos", "id": "332035708", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 931, "tweet_count": 24066, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551600, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"verified": false, "username": "MarquezAbrill", "name": "abrilcita", "id": "743462191949561857", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 471, "tweet_count": 37721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SquidAppBR", "name": "SQUID App Brasil", "id": "1126765670572494848", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 463, "tweet_count": 2700, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mihss_", "name": "mi", "id": "798993575610454016", "location": "longe de voce ", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1313, "tweet_count": 32793, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "salcedojuan", "name": "juan salcedo", "id": "85014156", "location": "liberal, kansas", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 812, "tweet_count": 146185, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Conybiscus", "name": "Episode V \ud83d\udcda", "id": "867276408", "location": "A la vera del Mar Dulce", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1934, "tweet_count": 26519, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "EsLaRadio2", "name": "Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @\ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcf82", "id": "3356572395", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 3630, "tweet_count": 162357, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Perverzum", "name": "Christian Perez Ch.", "id": "3463226727", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 966, "tweet_count": 177303, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "ElDiabloRoboc", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "id": "2596362229", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271884, "listed_count": 24}}], "tweets": [{"id": "1160203695595765760", "text": "\u00bfSe refiere a Tomas G\u00e1lvez, el \u201chermanito\u201d de Hinostroza, Chavarry y la red de los \u201cCuellos Blancos\u201d.\n\n\u00bfEsa es su fuente, un chisme de un corrupto? \n\nQu\u00e9 irresponsabilidad viniendo de un congresista experimentado. Ya sabemos qu\u00e9 intereses defiende. https://t.co/6x86dHUkyJ", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 25, "like_count": 450, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160082746817077249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas G\u00e1lvez"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/6x86dHUkyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorAndresGB/status/1160082746817077249", "display_url": "twitter.com/VictorAndresGB\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160203695595765760"], "created_at": "2019-08-10T14:58:11.000Z"}, {"id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z"}, {"id": "1160182655696044037", "text": "Se suicida en la carcel Jeffrey Epstein, un hombre que pudo haber puesto en la carcel a decenas de oficiales p\u00fablicos, con fuertes  nexos con Bill Clinton y en menor escala, con Donald Trump. Hay veces que la realidad supera la ficci\u00f3n. https://t.co/aw5AUhRBpj", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1069733347", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/aw5AUhRBpj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesHoy1/status/1160182655696044037/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aw5AUhRBpj", "media_key": "3_1160182653024210947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182655696044037"], "created_at": "2019-08-10T13:34:34.000Z"}, {"id": "1160147595722928128", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "14579710", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z"}, {"id": "1160195713227218945", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "lang": "es", "author_id": "373490841", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z"}, {"id": "1159872235299069952", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "lang": "es", "author_id": "919875162", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z"}, {"id": "1159533379945226243", "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "lang": "es", "author_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z"}, {"id": "1160194090040025090", "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | \n\nSe suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey #Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores\n https://t.co/ETRciHiN2D", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "107153756", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ETRciHiN2D", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160194090040025090"], "created_at": "2019-08-10T14:20:01.000Z"}, {"id": "1160240556972433408", "text": "#Ent\u00e9rate \u26a1\ufe0f\nEl financista millonario Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de mujeres menores de edad, se suicid\u00f3 en prisi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/k2LPF6nbPp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81852072", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/k2LPF6nbPp", "expanded_url": "http://bit.ly/2GXqu1i", "display_url": "bit.ly/2GXqu1i"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240556972433408"], "created_at": "2019-08-10T17:24:39.000Z"}, {"id": "1160227474292314117", "text": "En USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, se suicidan en prisi\u00f3n los millonarios acusados de abusar de menores, en Espa\u00f1a ni encierran a los \"presuntos\",  les siguen dando alojamiento, comida y paga de 664 \u20ac... \ud83e\udd14\ud83c\uddea\ud83c\uddf8https://t.co/HPrHHXa9dZ", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1036624440254181376", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/HPrHHXa9dZ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-multimillonario-jeffrey-epstein-explotacion-sexual_18_2800620068.html?utm_source=web_push&utm_medium=telecinco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160227474292314117"], "created_at": "2019-08-10T16:32:40.000Z"}, {"id": "1160227442058915842", "text": "Hombre se suicida dentro de su autom\u00f3vil en un estacionamiento https://t.co/QBF2172Fqv https://t.co/pu92Efu8n8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1160227442058915842"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/QBF2172Fqv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB1Gqj", "display_url": "dlvr.it/RB1Gqj"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pu92Efu8n8", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1160227442058915842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu92Efu8n8", "media_key": "3_1160227440460877826"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:32:32.000Z"}, {"id": "1159907808462196736", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z"}, {"id": "1160189284151975939", "text": "Nada m\u00e1s suicida que votar a un tipo que te prometi\u00f3 \"revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda\" y te destruy\u00f3 el bolsillo.\n\nNada m\u00e1s suicida que votar al que elimin\u00f3 el Ministerio de Trabajo, el que destruye fuentes de trabajo y el que te llena de tarifazos.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161380668", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 153, "end": 173, "probability": 0.6751, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Trabajo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189284151975939"], "created_at": "2019-08-10T14:00:55.000Z"}, {"id": "1160232880481722369", "text": "Eu acho o white lotus muito bom, mas parece que ele t\u00e1 jogando full tiltado tem umas rodadas j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "74176890", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "white lotus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232880481722369"], "created_at": "2019-08-10T16:54:09.000Z"}, {"id": "1160207184837263361", "text": "Joven en depresi\u00f3n se suicida en la colonia Mulchech\u00e9n https://t.co/PHwFeFrJlS https://t.co/KaRhJgjWMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "717357030609018880", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7601, "type": "Place", "normalized_text": "Mulchech\u00e9n"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PHwFeFrJlS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB15fq", "display_url": "dlvr.it/RB15fq"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KaRhJgjWMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1160207184837263361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaRhJgjWMZ", "media_key": "3_1160207183083999233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160207184837263361"], "created_at": "2019-08-10T15:12:03.000Z"}, {"id": "1160182462024171520", "text": "Jeffrey epstein da 8 tiros na pr\u00f3pria nuca e se suicida entenda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "175537885", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182462024171520"], "created_at": "2019-08-10T13:33:48.000Z"}, {"id": "1160196366993383424", "text": "Mah, quando leggi di #Epstein suicida, \u00e8 dura non cadere nella tentazione del complottismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "576702177", "edit_history_tweet_ids": ["1160196366993383424"], "created_at": "2019-08-10T14:29:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Epstein"}]}}, {"id": "1160210696128344066", "text": "Magnata Jeffrey Epstein, preso por abusar de menores, se suicida na pris\u00e3o https://t.co/uphTpWdi4V", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30070288", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uphTpWdi4V", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-eWfA", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-eWfA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210696128344066"], "created_at": "2019-08-10T15:26:00.000Z"}, {"id": "1160217998243880960", "text": "Epstein morto se suicidou... ou fingiu suic\u00eddio para fugir da pris\u00e3o...\nLogo o cara que ia mandar os Clinton e mais da metade de Hollywood pra cadeia.\nDe qualquer jeito, botem suas armaduras pq a batalha pelo Ocidente vai ser dif\u00edcil.\nDeus Vult. https://t.co/VwDq6F1CZb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143165011306696707", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.915, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/VwDq6F1CZb", "expanded_url": "https://twitter.com/DasPinha/status/1160217998243880960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VwDq6F1CZb", "media_key": "3_1160217995291049987"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160217998243880960"], "created_at": "2019-08-10T15:55:01.000Z"}, {"id": "1160196515085848576", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein multimillonario se\u00f1alado de crear una red sexual de mujeres, en la foto con su amigo del alma @realDonaldTrump  por eso \n#NoMoreTrump #NoMasTrump \n\u00bfSeria el que le consigui\u00f3 el Whatsapp de Stormy?\n#10Ago https://t.co/Z41REJGzvW", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "113726510", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4007, "type": "Person", "normalized_text": "Stormy"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Z41REJGzvW", "expanded_url": "https://twitter.com/SanojaReinaldo/status/1160196515085848576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z41REJGzvW", "media_key": "3_1160196510522454018"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "NoMoreTrump"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoMasTrump"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "10Ago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160196515085848576"], "created_at": "2019-08-10T14:29:39.000Z"}, {"id": "1160183489259626496", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"], "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z"}, {"id": "1160183549468774401", "text": "#Urgente Acusado de abusar a menores de edad se suicida en la c\u00e1rcel\n\nEl multimillonario Jeffrey Epstein apareci\u00f3 muerto en su celda este s\u00e1bado\n\nEstos son los detalles: https://t.co/AmIg2ScfcY https://t.co/QOeehTFEWV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 20, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "1687984068", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/AmIg2ScfcY", "expanded_url": "http://bit.ly/2KqlLHA", "display_url": "bit.ly/2KqlLHA"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QOeehTFEWV", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1160183549468774401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOeehTFEWV", "media_key": "3_1160183478249566210"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183549468774401"], "created_at": "2019-08-10T13:38:08.000Z"}, {"id": "1160225025980604416", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "72732893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"], "in_reply_to_user_id": "323494714", "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z"}, {"id": "1160210217172393984", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "lang": "pt", "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z"}, {"id": "1160208443564802050", "text": "Crisi governo, De Micheli a Revelli: \u201cMai accordo parlamentare con M5s. Vi stupiremo alle elezioni\u201d. \u201cContinua linea suicida del Pd\u201d https://t.co/GEkLGg7WFz", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 49, "like_count": 35, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "52424550", "edit_history_tweet_ids": ["1160208443564802050"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/GEkLGg7WFz", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/cri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/10/crisi-governo-de-micheli-a-revelli-mai-accordo-parlamentare-con-m5s-vi-stupiremo-alle-elezioni-continua-linea-suicida-del-pd/5381629/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:03.000Z"}, {"id": "1160172064785010688", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "lang": "it", "author_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z"}, {"id": "1160240085482254336", "text": "Jeffrey Epstein, millonario y amigo de presidentes como Bill Clinton o Donald Trump, culpable de dirigir una red de abuso sexual a menores, se \"suicida\" en su celda. https://t.co/r9K42HbcGr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "581227738", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/r9K42HbcGr", "expanded_url": "https://twitter.com/KingPiltrafilla/status/1160240085482254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9K42HbcGr", "media_key": "3_1160240078515560448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240085482254336"], "created_at": "2019-08-10T17:22:47.000Z"}, {"id": "1160228953354842112", "text": "Chiss\u00e0 perch\u00e9 una notizia simile non mi desta nessuno stupore...\nhttps://t.co/GNn4QxOoMc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1909146774", "edit_history_tweet_ids": ["1160228953354842112"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GNn4QxOoMc", "expanded_url": "https://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392/amp#click=https://t.co/YbsIFS5jwp", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:38:33.000Z"}, {"id": "1160198163917082624", "text": "Se enfrentaba a pasar el resto de su vida en prisi\u00f3n.\nhttps://t.co/OmrrKwtHfe", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1160198163917082624"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OmrrKwtHfe", "expanded_url": "https://excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:36:12.000Z"}, {"id": "1160184757587775494", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 33, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160184757587775494"], "created_at": "2019-08-10T13:42:56.000Z"}, {"id": "1160229570328449024", "text": "#Epstein enfrentaba cargos de tr\u00e1fico sexual y hab\u00eda sido arrestado el 6 de julio \n\ud83d\udc49\ud83c\udf10https://t.co/9kwdGuAhl4\n\n#\u20e3 #EpsteinSuicide #EpsteinDead", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "253020963", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinDead"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9kwdGuAhl4", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk", "display_url": "sptnkne.ws/8Vhk", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Vhk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "EpsteinDead"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160229570328449024"], "created_at": "2019-08-10T16:41:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1160191702931582978", "text": "Vabb\u00e8... hanno sbagliato e hanno cremato il suicida Epstein. \n\nInsieme a Hitler, Elvis, e, sopratutto, Bin Laden.\n\nMa vaffankulo. https://t.co/jnicz16aRo", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 25, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "lang": "it", "author_id": "2439937320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160188505479438339"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160191702931582978"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jnicz16aRo", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyHavenstein/status/1160188505479438339", "display_url": "twitter.com/RudyHavenstein\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:10:31.000Z"}, {"id": "1159966002970537984", "text": "Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defendendo um vagabundo que matou a pr\u00f3pria filha. Que bando de gente merda #FICAPADREFABIODEMELO #PadreFabiotemrazao", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 3, "like_count": 299, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "4318326755", "edit_history_tweet_ids": ["1159966002970537984"], "created_at": "2019-08-09T23:13:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 216, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "PadreFabiotemrazao"}]}}, {"id": "1160219973136130053", "text": "Multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda// el amigo de Trump.  https://t.co/8uni6MONB6", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49369167", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8uni6MONB6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/internacional/detalle/multimillonario-jeffrey-epstein-suicida-celda-582327/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160219973136130053"], "created_at": "2019-08-10T16:02:52.000Z"}, {"id": "1160223153353875456", "text": "Se suicida Jeffrey Epstein, acusado de abuso y explotaci\u00f3n sexual de menores  https://t.co/MiHttJdx62 https://t.co/pAuvY3VZlT", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 24, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "14436030", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MiHttJdx62", "expanded_url": "https://bit.ly/2yRqYSg", "display_url": "bit.ly/2yRqYSg"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pAuvY3VZlT", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1160223153353875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAuvY3VZlT", "media_key": "13_1160222610485104640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160223153353875456"], "created_at": "2019-08-10T16:15:30.000Z"}, {"id": "1160237628966473729", "text": "Hola, estoy de baj\u00f3n. Pero nivel suicida no fumada.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106011157603774469", "edit_history_tweet_ids": ["1160237628966473729"], "created_at": "2019-08-10T17:13:01.000Z"}, {"id": "1160211136895168513", "text": "La vicenda #Epstein ha rafforzato in me la convinzione che se sei a conoscenza di crimini commessi da gente potente hai molte probabilit\u00e0 in pi\u00f9 di morire suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "576702177", "edit_history_tweet_ids": ["1160211136895168513"], "created_at": "2019-08-10T15:27:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Epstein"}]}}, {"id": "1160204152745680897", "text": "Jeffrey Epstein, el magnate amigo de Trump acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/YZ1qMyudNq https://t.co/aqy8FfTGsr", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "21645450", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/YZ1qMyudNq", "expanded_url": "https://www.marca.com/tiramillas/actualidad/2019/08/10/5d4ed8ffca474176168b457f.html", "display_url": "marca.com/tiramillas/act\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/aqy8FfTGsr", "expanded_url": "https://twitter.com/tiramillas/status/1160204152745680897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqy8FfTGsr", "media_key": "3_1160201536653484033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160204152745680897"], "created_at": "2019-08-10T15:00:00.000Z"}, {"id": "1160181303574257665", "text": "Se suicida Epstein. Jeffrey Epstein Commits Suicide at Manhattan Jail https://t.co/f3M6mJqXjT", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 33, "like_count": 92, "quote_count": 6}, "lang": "en", "author_id": "532526260", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.611, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan Jail"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/f3M6mJqXjT", "expanded_url": "https://nyti.ms/2YZA51O", "display_url": "nyti.ms/2YZA51O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160181303574257665"], "created_at": "2019-08-10T13:29:12.000Z"}, {"id": "1160015128525451264", "text": "SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga, trocou tiro c/ os   vagabundos a mesma foi alvejada 2 X, perdeu seu beb\u00ea, tava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3, a mesma tv alta hj! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea! https://t.co/618DGtikju", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "770853102", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.4548, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/618DGtikju", "expanded_url": "https://twitter.com/rosiar10/status/1160015128525451264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/618DGtikju", "media_key": "7_1160014800522493952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160015128525451264"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-10T02:28:53.000Z"}, {"id": "1160198888470523906", "text": "Se suicida el millonario Jeffrey Epstein, acusado de abuso de menores https://t.co/ZIPNlERiea https://t.co/P5zEaZjVKm", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "236636515", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZIPNlERiea", "expanded_url": "http://bit.ly/2MYY4Yy", "display_url": "bit.ly/2MYY4Yy", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/internacional/se-suicida-el-millonario-jeffrey-epstein-acusado-de-abuso-de-menores/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/P5zEaZjVKm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1160198888470523906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zEaZjVKm", "media_key": "3_1160198850423996416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160198888470523906"], "created_at": "2019-08-10T14:39:05.000Z"}, {"id": "1160214770013888516", "text": "Se suicida en su celda el magnate Jeffrey Epstein acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/6ARKxUtYnE @realDonaldTrump #donaldtrump #trump #president #Internacional @NOTICIASINTERN4 @NoticiasinterN7 @newinteresante @BonafeJon #whitehouse #EpsteinSuicide #EpsteinSuicide clinton", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988855852798005249", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "NOTICIASINTERN4", "id": "1015004979457818625"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "NoticiasinterN7", "id": "1142543863665631236"}, {"start": 197, "end": 212, "username": "newinteresante", "id": "2605869678"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "donaldtrump"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6ARKxUtYnE", "expanded_url": "https://elitediario.com/se-suicida-en-su-celda-el-magnate-jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual/", "display_url": "elitediario.com/se-suicida-en-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "donaldtrump"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "trump"}, {"start": 137, "end": 147, "tag": "president"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "Internacional"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "whitehouse"}, {"start": 236, "end": 251, "tag": "EpsteinSuicide"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "EpsteinSuicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160214770013888516"], "created_at": "2019-08-10T15:42:11.000Z"}, {"id": "1160232386761822211", "text": "Steve Bannon, conselheiro dos Bolsonaros, se aproximou de milion\u00e1rio ped\u00f3filo que se suicidou em NY https://t.co/BhE6JoZgd4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43340387", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Bannon"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BhE6JoZgd4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/steve-bannon-conselheiro-dos-bolsonaros-se-aproximou-de-milionario-pedofilo-que-se-suicidou-em-ny/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232386761822211"], "created_at": "2019-08-10T16:52:11.000Z"}, {"id": "1160199380265250817", "text": "Esa gente suicida que cruza sin ver provoca pisarlo literal", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195033906", "edit_history_tweet_ids": ["1160199380265250817"], "created_at": "2019-08-10T14:41:02.000Z"}, {"id": "1160232565099286530", "text": "How did this happen when he was supposed to be on suicide watch? https://t.co/JuJx0u5ahQ", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 143, "like_count": 820, "quote_count": 11}, "lang": "en", "author_id": "122533830", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160207364273741826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160232565099286530"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/JuJx0u5ahQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rmasher2/status/1160207364273741826", "display_url": "twitter.com/rmasher2/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T16:52:54.000Z"}, {"id": "1160238481542733827", "text": "@jpnakakura @cassianoneses @snartdiamond @mrsimpson37 @omelete Cara Batman CT est\u00e1 entre os 100 melhores filmes do s\u00e9culo XXI, sendo o \u00fanico do g\u00eanero de her\u00f3is na lista. Em termos de roteiro e atua\u00e7\u00e3o est\u00e1 em um n\u00edvel muito superior do que vemos nos filmes tradicionais de her\u00f3is. Endgame \u00e9 muito bom mas de um \u00e2ngulo diferente de CT.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "949632514058055681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160226589713547266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "cassianoneses", "id": "1212384664343564288"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Batman CT"}, {"start": 282, "end": 288, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160238481542733827"], "in_reply_to_user_id": "1485615012", "created_at": "2019-08-10T17:16:24.000Z"}, {"id": "1160230443284926464", "text": "Multimillonario acusado de abuso sexual se suicida en su celda\nhttps://t.co/AtPlsX17DF\n#NPY #NosConecta https://t.co/t5aKtOelfS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159173487", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "NPY"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/AtPlsX17DF", "expanded_url": "https://bit.ly/2TrcamT", "display_url": "bit.ly/2TrcamT"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/t5aKtOelfS", "expanded_url": "https://twitter.com/npyoficial/status/1160230443284926464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5aKtOelfS", "media_key": "3_1160230429313646592"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 91, "tag": "NPY"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "NosConecta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160230443284926464"], "created_at": "2019-08-10T16:44:28.000Z"}, {"id": "1160198710158139392", "text": "#Epstein. Veamos. En solo d\u00edas renuncia la fiscal federal que quer\u00eda llevar el caso hasta las \u00faltimas consecuencias. El gobernador DeSantis ordena investigaci\u00f3n criminal. Se revelan nuevos testimonios que implican a gente muy poderosa. Y se suicida el acusado en una celda.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18801766", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "DeSantis"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160198710158139392"], "created_at": "2019-08-10T14:38:22.000Z"}, {"id": "1160234728705929218", "text": "Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o monitoramento intensivo na pris\u00e3o para evitar suic\u00eddio de prisioneiro. Acusado de pedofilia, ele se suicidou nesta madrugada em uma cadeia de Manhattan", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 62, "like_count": 510, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234728705929218"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T17:01:30.000Z"}, {"id": "1160201109190991874", "text": "Non vorrei che il caldo d\u2019agosto stia giocando brutti scherzi a qualcuno. Quindi meglio fare chiarezza: un\u2019alleanza del #PD con #DeMagistris alle prossime elezioni \u00e8 ipotesi suicida oltre che imbarazzante. #Napoli merita un\u2019alternativa netta al cattivo governo di questi anni.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1288696170", "edit_history_tweet_ids": ["1160201109190991874"], "created_at": "2019-08-10T14:47:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "PD"}, {"start": 128, "end": 140, "tag": "DeMagistris"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Napoli"}]}}, {"id": "1160231488476127238", "text": "ahora curiosamente epstein el millonario pedofilo mejor amigo de clinton que llevaba a hombres poderosos a la isla de los pedofilos en el caribe se \"suicida\" en su celda en los EUA antes del juicio! un monton de criminales respiran un poco mas tranquilos hoy! DELINCUENTES PARIAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1549792512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160034887694540800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "clinton"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231488476127238"], "in_reply_to_user_id": "1549792512", "created_at": "2019-08-10T16:48:37.000Z"}, {"id": "1160192883418419201", "text": "\u201cSe suicida\u201d acusado de ser responsable de una gigantesca red de explotaci\u00f3n sexual de menores que podr\u00eda salpicar (presuntamente) a muchos de \u201csus compis\u201d https://t.co/XFVSSGSGqq", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 14, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "13346352", "edit_history_tweet_ids": ["1160192883418419201"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XFVSSGSGqq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2018/12/09/5c093a53fc6c83e6798b4571.html", "display_url": "elmundo.es/loc/celebritie\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:15:13.000Z"}, {"id": "1160237591989542913", "text": "Epstein, de una familia humilde a una vida desenfrenada que ha acabado con un suicidio en prisi\u00f3n \n\nhttps://t.co/Zh0Jk8XGwN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "17676713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160184757587775494"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Zh0Jk8XGwN", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237591989542913"], "in_reply_to_user_id": "17676713", "created_at": "2019-08-10T17:12:52.000Z"}, {"id": "1160159444874997761", "text": "\u2714 Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, es un suicida en pie. La libertad, como la vida, s\u00f3lo la merece quien sabe conquistarla todos los d\u00edas. (Johann W. Goethe)", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336882993", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 190, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Johann W. Goethe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159444874997761"], "created_at": "2019-08-10T12:02:21.000Z"}, {"id": "1160235821833883648", "text": "Diferencia abismal entre democracia y pa\u00eds bajo dictadura bananera: el todopoderoso y seductor Epstein, acusado de pedofilia, se suicida en la c\u00e1rcel, sin escape ante la justicia de USA. Aqu\u00ed los rojos presuntamente ped\u00f3filos disfrutan de sus millones en libertad. https://t.co/xt07dbhtEC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "512704483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160233606339604480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/xt07dbhtEC", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1160233606339604480", "display_url": "twitter.com/la_patilla/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235821833883648"], "created_at": "2019-08-10T17:05:50.000Z"}, {"id": "1160237965488136192", "text": "@SoyIsraman @urgecambiaramex El clan Clinton los \"suicida\"\n#ClintonBodyCount", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57692498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160202099239641088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyIsraman", "id": "981358042792022016"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "urgecambiaramex", "id": "573835580"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "ClintonBodyCount"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237965488136192"], "in_reply_to_user_id": "981358042792022016", "created_at": "2019-08-10T17:14:21.000Z"}, {"id": "1160187735119937536", "text": "Suicida in cella il finanziere Jeffrey Epstein https://t.co/YbsIFS5jwp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "828717014", "edit_history_tweet_ids": ["1160187735119937536"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/YbsIFS5jwp", "expanded_url": "http://tg.la7.it/cronaca/suicida-in-cella-il-finanziere-jeffrey-epstein-10-08-2019-141392", "display_url": "tg.la7.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/cronaca/usa-trovato-morto-in-cella-epstein-il-finanziere-accusato-di-abusi-e-sfruttamento-di-minori-suicidio-10-08-2019-141392"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:54:45.000Z"}, {"id": "1160202099239641088", "text": "Este tipo es un asqueroso ser humano.\n\nSus dinero lo usaba para abusar y traficar con menores.\n\nTen\u00eda mucha influencia y amistades tipo Donald Trump o Bill Clinton.\n\nMalnacido hijo de la chingad@.\n\n. https://t.co/0EDwtn8XdW", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 16, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "981358042792022016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160201280205156352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/0EDwtn8XdW", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1160201280205156352", "display_url": "twitter.com/France24_es/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160202099239641088"], "created_at": "2019-08-10T14:51:50.000Z"}, {"id": "1159898832651587585", "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "author_id": "1530616231", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z"}, {"id": "1160237206914719749", "text": "@_FernandoRM Mais uma redu\u00e7\u00e3o tosca. Assunto n\u00e3o \u00e9 comunismo (esse \u00e9 s\u00f3 o inimigo imagin\u00e1rio que voc\u00eas inventam quando n\u00e3o conseguem sustentar a pr\u00f3pria opini\u00e3o) e sim a suposta \u201cdefesa de bandidos\u201d que tu citou, outro del\u00edrio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "169747895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160236710460084224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_FernandoRM", "id": "259877989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160237206914719749"], "in_reply_to_user_id": "259877989", "created_at": "2019-08-10T17:11:20.000Z"}, {"id": "1160232292498976769", "text": "@MikelMoso Las casualidades que le ocurren siempre a las clases dominantes. Lo mismo le toca 30 veces la loter\u00eda a que se les suicida un tipo inc\u00f3modo en una carcel de m\u00e1xima seguridad.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72518055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160224392938512384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MikelMoso", "id": "2360832798"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232292498976769"], "in_reply_to_user_id": "2360832798", "created_at": "2019-08-10T16:51:49.000Z"}, {"id": "1160152811423916032", "text": "Manovre suicida https://t.co/arCiQDMqq1", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1683545012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160152484448493568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1160152811423916032"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/arCiQDMqq1", "expanded_url": "https://twitter.com/2631925/status/1160152811423916032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arCiQDMqq1", "media_key": "3_1160152785536671744"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/arCiQDMqq1", "expanded_url": "https://twitter.com/2631925/status/1160152811423916032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/arCiQDMqq1", "media_key": "3_1160152802481582080"}]}, "geo": {"place_id": "521b6f591c4b3ce8"}, "in_reply_to_user_id": "1683545012", "created_at": "2019-08-10T11:35:59.000Z"}, {"id": "1160188435233169408", "text": "Suicida in cella il miliardario pedofilo americano #Epstein", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "73971750", "edit_history_tweet_ids": ["1160188435233169408"], "created_at": "2019-08-10T13:57:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}}, {"id": "1160188095062581249", "text": "Estar tan bajon y ansiosa me hizo subir como 10 kilos. As\u00ed que estoy deprimida, ansiosa, gorda y SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468014311", "edit_history_tweet_ids": ["1160188095062581249"], "created_at": "2019-08-10T13:56:11.000Z"}, {"id": "1160182497109512193", "text": "Jeffrey Epstein ha aparecido ahorcado en su celda. El financiero de 66 a\u00f1os estaba acusado de explotaci\u00f3n sexual del menores https://t.co/Zfz5dR3HTw", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "82084630", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Zfz5dR3HTw", "expanded_url": "http://atres.red/ujd312", "display_url": "atres.red/ujd312", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/multimillonario-jeffrey-epstein-acusado-explotacion-sexual-menores-suicida-prision_201908105d4ec68d0cf264a166646d48.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182497109512193"], "created_at": "2019-08-10T13:33:57.000Z"}, {"id": "1160221471433793538", "text": "Leyendo Magnate procesado por tr\u00e1fico sexual se suicida en EU en https://t.co/ffx6XA52zV v\u00eda @Excelsior", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2317585742", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 103, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3238, "type": "Other", "normalized_text": "Magnate"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ffx6XA52zV", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/global/magnate-procesado-por-trafico-sexual-se-suicida-en-eu/1329637", "display_url": "excelsior.com.mx/global/magnate\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160221471433793538"], "created_at": "2019-08-10T16:08:49.000Z"}, {"id": "1160192113612611587", "text": "El @PLDenlinea no tiene vocaci\u00f3n suicida por lo tanto hoy dar\u00e1 un  paso m\u00e1s a la unidad escogiendo por consenso todos los precandidato a la presidencia.\n#LeonelPLD2020", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "451180784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "LeonelPLD2020"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "LeonelPLD2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160192113612611587"], "created_at": "2019-08-10T14:12:09.000Z"}, {"id": "1160180093429399552", "text": "\u00daLTIMA HORA | El multimillonario Epstein, acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Xiv6uMuw4Q https://t.co/8p5ogdZrvy", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 14, "like_count": 123, "quote_count": 35}, "lang": "es", "author_id": "7996082", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xiv6uMuw4Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZQ3B7s", "display_url": "bit.ly/2ZQ3B7s"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/8p5ogdZrvy", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1160180093429399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p5ogdZrvy", "media_key": "16_1158388368474030080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160180093429399552"], "created_at": "2019-08-10T13:24:24.000Z"}, {"id": "1160235720025489408", "text": "@Pienso1ro @olgamaciasVOX Ahora mismo ea una de las ciudades m\u00e1s inseguras del mundo. Pero eso se va extender a toda Espa\u00f1a. Vamos a pagar muy caro esta pol\u00edtica suicida en materia de inmigraci\u00f3n cargandonos la mayor industria del pa\u00eds...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2816162859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160204343200702464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pienso1ro", "id": "317842100"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235720025489408"], "in_reply_to_user_id": "317842100", "created_at": "2019-08-10T17:05:26.000Z"}, {"id": "1159989466779570177", "text": "eu vi gente que eu j\u00e1 ajudei, falando mal de mim, eu viiiiiiii", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 0, "like_count": 93, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "author_id": "787824580274556930", "edit_history_tweet_ids": ["1159989466779570177"], "created_at": "2019-08-10T00:46:55.000Z"}, {"id": "1160236507405475840", "text": "Eu sou muito grata por ter uma fam\u00edlia que entende minha doen\u00e7a. Sim, depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a e ela mata. Eu tenho um m\u00e9dico muito bom e uma psic\u00f3loga incr\u00edvel que me acompanha j\u00e1 h\u00e1 alguns anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "78091012", "edit_history_tweet_ids": ["1160236507405475840"], "created_at": "2019-08-10T17:08:34.000Z"}, {"id": "1160163374854021120", "text": "@chat_adoption Il a pas de souci de synchronisation de ses mouvements lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "566465081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159856769377738752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chat_adoption", "id": "127558901"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163374854021120"], "geo": {"place_id": "511a7307e175a7fa"}, "in_reply_to_user_id": "566465081", "created_at": "2019-08-10T12:17:58.000Z"}, {"id": "1160225890657288192", "text": "#EpsteinSuicide @Karol_en_Red  resulta que se suicida primero golpeandose la cara el mismo https://t.co/NGCdnCJo9G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "536138932", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NGCdnCJo9G", "expanded_url": "https://twitter.com/Partisangirl/status/1160221503314464769", "display_url": "twitter.com/Partisangirl/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EpsteinSuicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225890657288192"], "created_at": "2019-08-10T16:26:22.000Z"}, {"id": "1160229513185439744", "text": "Financista estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual, se suicida: reportes https://t.co/AI14aOs4Du https://t.co/YQnnoR4FdM", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "201867844", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AI14aOs4Du", "expanded_url": "https://reut.rs/2yRyWeg", "display_url": "reut.rs/2yRyWeg"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YQnnoR4FdM", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1160229513185439744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YQnnoR4FdM", "media_key": "3_1160229511394447360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160229513185439744"], "created_at": "2019-08-10T16:40:46.000Z"}, {"id": "1160232942830006272", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/7SVrRyhlW2 v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778279243", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 151, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7SVrRyhlW2", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232942830006272"], "created_at": "2019-08-10T16:54:24.000Z"}, {"id": "1160186249363230720", "text": "Jeffrey Epstein \u201cEx-Amigo de Donald Trump\u201d acusado de Pedofilia se suicida en su celda #JefferyEpstein #DonaldTrump #EEUU #Espa\u00f1a #Noticias #Sucesos #UUltimaHora\n\nhttps://t.co/1673usnnv6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2292491447", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "JefferyEpstein"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "DonaldTrump"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1673usnnv6", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/08/10/jeffrey-epstein-ex-amigo-de-donald-trump-acusado-de-pedofilia-se-suicida-en-su-celda/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-ex-amigo-de-donald-trump-acusado-de-pedofilia-se-suicida-en-su-celda/"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "JefferyEpstein"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "DonaldTrump"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "EEUU"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Noticias"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "Sucesos"}, {"start": 149, "end": 161, "tag": "UUltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160186249363230720"], "created_at": "2019-08-10T13:48:51.000Z"}, {"id": "1160235872438116353", "text": "Documentos revelados ontem mostram que v\u00e1rios democratas, inclusive Bill Clinton, estiveram na \u201cilha de pedofilia e sexo\u201d do bilion\u00e1rio Jeffrey Epstein, preso recentemente. Hj ele foi encontrado morto em sua cela. Suic\u00eddio, dizem. \ud83e\udd28\ud83e\udd14#CelsoDanielFeelings\n\nhttps://t.co/BkKFfDtdiw", "public_metrics": {"retweet_count": 1952, "reply_count": 525, "like_count": 9660, "quote_count": 132}, "lang": "pt", "author_id": "84076180", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BkKFfDtdiw", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/jeffrey-epstein-found-dead-nyc-jail-n1041081", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/j\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "CelsoDanielFeelings"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235872438116353"], "created_at": "2019-08-10T17:06:02.000Z"}, {"id": "1160183279049248769", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali https://t.co/Z6Hd8GdNsE https://t.co/NbeIuD1E9J", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1160183279049248769"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Z6Hd8GdNsE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0v8m", "display_url": "dlvr.it/RB0v8m"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NbeIuD1E9J", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1160183279049248769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbeIuD1E9J", "media_key": "3_1160183276838875137"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:37:03.000Z"}, {"id": "1160209901311987714", "text": "Eu acho q a gente devia come\u00e7ar a levar mais a s\u00e9rio o n\u00edtido fato (e nesse caso acho q o Brasil tem se destacado do resto dos pa\u00edses sob o neofascismo) de que nossas institui\u00e7\u00f5es/corpora\u00e7\u00f5es entraram num modo suicida. A ind\u00fastria, a imprensa, o Minist\u00e9rio P\u00fablico...", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2820634824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160208917189844993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 246, "end": 263, "probability": 0.6737, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160209901311987714"], "in_reply_to_user_id": "2820634824", "created_at": "2019-08-10T15:22:50.000Z"}, {"id": "1160224297488715776", "text": "Epstein se suicid\u00f3 la madrugada de este s\u00e1bado. Se le hab\u00eda acusado de tr\u00e1fico sexual de docenas de ni\u00f1as. Los documentos con las acusaciones: https://t.co/UxytJ2fYXb", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 81, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/UxytJ2fYXb", "expanded_url": "https://cnn.it/31tNddh", "display_url": "cnn.it/31tNddh", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-suicidio-documentos-acusaciones-contra/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160224297488715776"], "created_at": "2019-08-10T16:20:03.000Z"}, {"id": "1160188703467364353", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda #ViolenciaSexual \nhttps://t.co/YBhdJ0Rlvw", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "249112212", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YBhdJ0Rlvw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/10/actualidad/1565442622_277654.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "ViolenciaSexual"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188703467364353"], "created_at": "2019-08-10T13:58:36.000Z"}, {"id": "1160208677971877890", "text": "Virginia Robert Giuffre, testimone chiave nel caso #Epstein, racconta di essere stata costretta minorenne, ad avere rapporti sessuali anche con personaggi della cerchia del finanziere,tra cui il principe Andrea duca di York, figlio della regina Elisabetta\nhttps://t.co/apcrKFMwOK", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 20, "like_count": 65, "quote_count": 14}, "lang": "it", "author_id": "150725695", "edit_history_tweet_ids": ["1160208677971877890"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/apcrKFMwOK", "expanded_url": "http://ow.ly/zd6v30pkyk9", "display_url": "ow.ly/zd6v30pkyk9", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2019/08/10/il-finanziere-epstein-suicida-in-carcere_c0cc26e8-9c9f-4a79-8f74-4e7bd3092abc.html"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T15:17:59.000Z"}, {"id": "1160183876603523072", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n, donde estaba por tr\u00e1fico de menores https://t.co/0RzOjkV8Cn https://t.co/bk6clOSjPp", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "31090827", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/0RzOjkV8Cn", "expanded_url": "http://ver.20m.es/7izrn1", "display_url": "ver.20m.es/7izrn1"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bk6clOSjPp", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1160183876603523072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bk6clOSjPp", "media_key": "3_1160183874271481856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183876603523072"], "created_at": "2019-08-10T13:39:26.000Z"}, {"id": "1159574591834120192", "text": "@pefabiodemelo padre, n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 103, "like_count": 508, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "author_id": "97468342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159574591834120192"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-08T21:18:21.000Z"}, {"id": "1160231009381691399", "text": "ai gente enfia a ressocializa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas no cu quando \u00e9 sobre um cara que teve coragem de matar a pr\u00f3pria filha, por mim esse filho da puta pode apodrecer l\u00e1 dentro e se foder muito", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "163938757", "edit_history_tweet_ids": ["1160231009381691399"], "created_at": "2019-08-10T16:46:43.000Z"}, {"id": "1160235696692629505", "text": "poxa queria tanto ir pra esse evento... mas ir sozinha pra algo assim \u00e9 meio (muito) chato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104432168229629952", "edit_history_tweet_ids": ["1160235696692629505"], "created_at": "2019-08-10T17:05:20.000Z"}, {"id": "1160233606339604480", "text": "Jeffrey Epstein, el financista amigo de los famosos que prostitu\u00eda ni\u00f1as y no toler\u00f3 el castigo de la Justicia      https://t.co/HnfkztHYEz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "124172948", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HnfkztHYEz", "expanded_url": "http://j.mp/2ZSynwA", "display_url": "j.mp/2ZSynwA", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/08/10/jeffrey-epstein-el-financista-amigo-de-los-famosos-que-prostituia-ninas-y-no-tolero-el-castigo-de-la-justicia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160233606339604480"], "created_at": "2019-08-10T16:57:02.000Z"}, {"id": "1160204343200702464", "text": "Mi sobrino de 18 a\u00f1os le han robado 3 t\u00edos en plaza Espa\u00f1a, el DNI, tarjeta bancaria, T-Mes, reloj TODO! TODO! Se fue a los Mossos de all\u00ed, y estaban colapsados con denuncias de robo y se ha ido a otra comisaria. Lo han dejado sin un euro para regresar a Tarragona. \ud83d\udc7f\ud83d\udc7f  #Colau", "public_metrics": {"retweet_count": 1074, "reply_count": 259, "like_count": 1263, "quote_count": 58}, "lang": "es", "author_id": "317842100", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.6568, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4204, "type": "Place", "normalized_text": "T-Mes"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5442, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.4776, "type": "Place", "normalized_text": "Colau"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 276, "tag": "Colau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160204343200702464"], "created_at": "2019-08-10T15:00:45.000Z"}, {"id": "1160232899314143232", "text": "El mes pasado, Epstein fue encontrado inconsciente y con marcas en el cuello en su celda. No obstante, no estaba bajo vigilancia al momento de su muerte. M\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/F29B5ttqtS #EpsteinSuicide https://t.co/juuOXcMaRF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "152142811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160222527827959814"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/F29B5ttqtS", "expanded_url": "https://tlmdo.co/2KsGoDa", "display_url": "tlmdo.co/2KsGoDa"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/juuOXcMaRF", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1160232899314143232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juuOXcMaRF", "media_key": "3_1160232893773430784"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "EpsteinSuicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160232899314143232"], "in_reply_to_user_id": "152142811", "created_at": "2019-08-10T16:54:13.000Z"}, {"id": "1160202169389342721", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/JX1BrBHv3q https://t.co/q675HZQCVn", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "520653311", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q675HZQCVn", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1160202169389342721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q675HZQCVn", "media_key": "3_1160202167812272128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160202169389342721"], "created_at": "2019-08-10T14:52:07.000Z"}, {"id": "1160189297011646464", "text": "#\u00daltimaHora | El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/bf5liXrXbK https://t.co/8niUj0IsED", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112694236", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bf5liXrXbK", "expanded_url": "http://lrzn.es/bs07f1", "display_url": "lrzn.es/bs07f1"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8niUj0IsED", "expanded_url": "https://twitter.com/larazon_es/status/1160189297011646464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8niUj0IsED", "media_key": "3_1160189295182983168"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189297011646464"], "created_at": "2019-08-10T14:00:58.000Z"}, {"id": "1160223873134157826", "text": "Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invitado Clinton... Ya est\u00e1 como los suicidios de los casos contra Sandra ..... https://t.co/hVapbY3ZNd", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "130530279", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210214903304192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hVapbY3ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1160210214903304192", "display_url": "twitter.com/RadioPuntoGT/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160223873134157826"], "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "created_at": "2019-08-10T16:18:21.000Z"}, {"id": "1160231138796769280", "text": "Hombre se suicida al interior de su auto en estacionamiento de plaza en Quer\u00e9taro https://t.co/sdOfUbASj8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183796386", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sdOfUbASj8", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/ry8E79", "display_url": "goo.gl/fb/ry8E79"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231138796769280"], "created_at": "2019-08-10T16:47:14.000Z"}, {"id": "1160226404275036161", "text": "Mais um SUICIDADO que amea\u00e7a a esquerda. \nNa Argentina teve aquele Procurador TB que estava julgando a Cristina Kirchner e que se suicidou com 20 tiros nas costas \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025745856111235073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160224789325369350"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160226404275036161"], "created_at": "2019-08-10T16:28:25.000Z"}, {"id": "1160182350392770566", "text": "Tem tr\u00eas possibilidades envolvendo o Epstein.\n\nEle realmente se suicidou.\nSuicidaram ele.\nSalvaram ele e t\u00e3o inventando a lorota de suic\u00eddio.\n\nEu queria estar feliz e indignado que nem voc\u00eas.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 20, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "172572824", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182350392770566"], "created_at": "2019-08-10T13:33:22.000Z"}, {"id": "1160187497269354496", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/94eNCO66KJ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "43910684", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/94eNCO66KJ", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160187497269354496"], "created_at": "2019-08-10T13:53:49.000Z"}, {"id": "1160229298915033088", "text": "#Internacional Pareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos\n#ElUrbanoNews #NoticiasConVoz #ElSalvador\nM\u00e1s detalles: https://t.co/H5YLQNVUtm https://t.co/v0JRDaoAff", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890797259792818177", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "ElUrbanoNews"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/H5YLQNVUtm", "expanded_url": "https://elurbano.news/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "elurbano.news/2019/08/10/par\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/v0JRDaoAff", "expanded_url": "https://twitter.com/elurbanonews/status/1160229298915033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0JRDaoAff", "media_key": "3_1160229297447038976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "ElUrbanoNews"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "NoticiasConVoz"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "ElSalvador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160229298915033088"], "created_at": "2019-08-10T16:39:55.000Z"}, {"id": "1155667185219637249", "text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4808740295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}], "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"], "in_reply_to_user_id": "4808740295", "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z"}, {"id": "1159992276728340480", "text": "Una pareja de la tercera edad se suicida por no tener dinero para cubrir sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/L8qmXz4DyO https://t.co/CR3o8FNu8X", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "65579025", "edit_history_tweet_ids": ["1159992276728340480"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/L8qmXz4DyO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mb4Wmj", "display_url": "bit.ly/2Mb4Wmj"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/CR3o8FNu8X", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1159992276728340480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CR3o8FNu8X", "media_key": "3_1159992274849341444"}]}, "created_at": "2019-08-10T00:58:05.000Z"}, {"id": "1159894613454254080", "text": "\u00bfY tu familia c\u00f3mo es?\nLo importante es que aqu\u00ed caben 7.\n\nMira c\u00f3mo @ChumelTorres se divierte con ERTIGA a lo GRANDE.\n\n#Ertiga7Pasajeros #ErtigaParaCadaFamilia https://t.co/wkZWuQ5BjC", "public_metrics": {"retweet_count": 887, "reply_count": 2805, "like_count": 5942, "quote_count": 360}, "lang": "es", "author_id": "497238023", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Ertiga7Pasajeros"}, {"start": 139, "end": 159, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "ErtigaParaCadaFamilia"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/wkZWuQ5BjC", "expanded_url": "https://twitter.com/Suzuki_Mex/status/1159894613454254080/video/1", "display_url": "twitter.com/Suzuki_Mex/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 137, "tag": "Ertiga7Pasajeros"}, {"start": 138, "end": 160, "tag": "ErtigaParaCadaFamilia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159894613454254080"], "created_at": "2019-08-09T18:30:00.000Z"}, {"id": "1160231969789292545", "text": "Si \u00e8 ucciso Jeffrey Epstein, il miliardario americano accusato di decine di abusi sessuali - La Stampa https://t.co/oLQzHaUzoQ via @LaStampa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2280648054", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 140, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oLQzHaUzoQ", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/esteri/2019/08/10/news/si-suicida-jeffrey-epstein-il-miliardario-americano-accusato-di-decine-di-abusi-sessuali-1.37334116", "display_url": "lastampa.it/esteri/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231969789292545"], "created_at": "2019-08-10T16:50:32.000Z"}, {"id": "1160222527827959814", "text": "\ud83d\udea8 LO \u00daLTIMO: El FBI investigar\u00e1 la muerte de Epstein, normalmente no investigan suicidios en una instalaci\u00f3n del Bur\u00f3 Federal de Prisiones, pero asegura que es por precauci\u00f3n. #EpsteinSuicide", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152142811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160182281459437568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinSuicide"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 191, "tag": "EpsteinSuicide"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160222527827959814"], "in_reply_to_user_id": "152142811", "created_at": "2019-08-10T16:13:01.000Z"}, {"id": "1160191890664427520", "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/QqmFRzxK3M v\u00eda @La_SER Curioso que ahora se de esta info y que no se cuente nada sobre todo lo que rodea a este caso. Se se\u00f1ala a much\u00edsimas personalidades metidas presuntamente en este esc\u00e1ndalo.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "13346352", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 94, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/QqmFRzxK3M", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/08/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/08/10/internacional/1565444013_416956.html?ssm=tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160191890664427520"], "created_at": "2019-08-10T14:11:16.000Z"}, {"id": "1160048689337032704", "text": "N\u00e3o confio em pessoas que gostam do filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "909194247806517248", "edit_history_tweet_ids": ["1160048689337032704"], "created_at": "2019-08-10T04:42:14.000Z"}, {"id": "1160208463148003328", "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "821918089583403009", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"], "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z"}, {"id": "1158517055404068870", "text": "\"- N\u00e3o acredito que o que a gente fa\u00e7a nessa vida implique alguma diferen\u00e7a depois da morte. Bem ou mal. Mas faz uma grande diferen\u00e7a enquanto a gente est\u00e1 vivo. Para as outras pessoas. \u00c9 por isso que sempre devemos trat\u00e1-las bem.\" https://t.co/kZ7BoY3E9b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1113576539105394693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158169347132669954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158517055404068870"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/kZ7BoY3E9b", "expanded_url": "https://twitter.com/mercadosombras/status/1158517055404068870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kZ7BoY3E9b", "media_key": "3_1158516387050078208"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113576539105394693", "created_at": "2019-08-05T23:16:04.000Z"}, {"id": "1159912659757801472", "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "362714824", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z"}, {"id": "1160197178582818817", "text": "La muerte diaria de #sosprisiones en Fontcalent @Nacho_Abad @lazaroelmundo @ajsalvador70 @hermanntertsch @raquelduva @CarmeChaparro @Alfonso_Egea @cruzmorcillo @teresagomezgp @MariaJamardoC @CynthiaDNobile @alfonso_ussia @AlfonsoRojoPD @pepeonet @fgarea https://t.co/hRFOtJcY32", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "845969626269921280", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "Nacho_Abad", "id": "173826910"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lazaroelmundo", "id": "267717952"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "ajsalvador70", "id": "228483751"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "raquelduva", "id": "551405439"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "CarmeChaparro", "id": "203590680"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "Alfonso_Egea", "id": "284126427"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "cruzmorcillo", "id": "125575136"}, {"start": 160, "end": 174, "username": "teresagomezgp", "id": "3254948033"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "MariaJamardoC", "id": "870518544"}, {"start": 190, "end": 205, "username": "CynthiaDNobile", "id": "344795141"}, {"start": 206, "end": 220, "username": "alfonso_ussia", "id": "407709450"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "AlfonsoRojoPD", "id": "2375108808"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "pepeonet", "id": "329214596"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "Fgarea", "id": "78863928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hRFOtJcY32", "expanded_url": "https://www.europapress.es/comunitat-valenciana/noticia-paciente-hospital-psiquiatrico-penitenciario-fontcalent-suicida-20190810162531.html", "display_url": "europapress.es/comunitat-vale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "sosprisiones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160197178582818817"], "created_at": "2019-08-10T14:32:17.000Z"}, {"id": "1160228019421753344", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario estadounidense acusado de violaci\u00f3n de menores y amigo de Trump (una de las v\u00edctimas dijo que la hab\u00edan obligado a acostarse con pol\u00edticos), se suicida en su celda, a pesar de haber sido trasladado a una zona de seguridad para evitar suicidios. https://t.co/gJiePYLzJ5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302410907", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gJiePYLzJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelfilosofia/status/1160228019421753344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiePYLzJ5", "media_key": "16_1160228007115677696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160228019421753344"], "created_at": "2019-08-10T16:34:50.000Z"}, {"id": "1160176789160976384", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 35, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "119758810", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176789160976384"], "created_at": "2019-08-10T13:11:16.000Z"}, {"id": "1160226522428575749", "text": "@amolinachile @JeanetteOrozcoM Por ello el conductor necesita estar mucho m\u00e1s alerta para respetar al peat\u00f3n, al ciclista, al motorista, al que trabaja en delivery circulando como suicida. Con todo el neurotransmisor arriba \ud83d\udc41\ud83d\udc41\ud83e\udde0\ud83d\udc42\ud83d\udc42\ud83d\udc50\ud83d\udc43\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udd1b\ud83d\udcf5\ud83d\udead\u267e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164136524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160212677584723968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amolinachile", "id": "195774307"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JeanetteOrozcoM", "id": "722130622924386304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160226522428575749"], "in_reply_to_user_id": "195774307", "created_at": "2019-08-10T16:28:53.000Z"}, {"id": "1160230391648858113", "text": "@H_Abanto PTM! Que G\u00c1NSTER eres, hablas t\u00fa el \u00c1RBITRO de la CORRUPCI\u00d3N!! Si \"ganaste\", juicios fue por tu intima relaci\u00f3n con los CUELLOS BLANCOS. De patas al suelo, sin direcci\u00f3n ubicable pasaste a autos y departamentos de lujos en pocas d\u00e9cadas, gracias a chuparle la berga al SUICIDA AG!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159962192697024512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00c1NSTER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160230391648858113"], "in_reply_to_user_id": "1039240577890611200", "created_at": "2019-08-10T16:44:16.000Z"}, {"id": "1160227060322881537", "text": "@inescastrosilva @bazert Nunca se vai saber \u00e9 quem mais fazia parte do c\u00edrculo. Os nomes grandes...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14083152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160225494547226624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "bazert", "id": "24688868"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160227060322881537"], "in_reply_to_user_id": "2757384453", "created_at": "2019-08-10T16:31:01.000Z"}, {"id": "1160034887694540800", "text": "Bill Clinton ex presidente d EUA, democrata(mismos estuvieron en embajada aqui en guate)visito 24 veces en jet d Epstein,millonario pedofilo,isla en elcaribe donde se hacian abusos sexuales a ni\u00f1os y ni\u00f1as! eso dice prensa en EUA! lohan visto reportado aquin en algun periodico???", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 13, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1549792512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6206, "type": "Place", "normalized_text": "elcaribe"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160034887694540800"], "created_at": "2019-08-10T03:47:24.000Z"}, {"id": "1160227089427173377", "text": "Se \"suicida\" #Epstein en una celda con vigilancia especial por riesgo de suicidio.\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xZUlGjTL2a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "577523808", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xZUlGjTL2a", "expanded_url": "https://twitter.com/sindarro/status/1160227089427173377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZUlGjTL2a", "media_key": "3_1160227082926002177"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160227089427173377"], "created_at": "2019-08-10T16:31:08.000Z"}, {"id": "1160185035984637954", "text": "Bilion\u00e1rio acusado de abuso de menores comete suic\u00eddio na cadeia, diz jornal https://t.co/0XONvg6IXW", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 24, "like_count": 127, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1160185035984637954"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0XONvg6IXW", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/bilionario-acusado-de-abuso-de-menores-comete-suicidio-na-cadeia-diz-jornal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/bilionario-acusado-de-abuso-de-menores-comete-suicidio-na-cadeia-diz-jornal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-08-10T13:44:02.000Z"}, {"id": "1160189192997167105", "text": "Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump incluido https://t.co/3U7DZgGEGE", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2596362229", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160178178444447749"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3U7DZgGEGE", "expanded_url": "https://twitter.com/DearAuntCrabby/status/1160178178444447749", "display_url": "twitter.com/DearAuntCrabby\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189192997167105"], "created_at": "2019-08-10T14:00:33.000Z"}], "places": [{"full_name": "Greenwood, SC", "id": "d6e407c4d4acecc3"}]}, "errors": [{"value": "712020470", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [712020470].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712020470", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160036102511763458", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160036102511763458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160036102511763458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3087670726", "value": "3087670726", "detail": "User has been suspended: [3087670726].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160236492813426689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160236492813426689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160236492813426689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "142807042", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [142807042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "142807042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160236769704599552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160236769704599552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160236769704599552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112781269920833536", "value": "1112781269920833536", "detail": "User has been suspended: [1112781269920833536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160232994608754688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160232994608754688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160232994608754688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "602235769", "value": "602235769", "detail": "User has been suspended: [602235769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160182599739957248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160182599739957248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160182599739957248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2657561737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2657561737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2657561737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160236027749064711", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160236027749064711].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160236027749064711", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156581786949996545", "value": "1156581786949996545", "detail": "User has been suspended: [1156581786949996545].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160236031272280066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160236031272280066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160236031272280066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3168081640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3168081640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3168081640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160192120927506434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160192120927506434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160192120927506434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "791449181391036418", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [791449181391036418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "791449181391036418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160177231538397184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160177231538397184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160177231538397184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160087985418883072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160087985418883072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160087985418883072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160224392938512384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160224392938512384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160224392938512384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160241902840504321", "oldest_id": "1160231198683226113", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykwp92uamppi7jz7ed420ro0hp"}}