{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "870425863", "created_at": "2019-09-27T18:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648820815122432"], "id": "1177648820815122432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amicsdelalletja", "id": "239880393"}]}, "in_reply_to_user_id": "239880393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177586053785542656"}], "text": "@amicsdelalletja Un carril su\u00efcida just davant de la parada del bus i just al mig de l'acera on t'has de colocar si vols creuar el sem\u00e0for!!! El qui el va idear \u00e9s va quedar molt ample!\ud83d\ude20", "author_id": "1125780225319632896", "created_at": "2019-09-27T18:18:52.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648816536899585"], "id": "1177648816536899585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Hoitman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1660695121", "text": "@PatoCorporation @epitaciovenanci \n\nSaudade do tempo em que o Brasil se perguntava apenas:\n\n- Quem matou Odete Hoitman?", "author_id": "1725624097", "created_at": "2019-09-27T18:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648782470713344"], "id": "1177648782470713344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "taylinegabiatti", "id": "3001362281"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/x0bUOoWz7i", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614112567767041"}], "text": "RT @taylinegabiatti: O que aconteceria se o homem que o matou n\u00e3o tivesse uma arma? https://t.co/x0bUOoWz7i", "author_id": "386295565", "created_at": "2019-09-27T18:18:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648728892686337"], "id": "1177648728892686337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/lkwvRWZDeC", "expanded_url": "https://twitter.com/folha_politica/status/1177648103769464837", "display_url": "twitter.com/folha_politica\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177648103769464837"}], "text": "Insano-homicida-suicida. S\u00f3 podia ser o Temer mesmo... https://t.co/lkwvRWZDeC", "author_id": "58488491", "created_at": "2019-09-27T18:18:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648722303471616"], "id": "1177648722303471616"}, {"text": "Asi es mi vida una ruleta, una misi\u00f3n suicida", "author_id": "1191252222", "created_at": "2019-09-27T18:18:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648661091803136"], "id": "1177648661091803136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Chicago Boys"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "text": "Informalidade j\u00e1 atinge 4 entre 10 trabalhadores brasileiros. \n\u00c9 um desastre anunciado... A pol\u00edtica econ\u00f4mica dos Chicago Boys de Paulo Guedes \u00e9 suicida.", "author_id": "823257008682004480", "created_at": "2019-09-27T18:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648634810322944"], "id": "1177648634810322944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/hFle1qZtdq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF2PYx", "display_url": "dlvr.it/RF2PYx"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UMYpGm3xTj", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1177648609061298181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMYpGm3xTj", "media_key": "3_1177648607316430848"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/hFle1qZtdq https://t.co/UMYpGm3xTj", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-09-27T18:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648609061298181"], "id": "1177648609061298181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-27T18:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 21, "like_count": 151, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648608088334338"], "id": "1177648608088334338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "44097418", "created_at": "2019-09-27T18:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648540715233281"], "id": "1177648540715233281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kWlHyOFCu1", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "text": "O que aconteceria se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado? https://t.co/kWlHyOFCu1", "author_id": "999653165095178242", "created_at": "2019-09-27T18:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648500672253954"], "id": "1177648500672253954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/R8qANWWE3y", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF2PYR", "display_url": "dlvr.it/RF2PYR"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FoVv3EJRJK", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1177648496574287872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FoVv3EJRJK", "media_key": "3_1177648494938447872"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/R8qANWWE3y https://t.co/FoVv3EJRJK", "author_id": "10710422", "created_at": "2019-09-27T18:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648496574287872"], "id": "1177648496574287872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Surovi_Vegan", "id": "1104467504674557953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177599912961302529"}], "text": "RT @Surovi_Vegan: Nisam uvek depresivan ali kad jesam osoba na liniji za prevenciju suicida me saslu\u0161a i ubije se.", "author_id": "567997796", "created_at": "2019-09-27T18:17:18.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648423857790976"], "id": "1177648423857790976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1018354878", "created_at": "2019-09-27T18:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648329620164609"], "id": "1177648329620164609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "247434306", "created_at": "2019-09-27T18:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648317955760130"], "id": "1177648317955760130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "134262770", "created_at": "2019-09-27T18:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648314269016066"], "id": "1177648314269016066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Enterate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioDeTabasco", "id": "531234470"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Comalcalco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177646351141654529"}], "text": "RT @DiarioDeTabasco: #Enterate | En Comalcalco, recluso del Cereso del municipio amenaza con tirarse, esto despu\u00e9s de subirse a una antena.\u2026", "author_id": "366317807", "created_at": "2019-09-27T18:16:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648308057264130"], "id": "1177648308057264130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "47301668", "created_at": "2019-09-27T18:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648265157906432"], "id": "1177648265157906432"}, {"text": "Sabe \nMe provocar \nDesce \nMe domina \nMe arranha \nE me ganha \nNa manha \nPra me acabar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina \n\nhttps://t.co/StFzMquNhm", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/StFzMquNhm", "expanded_url": "https://youtu.be/5ZBQKrBDids", "display_url": "youtu.be/5ZBQKrBDids"}]}, "author_id": "185901412", "created_at": "2019-09-27T18:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648255083130881"], "id": "1177648255083130881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "author_id": "218618223", "created_at": "2019-09-27T18:16:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648247252369408"], "id": "1177648247252369408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "author_id": "2881612125", "created_at": "2019-09-27T18:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648146102587392"], "id": "1177648146102587392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "author_id": "90963197", "created_at": "2019-09-27T18:16:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648103769464837"], "id": "1177648103769464837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tlmota", "id": "18170921"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177587968070115328"}], "text": "RT @tlmota: se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem\u2026", "author_id": "782725632438468608", "created_at": "2019-09-27T18:15:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647939931578368"], "id": "1177647939931578368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "redsonmello", "id": "166567189"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177647146528579584"}], "text": "RT @redsonmello: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/j5ye55i\u2026", "author_id": "87503729", "created_at": "2019-09-27T18:15:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647881815285761"], "id": "1177647881815285761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "author_id": "480756535", "created_at": "2019-09-27T18:14:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647769277874177"], "id": "1177647769277874177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/p8IfNkkHex", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' \nhttps://t.co/p8IfNkkHex", "author_id": "9523102", "created_at": "2019-09-27T18:14:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647733785731073"], "id": "1177647733785731073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "author_id": "915574380847132672", "created_at": "2019-09-27T18:14:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647710553419781"], "id": "1177647710553419781"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "872009898145533954", "created_at": "2019-09-27T18:14:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647639543844865"], "id": "1177647639543844865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Vontade de ouvir a playlist de Esquadr\u00e3o Suicida, mas queria n lembrar de 2016", "author_id": "58857603", "created_at": "2019-09-27T18:13:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647517388988421"], "id": "1177647517388988421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Euge"}]}, "text": "Siempre que veo un tweet medio suicida Euge ya le dio fav o rt, esa muchacha nunca me decepciona.", "author_id": "2597295786", "created_at": "2019-09-27T18:13:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647505854619648"], "id": "1177647505854619648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "925902979982610432", "created_at": "2019-09-27T18:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647496111235072"], "id": "1177647496111235072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "222260892", "created_at": "2019-09-27T18:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647454487027712"], "id": "1177647454487027712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "335965643", "created_at": "2019-09-27T18:13:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647413210812417"], "id": "1177647413210812417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "2958829713", "created_at": "2019-09-27T18:13:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647364791771136"], "id": "1177647364791771136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "text": "@BolsonaroSP Vc \u00e9 a pessoa mais imbecil que existe perdendo s\u00f3 pro seu pai, o nome do John jamais poderia passar por essa boca nojenta. Agora me diga o que aconteceria se o verme que matou o Lennon n\u00e3o tivesse acesso a armas? Desprezo \u00e9 pouco pra descrever o que eu sinto por vc e sua fam\u00edlia", "author_id": "1289840274", "created_at": "2019-09-27T18:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647256213884928"], "id": "1177647256213884928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "author_id": "876960683270787073", "created_at": "2019-09-27T18:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647207446650880"], "id": "1177647207446650880"}, {"text": "Feliz cumplea\u00f1os 25 este a\u00f1o para el emosexual suicida @garciaajonatha1 https://t.co/ThC42aIxdh", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ThC42aIxdh", "expanded_url": "https://twitter.com/anyelito_snow/status/1177647200052170754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThC42aIxdh", "media_key": "3_1177647167013638153"}]}, "author_id": "179476039", "created_at": "2019-09-27T18:12:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647200052170754"], "id": "1177647200052170754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j5ye55i2PC", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/j5ye55i2PC\nESSE PGR !\nJ\u00c1  TEVE O ENGAVETADOR\nAGORA, APARECEU O ATIRADOR !", "author_id": "166567189", "created_at": "2019-09-27T18:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647146528579584"], "id": "1177647146528579584"}, {"text": "Oremos por los pastores !!\ud83d\ude14 https://t.co/6hRkRbqfdS", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6hRkRbqfdS", "expanded_url": "https://www.joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pastor-se-suicida-dias-despues-de-publicar-sobre-agotamiento-y-cansancio/", "display_url": "joeirizarrynoticiascristianas.com/2019/09/26/pas\u2026"}]}, "author_id": "128129134", "created_at": "2019-09-27T18:11:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647055751262208"], "id": "1177647055751262208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}], "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "author_id": "742463124062769152", "created_at": "2019-09-27T18:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647014999445506"], "id": "1177647014999445506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.628, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7529, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1GrmkvxryL", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177527162892685313"}], "text": "RT @okdiario: El asesino de una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/1GrmkvxryL", "author_id": "979213868", "created_at": "2019-09-27T18:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646896296464386"], "id": "1177646896296464386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177474199524278273"}], "text": "RT @publico_es: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLU\u2026", "author_id": "430579114", "created_at": "2019-09-27T18:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646680843395073"], "id": "1177646680843395073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "1051158437260877831", "created_at": "2019-09-27T18:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646680570810374"], "id": "1177646680570810374"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169738156637413376"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "Hay que ser suicida !!! https://t.co/pmpV3JLP9x", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/pmpV3JLP9x", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVertienteFA/status/1169738156637413376", "display_url": "twitter.com/LaVertienteFA/\u2026"}]}, "author_id": "153073118", "created_at": "2019-09-27T18:10:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646629572222978"], "id": "1177646629572222978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174903089628758016"}], "text": "RT @Amoureux_Pizza: Una persona no s\u00e9 suicida para \"llamar la atenci\u00f3n\" va m\u00e1s all\u00e1. Odio cuando las personas dicen ese tipo de frases, por\u2026", "author_id": "3982644508", "created_at": "2019-09-27T18:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646469257535490"], "id": "1177646469257535490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "4172587277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177644216262041600"}], "text": "@MomentsBrasil E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "403769592", "created_at": "2019-09-27T18:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646455806480392"], "id": "1177646455806480392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "180524067", "created_at": "2019-09-27T18:09:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646448697106432"], "id": "1177646448697106432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "913123879257804805", "created_at": "2019-09-27T18:09:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646440778272769"], "id": "1177646440778272769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Enterate"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Comalcalco"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.7859, "type": "Place", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/a0z81VISC4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1177646351141654529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0z81VISC4", "media_key": "3_1177646251573039104"}]}, "text": "#Enterate | En Comalcalco, recluso del Cereso del municipio amenaza con tirarse, esto despu\u00e9s de subirse a una antena. Llevan m\u00e1s de una hora dialogando con el suicida para evitar que se aviente. En Breve m\u00e1s informaci\u00f3n. https://t.co/a0z81VISC4", "author_id": "531234470", "created_at": "2019-09-27T18:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646351141654529"], "id": "1177646351141654529"}, {"text": "Pvr, se tem um vel\u00f3rio de uma pessoa que se matou, principalmente se vc n conhecia a pessoa, n fique ridicularizando a dor e a morte dessa pessoa; Se as vzs nem o parente mais pr\u00f3ximo sabia oq estava acontecendo quem dir\u00e1 vc. Sentir empatia n \u00e9 crime.", "author_id": "860572196837761030", "created_at": "2019-09-27T18:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646342748983296"], "id": "1177646342748983296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "3354310233", "created_at": "2019-09-27T18:08:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646322519871490"], "id": "1177646322519871490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "author_id": "972608916348645377", "created_at": "2019-09-27T18:08:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646239762063366"], "id": "1177646239762063366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "792716937541324800", "created_at": "2019-09-27T18:08:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646223630749696"], "id": "1177646223630749696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-27T18:08:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646109826658311"], "id": "1177646109826658311"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "131058219", "created_at": "2019-09-27T18:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646024296456194"], "id": "1177646024296456194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "922896416", "created_at": "2019-09-27T18:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645973604052993"], "id": "1177645973604052993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1236708348", "created_at": "2019-09-27T18:07:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645968331886593"], "id": "1177645968331886593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596993243365376"}], "text": "RT @panarquia1: @evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por se\u2026", "author_id": "1134200011221348352", "created_at": "2019-09-27T18:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645872605212673"], "id": "1177645872605212673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "2476652925", "created_at": "2019-09-27T18:06:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645764316667904"], "id": "1177645764316667904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "134081305", "created_at": "2019-09-27T18:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645681135276032"], "id": "1177645681135276032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "author_id": "732146583198928897", "created_at": "2019-09-27T18:06:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645602282360832"], "id": "1177645602282360832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DllFaWoc7o", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "text": "Dos vidas por un puto m\u00f3vil.\n\nEl presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/DllFaWoc7o", "author_id": "380367894", "created_at": "2019-09-27T18:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645473626230790"], "id": "1177645473626230790"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "927903796210143232", "created_at": "2019-09-27T18:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645451887157248"], "id": "1177645451887157248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "57395855", "created_at": "2019-09-27T18:05:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645360837201921"], "id": "1177645360837201921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "MoroNaCadeia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "orlandoguerreir", "id": "44608726"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}]}, "in_reply_to_user_id": "44608726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177639458985971712"}], "text": "@orlandoguerreir N\u00e3o matou, porque n\u00e3o teve culh\u00f5es pra se matar depois! Vagabundo! #MoroNaCadeia  e TODA A TROPA!", "author_id": "1900882214", "created_at": "2019-09-27T18:04:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645271473360896"], "id": "1177645271473360896"}, {"text": "Hay gente que se suicida porque esta en una situaci\u00f3n terrible\nYo me matar\u00eda no por mi propia situaci\u00f3n\nSino por la del resto\nPorque sencillamente no soporto ver al mismo tiempo tanta corrupci\u00f3n y tanta ausencia de bondad o siquiera humildad\nY eso me termina matando", "author_id": "2303296950", "created_at": "2019-09-27T18:04:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645235163324418"], "id": "1177645235163324418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "4395565163", "created_at": "2019-09-27T18:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645234257321985"], "id": "1177645234257321985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Almeida"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "text": "Um comportamento absolutamente parcial, seletivo,se utilizando d uma fun\u00e7\u00e3o importante d poder p\u00fablico brasileiro,[q \u00e9 o] monop\u00f3lio d abrir processos q v\u00e3o diretamente p o STF, utilizado,como arma pol\u00edtica,1 arma q matou muita gente,matou muitas reputa\u00e7\u00f5e. Almeida sobre Janot", "author_id": "595090509", "created_at": "2019-09-27T18:04:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645222622302209"], "id": "1177645222622302209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EqXbDNYZWN", "expanded_url": "http://dozz.es/lnd4t4", "display_url": "dozz.es/lnd4t4"}]}, "text": "Hallan muerto al autor del homicidio de una chica en un pub de Barcelona https://t.co/EqXbDNYZWN", "author_id": "47302521", "created_at": "2019-09-27T18:04:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645217509515264"], "id": "1177645217509515264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "2182344888", "created_at": "2019-09-27T18:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645179550998528"], "id": "1177645179550998528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "980074483", "created_at": "2019-09-27T18:03:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177645052849479680"], "id": "1177645052849479680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596993243365376"}], "text": "RT @panarquia1: @evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por se\u2026", "author_id": "1068172676420771840", "created_at": "2019-09-27T18:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644964550975488"], "id": "1177644964550975488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "4263557847", "created_at": "2019-09-27T18:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644942145069056"], "id": "1177644942145069056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "138458715", "created_at": "2019-09-27T18:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644840965885952"], "id": "1177644840965885952"}, {"text": "Share! https://t.co/Nkh1ejNhUz", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/Nkh1ejNhUz", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/antonio-asesino-suicida-barcelona", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/a\u2026"}]}, "author_id": "2320008166", "created_at": "2019-09-27T18:02:27.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644684954554375"], "id": "1177644684954554375"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LianaCirne", "id": "161416659"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "in_reply_to_user_id": "161416659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177641502215819265"}], "text": "@LianaCirne Janot um insano homicida-suicida, segundo o Temer. Levar li\u00e7\u00e3o de moral do Temer, \u00e9 o fim.", "author_id": "1103672363412045826", "created_at": "2019-09-27T18:02:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644683381673984"], "id": "1177644683381673984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "52090502", "created_at": "2019-09-27T18:02:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644655216926725"], "id": "1177644655216926725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "132049315", "created_at": "2019-09-27T18:02:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644639249211396"], "id": "1177644639249211396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Rubin Laden"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hD0MiRXCKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RealBetis/status/1177640321720733696", "display_url": "twitter.com/RealBetis/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177640321720733696"}], "text": "Rubin Laden en su versi\u00f3n m\u00e1s suicida. Me gusta el once pero me da un poco de miedo al mismo tiempo. https://t.co/hD0MiRXCKJ", "author_id": "979416076244144130", "created_at": "2019-09-27T18:02:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644571632820224"], "id": "1177644571632820224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "827896573", "created_at": "2019-09-27T18:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644471263092738"], "id": "1177644471263092738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "text": "Eu n\u00e3o sei o que teria acontecido se john lennon estivesse armado\nMas eu sei exatamente o que teria acontecido se o cara que matou o john lennon N\u00c3O estivesse armado", "author_id": "71731105", "created_at": "2019-09-27T18:01:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644440867033088"], "id": "1177644440867033088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "author_id": "114654534", "created_at": "2019-09-27T18:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644413436272642"], "id": "1177644413436272642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jaimeDebochada", "id": "230886862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177590604148219905"}], "text": "RT @jaimeDebochada: @BolsonaroSP Vc ja pensou que se a pessoa que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a uma arma, ele n\u00e3o estaria morto? \ud83e\udd14\u2026", "author_id": "2963101071", "created_at": "2019-09-27T18:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644374764720129"], "id": "1177644374764720129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "779396494810030080", "created_at": "2019-09-27T18:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644353390551041"], "id": "1177644353390551041"}, {"text": "las cosas que estan sucediendo son increibles. https://t.co/EMtv70JURW", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/EMtv70JURW", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/hombre-mata-esposa-dominicana-y-al-novio-de-esta-y-luego-se-suicida-en-florida/", "display_url": "montecristinews.com/hombre-mata-es\u2026"}]}, "author_id": "167086559", "created_at": "2019-09-27T18:01:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644345866047488"], "id": "1177644345866047488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177641552291618818"}], "text": "@Estadao Quando o cara, leva li\u00e7\u00e3o de moral do Temer, \u00e9 porque chegou no fundo do po\u00e7o.\n\n\"Janot um insano homicida-suicida\", Temer", "author_id": "1103672363412045826", "created_at": "2019-09-27T18:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644261736681472"], "id": "1177644261736681472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177364709022019585"}], "text": "@Mauriciomulder Estas hablando del gobierno de caballo loco, el suicida?", "author_id": "3735216257", "created_at": "2019-09-27T18:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644249203920896"], "id": "1177644249203920896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "1550788489", "created_at": "2019-09-27T18:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644145181155329"], "id": "1177644145181155329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "1112489916901007368", "created_at": "2019-09-27T18:00:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644137190973442"], "id": "1177644137190973442"}, {"text": "meio epis\u00f3dio e o menino se matou do nada mds essa s\u00e9rie n faz sentido algum", "author_id": "727189759400001536", "created_at": "2019-09-27T18:00:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644131046367234"], "id": "1177644131046367234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "criscardozo", "id": "46545559"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177433351054974977"}], "text": "RT @criscardozo: Era uma vez um pa\u00eds que ousou sonhar em se libertar da corrup\u00e7\u00e3o, invers\u00e3o de valores e cleptocracia, mas vei o STF e mato\u2026", "author_id": "336770336", "created_at": "2019-09-27T18:00:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644108518547457"], "id": "1177644108518547457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "204468836", "created_at": "2019-09-27T17:59:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644033176412161"], "id": "1177644033176412161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "5S"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/ucp0kUfDer", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/politica/sprint-5s-pd-sulla-cittadinanza-pronto-regalo-agli-immigrati-1759581.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/politica/\u2026"}]}, "text": "5S suicida https://t.co/ucp0kUfDer", "author_id": "2385068164", "created_at": "2019-09-27T17:59:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643907460583426"], "id": "1177643907460583426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "author_id": "127639330", "created_at": "2019-09-27T17:58:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643777923715078"], "id": "1177643777923715078"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "author_id": "202893114", "created_at": "2019-09-27T17:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643728128937985"], "id": "1177643728128937985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "3001183581", "created_at": "2019-09-27T17:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643554929352706"], "id": "1177643554929352706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1109140780508241920", "created_at": "2019-09-27T17:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643501410013184"], "id": "1177643501410013184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "author_id": "3459908543", "created_at": "2019-09-27T17:57:25.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643419528773634"], "id": "1177643419528773634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 129, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Acero Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dP8kpZ3gW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCUN1/status/1177643417351921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dP8kpZ3gW9", "media_key": "3_1177643412708892673"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dP8kpZ3gW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCUN1/status/1177643417351921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dP8kpZ3gW9", "media_key": "3_1177643412721410049"}]}, "text": "Foro: Acercamiento al fen\u00f3meno del suicidio en estudiantes universitarios, pautas generales de intervenci\u00f3n. Paulo Acero Rodr\u00edguez, Director Ejecutivo de los tribunales deontol\u00f3gicos de psicolog\u00eda, dicta: \"Prevenir es preguntar. Estrategias de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\" https://t.co/dP8kpZ3gW9", "author_id": "368367115", "created_at": "2019-09-27T17:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643417351921664"], "id": "1177643417351921664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "324669121", "created_at": "2019-09-27T17:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643403007463426"], "id": "1177643403007463426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1059933464722595841", "created_at": "2019-09-27T17:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643360963776512"], "id": "1177643360963776512"}, {"text": "eu t\u00f4 com a vista t\u00e3o emba\u00e7ada de sono q t\u00f4 vendo o bra\u00e7o do urso da minha irm\u00e3 mexendo. vou tirar um cochilo e se eu n\u00e3o voltar eh pq ele me matou", "author_id": "1102860721254211584", "created_at": "2019-09-27T17:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643359927709696"], "id": "1177643359927709696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "69712655", "created_at": "2019-09-27T17:56:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643132973920256"], "id": "1177643132973920256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "1032227404029280256", "created_at": "2019-09-27T17:56:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643117358583808"], "id": "1177643117358583808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "594150774", "created_at": "2019-09-27T17:56:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177643072815022085"], "id": "1177643072815022085"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "author_id": "63557613", "created_at": "2019-09-27T17:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642844229640192"], "id": "1177642844229640192"}, {"in_reply_to_user_id": "53181606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177640729109307392"}], "text": "@marcooscabral a reflex\u00e3o que esquadr\u00e3o suicida traz, meu pai", "author_id": "70210419", "created_at": "2019-09-27T17:55:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642819059630080"], "id": "1177642819059630080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "788553048", "created_at": "2019-09-27T17:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642765741625350"], "id": "1177642765741625350"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "2293065512", "created_at": "2019-09-27T17:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642696875356161"], "id": "1177642696875356161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1175555380463771648", "created_at": "2019-09-27T17:54:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642687941488643"], "id": "1177642687941488643"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "3827971403", "created_at": "2019-09-27T17:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642520920100865"], "id": "1177642520920100865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 138, "tag": "EmergenciaClimatica27S"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "VagaPelClima"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/pdW0Wype8o", "expanded_url": "https://twitter.com/tauladelaigua/status/1177642514976821249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdW0Wype8o", "media_key": "3_1177642496182165504"}]}, "text": "Una generaci\u00f3 eclosionant i en lluita per la supervivencia davant d'un sistema economic suicida, caduc i decr\u00e8pit.\n#EmergenciaClimatica27S #VagaPelClima https://t.co/pdW0Wype8o", "author_id": "2873624625", "created_at": "2019-09-27T17:53:49.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642514976821249"], "id": "1177642514976821249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "956032254760939522", "created_at": "2019-09-27T17:53:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642511311003649"], "id": "1177642511311003649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}], "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "author_id": "1107334088", "created_at": "2019-09-27T17:53:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642475449716736"], "id": "1177642475449716736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1104865468333080576", "created_at": "2019-09-27T17:53:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642330494574595"], "id": "1177642330494574595"}, {"in_reply_to_user_id": "3442221202", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177609571768197120"}], "text": "@matheusallblue Matheus, uma d\u00favida, se a recompensa do BB  era de 5b, e o barba negra matou ele, ent\u00e3o ele levou os 5bi para casa?", "author_id": "1159170615661797378", "created_at": "2019-09-27T17:52:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642217734885376"], "id": "1177642217734885376"}, {"text": "Tendr\u00e9 que ir pal pueblo suicida entonces", "author_id": "2203912344", "created_at": "2019-09-27T17:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642167843602433"], "id": "1177642167843602433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1085245836844503041", "created_at": "2019-09-27T17:52:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642158490312706"], "id": "1177642158490312706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "94883938", "created_at": "2019-09-27T17:52:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642137736929284"], "id": "1177642137736929284"}, {"text": "Hombre mata esposa dominicana y al novio de \u00e9sta y luego se suicida en\u00a0Florida https://t.co/jPB3aqUwNr https://t.co/lYPXbSSosR", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jPB3aqUwNr", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/hombre-mata-esposa-dominicana-y-al-novio-de-esta-y-luego-se-suicida-en-florida/", "display_url": "montecristinews.com/hombre-mata-es\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/lYPXbSSosR", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1177642061866110976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYPXbSSosR", "media_key": "3_1177642059961905152"}]}, "author_id": "1100384524171661313", "created_at": "2019-09-27T17:52:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642061866110976"], "id": "1177642061866110976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1041168959230369792", "created_at": "2019-09-27T17:51:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642052269555712"], "id": "1177642052269555712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP Ele jamais usaria armas (vai contra sua ideologia, coisa que voc\u00ea pouco saberia) ele odiaria sua fam\u00edlia de milicianos/corruptos/laranjas, o problema n\u00e3o \u00e9 ele usar arma pra se defender, os tiros foram nas costas. O problema \u00e9 que um cara armado com uma arma o matou, seu imbecil!", "author_id": "59979360", "created_at": "2019-09-27T17:51:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642015682695174"], "id": "1177642015682695174"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "stf", "id": "1240185984"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "1240185984", "text": "@STF n\u00edvel dessa corte se revela atrav\u00e9s do Janot. Que por muito pouco n\u00e3o matou um ministro do STF. isso reflete o ambiente horr\u00edvel que permeia essa casa. Casa n\u00e3o, puxadinho do PT, lar dos pol\u00edticos corruptos.", "author_id": "1141348531090993153", "created_at": "2019-09-27T17:51:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177642007218536448"], "id": "1177642007218536448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "828778872829259776", "created_at": "2019-09-27T17:51:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641931062616064"], "id": "1177641931062616064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "Alfa"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Qwb6cHtO1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Yazmincristens/status/1177422107199848448", "display_url": "twitter.com/Yazmincristens\u2026"}]}, "text": "Un Nivel Muy Pro!!! Solo un Macho sin Alfa, Sin Pelo en pecho y desocupado de tareas!!! Jugaba esto!!! Un loco suicida jajajajja https://t.co/Qwb6cHtO1N", "author_id": "43795819", "created_at": "2019-09-27T17:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641920945803266"], "id": "1177641920945803266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "304134850", "created_at": "2019-09-27T17:51:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641889413120001"], "id": "1177641889413120001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "103366814", "created_at": "2019-09-27T17:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641720995094530"], "id": "1177641720995094530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "1109045938499317760", "created_at": "2019-09-27T17:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641717064962053"], "id": "1177641717064962053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim mas eu t\u00f4 vendo denovo", "author_id": "993555984923676678", "created_at": "2019-09-27T17:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641704595296256"], "id": "1177641704595296256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "author_id": "1116117474901147653", "created_at": "2019-09-27T17:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641695971860480"], "id": "1177641695971860480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "author_id": "20275809", "created_at": "2019-09-27T17:50:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641635326431232"], "id": "1177641635326431232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uGdyCk76py", "expanded_url": "http://bit.ly/2nPsq5m", "display_url": "bit.ly/2nPsq5m", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "\u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer https://t.co/uGdyCk76py", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-27T17:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 71, "like_count": 315, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641552291618818"], "id": "1177641552291618818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "857771840378425344", "created_at": "2019-09-27T17:49:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641543034908673"], "id": "1177641543034908673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "961455828330000384", "created_at": "2019-09-27T17:48:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641224079052801"], "id": "1177641224079052801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "FHC", "id": "1030198380868321280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177375143871557632"}], "text": "@FHC Quem \u00e9 voc\u00ea para falar em nome do povo? Formalismo \u00e9 obrigar estudantes de sociologia a estudar a teoria da depend\u00eancia, escrita pelo professor que voc\u00ea matou e de quem se apoderou da carca\u00e7a. Respeitar o devido processo legal n\u00e3o \u00e9 formalismo, \u00e9 fazer justi\u00e7a.", "author_id": "2863028841", "created_at": "2019-09-27T17:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641217280135168"], "id": "1177641217280135168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "author_id": "717530010421174273", "created_at": "2019-09-27T17:48:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641197537579009"], "id": "1177641197537579009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "985990411284987904", "created_at": "2019-09-27T17:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641128377626626"], "id": "1177641128377626626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "3322307531", "created_at": "2019-09-27T17:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641114481889281"], "id": "1177641114481889281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "2193933184", "created_at": "2019-09-27T17:47:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641045636587523"], "id": "1177641045636587523"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "247806502", "created_at": "2019-09-27T17:47:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641041761054720"], "id": "1177641041761054720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "author_id": "703411120850210816", "created_at": "2019-09-27T17:47:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641029840883713"], "id": "1177641029840883713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "api"}]}, "in_reply_to_user_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177622882467401728"}], "geo": {"place_id": "0027906515bf3827"}, "text": "@MolinariJulia @OpinionPolitika C\u00ednica esta fujitroll, el api le puso ruedas y se llev\u00f3 miles de millones, quien tuvo como maestro al caballo suicida, para imb\u00e9cil y retrasada solo una narkofujimorista", "author_id": "2738699555", "created_at": "2019-09-27T17:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640968318849025"], "id": "1177640968318849025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "63324684", "created_at": "2019-09-27T17:47:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640896755576833"], "id": "1177640896755576833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "1717530120", "created_at": "2019-09-27T17:47:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640887528181760"], "id": "1177640887528181760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "468695724", "created_at": "2019-09-27T17:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640883447050240"], "id": "1177640883447050240"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "ARTIGO 412 DA LEI DA RUA\nAQUELES QUE O SISTEMA N\u00c3O MATOU\nA RUA CONTRATOU\nPAR\u00c1GRAFO 13, NUNCA PAGUE PAU PRA REI, COLE DO LADO DE QUEM SEMPRE SE SABE, Q \u00c9 OPRIMIDO PELA PORRA DA LEI.", "author_id": "1095663398061264897", "created_at": "2019-09-27T17:47:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640861791858688"], "id": "1177640861791858688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}], "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "author_id": "2849611441", "created_at": "2019-09-27T17:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640836223426560"], "id": "1177640836223426560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "985695752663035904", "created_at": "2019-09-27T17:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640686281248769"], "id": "1177640686281248769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "38422269", "created_at": "2019-09-27T17:46:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640608300752898"], "id": "1177640608300752898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "author_id": "706258429774528514", "created_at": "2019-09-27T17:46:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640600805490690"], "id": "1177640600805490690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "2224278898", "created_at": "2019-09-27T17:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640567976710145"], "id": "1177640567976710145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "1679215916", "created_at": "2019-09-27T17:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640565770461188"], "id": "1177640565770461188"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/E50l76lsjZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177640534120243201"}], "text": "RT @Cuerpospolicia1: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/E50l76lsjZ", "author_id": "1169537827245371392", "created_at": "2019-09-27T17:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640564973592576"], "id": "1177640564973592576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/E50l76lsjZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/E50l76lsjZ", "author_id": "1081535986948034561", "created_at": "2019-09-27T17:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640534120243201"], "id": "1177640534120243201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "George38852338", "id": "943643291555389441"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5398, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "in_reply_to_user_id": "943643291555389441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177581758705012739"}], "geo": {"place_id": "01560c4d016180d8"}, "text": "@George38852338 No votar jam\u00e1s por plata c\u00f3mo canchaAPP, por fuerza blindadora FP, y por \u00faltimo APRA y su suicida gallina \ud83d\udc14.", "author_id": "1018098964980228096", "created_at": "2019-09-27T17:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640476805140481"], "id": "1177640476805140481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "text": "E se...E SE....o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado \ud83e\udd14", "author_id": "32471723", "created_at": "2019-09-27T17:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640434929004544"], "id": "1177640434929004544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "289677787", "created_at": "2019-09-27T17:45:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640381627940865"], "id": "1177640381627940865"}, {"in_reply_to_user_id": "1026911950452731911", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5578, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtla"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.6805, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/po1kxTFvjB", "expanded_url": "https://twitter.com/ipkis07/status/1177640301625786370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/po1kxTFvjB", "media_key": "3_1177640107987345413"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/po1kxTFvjB", "expanded_url": "https://twitter.com/ipkis07/status/1177640301625786370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/po1kxTFvjB", "media_key": "3_1177640151838842881"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/po1kxTFvjB", "expanded_url": "https://twitter.com/ipkis07/status/1177640301625786370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/po1kxTFvjB", "media_key": "3_1177640162555289600"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/po1kxTFvjB", "expanded_url": "https://twitter.com/ipkis07/status/1177640301625786370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/po1kxTFvjB", "media_key": "3_1177640292968734722"}]}, "text": "@PF_Carreteras pido m\u00e1s atenci\u00f3n en la carretera Tuxtla San Crist\u00f3bal ya que hay mucho conductor suicida el detalle es que se lleven a gente inocente. Aqu\u00ed una prueba: https://t.co/po1kxTFvjB", "author_id": "356621349", "created_at": "2019-09-27T17:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640301625786370"], "id": "1177640301625786370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "89851534", "created_at": "2019-09-27T17:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640280184561665"], "id": "1177640280184561665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "text": "O cara usa o assassinato do John Lennon pra defender a libera\u00e7\u00e3o das armas, perguntando: \"o que aconteceria se ele estivesse armado?\" \n\nBom, o assassino estava e matou ele com 5 tiros nas costas...", "author_id": "213793547", "created_at": "2019-09-27T17:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640263327649793"], "id": "1177640263327649793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 217, "end": 229, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "Panam\u00e1 Papers"}]}, "text": "5-* Nisman se suicida y se cae la causa de las escuchas ilegales. Asum\u00eds la presidencia procesado y a la semana te dictan el sobreseimiento. Todos somos Nisman.\n* Asum\u00eds la presidencia y aparec\u00e9s en 40 cuentas en los Panam\u00e1 Papers. No constituye en s\u00ed un delito...", "author_id": "192752617", "created_at": "2019-09-27T17:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640218264047618"], "id": "1177640218264047618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lameduck1960", "id": "81637419"}]}, "in_reply_to_user_id": "81637419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177639785449627649"}], "text": "@lameduck1960 Credo che un ragazzo che si suicida, che \u00e8 sempre un dramma ed una sconfitta per la societ\u00e0 intera, non si suicida per il cambiamento climatico.", "author_id": "979058019639201792", "created_at": "2019-09-27T17:44:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640172181184512"], "id": "1177640172181184512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "971758761672134656", "created_at": "2019-09-27T17:44:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640062256910336"], "id": "1177640062256910336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8539, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 167, "end": 184, "probability": 0.4658, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}]}, "text": "4- Absoluta transparencia.\n* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an...", "author_id": "192752617", "created_at": "2019-09-27T17:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640010436218880"], "id": "1177640010436218880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "author_id": "356187846", "created_at": "2019-09-27T17:43:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639957705510912"], "id": "1177639957705510912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "985956473573400581", "created_at": "2019-09-27T17:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639856794689536"], "id": "1177639856794689536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "author_id": "123068232", "created_at": "2019-09-27T17:43:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639821692559361"], "id": "1177639821692559361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Dami\u00e3o"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177588839239561217"}], "text": "RT @ChicoPinto8: O sanat\u00f3rio geral abriu cedo nesta sexta, dia de caruru de Cosme e Dami\u00e3o. Um dia depois do STF - ainda meio acovardado -\u2026", "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-09-27T17:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639809164234752"], "id": "1177639809164234752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "1032409554812719104", "created_at": "2019-09-27T17:43:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639793511030789"], "id": "1177639793511030789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "1038148658", "created_at": "2019-09-27T17:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639760204091392"], "id": "1177639760204091392"}, {"text": "Venga va que vayan apareciendo los de \"los veganos que coman lo que quieran pero a mi que no me mareen\". https://t.co/t2eWFSTEFZ", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/t2eWFSTEFZ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "1229213076", "created_at": "2019-09-27T17:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639680835239941"], "id": "1177639680835239941"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 41, "tag": "930pallonari"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/278oeFAuGb", "expanded_url": "http://tvsvizzera.it", "display_url": "tvsvizzera.it"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/MmvB51O6jx", "expanded_url": "https://www.reteabruzzo.com/2019/09/27/ex-poliziotto-penitenziario-suicida-nel-lago-di-campotosto/", "display_url": "reteabruzzo.com/2019/09/27/ex-\u2026"}]}, "text": "Ancora un altro Fratello... #930pallonari.... Palazzo Chigi - Presidenza del Consiglio dei Ministri https://t.co/278oeFAuGb Euronews Italiano https://t.co/MmvB51O6jx", "author_id": "523131440", "created_at": "2019-09-27T17:42:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639668256530432"], "id": "1177639668256530432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 79, "tag": "uil"}, {"start": 80, "end": 91, "tag": "campotosto"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "costarelle"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "laquila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GuidoAlberto6", "id": "1619769668"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "zucche_rosa", "id": "797089304648581120"}, {"start": 126, "end": 132, "username": "guido", "id": "17637441"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/sv70LcKwzm", "expanded_url": "http://abruzzoom.altervista.org/milionario-suicida-a-campotosto/", "display_url": "abruzzoom.altervista.org/milionario-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://abruzzoom.altervista.org/milionario-suicida-a-campotosto/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177592107109892097"}], "text": "RT @GuidoAlberto6: Milionario suicida a Campotosto https://t.co/sv70LcKwzm #uil #campotosto #costarelle #laquila @zucche_rosa @guido @abruz\u2026", "author_id": "828921945076928513", "created_at": "2019-09-27T17:42:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639613319528448"], "id": "1177639613319528448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "734788018628874240", "created_at": "2019-09-27T17:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639488098619394"], "id": "1177639488098619394"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "1116351421279080449", "created_at": "2019-09-27T17:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639443622191104"], "id": "1177639443622191104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "73966841", "created_at": "2019-09-27T17:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639419278450688"], "id": "1177639419278450688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "text": "J\u00e1 imagino um universo paralelo onde Janot foi em frente com seu plano e matou Gilmar. Nesse universo, Eduardo Bolsonaro est\u00e1 perguntando o que teria acontecido se os onze ministros estivessem armados", "author_id": "363766969", "created_at": "2019-09-27T17:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639407123341312"], "id": "1177639407123341312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "493666448", "created_at": "2019-09-27T17:41:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639401305858048"], "id": "1177639401305858048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Meu primo se suicidou, minha ficha n\u00e3o caiu ainda ,meu Deus que ang\u00fastia que eu to.. \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "author_id": "850040309673332736", "created_at": "2019-09-27T17:41:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639399686889473"], "id": "1177639399686889473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "559796522", "created_at": "2019-09-27T17:41:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639317012979712"], "id": "1177639317012979712"}, {"text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude14\ud83d\ude0e https://t.co/sw5ZmXrdeu", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/sw5ZmXrdeu", "expanded_url": "https://noticiasdem3rda.com/estupidez-humana-touro-suicida-lhe-incendiaram-os-cornos-no-final-toda-gente-aplaudiu/", "display_url": "noticiasdem3rda.com/estupidez-huma\u2026"}]}, "author_id": "2423506551", "created_at": "2019-09-27T17:41:04.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639306829205505"], "id": "1177639306829205505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "author_id": "2389711955", "created_at": "2019-09-27T17:40:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639283668246528"], "id": "1177639283668246528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "author_id": "27152664", "created_at": "2019-09-27T17:40:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639272108711936"], "id": "1177639272108711936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "27081180", "created_at": "2019-09-27T17:40:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639215359770624"], "id": "1177639215359770624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "author_id": "296044994", "created_at": "2019-09-27T17:40:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639174117171203"], "id": "1177639174117171203"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "fgcabezadevaca", "id": "242381934"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "in_reply_to_user_id": "793173601599885312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177613416086806528"}], "text": "@pepellamas138 @tumbaburross @fgcabezadevaca Si quieres hacer un viaje suicida pasa por CDMX, Puebla, Tlaxcala y Veracruz. All\u00ed se concentra la violencia en este momento.", "author_id": "1058723933011222529", "created_at": "2019-09-27T17:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639149177901061"], "id": "1177639149177901061"}, {"text": "Tranquis, no estoy en modo suicida ni me quiero suicidar, simplemente es un viaje pensar que en la vida de otra persona es como si hubiera muerto pero sin lamentarse https://t.co/ti6nK9PwFN", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ti6nK9PwFN", "expanded_url": "https://twitter.com/tomaserrerre/status/1177639149072998401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ti6nK9PwFN", "media_key": "3_1177639146585763841"}]}, "author_id": "204381530", "created_at": "2019-09-27T17:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639149072998401"], "id": "1177639149072998401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3483, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 270, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "NUNCA MEJOR DESCRIPTO...\n1-\"MUCHA MALA SUERTE\"\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14)...", "author_id": "192752617", "created_at": "2019-09-27T17:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639099911606273"], "id": "1177639099911606273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}], "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "author_id": "3063293109", "created_at": "2019-09-27T17:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639004809895936"], "id": "1177639004809895936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "author_id": "375925039", "created_at": "2019-09-27T17:38:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638755563388928"], "id": "1177638755563388928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "873404176545525760", "created_at": "2019-09-27T17:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638613078728704"], "id": "1177638613078728704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andressachicano", "id": "158513206"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Sobrenatural"}]}, "in_reply_to_user_id": "158513206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177598512990568448"}], "text": "@andressachicano @JenioQuadros @BolsonaroSP Ou ent\u00e3o um dem\u00f4nio daqueles do Sobrenatural que suicida com 5 tiros na cabe\u00e7a.", "author_id": "423995230", "created_at": "2019-09-27T17:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638528697749507"], "id": "1177638528697749507"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1596074234", "created_at": "2019-09-27T17:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638372447272961"], "id": "1177638372447272961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "27690712", "created_at": "2019-09-27T17:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638349554749441"], "id": "1177638349554749441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "426811689", "created_at": "2019-09-27T17:37:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638331460530176"], "id": "1177638331460530176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "1616604768", "created_at": "2019-09-27T17:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638188585750529"], "id": "1177638188585750529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lwtmyhabit", "id": "1203829200022585350"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "wes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019027805080834049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177637685600702464"}], "text": "@lwtmyhabit eu parei sem nem saber quem matou o wes inclusive j\u00e1 falou quem foi? Se sim me conta pfvr mas fiquei curiosa p morte dela", "author_id": "1000078142424436741", "created_at": "2019-09-27T17:36:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638136408616960"], "id": "1177638136408616960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "58634781", "created_at": "2019-09-27T17:36:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638098005569544"], "id": "1177638098005569544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "195022332", "created_at": "2019-09-27T17:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638093450551297"], "id": "1177638093450551297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "4635116367", "created_at": "2019-09-27T17:36:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638040350670848"], "id": "1177638040350670848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "62122979", "created_at": "2019-09-27T17:35:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638022550036480"], "id": "1177638022550036480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "1041764935179616256", "created_at": "2019-09-27T17:35:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177638016313167873"], "id": "1177638016313167873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "4886139273", "created_at": "2019-09-27T17:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637900252524550"], "id": "1177637900252524550"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "1354646353", "created_at": "2019-09-27T17:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637796074459136"], "id": "1177637796074459136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "330967960", "created_at": "2019-09-27T17:35:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637790806347776"], "id": "1177637790806347776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "839335922089005056", "created_at": "2019-09-27T17:34:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637742919991296"], "id": "1177637742919991296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "141434503", "created_at": "2019-09-27T17:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637722342723584"], "id": "1177637722342723584"}, {"text": "Bojack se suicida seguro, guardad el tuit", "author_id": "850864411", "created_at": "2019-09-27T17:34:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637677241425920"], "id": "1177637677241425920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "59030687", "created_at": "2019-09-27T17:34:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637633238982656"], "id": "1177637633238982656"}, {"text": "Marcas o meu compasso na vida, e eu passo por ti\nComo um abra\u00e7o suicida \u00e0 sa\u00fade que eu perdi\nEternidade n\u00e3o \u00e9 algo que eu prometa\nMas eu sinto que ainda tenho areia na ampulheta", "author_id": "281788280", "created_at": "2019-09-27T17:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637600829550595"], "id": "1177637600829550595"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "author_id": "102678232", "created_at": "2019-09-27T17:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637347690713090"], "id": "1177637347690713090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "4264799085", "created_at": "2019-09-27T17:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637273736794112"], "id": "1177637273736794112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4566, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jSPmGlUD0b", "expanded_url": "https://twitter.com/carlbonifatti/status/1177636345466036233", "display_url": "twitter.com/carlbonifatti/\u2026"}]}, "text": "Yo s\u00e9 que el mundo sigue siendo una mierda, que el kirchnerismo ha conquistado a la mayor\u00eda de esta sociedad est\u00fapida y suicida, que el planeta se calienta y no vamos a vivir mucho. Pero por suerte existen estos peque\u00f1os placeres: poder ver c\u00f3mo sacan la estatua de ese criminal. https://t.co/jSPmGlUD0b", "author_id": "2830817239", "created_at": "2019-09-27T17:32:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637256628199424"], "id": "1177637256628199424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "165457063", "created_at": "2019-09-27T17:32:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637063564414976"], "id": "1177637063564414976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "1152234498077155328", "created_at": "2019-09-27T17:32:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177637032664809472"], "id": "1177637032664809472"}, {"text": "Por favor se creen que somos idiotas. Darle el poder absoluto a una sola fuerza es SUICIDA https://t.co/v7zDe9kC5H", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/v7zDe9kC5H", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierSalasCABA/status/1177586777411985408", "display_url": "twitter.com/JavierSalasCAB\u2026"}]}, "author_id": "118290211", "created_at": "2019-09-27T17:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636891237199872"], "id": "1177636891237199872"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/Uy5OyCe5YE", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Uy5OyCe5YE", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1084263457317376000", "created_at": "2019-09-27T17:31:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636859683512329"], "id": "1177636859683512329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/66dUsAZL1L", "expanded_url": "https://bit.ly/2nTgGio", "display_url": "bit.ly/2nTgGio"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qNfME3QQxL", "expanded_url": "https://twitter.com/CleberAmaral_/status/1177636840666517504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNfME3QQxL", "media_key": "7_1177636483412484096"}]}, "text": "Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser comparado as armas apreendidas com PMs que estavam trabalhando na noite em que a menina foi morta. \n\nSaiba mais: https://t.co/66dUsAZL1L https://t.co/qNfME3QQxL", "author_id": "349218010", "created_at": "2019-09-27T17:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636840666517504"], "id": "1177636840666517504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "author_id": "1021266277380370432", "created_at": "2019-09-27T17:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636754586820609"], "id": "1177636754586820609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "cristianreino", "id": "219638838"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "DiarioSUR", "id": "20448792"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tfrl8PFm74", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Nacional", "display_url": "diariosur.es/nacional/suici\u2026"}]}, "text": "Hallan muerto al autor del homicidio de una chica en un pub de Barcelona (Por @cristianreino)  https://t.co/tfrl8PFm74 v\u00eda @diariosur", "author_id": "211582602", "created_at": "2019-09-27T17:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636627977576451"], "id": "1177636627977576451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1160914068225609729", "created_at": "2019-09-27T17:30:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636585619279875"], "id": "1177636585619279875"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "334790450", "created_at": "2019-09-27T17:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636470590464000"], "id": "1177636470590464000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "Misael Tapia Orozco"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/wBPRRbtSRl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004766501061/posts/1376096632559207/", "display_url": "facebook.com/10000476650106\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100004766501061/posts/1376096632559207/"}]}, "text": "El Dr. Misael Tapia Orozco en su ponencia Protocolo y Experiencia Cl\u00ednica en el Uso de la Ketamina en Casos de Intento Suicida en el Servicio de Urgencias del Hospital Psiqui\u00e1trico en las Jornadas Acad\u00e9micas por... https://t.co/wBPRRbtSRl", "author_id": "2283955069", "created_at": "2019-09-27T17:29:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636392932909056"], "id": "1177636392932909056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "810029600", "created_at": "2019-09-27T17:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636355528101889"], "id": "1177636355528101889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "127302531", "created_at": "2019-09-27T17:29:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636343171731459"], "id": "1177636343171731459"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcelo16458369", "id": "1034977554942320641"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RoiRogerio", "id": "714654402"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "pinheirobm", "id": "1577411314527485953"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "jumento"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "TERIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034977554942320641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177621447109496832"}], "text": "@Marcelo16458369 @RoiRogerio @Pinheirobm @BolsonaroSP jumento eh vc, john lennon levou 4 tiros pelas costas se ele tivesse armado TERIA ACONTECIDO A MESMA COISA mas se o cara q matou ele N ESTIVESSE cm uma arma ele poderia estar vivo at\u00e9 hoje", "author_id": "884466243545296897", "created_at": "2019-09-27T17:28:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636262586589185"], "id": "1177636262586589185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}]}, "in_reply_to_user_id": "21450023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177632545070034944"}], "text": "@Donvix Somos, en esencia, una sociedad suicida.", "author_id": "359156819", "created_at": "2019-09-27T17:28:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636182181572608"], "id": "1177636182181572608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "author_id": "2172348015", "created_at": "2019-09-27T17:28:39.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636180374032384"], "id": "1177636180374032384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "410287050", "created_at": "2019-09-27T17:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636060605616128"], "id": "1177636060605616128"}, {"in_reply_to_user_id": "140224006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177635636968398851"}], "text": "@Champz_12 se tivesse sido um filme seria n\u00edvel esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "234469461", "created_at": "2019-09-27T17:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635963285229575"], "id": "1177635963285229575"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177607909221507072"}], "text": "RT @_Anorrmall: hj ter\u00e1 um monte de indiv\u00edduos de amarelo dispostos a fazer o bem, mas s\u00f3 hj pq ningu\u00e9m se importa de verdade, \u00e9 mais pra a\u2026", "author_id": "958643463540617216", "created_at": "2019-09-27T17:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635931987349505"], "id": "1177635931987349505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fecs18", "id": "903043623519965184"}]}, "in_reply_to_user_id": "903043623519965184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177630690709573633"}], "text": "@fecs18 proposital ou n\u00e3o, matou. se fosse um bandido matando ele ia pagar! e sendo um policial????? ser\u00e1 se vai pagar? \u00c9 A VIDA DE UMA CRIAN\u00c7A INOCENTE. \nO problema \u00e9 que \u00e9 o sistema \u00e9 falho e favorece sempre o \u201cmelhor\u201d lado. \n\u00e9 muito choro de cada m\u00e3e \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13", "author_id": "924826363252629504", "created_at": "2019-09-27T17:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635766803013633"], "id": "1177635766803013633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nM2UFDNeaf", "expanded_url": "http://bit.ly/2mPjWuw", "display_url": "bit.ly/2mPjWuw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176605978638389248"}], "text": "RT @adorocinema: UMA FAM\u00cdLIA DESSAS!! James Gunn divulga foto in\u00e9dita com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/nM2UFDNeaf https://t\u2026", "author_id": "888533750971322369", "created_at": "2019-09-27T17:26:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635636842520577"], "id": "1177635636842520577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "1175422169830100992", "created_at": "2019-09-27T17:26:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635591313412102"], "id": "1177635591313412102"}, {"text": "No teme a la muerte el vive como un suicida", "author_id": "4727535634", "created_at": "2019-09-27T17:25:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635498690519041"], "id": "1177635498690519041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "211974098", "created_at": "2019-09-27T17:25:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635444412047360"], "id": "1177635444412047360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "37552857", "created_at": "2019-09-27T17:25:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635417706905601"], "id": "1177635417706905601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}]}, "text": "A curva do car\u00e1ter do Janot \u00e9 algo surpreendente.\nTodo mundo se atendo ao fato dele ser um potencial homicida/suicida esquecendo o fato dele mesmo ter admitido que o Temer e o A\u00e9cio os ofereceram cargos e benesses para ele parar as investiga\u00e7\u00f5es e ele nem ao menos os denunciou.", "author_id": "152693597", "created_at": "2019-09-27T17:25:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635405065281536"], "id": "1177635405065281536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoodoGalo1", "id": "1075171720074575877"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "atletico"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "colon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075171720074575877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177629131112009730"}], "text": "@JoodoGalo1 ele matou o atletico e o melhor jogador do atletico quando ele deslocou o cazares para a ponta, o atletico ia amassar o colon se nao fosse a burrice do treinador", "author_id": "511092292", "created_at": "2019-09-27T17:25:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635390263566336"], "id": "1177635390263566336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "1020263844390875136", "created_at": "2019-09-27T17:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635349381701633"], "id": "1177635349381701633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ideal_granada", "id": "102687520"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6315, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634254471213056"}], "text": "RT @ideal_granada: \u25b6 #Nacional Los Mossos hallaron anoche en una vivienda de Badalona el cuerpo sin vida del presunto autor de un doble apu\u2026", "author_id": "1014178265186086914", "created_at": "2019-09-27T17:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635287217954817"], "id": "1177635287217954817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "803131206", "created_at": "2019-09-27T17:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635263390081026"], "id": "1177635263390081026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "author_id": "129918911", "created_at": "2019-09-27T17:24:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635244180160521"], "id": "1177635244180160521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1616604768", "created_at": "2019-09-27T17:24:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635216141230081"], "id": "1177635216141230081"}, {"geo": {"place_id": "3447792304f496bd"}, "text": "Meu patr\u00e3o chamou o pr\u00f3prio esquadr\u00e3o suicida pra ajudar ele a carregar uns pesos aqui na cl\u00ednica, miseric\u00f3rdia", "author_id": "62160789", "created_at": "2019-09-27T17:24:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635191713607680"], "id": "1177635191713607680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 273, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Peron"}]}, "text": "\"Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente, la biosfera y la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\" \nJuan Domingo Peron 1972", "author_id": "1150456759854800898", "created_at": "2019-09-27T17:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635164069007360"], "id": "1177635164069007360"}, {"text": "rol\u00ea suicida hoje", "author_id": "1018180495081951232", "created_at": "2019-09-27T17:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635161372004354"], "id": "1177635161372004354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "812102669074624512", "created_at": "2019-09-27T17:24:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635091947905025"], "id": "1177635091947905025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "4523905275", "created_at": "2019-09-27T17:23:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634998565912576"], "id": "1177634998565912576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "1165856395457175554", "created_at": "2019-09-27T17:23:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634988721876992"], "id": "1177634988721876992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "4747949368", "created_at": "2019-09-27T17:23:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634983005102080"], "id": "1177634983005102080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "113749463", "created_at": "2019-09-27T17:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634977841844224"], "id": "1177634977841844224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lelematosss", "id": "2346751091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177599996306300928"}], "text": "RT @lelematosss: Gnt me explica uma coisa real que eu n\u00e3o to entendendo, se eu criticar algu\u00e9m que por exemplo matou gente inocente e esse\u2026", "author_id": "2771469393", "created_at": "2019-09-27T17:23:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634816747016193"], "id": "1177634816747016193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elGourmandMX", "id": "2176953937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583733337182211"}], "text": "RT @elGourmandMX: Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin contr\u2026", "author_id": "978472064", "created_at": "2019-09-27T17:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634784522260480"], "id": "1177634784522260480"}, {"text": "Mas toda bala perdida \u00e9 da pol\u00edcia neh!? Vai vendo! \nVoc\u00ea que compra maconha,crack, coca\u00edna,e se diz s\u00f3 usu\u00e1rio. Qdo teu filho,tua irm\u00e3 ou m\u00e3e levar uma bala perdida, saiba foi VOC\u00ca quem financiou a bala que matou teus entes queridos. https://t.co/w9azrQFHrs", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/w9azrQFHrs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002164705126/posts/2430565580358908/", "display_url": "facebook.com/10000216470512\u2026"}]}, "author_id": "302948055", "created_at": "2019-09-27T17:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634675872927745"], "id": "1177634675872927745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "1616604768", "created_at": "2019-09-27T17:22:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634646538035200"], "id": "1177634646538035200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1016698518638153730", "created_at": "2019-09-27T17:22:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634594704822279"], "id": "1177634594704822279"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "2787253450", "created_at": "2019-09-27T17:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634578275676160"], "id": "1177634578275676160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 101, "end": 128, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "In the Multiverse of Madness"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831698432"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831653378"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520513"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520512"}]}, "text": "Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of Madness\u201d\nJunho: \u201cThe Batman\u201d \nJulho: \u201cSpiderman 3\u201d \nAgosto: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\nQue ven\u00e7a a melhor! https://t.co/kJjWYHe4Pd", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-27T17:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 170, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634521807835142"], "id": "1177634521807835142"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7468, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/gAjOW1zA5d", "expanded_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html", "display_url": "ideal.es/nacional/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html"}]}, "text": "\u25b6 #Nacional Los Mossos hallaron anoche en una vivienda de Badalona el cuerpo sin vida del presunto autor de un doble apu\u00f1alamiento en un local del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/gAjOW1zA5d", "author_id": "102687520", "created_at": "2019-09-27T17:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634254471213056"], "id": "1177634254471213056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7468, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/ca607v4Uma", "expanded_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html", "display_url": "ideal.es/nacional/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html"}]}, "text": "\u25b6 #Nacional Los Mossos hallaron anoche en una vivienda de Badalona el cuerpo sin vida del presunto autor de un doble apu\u00f1alamiento en un local del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/ca607v4Uma", "author_id": "193626721", "created_at": "2019-09-27T17:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634254194434049"], "id": "1177634254194434049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7468, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/5Nvzcozikv", "expanded_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html", "display_url": "ideal.es/nacional/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html"}]}, "text": "\u25b6 #Nacional Los Mossos hallaron anoche en una vivienda de Badalona el cuerpo sin vida del presunto autor de un doble apu\u00f1alamiento en un local del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/5Nvzcozikv", "author_id": "193627515", "created_at": "2019-09-27T17:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634254114541568"], "id": "1177634254114541568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "author_id": "56432588", "created_at": "2019-09-27T17:20:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634244300066816"], "id": "1177634244300066816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "77872502", "created_at": "2019-09-27T17:20:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634170111250432"], "id": "1177634170111250432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "52133703", "created_at": "2019-09-27T17:20:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634134866485254"], "id": "1177634134866485254"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "author_id": "1037585844251643906", "created_at": "2019-09-27T17:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634000233517056"], "id": "1177634000233517056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FangasmSPN", "id": "90538354"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RachelMiner1", "id": "557442105"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Meg"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "SamMeg"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.3215, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Helen"}]}, "in_reply_to_user_id": "90538354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177610949768941571"}], "text": "@FangasmSPN @RachelMiner1 Eu gosto da Rachel \u2764\ufe0f n\u00e3o da Meg , se Rachel retornasse ,gostaria que fosse como seu recept\u00e1culo humano. Por mais que fosse sexy SamMeg , ela matou com as m\u00e3os de Sam um ca\u00e7ador. Matou Jo e Helen.", "author_id": "3346594649", "created_at": "2019-09-27T17:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633851578957827"], "id": "1177633851578957827"}, {"text": "Jajaja re suicida el loco", "author_id": "1493698394", "created_at": "2019-09-27T17:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633835544170496"], "id": "1177633835544170496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "202797250", "created_at": "2019-09-27T17:18:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633668426272768"], "id": "1177633668426272768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "FDVPlus"}, {"start": 86, "end": 91, "tag": "Mali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Farodevigo", "id": "145254292"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "FDVPlus"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8782, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5259, "type": "Place", "normalized_text": "Brilat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177629065739718658"}], "text": "RT @Farodevigo: \u2795 #FDVPlus\n\u270a La humildad, uno de los valores propios de los h\u00e9roes de #Mali, los soldados de la Brilat que evitaron una mas\u2026", "author_id": "372466551", "created_at": "2019-09-27T17:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633621512990721"], "id": "1177633621512990721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hoc111", "id": "53232912"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7072, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177632687932223488"}], "text": "RT @hoc111: Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u2026", "author_id": "3366496709", "created_at": "2019-09-27T17:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633610888830977"], "id": "1177633610888830977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "SemanaAndina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SubRedSur", "id": "766428967737946112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177610651021316097"}], "text": "RT @SubRedSur: #SemanaAndina continuamos realizando acciones de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n para la salud en los colegios del sur\u2026", "author_id": "167744248", "created_at": "2019-09-27T17:18:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633610284912655"], "id": "1177633610284912655"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rosemarywarde", "id": "121257965"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "JORNALISMO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177628439257505793"}], "text": "RT @rosemarywarde: A @RedeGlobo atrav\u00e9s de seu \"JORNALISMO\" deveria estar noticiando as arbitrariedades cometidas por procuradores concursa\u2026", "author_id": "251225210", "created_at": "2019-09-27T17:17:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633468941045762"], "id": "1177633468941045762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "986214044397916160", "created_at": "2019-09-27T17:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633268667162626"], "id": "1177633268667162626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "968221119856676864", "created_at": "2019-09-27T17:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633212610293761"], "id": "1177633212610293761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0ihs7dozLG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177624610101219329"}], "text": "RT @UIPCNP: El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/0ihs7dozLG v\u00eda @\u2026", "author_id": "1037585844251643906", "created_at": "2019-09-27T17:16:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177633001250926592"], "id": "1177633001250926592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "NycoLemos", "id": "561397640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177599649307353088"}], "text": "RT @TchumaHerica: @NycoLemos Ihhh man \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 se suicidou ????", "author_id": "561397640", "created_at": "2019-09-27T17:15:44.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632929540907010"], "id": "1177632929540907010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "59706339", "created_at": "2019-09-27T17:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632873941209089"], "id": "1177632873941209089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1177580902756638721", "created_at": "2019-09-27T17:15:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632838902013953"], "id": "1177632838902013953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "author_id": "555570328", "created_at": "2019-09-27T17:15:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632767179231232"], "id": "1177632767179231232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "2201891172", "created_at": "2019-09-27T17:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632737383063554"], "id": "1177632737383063554"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "503223395", "created_at": "2019-09-27T17:14:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632708832444416"], "id": "1177632708832444416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u00e3o d\u00ea ideias\n\nQuem investe em um pa\u00eds em que o PGR mata um ministro dentro do STF e depois se suicida? N\u00e3o \u00e9 brincadeira, passamos perto do caos completo", "author_id": "53232912", "created_at": "2019-09-27T17:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 18, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632687932223488"], "id": "1177632687932223488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terraleste_", "id": "79352559"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Eros Grau"}]}, "in_reply_to_user_id": "79352559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177561533586558976"}], "text": "@terraleste_ Lembrando que o ministro Eros Grau deu nome de famoso personagem suicida para o pr\u00f3prio filho", "author_id": "368763773", "created_at": "2019-09-27T17:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632576682496005"], "id": "1177632576682496005"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lelematosss", "id": "2346751091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177599996306300928"}], "text": "RT @lelematosss: Gnt me explica uma coisa real que eu n\u00e3o to entendendo, se eu criticar algu\u00e9m que por exemplo matou gente inocente e esse\u2026", "author_id": "838015279087104002", "created_at": "2019-09-27T17:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632564107984896"], "id": "1177632564107984896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "930595740", "created_at": "2019-09-27T17:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632559943077889"], "id": "1177632559943077889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LiliLili949", "id": "1468420386"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.435, "type": "Organization", "normalized_text": "AMIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177540071156830210"}], "text": "RT @LiliLili949: @alferdez Otro problema importante, querido, es que hay gente que realiza pactos espurios con los asesinos de la AMIA y \"s\u2026", "author_id": "353854993", "created_at": "2019-09-27T17:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632533300875267"], "id": "1177632533300875267"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1507346995", "created_at": "2019-09-27T17:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632284238843907"], "id": "1177632284238843907"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "107884746", "created_at": "2019-09-27T17:12:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632202156384257"], "id": "1177632202156384257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "353453492", "created_at": "2019-09-27T17:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632096392765440"], "id": "1177632096392765440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "author_id": "2385068164", "created_at": "2019-09-27T17:12:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632048606900225"], "id": "1177632048606900225"}, {"in_reply_to_user_id": "4911012935", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.9056, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 187, "end": 200, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavacski"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177620998591586304"}], "text": "@alexsanspacheco Ele quis dar tiro pela \"filha\", deixou beeeemmm claro. \nE est\u00e1 contando isso agora pra vender bem seu livro. \nSe ele fosse bonzinho o PT j\u00e1 tinha matado ele. Igual matou Teori Zavacski.", "author_id": "863529998556311552", "created_at": "2019-09-27T17:11:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631907636531200"], "id": "1177631907636531200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "910535186", "created_at": "2019-09-27T17:11:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631864871378946"], "id": "1177631864871378946"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177631193698840576"}], "text": "@felipeneto O que aconteceria se o cara que matou o Lennon n\u00e3o tivesse acesso a armas???", "author_id": "49087606", "created_at": "2019-09-27T17:11:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631844172550144"], "id": "1177631844172550144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "708773238944493568", "created_at": "2019-09-27T17:11:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631825700835329"], "id": "1177631825700835329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jaimeDebochada", "id": "230886862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177590604148219905"}], "text": "RT @jaimeDebochada: @BolsonaroSP Vc ja pensou que se a pessoa que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a uma arma, ele n\u00e3o estaria morto? \ud83e\udd14\u2026", "author_id": "462592385", "created_at": "2019-09-27T17:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631751839080448"], "id": "1177631751839080448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "author_id": "822826816171900930", "created_at": "2019-09-27T17:10:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631524189028354"], "id": "1177631524189028354"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "DrittoeRovescio"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Immigrants"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "terrorismo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Pr807ASLlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrimaggioni/status/1177631471005306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr807ASLlh", "media_key": "3_1177631456899850240"}]}, "text": "#Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nscappa\ncade\nparte colpo accidentale\nmuore\ngli trovano in tasca 3 coltelli\n\nCensura pro #Immigrants colpisce ancora\n\n#terrorismo https://t.co/Pr807ASLlh", "author_id": "1063628538", "created_at": "2019-09-27T17:09:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631471005306880"], "id": "1177631471005306880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "burnout"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "Francia"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "Franceculture"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "VittorioLodolo", "id": "912102024"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xqow1CYLxs", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1177598877903532032", "display_url": "twitter.com/franceculture/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177598877903532032"}], "text": "Morire di #burnout: direttrice didattica suicida in #Francia.Ne parla #Franceculture. \n\n@VittorioLodolo https://t.co/xqow1CYLxs", "author_id": "771232888381550593", "created_at": "2019-09-27T17:09:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631324288540672"], "id": "1177631324288540672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "author_id": "1109751470818246656", "created_at": "2019-09-27T17:09:20.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631317623750657"], "id": "1177631317623750657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "2987495087", "created_at": "2019-09-27T17:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631183322144770"], "id": "1177631183322144770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "text": "Cada vez que confundes \"ocupo\" con \"necesito\" alguien que podr\u00eda ser el futuro de M\u00e9xico se suicida.", "author_id": "118533783", "created_at": "2019-09-27T17:08:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631161125888000"], "id": "1177631161125888000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "87743630", "created_at": "2019-09-27T17:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631146580029445"], "id": "1177631146580029445"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clovisilha", "id": "243294632"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177547716353806336"}], "text": "RT @clovisilha: Se o Janot tivesse matado o Gilmar, teria provocado uma trag\u00e9dia pessoal e familiar. Algumas dezenas de pessoas sofreriam m\u2026", "author_id": "123710016", "created_at": "2019-09-27T17:08:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631107996667909"], "id": "1177631107996667909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "2370751057", "created_at": "2019-09-27T17:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631029898690564"], "id": "1177631029898690564"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "author_id": "499876766", "created_at": "2019-09-27T17:07:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630740131004419"], "id": "1177630740131004419"}, {"in_reply_to_user_id": "924826363252629504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177629466316722178"}], "text": "@brunety_rs Obrigada \u2665\ufe0f meu cora\u00e7\u00e3o ficou no ch\u00e3o com a garotinha que morreu no tiroteio, mas  n\u00e3o foi proposital... \u00e9 isso que as pessoas precisam entender !onde algu\u00e9m mataria uma garota assim? E se matou de prop\u00f3sito eu sou  contra essa pessoa !! Mas como pessoa e n\u00e3o como policial", "author_id": "903043623519965184", "created_at": "2019-09-27T17:06:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630690709573633"], "id": "1177630690709573633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1109751470818246656", "created_at": "2019-09-27T17:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630670019006464"], "id": "1177630670019006464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "313281685", "created_at": "2019-09-27T17:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630544114438145"], "id": "1177630544114438145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "zavaski"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "text": "@gilmarmendes Depois desse prato cheio de informa\u00e7\u00f5es suicida me lembra a morte de teori zavaski. #investiguem#o#Janot. Se ele teve esse plano para mata vc gilmar com certeza armou outros planos. O cara e suicida.", "author_id": "81954906", "created_at": "2019-09-27T17:06:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630539983052801"], "id": "1177630539983052801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "78173063", "created_at": "2019-09-27T17:06:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630531166654465"], "id": "1177630531166654465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "147299689", "created_at": "2019-09-27T17:05:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630433862995968"], "id": "1177630433862995968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "293503427", "created_at": "2019-09-27T17:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630409619845120"], "id": "1177630409619845120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "modo suicida"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "text": "\"modo suicida\" dijo Jorge", "author_id": "1154021569024417792", "created_at": "2019-09-27T17:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630332436336641"], "id": "1177630332436336641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "text": "O rapaz chegou a casa e matou a aranha como se fosse um mosquito.. meu deus ahah", "author_id": "2693827472", "created_at": "2019-09-27T17:05:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630286005379073"], "id": "1177630286005379073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1478532218", "created_at": "2019-09-27T17:05:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630280926027776"], "id": "1177630280926027776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "2577893143", "created_at": "2019-09-27T17:05:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630279600611333"], "id": "1177630279600611333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "JO\u00c3O PAULO II"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Jorge"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Paulo II"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TOdLlCPp6E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B27CBy0lF_X/?igshid=10vai9ot1na3a", "display_url": "instagram.com/p/B27CBy0lF_X/\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd34 POL\u00cdCIA ACIONADA PARA AVERIGUAR SUIC\u00cdDIO NO LOTEAMENTO JO\u00c3O PAULO II\n\nUm jovem conhecido por 'matuto' se enforcou na rua Fernando Jorge no Loteamento Jo\u00e3o Paulo II.O corpo foi encontrado no quintal da resid\u00eancia.\u2026 https://t.co/TOdLlCPp6E", "author_id": "192845270", "created_at": "2019-09-27T17:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630103725064193"], "id": "1177630103725064193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mysweetaetae", "id": "1119978441003106305"}]}, "in_reply_to_user_id": "1927629000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177616438498136070"}], "text": "@mysweetaetae se eu n\u00e3o tem responder mais, \u00e9 porque vmin me matou", "author_id": "321996568", "created_at": "2019-09-27T17:04:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630072829878274"], "id": "1177630072829878274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "54956074", "created_at": "2019-09-27T17:04:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630049069096961"], "id": "1177630049069096961"}, {"text": "Ainda n\u00e3o acredito que ele se matou, eu t\u00f4 triste demais, ningu\u00e9m chega perto de mim", "author_id": "3234606656", "created_at": "2019-09-27T17:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629955141885955"], "id": "1177629955141885955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "MARCO ANGELI"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Angeli"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Marcus Junius Brutus"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/DHNuQZEgML", "expanded_url": "https://www.areuniao.com/single-post/2019/09/25/Tra%C3%ADras-na-carona", "display_url": "areuniao.com/single-post/20\u2026"}]}, "text": "MARCO ANGELI - Marco Angeli Full\n...Caso se inventasse uma lista dedicada aos tra\u00edras, algo como Lista Marcus Junius Brutus, aquele que matou o pr\u00f3prio pai, Doria com certeza estaria no topo dela... https://t.co/DHNuQZEgML", "author_id": "3402669173", "created_at": "2019-09-27T17:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629910514503681"], "id": "1177629910514503681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1163901505252057088", "created_at": "2019-09-27T17:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629908484415488"], "id": "1177629908484415488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "390947095", "created_at": "2019-09-27T17:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629668964478977"], "id": "1177629668964478977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "74458862", "created_at": "2019-09-27T17:02:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629524693004288"], "id": "1177629524693004288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "En ese papel han estado varios, entre los que no estoy yo.\n\nVot\u00e9 todas veces en contra del gobierno, incluso cuando los \"opositores\" dijeron que no hicieran.\n\nEso tambi\u00e9n fue suicida. https://t.co/Bpvbo9XJd1", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Bpvbo9XJd1", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliailq/status/1177342353343991808", "display_url": "twitter.com/emiliailq/stat\u2026"}]}, "author_id": "48548862", "created_at": "2019-09-27T17:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629464253140992"], "id": "1177629464253140992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "1155558293441536000", "created_at": "2019-09-27T17:01:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629303099531264"], "id": "1177629303099531264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 237, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 236, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "text": "Meses se passam e eu toda vez q vou pra varanda, vejo o pr\u00e9dio da frente e lembro da senhora de idade q se suicidou se jogando do 8\u00b0 andar... N\u00e3o consigo imaginar o desespero de algu\u00e9m nesse estado... \u00c9 triste demais :( \n#setembroamarelo", "author_id": "1043878555682304001", "created_at": "2019-09-27T17:01:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629287064715265"], "id": "1177629287064715265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "137866933", "created_at": "2019-09-27T17:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629255108300801"], "id": "1177629255108300801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "125196253", "created_at": "2019-09-27T17:00:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629156907110400"], "id": "1177629156907110400"}, {"text": "J\u00e1 tem 10 anos que a gente se atura... 10 anos da semana que ele quase me matou de tanto espirrar, 10 anos que eu n\u00e3o sei mais onde meus sapatos e os tapetes est\u00e3o, 10 anos de passeios e banhos desastrosos, 10 anos\u2026 https://t.co/r2ZsQwqjYp", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/r2ZsQwqjYp", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B27BXrUncIF/?igshid=840pj2aw5j55", "display_url": "instagram.com/p/B27BXrUncIF/\u2026"}]}, "author_id": "21621069", "created_at": "2019-09-27T17:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629150657437696"], "id": "1177629150657437696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0ihs7dozLG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177624610101219329"}], "text": "RT @UIPCNP: El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/0ihs7dozLG v\u00eda @\u2026", "author_id": "887318774", "created_at": "2019-09-27T17:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629146798800897"], "id": "1177629146798800897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "remimx2", "id": "1177011120399241216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177011120399241216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177401306782130176"}], "text": "@remimx2 Pinche vato suicida", "author_id": "1149924298695544832", "created_at": "2019-09-27T17:00:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629146266112000"], "id": "1177629146266112000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "FDVPlus"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Mali"}, {"start": 203, "end": 216, "tag": "Uni\u00f3nEuropea"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "Koulikoro"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 247, "username": "CVGquintas", "id": "335214952"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "FDVPlus"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6282, "type": "Place", "normalized_text": "Brilat"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.3503, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3nEuropea"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.6265, "type": "Place", "normalized_text": "Koulikoro"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EEOu8ARCSJ", "expanded_url": "http://ow.ly/sRnO30pCuJN", "display_url": "ow.ly/sRnO30pCuJN", "status": 200, "unwound_url": "https://afondo.farodevigo.es/pontevedra/los-heroes-de-mali-regresarian-sin-dudarlo.html/"}]}, "text": "\u2795 #FDVPlus\n\u270a La humildad, uno de los valores propios de los h\u00e9roes de #Mali, los soldados de la Brilat que evitaron una masacre al abortar un ataque terrorista suicida contra la base de las tropas de la #Uni\u00f3nEuropea en #Koulikoro. Por @CVGquintas https://t.co/EEOu8ARCSJ", "author_id": "145254292", "created_at": "2019-09-27T17:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629065739718658"], "id": "1177629065739718658"}, {"text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/cF22juXKB2", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cF22juXKB2", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "255035513", "created_at": "2019-09-27T17:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629046563393537"], "id": "1177629046563393537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 138, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8481, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5559, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GHLaArwX5K", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/GHLaArwX5K a trav\u00e9s de @20m", "author_id": "2767122463", "created_at": "2019-09-27T17:00:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629017215815680"], "id": "1177629017215815680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "163323202", "created_at": "2019-09-27T17:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629005480185856"], "id": "1177629005480185856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/wEJplpM6hv", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000260801928/posts/2691120154239985/", "display_url": "facebook.com/10000026080192\u2026"}]}, "text": "A VEJA diante da op\u00e7\u00e3o de deixar quieto uma inten\u00e7\u00e3o homicida/suicida do ex-PGR em pleno Setembro Amarelo deve ter passado por afli\u00e7\u00f5es terr\u00edveis diante da possibilidade de insuflar \u00f3dio bolsonarista contra o... https://t.co/wEJplpM6hv", "author_id": "47971710", "created_at": "2019-09-27T16:59:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628945606422528"], "id": "1177628945606422528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "2172348015", "created_at": "2019-09-27T16:59:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628884705128449"], "id": "1177628884705128449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "175535625", "created_at": "2019-09-27T16:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628848227262464"], "id": "1177628848227262464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "3345049947", "created_at": "2019-09-27T16:59:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628730539331585"], "id": "1177628730539331585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "author_id": "201241806", "created_at": "2019-09-27T16:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628728526016512"], "id": "1177628728526016512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "2878567942", "created_at": "2019-09-27T16:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628727343230977"], "id": "1177628727343230977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "1738157982", "created_at": "2019-09-27T16:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628689636499459"], "id": "1177628689636499459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "1126833831837876224", "created_at": "2019-09-27T16:58:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628689057681408"], "id": "1177628689057681408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rosemarywarde", "id": "121257965"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "JORNALISMO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177628439257505793"}], "text": "RT @rosemarywarde: A @RedeGlobo atrav\u00e9s de seu \"JORNALISMO\" deveria estar noticiando as arbitrariedades cometidas por procuradores concursa\u2026", "author_id": "166224575", "created_at": "2019-09-27T16:58:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628678391582721"], "id": "1177628678391582721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "2466202912", "created_at": "2019-09-27T16:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628657805864961"], "id": "1177628657805864961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1170916211514851328", "created_at": "2019-09-27T16:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628620329762816"], "id": "1177628620329762816"}, {"in_reply_to_user_id": "1155836604927348736", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177581306215063552"}], "text": "@Antonio66984312 Neste pa\u00eds, isso nunca ser\u00e1 descoberto o que de fato aconteceu com Teori; se nunca saberemos de qual fuzil saiu o projetil que matou \u00c1gatha, a mentira j\u00e1 foi contada: - mau tempo e desorienta\u00e7\u00e3o espacial!!!", "author_id": "1055645767", "created_at": "2019-09-27T16:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628464280690688"], "id": "1177628464280690688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "845447229192228865", "created_at": "2019-09-27T16:57:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628457779507200"], "id": "1177628457779507200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 227, "tag": "VazaJato"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "A @RedeGlobo atrav\u00e9s de seu \"JORNALISMO\" deveria estar noticiando as arbitrariedades cometidas por procuradores concursados ,e at\u00e9 suposto homicida suicida confesso,mas n\u00e3o,est\u00e1 limpando o Barroso o ministro citado na #VazaJato em conversas com Dallangnol ! A Globo n\u00e3o decepciona", "author_id": "121257965", "created_at": "2019-09-27T16:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628439257505793"], "id": "1177628439257505793"}, {"text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/x1YRj71VCm", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/x1YRj71VCm", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "621313938", "created_at": "2019-09-27T16:57:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628438376697859"], "id": "1177628438376697859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "2932865986", "created_at": "2019-09-27T16:57:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628350787051520"], "id": "1177628350787051520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "578368953", "created_at": "2019-09-27T16:57:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628331702964226"], "id": "1177628331702964226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "74463512", "created_at": "2019-09-27T16:57:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628309989011456"], "id": "1177628309989011456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "terra30", "id": "58857414"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "RockLucena", "id": "1055092926630502400"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177619303614615552"}], "text": "RT @julesheartilly: @terra30 @RockLucena A pergunta certa seria e se o cara que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a armas?", "author_id": "1096232406024105984", "created_at": "2019-09-27T16:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628298303737860"], "id": "1177628298303737860"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "in_reply_to_user_id": "2288781975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177563796455510016"}], "text": "@_Ana_Cassia_ Neste pa\u00eds, isso nunca ser\u00e1 descoberto; se nunca saberemos de qual fuzil saiu o projetil que matou \u00c1gatha, ir\u00e3o dizer que foi dos traficantes; acha mesmo que vc ter\u00e1 esta resposta de quem matou Teori, a mentira j\u00e1 foi contada: - mau tempo e desorienta\u00e7\u00e3o espacial!!!", "author_id": "1055645767", "created_at": "2019-09-27T16:57:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628259112116224"], "id": "1177628259112116224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "2227088552", "created_at": "2019-09-27T16:57:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628235393388544"], "id": "1177628235393388544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pedroeduribeiro", "id": "776798978818117632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177593733363261440"}], "text": "RT @pedroeduribeiro: Viajar sozinho pode at\u00e9 nem ser viajar sozinho. Pelo caminho, pode haver pessoas que nos contem hist\u00f3rias como: \u2018A min\u2026", "author_id": "1316970834", "created_at": "2019-09-27T16:56:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628209770373121"], "id": "1177628209770373121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "898533297067872257", "created_at": "2019-09-27T16:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628141105405952"], "id": "1177628141105405952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "243359080", "created_at": "2019-09-27T16:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628103109160970"], "id": "1177628103109160970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "10643052", "created_at": "2019-09-27T16:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628093269381121"], "id": "1177628093269381121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "in_reply_to_user_id": "1660695121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177548856948662273"}], "text": "@PatoCorporation Neste pa\u00eds, isso nunca ir\u00e1 aparecer o verdadeiro respons\u00e1vel pela morte do Teori; se nunca saberemos de qual fuzil saiu o projetil que matou \u00c1gatha; acha mesmo que vc ter\u00e1 esta resposta de quem matou Teori, a mentira j\u00e1 foi contada: - mau tempo e desorienta\u00e7\u00e3o espacial!!!", "author_id": "1055645767", "created_at": "2019-09-27T16:56:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628072817971200"], "id": "1177628072817971200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "903426091058069506", "created_at": "2019-09-27T16:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627961731756038"], "id": "1177627961731756038"}, {"in_reply_to_user_id": "446343429", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177583030464110592"}], "text": "@epitaciovenanci Neste pa\u00eds, os lavajatistas nunca responder\u00e3o por nada; se nunca saberemos de qual fuzil saiu o projetil q matou \u00c1gatha, ir\u00e3o dizer q foi dos traficantes; acha mesmo que vc ter\u00e1 esta resposta de quem matou Teori, a mentira j\u00e1 foi contada: - mau tempo e desorienta\u00e7\u00e3o espacial!!!", "author_id": "1055645767", "created_at": "2019-09-27T16:55:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627816399114242"], "id": "1177627816399114242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "987996306", "created_at": "2019-09-27T16:55:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627778931462145"], "id": "1177627778931462145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "51589813", "created_at": "2019-09-27T16:55:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627775462772738"], "id": "1177627775462772738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "206222507", "created_at": "2019-09-27T16:55:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627754050793473"], "id": "1177627754050793473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "327056987", "created_at": "2019-09-27T16:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627725135306752"], "id": "1177627725135306752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177343835539742721"}], "text": "RT @ZAMENZA: A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDa\u2026", "author_id": "956804718965198848", "created_at": "2019-09-27T16:54:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627590254837760"], "id": "1177627590254837760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "774670035822542849", "created_at": "2019-09-27T16:54:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627478996721664"], "id": "1177627478996721664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 277, "end": 290, "tag": "STFCriminoso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lf_ponde", "id": "3368574700"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 278, "end": 289, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "STFCriminoso"}]}, "in_reply_to_user_id": "3368574700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177326981337223168"}], "text": "@lf_ponde \u00c9poca em que o melhor era aquele que se destacava por suas qualidades e despertava inveja. Foi a inveja e n\u00e3o o \u00f3dio que matou Abel. Hoje , temos bandidos e incompetentes ditando as regras em nosso pa\u00eds, s\u00e3o imundos e despertam o \u00f3dio. Hoje Abel teria \u00f3dio de Caim. \n#STFCriminoso", "author_id": "1052894409241571328", "created_at": "2019-09-27T16:54:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627478224977920"], "id": "1177627478224977920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "589154056", "created_at": "2019-09-27T16:54:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627469567942657"], "id": "1177627469567942657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "GASOLIO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Agricolae1", "id": "960666673"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177521720737107969"}], "text": "RT @Agricolae1: #GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.c\u2026", "author_id": "2355256140", "created_at": "2019-09-27T16:53:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627422663028736"], "id": "1177627422663028736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JairSeveen11", "id": "377586449"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Peanut Butter"}]}, "in_reply_to_user_id": "377586449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177601536987488256"}], "text": "@JairSeveen11 Plot twist: Mr. Peanut Butter es quien realmente se suicida.", "author_id": "349294986", "created_at": "2019-09-27T16:53:44.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627392518557696"], "id": "1177627392518557696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danibacedo", "id": "201718418"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5027, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "in_reply_to_user_id": "201718418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177530237023903745"}], "text": "@danibacedo Neste pa\u00eds, isso nunca ser\u00e1 descoberto; se nunca saberemos de qual fuzil saiu o projetil que matou \u00c1gatha, ir\u00e3o dizer que foi dos traficantes; acha mesmo que vc ter\u00e1 esta resposta de quem matou Teori, a mentira j\u00e1 foi contada: - mau tempo e desorienta\u00e7\u00e3o espacial!!!", "author_id": "1055645767", "created_at": "2019-09-27T16:53:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627356594397186"], "id": "1177627356594397186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177310381963980802"}], "text": "RT @eucabanass: Conhe\u00e7o gente que se acha a bala que matou John Lennon, mas t\u00e1 mais para a faca falsa que \u201cquase matou\u201d o Bolsonaro. https:\u2026", "author_id": "2542217290", "created_at": "2019-09-27T16:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627248142307329"], "id": "1177627248142307329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "author_id": "225857749", "created_at": "2019-09-27T16:52:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627156890951681"], "id": "1177627156890951681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "micaOlol", "id": "142068901"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "142068901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177586409873563650"}], "text": "@micaOlol Literalmente 1v9 com esse time Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkk", "author_id": "185301556", "created_at": "2019-09-27T16:52:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627108924952576"], "id": "1177627108924952576"}, {"text": "Perd\u00ed Meu celular por 30 minutos n\u00e3o sei se quase morri ou minha m\u00e3e que quase me matou", "author_id": "2953977609", "created_at": "2019-09-27T16:52:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627094597156866"], "id": "1177627094597156866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "1096798380", "created_at": "2019-09-27T16:52:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177627001856942081"], "id": "1177627001856942081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "526604562", "created_at": "2019-09-27T16:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626872370188288"], "id": "1177626872370188288"}, {"in_reply_to_user_id": "1004621196779024384", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "r\u00e9veillon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177626518039736320"}], "text": "@mariahcareyxd vimos a saud\u00e1vel quase se matou depois que foi humilhada no fiascos de r\u00e9veillon", "author_id": "793831722324402176", "created_at": "2019-09-27T16:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626739687772161"], "id": "1177626739687772161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "211642272", "created_at": "2019-09-27T16:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626714475843586"], "id": "1177626714475843586"}, {"text": "Madre m\u00eda \ud83d\ude30 de todas maneras no creo que solo fuera por tirarle trozos de carne.... algo m\u00e1s har\u00edan, pero el titular supongo que tiene que ser llamativo. En fin... el mundo se va a la mierda por falta de valores, \u00e9tica y educaci\u00f3n. https://t.co/AX40xqHjW1", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AX40xqHjW1", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "333904892", "created_at": "2019-09-27T16:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626690052337664"], "id": "1177626690052337664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "author_id": "2932865986", "created_at": "2019-09-27T16:50:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626635245379585"], "id": "1177626635245379585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "272495364", "created_at": "2019-09-27T16:50:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626511370805248"], "id": "1177626511370805248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "607336631", "created_at": "2019-09-27T16:49:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626424783581187"], "id": "1177626424783581187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "426219487", "created_at": "2019-09-27T16:49:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626420979408899"], "id": "1177626420979408899"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LiliLili949", "id": "1468420386"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.435, "type": "Organization", "normalized_text": "AMIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177540071156830210"}], "text": "RT @LiliLili949: @alferdez Otro problema importante, querido, es que hay gente que realiza pactos espurios con los asesinos de la AMIA y \"s\u2026", "author_id": "711258239497850881", "created_at": "2019-09-27T16:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626418995453957"], "id": "1177626418995453957"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "in_reply_to_user_id": "2445330312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177402892225064960"}], "text": "@OpEsMx Ufff se salv\u00f3 el ciclista!, mendigo motociclista suicida !!", "author_id": "316186546", "created_at": "2019-09-27T16:49:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626331862970368"], "id": "1177626331862970368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "1096798380", "created_at": "2019-09-27T16:49:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626319577915393"], "id": "1177626319577915393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "author_id": "1372576040", "created_at": "2019-09-27T16:49:08.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626233678548992"], "id": "1177626233678548992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "2337705110", "created_at": "2019-09-27T16:48:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626180125515776"], "id": "1177626180125515776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "2237321498", "created_at": "2019-09-27T16:48:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626092259155968"], "id": "1177626092259155968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "1107610074745368576", "created_at": "2019-09-27T16:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177626011502022656"], "id": "1177626011502022656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "la pol\u00edtica del Per\u00fa me tiene m\u00e1s enganchada que la Casa d papel csm. que roban que chuponean q botan al presidente q el presidente se suicida. bitch asi quien se aburre", "author_id": "239554114", "created_at": "2019-09-27T16:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625936856002563"], "id": "1177625936856002563"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "212577712", "created_at": "2019-09-27T16:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625909848875008"], "id": "1177625909848875008"}, {"in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177625725916057602"}], "text": "13. Indiguinado, ele diz que n\u00e3o foi ele que a matou, a \u00fanica coisa que anda fazendo \u00e9 se alimentar. https://t.co/d6JjMtNvKy", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/d6JjMtNvKy", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1177625736921980928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6JjMtNvKy", "media_key": "3_1177625728722100224"}]}, "author_id": "936770291904270336", "created_at": "2019-09-27T16:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625736921980928"], "id": "1177625736921980928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "828688753132785665", "created_at": "2019-09-27T16:47:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625707813445635"], "id": "1177625707813445635"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "author_id": "3456451", "created_at": "2019-09-27T16:46:48.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625648065646592"], "id": "1177625648065646592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "77558104", "created_at": "2019-09-27T16:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625461444218880"], "id": "1177625461444218880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0ihs7dozLG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177624610101219329"}], "text": "RT @UIPCNP: El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/0ihs7dozLG v\u00eda @\u2026", "author_id": "780439778454011904", "created_at": "2019-09-27T16:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625334818201601"], "id": "1177625334818201601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "REINO MALDITO"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5177, "type": "Person", "normalized_text": "Bhardo"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.3076, "type": "Place", "normalized_text": "Octoforte"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/rBPiH1BkNL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B26_0wUDksb/?igshid=1ji8cgutk484v", "display_url": "instagram.com/p/B26_0wUDksb/\u2026"}]}, "text": "O REINO MALDITO,  segundo da trilogia Mundo de Bhardo,  traz uma miss\u00e3o muito dif\u00edcil para as sentinelas de Octoforte: invadir as terras do rei feiticeiro imortal e desafi\u00e1-lo, uma tarefa praticamente suicida. \n\nAs\u2026 https://t.co/rBPiH1BkNL", "author_id": "2496808243", "created_at": "2019-09-27T16:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625261187186688"], "id": "1177625261187186688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLciaFigue1", "id": "1096193922081177605"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177414409007915015"}], "text": "RT @MariaLciaFigue1: @ProfSergiones @sonia_divinaa Se for\u00e7ar a barra um pouquinho eles confessam que matou Teori \ud83d\ude25", "author_id": "135945966", "created_at": "2019-09-27T16:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625220976431104"], "id": "1177625220976431104"}, {"in_reply_to_user_id": "214325636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176729679316713472"}], "text": "@Totepamm El mejor pacto suicida de la historia", "author_id": "37143581", "created_at": "2019-09-27T16:44:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625122305400840"], "id": "1177625122305400840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "4885944436", "created_at": "2019-09-27T16:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625077564760070"], "id": "1177625077564760070"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "918230010", "created_at": "2019-09-27T16:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624997503868930"], "id": "1177624997503868930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 282, "tag": "olavodecarvalhot\u00eamsempreraz\u00e3o"}, {"start": 284, "end": 298, "tag": "olavot\u00eamraz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloBolsona3", "id": "1055656554983251968"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CapitaoReserva", "id": "1225339080570998784"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055656554983251968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176342457178632192"}], "text": "@MarceloBolsona3 @capitaoreserva Perfeito. S\u00f3 idiota \u00fatil se engana com essa a\u00ed. Mais um ardil dos globalistas/esquerdistas, que defendem a mais nefasta ideologia progressismo/esquerdismo, que j\u00e1 matou mais de 500.000.000 de seres humanos. Como sempre #olavodecarvalhot\u00eamsempreraz\u00e3o  #olavot\u00eamraz\u00e3o", "author_id": "1116965535651127296", "created_at": "2019-09-27T16:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624835872174094"], "id": "1177624835872174094"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "737108365", "created_at": "2019-09-27T16:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624778884210695"], "id": "1177624778884210695"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "73290605", "created_at": "2019-09-27T16:43:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624728984576000"], "id": "1177624728984576000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tlmota", "id": "18170921"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177587968070115328"}], "text": "RT @tlmota: se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem\u2026", "author_id": "209792563", "created_at": "2019-09-27T16:42:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624645299777538"], "id": "1177624645299777538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "212960772", "created_at": "2019-09-27T16:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624631257260032"], "id": "1177624631257260032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0ihs7dozLG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}]}, "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/0ihs7dozLG v\u00eda @20m", "author_id": "1382483366", "created_at": "2019-09-27T16:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624610101219329"], "id": "1177624610101219329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yuricd13", "id": "28237170"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "micaOlol", "id": "142068901"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Ryze"}]}, "in_reply_to_user_id": "28237170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177610404563947520"}], "text": "@yuricd13 @micaOlol Observei muitas coisas, Ryze e time suicida, posi\u00e7\u00e3o de jogo(ele quase foi pego), felizmente meu caht \u00e9 desativado e caitou maravilhosamente", "author_id": "2758467333", "created_at": "2019-09-27T16:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624568640475137"], "id": "1177624568640475137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "281730535", "created_at": "2019-09-27T16:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624498167779330"], "id": "1177624498167779330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Armageddon5567", "id": "948561042921148416"}]}, "in_reply_to_user_id": "948561042921148416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177570745674883072"}], "geo": {"place_id": "52988dcd897cd86c"}, "text": "@Armageddon5567 La Chiesa ha concesso il funerale ai suicidi, mostrando compassione. Nessuno si suicida preso da un  dolore che fa preferire la morte alla vita. Perch\u00e9 allora accanirsi contro quelli che la natura a decretato la fine, tenendoli in vita con mezzi che non hanno nessuna compassione.", "author_id": "863085358296313857", "created_at": "2019-09-27T16:41:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624380211449864"], "id": "1177624380211449864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "154327225", "created_at": "2019-09-27T16:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624263391678464"], "id": "1177624263391678464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "52189937", "created_at": "2019-09-27T16:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624233121325058"], "id": "1177624233121325058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "in_reply_to_user_id": "57771039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177527175332990976"}], "text": "@renato_rovai N\u00e3o. E se n\u00e3o, quem o matou?", "author_id": "1138167495418896384", "created_at": "2019-09-27T16:41:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624230952935427"], "id": "1177624230952935427"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "author_id": "56432588", "created_at": "2019-09-27T16:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624228075638786"], "id": "1177624228075638786"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "4902388977", "created_at": "2019-09-27T16:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624113399119873"], "id": "1177624113399119873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "303221146", "created_at": "2019-09-27T16:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624065877647360"], "id": "1177624065877647360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "author_id": "56432588", "created_at": "2019-09-27T16:40:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623979131047936"], "id": "1177623979131047936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/N6KGQviWUs", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/N6KGQviWUs", "author_id": "773813397599256576", "created_at": "2019-09-27T16:40:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623967668027393"], "id": "1177623967668027393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "Acolman"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "Acolman"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gUhb7GombM", "expanded_url": "https://radiografiainformativa.com/hombre-se-suicida-colgandose-de-un-puente-vehicular-en-acolman/", "display_url": "radiografiainformativa.com/hombre-se-suic\u2026"}]}, "text": "Hombre se suicida colg\u00e1ndose de un puente vehicular en #Acolman - Radiograf\u00eda Informativa https://t.co/gUhb7GombM", "author_id": "392485763", "created_at": "2019-09-27T16:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623868745375745"], "id": "1177623868745375745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1161771876970053635", "created_at": "2019-09-27T16:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623853104861184"], "id": "1177623853104861184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "2165750254", "created_at": "2019-09-27T16:39:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623833135734785"], "id": "1177623833135734785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arquera54", "id": "945646111"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BIC9LjZbgT", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177622696743583744"}], "text": "RT @arquera54: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/BIC9LjZbgT", "author_id": "996854013378351105", "created_at": "2019-09-27T16:39:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623817784561665"], "id": "1177623817784561665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "334904901", "created_at": "2019-09-27T16:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623780912517121"], "id": "1177623780912517121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OXBNWyf7ez", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/OXBNWyf7ez", "author_id": "576481633", "created_at": "2019-09-27T16:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623771311677441"], "id": "1177623771311677441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176725686544994305"}], "text": "Mlk esse menor se matou na borda da piscina certezzzzzza https://t.co/cYQdEFz0dn", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cYQdEFz0dn", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurcarvalha7/status/1176725686544994305", "display_url": "twitter.com/arthurcarvalha\u2026"}]}, "author_id": "741708090", "created_at": "2019-09-27T16:39:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623703049388033"], "id": "1177623703049388033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "IVA"}, {"start": 58, "end": 61, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177619484422672391"}], "text": "RT @CesareOrtis: ESAGERATI per\u00f2 non aumentano l'#IVA...il #PD \u00e8 un maestro nel gioco delle 3 carte! Zitti e pagate grazie! Gasolio agricolo\u2026", "author_id": "1485324258", "created_at": "2019-09-27T16:39:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623699157082113"], "id": "1177623699157082113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "author_id": "736558270723293184", "created_at": "2019-09-27T16:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623693704531969"], "id": "1177623693704531969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "3456451", "created_at": "2019-09-27T16:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623593812926468"], "id": "1177623593812926468"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "author_id": "554831200", "created_at": "2019-09-27T16:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623587483738114"], "id": "1177623587483738114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "60059441", "created_at": "2019-09-27T16:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623574653394951"], "id": "1177623574653394951"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177365471991074817"}], "text": "@Politica_LR \u201cCorrupccion de Alto vuelo\u201d no quer\u00eda opinar desde la muerte del suicida y jefe de la mafia que hoy maneja este congreso de porqueriza,que hasta hoy nada bueno han planteado para resolver los problemas de nuestro querido Peru.", "author_id": "1079390036892831744", "created_at": "2019-09-27T16:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623498270892032"], "id": "1177623498270892032"}, {"text": "eu so converso com nego\nsuicida\nsociopata\ncom o kit depress\u00e3o \n\ndeus me livre da bala", "author_id": "374234735", "created_at": "2019-09-27T16:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623466763280385"], "id": "1177623466763280385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Coatepec"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "Xalapa"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5807, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NYKNUqMXqj", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nino-en-catemaco-tras-ser-reganado/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nin\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lGGNZDlv0x", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimexpr/status/1177623268032950272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGGNZDlv0x", "media_key": "3_1177623266715983873"}]}, "text": "Se suicida ni\u00f1o en Catemaco tras ser rega\u00f1ado\n https://t.co/NYKNUqMXqj\n#Coatepec #Xalapa #Veracruz https://t.co/lGGNZDlv0x", "author_id": "3117311231", "created_at": "2019-09-27T16:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623268032950272"], "id": "1177623268032950272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "Acayucan"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.2631, "type": "Other", "normalized_text": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/V3FiQXUMwm", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nino-en-catemaco-tras-ser-reganado/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nin\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/e0tQg4u7FC", "expanded_url": "https://twitter.com/EsnoticiaVerSur/status/1177623191721840640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0tQg4u7FC", "media_key": "3_1177623189658226691"}]}, "text": "Se suicida ni\u00f1o en Catemaco tras ser rega\u00f1ado \nhttps://t.co/V3FiQXUMwm\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan https://t.co/e0tQg4u7FC", "author_id": "857659835185278976", "created_at": "2019-09-27T16:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623191721840640"], "id": "1177623191721840640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "892857400075718656", "created_at": "2019-09-27T16:36:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177623077083078656"], "id": "1177623077083078656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177622698358386688"}], "text": "RT @Psiq_Bilbao19: SALA 0C \u23f0 18:45/19:05\nPROYECTO INVESTIGACI\u00d3N PIONERO\nConducta suicida en una Unidad infantil de hospitalizaci\u00f3n breve de\u2026", "author_id": "4868921344", "created_at": "2019-09-27T16:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622943020589058"], "id": "1177622943020589058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "2320480067", "created_at": "2019-09-27T16:36:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622935865090049"], "id": "1177622935865090049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "author_id": "186270284", "created_at": "2019-09-27T16:35:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622824338542592"], "id": "1177622824338542592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4863, "type": "Place", "normalized_text": "AILA"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6372, "type": "Place", "normalized_text": "Palav\u00e9"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4064, "type": "Place", "normalized_text": "Manoguayabo"}]}, "text": "Decomisan en el AILA 200 frascos de marihuana l\u00edquida que se usar\u00eda para \u201cvape\u201d&gt;&gt;Hombre mata esposa dominicana al novio de \u00e9sta y luego se suicida en Florida&gt;&gt;Vecino viola y asesina ni\u00f1a de 2 a\u00f1os en Palav\u00e9 de Manoguayabo&gt;&gt;", "author_id": "2185173385", "created_at": "2019-09-27T16:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622787487346688"], "id": "1177622787487346688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 234, "tag": "CNP2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4289, "type": "Place", "normalized_text": "SALA"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3253, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Jes\u00fas"}, {"start": 180, "end": 203, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Natalia Rodr\u00edguez Criado"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Idir Mesian P\u00e9rez"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/nMBC1gxfez", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiq_Bilbao19/status/1177622698358386688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMBC1gxfez", "media_key": "3_1177622696630407169"}]}, "text": "SALA 0C \u23f0 18:45/19:05\nPROYECTO INVESTIGACI\u00d3N PIONERO\nConducta suicida en una Unidad infantil de hospitalizaci\u00f3n breve del Hospital Infantil Universitario del Ni\u00f1o Jes\u00fas.\nPonentes: Natalia Rodr\u00edguez Criado, Idir Mesian P\u00e9rez. \n#CNP2019 https://t.co/nMBC1gxfez", "author_id": "4868921344", "created_at": "2019-09-27T16:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622698358386688"], "id": "1177622698358386688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BIC9LjZbgT", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/BIC9LjZbgT", "author_id": "945646111", "created_at": "2019-09-27T16:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622696743583744"], "id": "1177622696743583744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177287700384288771"}], "text": "La suicida \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/EU7opQkXgy", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/EU7opQkXgy", "expanded_url": "https://twitter.com/grdparpia/status/1177287700384288771", "display_url": "twitter.com/grdparpia/stat\u2026"}]}, "author_id": "1115907364094402563", "created_at": "2019-09-27T16:34:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622644742475777"], "id": "1177622644742475777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/oqiLi1iIxa", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nino-en-catemaco-tras-ser-reganado/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nin\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UuTNtqDU7q", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1177622642595106817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UuTNtqDU7q", "media_key": "3_1177622640984559616"}]}, "text": "Se suicida ni\u00f1o en Catemaco tras ser\u00a0rega\u00f1ado https://t.co/oqiLi1iIxa https://t.co/UuTNtqDU7q", "author_id": "116667774", "created_at": "2019-09-27T16:34:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622642595106817"], "id": "1177622642595106817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "1176294877514088448", "created_at": "2019-09-27T16:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622625541115905"], "id": "1177622625541115905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "79004896", "created_at": "2019-09-27T16:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622615579643904"], "id": "1177622615579643904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "author_id": "64466806", "created_at": "2019-09-27T16:34:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622469907288064"], "id": "1177622469907288064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "author_id": "2320480067", "created_at": "2019-09-27T16:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622176394043393"], "id": "1177622176394043393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "author_id": "4879965520", "created_at": "2019-09-27T16:32:55.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622152981417984"], "id": "1177622152981417984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "IVA"}, {"start": 58, "end": 61, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177619484422672391"}], "text": "RT @CesareOrtis: ESAGERATI per\u00f2 non aumentano l'#IVA...il #PD \u00e8 un maestro nel gioco delle 3 carte! Zitti e pagate grazie! Gasolio agricolo\u2026", "author_id": "815479224861655040", "created_at": "2019-09-27T16:32:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622101135675392"], "id": "1177622101135675392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "922851719519854592", "created_at": "2019-09-27T16:32:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622089345519617"], "id": "1177622089345519617"}, {"text": "Mas eu fico pensando, ser\u00e1 que ela ia gostar dessas coisas e seria minha parceira de festa?\nP\u00f4, ela se suicidou com 12 anos e n\u00e3o paro de pensar que se ela tivesse aqui, ia ser dhr demais e a gente poderia resolver o que naquela \u00e9poca, parecia n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o...", "author_id": "3252805786", "created_at": "2019-09-27T16:32:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621996215119873"], "id": "1177621996215119873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "author_id": "88262262", "created_at": "2019-09-27T16:32:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621984634523649"], "id": "1177621984634523649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Arealva2011", "id": "327581966"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177568979633745920"}], "text": "RT @Arealva2011: Janot dificultou as reformas, n\u00e3o atirou no Bei\u00e7ola, n\u00e3o se suicidou e ainda vai transformar o Gilmar em v\u00edtima....", "author_id": "33417080", "created_at": "2019-09-27T16:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621934567235586"], "id": "1177621934567235586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "275677445", "created_at": "2019-09-27T16:31:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621903202234368"], "id": "1177621903202234368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "222227559", "created_at": "2019-09-27T16:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621790950150144"], "id": "1177621790950150144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "panhalol1", "id": "851841292145496067"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "cya_juninho", "id": "1075953488247562240"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "bailedo17", "id": "1250575729114451968"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Yuri_To_aquiOi", "id": "1146594828345643010"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "SilosKKKKKK", "id": "1021562746910003202"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.3256, "type": "Other", "normalized_text": "Riven"}]}, "in_reply_to_user_id": "851841292145496067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177621357003264000"}], "text": "@panhalol1 @cya_juninho @Bailedo17 @Yuri_To_aquiOi @SilosKKKKKK Sua Riven me fez suicida", "author_id": "1013086668604301312", "created_at": "2019-09-27T16:31:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621772302258177"], "id": "1177621772302258177"}, {"text": "Me pregunto si la parte m\u00e1s conservadora \"pro-vida\" supiera que el feto va a ser ladr\u00f3n, suicida, drogadicto, alcoh\u00f3lico, prostituta, gay, trans, ateo o pro-aborto seguir\u00eda \"defendiendo las dos vidas\"", "author_id": "1173763327312453637", "created_at": "2019-09-27T16:31:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621740240986113"], "id": "1177621740240986113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1074088857233227776", "created_at": "2019-09-27T16:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621700084666368"], "id": "1177621700084666368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "author_id": "1360851523", "created_at": "2019-09-27T16:30:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621651246194688"], "id": "1177621651246194688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYARJlu", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}]}, "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYARJlu", "author_id": "4870268481", "created_at": "2019-09-27T16:30:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621617817481218"], "id": "1177621617817481218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "author_id": "266386398", "created_at": "2019-09-27T16:30:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621536196481025"], "id": "1177621536196481025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "author_id": "1887225738", "created_at": "2019-09-27T16:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621532035690496"], "id": "1177621532035690496"}, {"text": "Hombre mata esposa dominicana, al amante y luego se\u00a0suicida https://t.co/yhw1644noJ", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/yhw1644noJ", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/hombre-mata-esposa-dominicana-al-amante-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/hombre-mata-es\u2026"}]}, "author_id": "824438812646465538", "created_at": "2019-09-27T16:29:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621389957894144"], "id": "1177621389957894144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "author_id": "134946538", "created_at": "2019-09-27T16:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621336832794626"], "id": "1177621336832794626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "408549512", "created_at": "2019-09-27T16:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621316079407106"], "id": "1177621316079407106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "author_id": "4395565163", "created_at": "2019-09-27T16:29:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621300036194304"], "id": "1177621300036194304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP Percebe-se que voc\u00ea n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria de John Lennon, ele participava de protestos contra as armas, ent\u00e3o se o criminoso que matou ele n\u00e3o tivesse arma, pode ser que at\u00e9 hoje John Lennon estivesse vivo.", "author_id": "351152535", "created_at": "2019-09-27T16:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621277114273792"], "id": "1177621277114273792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "1123957194028924928", "created_at": "2019-09-27T16:29:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621245942259713"], "id": "1177621245942259713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "author_id": "4724671282", "created_at": "2019-09-27T16:29:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621216498192385"], "id": "1177621216498192385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "in_reply_to_user_id": "68844197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177545943706722305"}], "text": "@CarlosLoret Si debe estar desesperado o de plano ya no le importa nada. Se me antoja suicida eso de deslindarte de tu pareja y prestanombres.", "author_id": "72740492", "created_at": "2019-09-27T16:29:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621198613684226"], "id": "1177621198613684226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "author_id": "2419995912", "created_at": "2019-09-27T16:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621168171433990"], "id": "1177621168171433990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida kkkkkkkk", "author_id": "1173824317660028928", "created_at": "2019-09-27T16:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621107559546882"], "id": "1177621107559546882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "author_id": "342289076", "created_at": "2019-09-27T16:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621015091920903"], "id": "1177621015091920903"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "IVA"}, {"start": 58, "end": 61, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177619484422672391"}], "text": "RT @CesareOrtis: ESAGERATI per\u00f2 non aumentano l'#IVA...il #PD \u00e8 un maestro nel gioco delle 3 carte! Zitti e pagate grazie! Gasolio agricolo\u2026", "author_id": "48142375", "created_at": "2019-09-27T16:28:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621002014089218"], "id": "1177621002014089218"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1023, "tweet_count": 42820, "listed_count": 0}, "username": "metrabo57", "verified": false, "id": "870425863", "name": "ESOL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "verified": false, "id": "152090407", "name": "Emilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 1925, "listed_count": 1}, "username": "Depeche69218795", "verified": false, "id": "1125780225319632896", "name": "Depechemode"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 5037, "tweet_count": 153313, "listed_count": 97}, "username": "amicsdelalletja", "verified": false, "id": "239880393", "name": "Els Amics de la Lletja 8K", "location": "Lleida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 36, "tweet_count": 24668, "listed_count": 0}, "username": "EwandersonViana", "verified": false, "id": "1725624097", "name": "Ewanderson \u2b05\ufe0f", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 837, "tweet_count": 11544, "listed_count": 0}, "username": "_pedrosah", "verified": false, "id": "386295565", "name": "pedro s\u00e1 ||-// \ud83e\udea9", "location": "Xanxer\u00ea, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 683, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "username": "taylinegabiatti", "verified": false, "id": "3001362281", "name": "Gabiatti", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 781, "tweet_count": 174874, "listed_count": 64}, "username": "felipe_alr", "verified": false, "id": "58488491", "name": "Felipe", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484857, "following_count": 3268, "tweet_count": 100029, "listed_count": 2915}, "username": "folha_politica", "verified": false, "id": "90963197", "name": "Folha Pol\u00edtica", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1131, "tweet_count": 2444, "listed_count": 1}, "username": "cynthiavals", "verified": false, "id": "1191252222", "name": "Cynthia Sosa Nails \ud83d\udc85", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1715, "tweet_count": 57518, "listed_count": 2}, "username": "derf_odeveza", "verified": false, "id": "823257008682004480", "name": "Red #LulaPresidente #VacinaPraTodosJa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2152, "tweet_count": 1040950, "listed_count": 228}, "username": "vonivar", "verified": false, "id": "10710422", "name": "vonivar", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8553977, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 3240, "tweet_count": 19047, "listed_count": 3}, "username": "martinezmartin2", "verified": false, "id": "44097418", "name": "Martin Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6023, "following_count": 864, "tweet_count": 15272, "listed_count": 4}, "username": "lauagnolin", "verified": false, "id": "999653165095178242", "name": "Lau Agnolin \ud83c\udf99#Worlds2022", "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320643, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14053, "following_count": 1210, "tweet_count": 70889, "listed_count": 20}, "username": "nikname666", "verified": false, "id": "567997796", "name": "Br\u00fcnhild", "location": "Serbia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 133, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}, "username": "Surovi_Vegan", "verified": false, "id": "1104467504674557953", "name": "\u0160ejn", "location": "Killing floor "}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1796, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}, "username": "xzampag", "verified": false, "id": "1018354878", "name": "X Zampa", "location": "Madrid."}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 826, "tweet_count": 32681, "listed_count": 1}, "username": "gleissoncaixeta", "verified": false, "id": "247434306", "name": "Gleisson Caixeta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "username": "Safa13inho69", "verified": false, "id": "54021906", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 2199, "tweet_count": 25581, "listed_count": 0}, "username": "lukeg60ve", "verified": false, "id": "134262770", "name": "Lucas Garrido", "location": "Santo Domingo Oeste, Dominican"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 891, "tweet_count": 49311, "listed_count": 8}, "username": "ElAnaguao", "verified": false, "id": "366317807", "name": "Anaguao", "location": "Villahermosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44339, "following_count": 808, "tweet_count": 173443, "listed_count": 210}, "username": "DiarioDeTabasco", "verified": false, "id": "531234470", "name": "Diario de Tabasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108580, "listed_count": 1}, "username": "GustavoNovaes", "verified": false, "id": "47301668", "name": "Vai Corinthians!", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1337, "tweet_count": 269911, "listed_count": 16}, "username": "GMartinsReal", "verified": false, "id": "185901412", "name": "Daddy Giovanni - JUSTICE FOR BRITNEY \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "location": "Transexual, Transylvania "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11078, "following_count": 2364, "tweet_count": 66106, "listed_count": 145}, "username": "PCdoBnaCamara", "verified": true, "id": "218618223", "name": "PCdoB na C\u00e2mara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Bras\u00edlia - DF - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 0, "tweet_count": 89310, "listed_count": 2}, "username": "d4df94d905c7418", "verified": false, "id": "2881612125", "name": "Vivo num pa\u00eds \u00e0 deriva", "location": "Em algum lugar de Aracaju/SE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}, "username": "padilhando", "verified": true, "id": "58065771", "name": "Alexandre Padilha", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1248, "tweet_count": 61730, "listed_count": 1}, "username": "nereidacastro14", "verified": false, "id": "782725632438468608", "name": "Nereida Castro\ud83d\udea9\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11995, "following_count": 651, "tweet_count": 94668, "listed_count": 64}, "username": "tlmota", "verified": false, "id": "18170921", "name": "Thiago Mota\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "Tehran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9999, "following_count": 7435, "tweet_count": 66983, "listed_count": 50}, "username": "rochinha13", "verified": false, "id": "87503729", "name": "Rochinha", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 681, "tweet_count": 99606, "listed_count": 0}, "username": "redsonmello", "verified": false, "id": "166567189", "name": "@Sheila Maria", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 77, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "username": "miltonfloresrod", "verified": false, "id": "480756535", "name": "Milton Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065896, "following_count": 644, "tweet_count": 379980, "listed_count": 9347}, "username": "A3Noticias", "verified": true, "id": "145992645", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5006, "following_count": 1324, "tweet_count": 16946, "listed_count": 70}, "username": "ze_marques", "verified": true, "id": "9523102", "name": "Jos\u00e9 Marques"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 3534, "tweet_count": 64350, "listed_count": 0}, "username": "AngelBismarckv", "verified": false, "id": "915574380847132672", "name": "Insta:angelbismarck_\ud83d\udccf\u2702\ufe0f", "location": "Itacity - Engenho "}, {"public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "username": "imgesnaruto", "verified": false, "id": "1066254332176285697", "name": "A M A T E R A S U", "location": "konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 418, "tweet_count": 55056, "listed_count": 1}, "username": "redblack681", "verified": false, "id": "872009898145533954", "name": "redblack68\ud83d\udd34\u26ab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 7919, "tweet_count": 67386, "listed_count": 23}, "username": "sabrimaggioni", "verified": false, "id": "1063628538", "name": "Sabrina Maggioni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 979, "tweet_count": 49983, "listed_count": 5}, "username": "CarlimDeixarder", "verified": false, "id": "58857603", "name": "Principe de Wakanda \ud83d\udda4", "location": "Visconde do Rio Branco - MG "}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 197, "tweet_count": 9521, "listed_count": 3}, "username": "Micacavallo12", "verified": false, "id": "2597295786", "name": "micaela cavallo", "location": "Acassuso, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3701, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "username": "jatemmeunomerj", "verified": false, "id": "925902979982610432", "name": "brasileira decepcionada", "location": "CADA DIA UM PESADELO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7440099, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 2027, "tweet_count": 218461, "listed_count": 41}, "username": "luciano_lao", "verified": false, "id": "222260892", "name": "luciano almeida", "location": "Goi\u00e2nia - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12016, "following_count": 12236, "tweet_count": 158534, "listed_count": 39}, "username": "emiaguiar", "verified": false, "id": "335965643", "name": "Emivaldo Aguiar", "location": "Porto Franco-Ma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1449, "tweet_count": 79364, "listed_count": 7}, "username": "pajarracosoy", "verified": false, "id": "2958829713", "name": "jogfher fhernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 339, "tweet_count": 4440, "listed_count": 1}, "username": "Ana_Triz9", "verified": false, "id": "1289840274", "name": "Get Back, Ana \ud83c\udf4f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 624, "tweet_count": 7116, "listed_count": 0}, "username": "lil_luis13", "verified": false, "id": "876960683270787073", "name": "Luis :) 13", "location": "Blumenau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8842, "following_count": 384, "tweet_count": 110365, "listed_count": 20}, "username": "anyelito_snow", "verified": false, "id": "179476039", "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "location": "Villavicencio, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 217, "tweet_count": 3483, "listed_count": 1}, "username": "SamuelDelgadill", "verified": false, "id": "128129134", "name": "Samuel Delgadillo M.", "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 318, "tweet_count": 24490, "listed_count": 0}, "username": "FranCarentreli", "verified": false, "id": "742463124062769152", "name": "\ud83e\udd8b Franciely \u2728", "location": "021\ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 358, "tweet_count": 58182, "listed_count": 0}, "username": "emoraism", "verified": false, "id": "1031999339969880064", "name": "pipinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 3231, "tweet_count": 80991, "listed_count": 6}, "username": "tweetruly", "verified": false, "id": "979213868", "name": "Ra\u00fal Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "username": "okdiario", "verified": true, "id": "3439292716", "name": "okdiario.com", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 400, "tweet_count": 1415779, "listed_count": 412}, "username": "1denmadrid", "verified": false, "id": "430579114", "name": "denmadrid", "location": "Madrid, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "username": "publico_es", "verified": true, "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 225, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "username": "JohnattanCague1", "verified": false, "id": "1051158437260877831", "name": "_Joker_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "id": "2530052556", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "location": "Libro actual: Mayo 2023"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 188, "tweet_count": 16336, "listed_count": 2}, "username": "jramagli", "verified": false, "id": "153073118", "name": "JOHNNY RAMAGLI", "location": "MONTEVIDEO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7281, "following_count": 1079, "tweet_count": 9413, "listed_count": 39}, "username": "LaVertienteFA", "verified": false, "id": "308069960", "name": "La Vertiente", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 334, "tweet_count": 4161, "listed_count": 1}, "username": "AxelGuti21", "verified": false, "id": "3982644508", "name": "Gutierrez23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 498, "tweet_count": 10657, "listed_count": 3}, "username": "Minervaa_Jltt", "verified": false, "id": "1102258789", "name": "Angie Pe\u00f1a \ud83c\udf55\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1068, "tweet_count": 26914, "listed_count": 6}, "username": "KimberlyMilena", "verified": false, "id": "403769592", "name": "\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf6\u201c\u200f\u201d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "location": "\uff2d\uff45\uff47\uff41\uff5a\uff4f\uff52\uff44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701812, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "username": "MomentsBrasil", "verified": true, "id": "4172587277", "name": "Twitter Moments Brasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2485, "tweet_count": 604878, "listed_count": 12}, "username": "vivioli82", "verified": false, "id": "180524067", "name": "Viviane", "location": "Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 389, "tweet_count": 130568, "listed_count": 1}, "username": "William07035454", "verified": false, "id": "913123879257804805", "name": "William Eduardo Pach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "username": "OrsoPolareA10A", "verified": false, "id": "973311110123347973", "name": "El Arqui-Teto.", "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 406, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "username": "Imbitterhoney", "verified": false, "id": "860572196837761030", "name": "\ud835\udcdd \ud835\udcf2 \ud835\udcf7 \ud835\udcee", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1318, "tweet_count": 233755, "listed_count": 1}, "username": "jonathan_sole", "verified": false, "id": "3354310233", "name": "Jonathan Andr\u00e9s Soler \ud83d\ude87\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34255, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}, "username": "Fabiopf08Fabio", "verified": false, "id": "972608916348645377", "name": "fabio paiva fagundes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5064, "following_count": 4662, "tweet_count": 79509, "listed_count": 10}, "username": "ghostofanti", "verified": false, "id": "792716937541324800", "name": "Malu \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83e\udd40", "location": "NWTS, faixa 4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "verified": false, "id": "884185909368901633", "name": "GN", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182863, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}, "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 353, "tweet_count": 71282, "listed_count": 22}, "username": "martinezcats", "verified": false, "id": "131058219", "name": "Catalina", "location": "Malm\u00f6, Sverige"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 558, "tweet_count": 8470, "listed_count": 3}, "username": "ferdocped", "verified": false, "id": "922896416", "name": "Fernando C de Souza \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Cascavel, Pr, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157382, "following_count": 961, "tweet_count": 5612, "listed_count": 445}, "username": "hoc111", "verified": true, "id": "53232912", "name": "Heni Ozi Cukier", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 456, "tweet_count": 17381, "listed_count": 0}, "username": "DixonGuerraPaz", "verified": false, "id": "1236708348", "name": "Dixon", "location": "Ciudad Ojeda - Zulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1010, "tweet_count": 75378, "listed_count": 0}, "username": "Orwell1984Br", "verified": false, "id": "1134200011221348352", "name": "o brasil virou o enredo de 1984 \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 0, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}, "username": "panarquia1", "verified": false, "id": "1068172676420771840", "name": "Panarquia", "location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 443, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}, "username": "ChromaticWitch", "verified": false, "id": "2476652925", "name": "H\u00e4xa\u2022\u1c6c\u2022\ud835\udcd1\ud835\udd02 \ud835\udce3\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcea", "location": "Westview"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1944, "tweet_count": 9468, "listed_count": 7}, "username": "wlovera", "verified": false, "id": "134081305", "name": "Wilfredo Lovera", "location": "Maracay Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 802, "tweet_count": 9742, "listed_count": 7}, "username": "mammapapaebimbi", "verified": false, "id": "732146583198928897", "name": "MammaPap\u00e0&Bimbi", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 195, "tweet_count": 678, "listed_count": 8}, "username": "ToniBrandi3", "verified": false, "id": "1045241872866791424", "name": "Toni Brandi", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 586, "tweet_count": 57473, "listed_count": 9}, "username": "GustavAmadeus", "verified": false, "id": "380367894", "name": "Gustav Amadeus \ud83e\uddea\ud83c\udfbc\ud83c\udfa8\ud83d\udd2d\ud83d\udcd6\ud83d\udcfd\ud83d\udeb2", "location": "PA\u00cdS VALENCI\u00c0 VLC/LL\u00cdRIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 105, "tweet_count": 25563, "listed_count": 0}, "username": "gonzalezmittt", "verified": false, "id": "927903796210143232", "name": "\u303d\ufe0f.titti\u2605\ud83e\udec0", "location": "\ud83d\udccd San Salvador, El Salvador."}, {"public_metrics": {"followers_count": 19699, "following_count": 6972, "tweet_count": 134205, "listed_count": 33}, "username": "danny8002", "verified": false, "id": "57395855", "name": "Danny Hern\u00e1ndez", "location": "Ch\u00eda, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2556, "tweet_count": 31618, "listed_count": 0}, "username": "MancioCarla", "verified": false, "id": "1900882214", "name": "Carla Mancio", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61870, "following_count": 15275, "tweet_count": 57181, "listed_count": 70}, "username": "orlandoguerreir", "verified": false, "id": "44608726", "name": "Orlando Guerreiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Carlos/SP Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 2324, "tweet_count": 122103, "listed_count": 5}, "username": "Nawer_Rapter", "verified": false, "id": "2303296950", "name": "Nawer, the gremlin at 125 BPM. Very noisy.", "location": "The internet itself"}, {"public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1872, "tweet_count": 81637, "listed_count": 2}, "username": "JeanCar80123222", "verified": false, "id": "4395565163", "name": "Jean", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3284, "tweet_count": 88540, "listed_count": 11}, "username": "zanuja_cbranco", "verified": false, "id": "595090509", "name": "zan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141581, "following_count": 146, "tweet_count": 245918, "listed_count": 961}, "username": "hoyextremadura", "verified": true, "id": "47302521", "name": "Diario HOY", "location": "Extremadura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 171, "tweet_count": 94949, "listed_count": 16}, "username": "saturnnr", "verified": false, "id": "2182344888", "name": "kami13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "username": "acherbree", "verified": false, "id": "4421287576", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "location": "an ember in the ashes \u269c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1390, "tweet_count": 108068, "listed_count": 64}, "username": "gal_gio", "verified": false, "id": "980074483", "name": "giorgioG\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udca4#no_correlation ,", "location": "Arco, TN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26236, "following_count": 23202, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "username": "pilarescritora", "verified": false, "id": "4263557847", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1405, "tweet_count": 14559, "listed_count": 0}, "username": "marthalucial", "verified": false, "id": "138458715", "name": "Martha Lucia Lopez", "location": "Neiva, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 474, "tweet_count": 10790, "listed_count": 2}, "username": "CristinaMoracho", "verified": false, "id": "2320008166", "name": "Cristina Moracho Mart\u00edn", "location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 64340, "listed_count": 0}, "username": "jasonresistenc1", "verified": false, "id": "1103672363412045826", "name": "jason \u2764\ufe0f \u25e4\u2720\u25e2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30767, "following_count": 2720, "tweet_count": 3405, "listed_count": 81}, "username": "LianaCirne", "verified": false, "id": "161416659", "name": "Liana Cirne 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ud83d\udea9", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 4987, "tweet_count": 71215, "listed_count": 12}, "username": "hiltonbarlach", "verified": false, "id": "52090502", "name": "Hilton Barlach", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11038, "following_count": 5165, "tweet_count": 253633, "listed_count": 266}, "username": "acciomess", "verified": false, "id": "132049315", "name": "\ud83c\udf1bdominic\ud83c\udf1c", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 396, "tweet_count": 22932, "listed_count": 1}, "username": "Sergiovsky_", "verified": false, "id": "979416076244144130", "name": "Sergiovsky", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 983257, "following_count": 61, "tweet_count": 74552, "listed_count": 3384}, "username": "RealBetis", "verified": true, "id": "296756458", "name": "Real Betis Balompi\u00e9 \ud83c\udf34\ud83d\udc9a", "location": "Benito Villamar\u00edn (Sevilla)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 422, "tweet_count": 44271, "listed_count": 0}, "username": "mpeceg", "verified": false, "id": "827896573", "name": "m.r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 68, "tweet_count": 40759, "listed_count": 6}, "username": "JuanBarreto_", "verified": false, "id": "71731105", "name": "Cola de isopor", "location": "Crato, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 150, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}, "username": "cae89", "verified": false, "id": "114654534", "name": "Edoardo R\u00edos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "verified": true, "id": "160062203", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 1507, "tweet_count": 211994, "listed_count": 49}, "username": "cusickgalecki", "verified": false, "id": "2963101071", "name": "carol", "location": "smilegalecki / fan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 390, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "username": "jaimeDebochada", "verified": false, "id": "230886862", "name": "Jamie Debochada \u23f3", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1118, "tweet_count": 197638, "listed_count": 11}, "username": "MariaEd07812623", "verified": false, "id": "779396494810030080", "name": "Maria Eduarda Lula da Silva Cardoso\ud83d\udcd6\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 84, "tweet_count": 119445, "listed_count": 1}, "username": "fudesube", "verified": false, "id": "167086559", "name": "Maria Hidalgo Flores", "location": "Rep\u00f9blica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2481, "tweet_count": 32739, "listed_count": 1}, "username": "Maguistellus", "verified": false, "id": "3735216257", "name": "Lucas\ud83d\udc15", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 4740, "tweet_count": 102639, "listed_count": 30}, "username": "Fernandoalcarre", "verified": false, "id": "1550788489", "name": "Peque\u00f1o Vagabundo", "location": "Plasencia/Guadalajara, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 235, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}, "username": "Jhigino4", "verified": false, "id": "1112489916901007368", "name": "Jhigino", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 47, "tweet_count": 76568, "listed_count": 33}, "username": "herondalte", "verified": false, "id": "727189759400001536", "name": "sour"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4063, "following_count": 4296, "tweet_count": 274044, "listed_count": 3}, "username": "DALISSIME401", "verified": false, "id": "336770336", "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18392, "following_count": 6316, "tweet_count": 49890, "listed_count": 6}, "username": "criscardozo", "verified": false, "id": "46545559", "name": "CrisCardozo \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "location": "Bumi Java, Indon\u00e9sia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4664, "following_count": 1644, "tweet_count": 149985, "listed_count": 8}, "username": "birgger", "verified": false, "id": "204468836", "name": "baby \u05b4\u05b6\u05b8", "location": "\u20dd\u20d2\u20e4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2551, "tweet_count": 122743, "listed_count": 3}, "username": "SSaponelli", "verified": false, "id": "2385068164", "name": "stelvio saponelli", "location": "Trieste, Friuli-Venezia Giulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 94, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "username": "tullia48", "verified": false, "id": "127639330", "name": "Tullia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "username": "VitoMancuso", "verified": false, "id": "359357059", "name": "Vito Mancuso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 517, "tweet_count": 90741, "listed_count": 0}, "username": "silvabatsta", "verified": false, "id": "202893114", "name": "paulo silva", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 4624, "tweet_count": 36580, "listed_count": 13}, "username": "jcwmorsch", "verified": false, "id": "1693931534", "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 5003, "tweet_count": 72902, "listed_count": 0}, "username": "IctvarelaVarela", "verified": false, "id": "3001183581", "name": "Filomeno Varela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1651, "tweet_count": 112322, "listed_count": 1}, "username": "GracaMGalvao1", "verified": false, "id": "1109140780508241920", "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 177, "tweet_count": 93143, "listed_count": 6}, "username": "MarilaneMonica", "verified": false, "id": "3459908543", "name": "Marilane M\u00f4nica", "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "username": "TiaoMarreta13", "verified": false, "id": "206222507", "name": "tiao marreta", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21742, "following_count": 443, "tweet_count": 25340, "listed_count": 174}, "username": "ascunoficial", "verified": false, "id": "368367115", "name": "ASCUN", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1405, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}, "username": "marcelfteixeira", "verified": false, "id": "324669121", "name": "Marcel Figueiredo Teixeira", "location": "|Fortaleza, CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 419, "tweet_count": 10333, "listed_count": 0}, "username": "EliSilv18852880", "verified": false, "id": "1059933464722595841", "name": "Eli Silva", "location": "Itajub\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 115, "tweet_count": 12663, "listed_count": 0}, "username": "httpskarinee", "verified": false, "id": "1102860721254211584", "name": "\ud835\udc8c\u2084\u2087", "location": "na sua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495707, "listed_count": 169}, "username": "jlfleite", "verified": false, "id": "69712655", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "location": "iphone:-3.744679,-38.538222"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1140, "tweet_count": 119317, "listed_count": 0}, "username": "PaolaAnna8", "verified": false, "id": "1032227404029280256", "name": "Paola Anna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 1143, "tweet_count": 205368, "listed_count": 0}, "username": "sravoltaire", "verified": false, "id": "594150774", "name": "sra.voltaire", "location": "Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1408, "tweet_count": 61697, "listed_count": 77}, "username": "PauloAthayde", "verified": false, "id": "63557613", "name": "PauloAthayde", "location": "Campinas/SP/Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1297, "tweet_count": 25864, "listed_count": 81}, "username": "ColunadoLeitor", "verified": false, "id": "51300677", "name": "Coluna do Leitor", "location": "Campinas - SP/BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 719, "tweet_count": 70781, "listed_count": 22}, "username": "kiiwe", "verified": false, "id": "70210419", "name": "kii", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1527, "tweet_count": 99216, "listed_count": 4}, "username": "bbyfuckingirl", "verified": false, "id": "788553048", "name": "gattara \u262a\ufe0e\u22c6", "location": "in your nightmares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1062, "tweet_count": 41105, "listed_count": 6}, "username": "edsonleal27", "verified": false, "id": "2293065512", "name": "Edson Leal", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 65, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "username": "Karolula1", "verified": false, "id": "1175555380463771648", "name": "Karolula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1267, "tweet_count": 30734, "listed_count": 8}, "username": "edgarcordovaj", "verified": false, "id": "3827971403", "name": "Edgar C\u00f3rdova Jaimes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 716, "tweet_count": 10576, "listed_count": 33}, "username": "tauladelaigua", "verified": false, "id": "2873624625", "name": "Taula Aigua Terrassa", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 924, "tweet_count": 27688, "listed_count": 1}, "username": "flaviviros", "verified": false, "id": "956032254760939522", "name": "Flavio", "location": "ele/dele (he/him)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 273, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "username": "wernerfcarvalho", "verified": false, "id": "24534235", "name": "verne com dablio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 4711, "tweet_count": 120430, "listed_count": 10}, "username": "dougsoua", "verified": false, "id": "1107334088", "name": "doug souza", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 895, "tweet_count": 29227, "listed_count": 2}, "username": "oMatAttack", "verified": false, "id": "1104865468333080576", "name": "FOSSORO", "location": "S\u00edtio Farias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 163, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "username": "Rufador", "verified": false, "id": "1159170615661797378", "name": "Rufador", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34282, "following_count": 841, "tweet_count": 46314, "listed_count": 47}, "username": "matheusjoyboy", "verified": false, "id": "3442221202", "name": "Matheus Joy Boy", "location": "Recifense em S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 631, "tweet_count": 58567, "listed_count": 3}, "username": "Sr_Lasso", "verified": false, "id": "2203912344", "name": ".", "location": "Rocha, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 296, "tweet_count": 78138, "listed_count": 0}, "username": "ASchkalei", "verified": false, "id": "1085245836844503041", "name": "MI mi gatita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 317, "tweet_count": 34030, "listed_count": 2}, "username": "leidatorres", "verified": false, "id": "94883938", "name": "\u264bLTD\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "CARACAS "}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "username": "joseveras21", "verified": false, "id": "1100384524171661313", "name": "Jose Veras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 4995, "tweet_count": 38727, "listed_count": 1}, "username": "diegofsgo", "verified": false, "id": "1041168959230369792", "name": "Diego1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 187, "tweet_count": 32339, "listed_count": 8}, "username": "StivDead", "verified": false, "id": "59979360", "name": "Stevie Mcqueen", "location": "Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 2076, "tweet_count": 24649, "listed_count": 1}, "username": "Edu_AM68", "verified": false, "id": "1141348531090993153", "name": "Eduardo\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "stf", "verified": false, "id": "1240185984", "name": "Mel", "location": "Hah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10980, "following_count": 10112, "tweet_count": 34421, "listed_count": 10}, "username": "katyofsmile", "verified": false, "id": "828778872829259776", "name": "wand\u00e3o!", "location": "DAVID \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 3072, "tweet_count": 29364, "listed_count": 7}, "username": "kennytogomez", "verified": false, "id": "43795819", "name": "Fercho", "location": "El Pa\u00eds del Sagrado Coraz\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1701, "tweet_count": 19231, "listed_count": 2}, "username": "eiderdacosta", "verified": false, "id": "304134850", "name": "\u039e I D \u039e R \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 709, "tweet_count": 6853, "listed_count": 1}, "username": "SaGonzaga", "verified": false, "id": "103366814", "name": "Sabrina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 237, "tweet_count": 60547, "listed_count": 0}, "username": "JOSEEDU17479406", "verified": false, "id": "1109045938499317760", "name": "JoeOC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 821, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "username": "VictxrVieira", "verified": false, "id": "993555984923676678", "name": "kyoto\u6c34", "location": "Nova Lima, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 958, "tweet_count": 87062, "listed_count": 1}, "username": "AnaPaul38751578", "verified": false, "id": "1116117474901147653", "name": "#Bolsonaroacabou \ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6298, "tweet_count": 20795, "listed_count": 5}, "username": "silviofarias001", "verified": false, "id": "2786445323", "name": "Silvio Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28763, "following_count": 20286, "tweet_count": 213214, "listed_count": 353}, "username": "paulosaelias", "verified": false, "id": "20275809", "name": "Paulo Sa Elias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1458, "tweet_count": 47475, "listed_count": 4}, "username": "nickbutnotjonas", "verified": false, "id": "857771840378425344", "name": "\u00a1 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94 loves diego \u00a1", "location": "\ud83c\udfe1 Thayssa, Heitor, Diego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 62, "tweet_count": 3451, "listed_count": 0}, "username": "EglisMontero", "verified": false, "id": "961455828330000384", "name": "Eglis montero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 719, "tweet_count": 13015, "listed_count": 4}, "username": "mrdias2014", "verified": false, "id": "2863028841", "name": "Luto pelo Brasil \ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393267, "following_count": 1, "tweet_count": 238, "listed_count": 714}, "username": "FHC", "verified": true, "id": "1030198380868321280", "name": "Fernando Henrique Cardoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 780, "tweet_count": 15456, "listed_count": 6}, "username": "morro_conceicao", "verified": false, "id": "717530010421174273", "name": "Morro Concei\u00e7\u00e3o", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38283, "following_count": 28304, "tweet_count": 32201, "listed_count": 96}, "username": "CleberAmaral_", "verified": false, "id": "349218010", "name": "Cleber Amaral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 7809, "tweet_count": 19465, "listed_count": 1}, "username": "shawnwonderfull", "verified": false, "id": "985990411284987904", "name": ".", "location": "lost in Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1707, "tweet_count": 16473, "listed_count": 0}, "username": "MatheusFr181", "verified": false, "id": "3322307531", "name": "Matheus Anjos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 215, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}, "username": "FernandesSany", "verified": false, "id": "2193933184", "name": "Urso Bipolar", "location": "Ainda por aqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "username": "Mria_Cris", "verified": false, "id": "557275788", "name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1033, "tweet_count": 161840, "listed_count": 12}, "username": "elizatorres1", "verified": false, "id": "247806502", "name": "Elizabeth Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 5004, "tweet_count": 334505, "listed_count": 207}, "username": "dariosailor86", "verified": false, "id": "703411120850210816", "name": "dario oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 5000, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "username": "jairmejiaguerr1", "verified": false, "id": "2738699555", "name": "Poder Popular"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3928, "tweet_count": 267505, "listed_count": 30}, "username": "MolinariJulia", "verified": false, "id": "191485582", "name": "Julia Molinari", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 2614, "tweet_count": 50618, "listed_count": 7}, "username": "Maiageovana", "verified": false, "id": "63324684", "name": "Geovana Maia \ud83d\udc60\ud83c\udf3b", "location": "Goi\u00e2nia - GO - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 374, "tweet_count": 17505, "listed_count": 0}, "username": "attirockk", "verified": false, "id": "1717530120", "name": "Attilio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "username": "malopezosa", "verified": false, "id": "468695724", "name": "Miquel \u00c0ngel", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 284, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}, "username": "fefojmcxs", "verified": false, "id": "1095663398061264897", "name": "Fefo", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 579, "tweet_count": 26452, "listed_count": 0}, "username": "abiafelip", "verified": false, "id": "2849611441", "name": "bia", "location": "+55021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 1598, "tweet_count": 68663, "listed_count": 28}, "username": "lwtorose", "verified": false, "id": "985695752663035904", "name": "mas\u00f4\u00a1! \ud83c\udf83", "location": "61/40 \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 710, "tweet_count": 87971, "listed_count": 5}, "username": "biamora", "verified": false, "id": "38422269", "name": "Bia Morais", "location": "Belo Horizonte - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 625, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "username": "Nimuendaju46", "verified": false, "id": "706258429774528514", "name": "Nimuendaju46"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2269, "tweet_count": 39217, "listed_count": 5}, "username": "silenovet", "verified": false, "id": "2224278898", "name": "Sergio Sileno \ud83d\udcda\ud83d\udd2d\ud83c\udf7b\ud83c\udfb8\ud83d\udd2c\ud83c\udf0e\ud83d\ude80", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1441, "tweet_count": 27680, "listed_count": 5}, "username": "carlosfussy", "verified": false, "id": "1679215916", "name": "Desde Urano, mi planeta.", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16832, "following_count": 17034, "tweet_count": 175187, "listed_count": 16}, "username": "BulnesUno", "verified": false, "id": "1169537827245371392", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11691, "following_count": 1003, "tweet_count": 105194, "listed_count": 21}, "username": "Cuerpospolicia1", "verified": false, "id": "1081535986948034561", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "location": "Madrid."}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "username": "LuisLar01154334", "verified": false, "id": "1018098964980228096", "name": "Luis Lara", "location": "California, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1707, "tweet_count": 20535, "listed_count": 2}, "username": "George38852338", "verified": false, "id": "943643291555389441", "name": "GeorgeHonesto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 300, "tweet_count": 12730, "listed_count": 4}, "username": "paulosrobertos", "verified": false, "id": "32471723", "name": "Paulo", "location": "Perth, Western Australia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1025, "tweet_count": 15021, "listed_count": 1}, "username": "josenunotorres", "verified": false, "id": "289677787", "name": "JOSE NUNO TORRES", "location": "VALERA, VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 2037, "tweet_count": 748, "listed_count": 1}, "username": "ipkis07", "verified": false, "id": "356621349", "name": "Ugama", "location": "Villahermosa, Tabasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158510, "following_count": 237, "tweet_count": 87651, "listed_count": 470}, "username": "GN_Carreteras", "verified": true, "id": "1026911950452731911", "name": "Guardia Nacional Carreteras", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1241, "tweet_count": 154665, "listed_count": 27}, "username": "Diamante222", "verified": false, "id": "89851534", "name": "Quid Pro Quo \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 637, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "username": "pfzillig", "verified": false, "id": "213793547", "name": "Patrick Zillig", "location": "Petr\u00f3polis, RJ - Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 7568, "tweet_count": 110153, "listed_count": 9}, "username": "aliciavill2002", "verified": false, "id": "192752617", "name": "Alicia Villagra\u2600\ufe0f", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 71, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "massimoonofrio1", "verified": false, "id": "979058019639201792", "name": "Massimo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26809, "following_count": 1597, "tweet_count": 178458, "listed_count": 139}, "username": "lameduck1960", "verified": false, "id": "81637419", "name": "barbara t. lameduck \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddf1\ud83e\uddf1", "location": "italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 989, "tweet_count": 30566, "listed_count": 2}, "username": "KimPaolaA", "verified": false, "id": "971758761672134656", "name": "Paah\ud83d\udc9c\ud83c\udf0c #BTSISMYLIFE \ud83c\udf0c\ud83d\udc9c", "location": "multi\u2022fandom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8208, "following_count": 8534, "tweet_count": 23450, "listed_count": 10}, "username": "SINPEF_MS", "verified": false, "id": "356187846", "name": "SINPEF_MS", "location": "Campo Grande/MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 117, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "username": "Alexabraz5000", "verified": false, "id": "985956473573400581", "name": "Alexandre Braz \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 4581, "tweet_count": 16640, "listed_count": 0}, "username": "demegre", "verified": false, "id": "123068232", "name": "Desir\u00e9e Megre", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 0, "tweet_count": 259157, "listed_count": 0}, "username": "croismo", "verified": false, "id": "1121497324247834625", "name": "#13Lula+Haddad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "username": "ChicoPinto8", "verified": false, "id": "1138965305760374784", "name": "Chico Pinto", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 3099, "tweet_count": 121497, "listed_count": 1}, "username": "Fernand80369012", "verified": false, "id": "1032409554812719104", "name": "Fernando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2968, "tweet_count": 48097, "listed_count": 0}, "username": "Sparkszpng", "verified": false, "id": "1038148658", "name": "Samus \ud83c\udf42 \ud83c\udf83\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1367, "tweet_count": 29166, "listed_count": 20}, "username": "ssicpoker", "verified": false, "id": "1229213076", "name": "ssic\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "Violencia City."}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 435, "tweet_count": 19412, "listed_count": 3}, "username": "vitopietrolopor", "verified": false, "id": "523131440", "name": "vitopietro loporcaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 3684, "tweet_count": 51877, "listed_count": 6}, "username": "abruzzoom", "verified": false, "id": "828921945076928513", "name": "Abruzzoom", "location": "guidoalbertopiccinini@abruzzoom.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 4945, "tweet_count": 87941, "listed_count": 133}, "username": "GuidoAlberto6", "verified": false, "id": "1619769668", "name": "Gufolaziale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2677, "tweet_count": 39672, "listed_count": 2}, "username": "elinaldosousaa", "verified": false, "id": "734788018628874240", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 594, "tweet_count": 22164, "listed_count": 0}, "username": "MonserratMDiaz", "verified": false, "id": "1116351421279080449", "name": "Pat\ud83c\udf3b", "location": "England, United Kingdom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 468, "tweet_count": 2860, "listed_count": 4}, "username": "eliasmarruffo", "verified": false, "id": "73966841", "name": "elias marruffo", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 167, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "username": "souleops", "verified": false, "id": "363766969", "name": "leo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1237, "tweet_count": 66609, "listed_count": 1}, "username": "Bononia67", "verified": false, "id": "493666448", "name": "Valentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 177, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "username": "ops_mariiaraujo", "verified": false, "id": "850040309673332736", "name": "Mariana Ara\u00fajo", "location": "Hortol\u00e2ndia,SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 1606, "tweet_count": 152831, "listed_count": 27}, "username": "mey3427", "verified": false, "id": "559796522", "name": "Damelys Mey Zambrano \ud83c\udf08", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 432, "tweet_count": 2741, "listed_count": 3}, "username": "owith41", "verified": false, "id": "2423506551", "name": "J.B.", "location": "Portugal/Sintra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 612, "tweet_count": 38795, "listed_count": 0}, "username": "hiltonflu_sousa", "verified": false, "id": "2389711955", "name": "Hilton Sousa", "location": "Marab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1157, "tweet_count": 35636, "listed_count": 7}, "username": "urbana_bruno", "verified": false, "id": "27152664", "name": "bruno urbanavicius", "location": "s\u00e3o paulo, s\u00e3o paulo - brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195252, "listed_count": 1015}, "username": "pablovillaca", "verified": true, "id": "13653812", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 4996, "tweet_count": 51377, "listed_count": 2}, "username": "TM_Pereira", "verified": false, "id": "27081180", "name": "#FechaRedeGlobo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8114, "following_count": 8920, "tweet_count": 408572, "listed_count": 24}, "username": "MarcianoBrito13", "verified": false, "id": "296044994", "name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169764, "following_count": 400, "tweet_count": 39517, "listed_count": 1324}, "username": "VIOMUNDO", "verified": false, "id": "18601589", "name": "Viomundo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 1664, "tweet_count": 79414, "listed_count": 1}, "username": "KariVettel65", "verified": false, "id": "1058723933011222529", "name": "kari.", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 905, "tweet_count": 49620, "listed_count": 6}, "username": "tomaserrerre", "verified": false, "id": "204381530", "name": "Tomi", "location": "Galiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1251, "tweet_count": 173628, "listed_count": 0}, "username": "jennesthef", "verified": false, "id": "3063293109", "name": "Deuza", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161597, "listed_count": 11}, "username": "thatyoungs", "verified": false, "id": "375925039", "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "verified": false, "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "location": "Multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6389, "tweet_count": 339823, "listed_count": 4}, "username": "Lu13Luiza", "verified": false, "id": "873404176545525760", "name": "lu13", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 685, "tweet_count": 11602, "listed_count": 1}, "username": "alanqcb", "verified": false, "id": "423995230", "name": "Lanzito das Queries", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 255, "tweet_count": 45044, "listed_count": 12}, "username": "andressachicano", "verified": false, "id": "158513206", "name": "andressa :(:", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 163, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "username": "cagerlo", "verified": false, "id": "1596074234", "name": "Carlos German Lopez", "location": "Isla de Margarita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10140, "following_count": 11153, "tweet_count": 303100, "listed_count": 33}, "username": "wielewski_13", "verified": false, "id": "27690712", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.", "location": "Brasil, PR, Curitiba."}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 261, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "username": "FranciscoM06", "verified": false, "id": "426811689", "name": "Francisco Mejias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169305, "listed_count": 12}, "username": "tmlyra", "verified": false, "id": "1616604768", "name": "Tereza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27566, "following_count": 2108, "tweet_count": 113342, "listed_count": 15}, "username": "_C4ssia", "verified": false, "id": "2288781975", "name": "Pobre de esquerda", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 266, "tweet_count": 155137, "listed_count": 25}, "username": "arltouis", "verified": false, "id": "1000078142424436741", "name": "bruna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 204, "tweet_count": 36922, "listed_count": 3}, "username": "louffable", "verified": false, "id": "1019027805080834049", "name": "tai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 5004, "tweet_count": 87463, "listed_count": 26}, "username": "monicamlima05", "verified": false, "id": "58634781", "name": "M\u00f4nica Moreira Lima", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 357, "tweet_count": 7729, "listed_count": 1}, "username": "EliecerCh", "verified": false, "id": "195022332", "name": "EliecerCh", "location": "SA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 391, "tweet_count": 60153, "listed_count": 6}, "username": "PieroVendramel", "verified": false, "id": "4635116367", "name": "Piero Vendramel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 394, "tweet_count": 31030, "listed_count": 2}, "username": "helloisyeon", "verified": false, "id": "62122979", "name": "xoy \ud83c\udf3c", "location": "somewhere in america"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 193, "tweet_count": 51795, "listed_count": 1}, "username": "Maria37887076", "verified": false, "id": "1041764935179616256", "name": "Maria\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 3741, "tweet_count": 42472, "listed_count": 6}, "username": "henri_celedon", "verified": false, "id": "4886139273", "name": "Carlos Celedon Henri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10746, "following_count": 1116, "tweet_count": 143688, "listed_count": 69}, "username": "EcastilloVa", "verified": false, "id": "1354646353", "name": "Elizabeth Castillo V.", "location": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}, "username": "ediiaa", "verified": false, "id": "330967960", "name": "EDIA", "location": "Salvador -Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2016, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "username": "IzabelTozzo", "verified": false, "id": "839335922089005056", "name": "Bella Tita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 114, "tweet_count": 9242, "listed_count": 1}, "username": "dejaloasipues", "verified": false, "id": "141434503", "name": "josefina uzcategui", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 343, "tweet_count": 53272, "listed_count": 5}, "username": "NoEsZura", "verified": false, "id": "850864411", "name": "Juguete On\u00edrico \ud83d\udc46"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2758, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}, "username": "tririos", "verified": false, "id": "59030687", "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 467, "tweet_count": 30134, "listed_count": 1}, "username": "falsaterapia", "verified": false, "id": "281788280", "name": "doctorvonjay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4198, "tweet_count": 441880, "listed_count": 61}, "username": "PerukaKatia", "verified": false, "id": "102678232", "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 776, "tweet_count": 299799, "listed_count": 13}, "username": "buffythesix", "verified": false, "id": "4264799085", "name": "gabriel", "location": "Lyon, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 594, "tweet_count": 19684, "listed_count": 10}, "username": "lhoraciomaidana", "verified": false, "id": "2830817239", "name": "Horacio Maidana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 496, "tweet_count": 2725, "listed_count": 2}, "username": "LEOPARESQUI", "verified": false, "id": "165457063", "name": "LEONARDO PARESQUI", "location": "Capixaba - Paul\u00ednia - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "GaelKohen", "verified": false, "id": "1152234498077155328", "name": "Gael KoheN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 259, "tweet_count": 274377, "listed_count": 29}, "username": "elemilucero", "verified": false, "id": "118290211", "name": "eIemiIucero", "location": "La Opulenta del Oeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 2869, "tweet_count": 25409, "listed_count": 0}, "username": "FellipeRangel5", "verified": false, "id": "1084263457317376000", "name": "Fellipe Rangel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 1104, "tweet_count": 72057, "listed_count": 1}, "username": "karoukksj", "verified": false, "id": "1021266277380370432", "name": "k", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "username": "WilmaPessoa", "verified": false, "id": "2332772024", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista."}, {"public_metrics": {"followers_count": 13591, "following_count": 94, "tweet_count": 131057, "listed_count": 356}, "username": "ColpisaNoticias", "verified": false, "id": "211582602", "name": "COLPISA", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 102, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}, "username": "morngstxr", "verified": false, "id": "1160914068225609729", "name": "u.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 3321, "tweet_count": 145640, "listed_count": 22}, "username": "MisbelisA", "verified": false, "id": "334790450", "name": "MISBELIS ALVAREZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1925, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "username": "DrMendozaAmaro", "verified": false, "id": "2283955069", "name": "Alejandro Mendoza A", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2419, "tweet_count": 80266, "listed_count": 8}, "username": "godszobrien", "verified": false, "id": "810029600", "name": "b\u00e1rbara natielly \u2661", "location": "\ud83c\udfc1\u2022\ud83c\udf2a\ufe0f - do c\u00e9u, bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 773, "tweet_count": 90058, "listed_count": 33}, "username": "Robycop51", "verified": false, "id": "127302531", "name": "Roberto Negri", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 4720, "tweet_count": 106566, "listed_count": 6}, "username": "jultnrsx", "verified": false, "id": "884466243545296897", "name": "ju | vendo livros no fix", "location": "bea & tristan | in memorian \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1331, "tweet_count": 10720, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo16458369", "verified": false, "id": "1034977554942320641", "name": "FechadoComBolsonaro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 602, "tweet_count": 5120, "listed_count": 2}, "username": "jmrm7", "verified": false, "id": "359156819", "name": "Manuel Rico", "location": "Guadalajara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41422, "following_count": 997, "tweet_count": 829396, "listed_count": 446}, "username": "Donvix", "verified": false, "id": "21450023", "name": "DonVix", "location": "Oriente."}, {"public_metrics": {"followers_count": 26879, "following_count": 25547, "tweet_count": 450854, "listed_count": 87}, "username": "sorayabborges", "verified": false, "id": "2172348015", "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 4218, "tweet_count": 78612, "listed_count": 0}, "username": "jesueldesouza", "verified": false, "id": "410287050", "name": "JSouza #vaicorinthians"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1026, "tweet_count": 94453, "listed_count": 0}, "username": "Moralezao1", "verified": false, "id": "234469461", "name": "Gabriel Batista", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 870, "tweet_count": 304596, "listed_count": 17}, "username": "Champz_13", "verified": false, "id": "140224006", "name": "jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 153, "tweet_count": 2107, "listed_count": 0}, "username": "DogniniSilva", "verified": false, "id": "958643463540617216", "name": "DoG\ud83c\udf10", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 79, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "username": "_sxay_", "verified": false, "id": "942087952817098752", "name": "Yas\u2728", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 274, "tweet_count": 8791, "listed_count": 0}, "username": "desativadosz_", "verified": false, "id": "924826363252629504", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}, "username": "fecs18", "verified": false, "id": "903043623519965184", "name": "\u0938\u0902\u0938\u093e\u0930 \ud83c\udd70\ufe0f", "location": "Eldorado, Contagem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 392, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "username": "JosyManaquiri", "verified": false, "id": "888533750971322369", "name": "Josi Reis", "location": "Manaquiri, Amazonas, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 542404, "following_count": 1112, "tweet_count": 73585, "listed_count": 1641}, "username": "adorocinema", "verified": true, "id": "21030405", "name": "AdoroCinema", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 147, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "username": "sabatinistefan4", "verified": false, "id": "1175422169830100992", "name": "sabatini stefano", "location": "BOLOGNA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 171, "tweet_count": 25472, "listed_count": 0}, "username": "Davidfdez_10", "verified": false, "id": "4727535634", "name": "\u2145", "location": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 414, "tweet_count": 115374, "listed_count": 3}, "username": "Lu_Argolo", "verified": false, "id": "211974098", "name": "Luciana Argolo", "location": "Bahia/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4941, "tweet_count": 120874, "listed_count": 6}, "username": "kblo2003", "verified": false, "id": "37552857", "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 669, "tweet_count": 14886, "listed_count": 0}, "username": "ThiagoVRJ", "verified": false, "id": "152693597", "name": "#LULA13 - Thiago VRJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 769, "tweet_count": 26371, "listed_count": 0}, "username": "_Borges22", "verified": false, "id": "511092292", "name": "Borges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 375, "tweet_count": 25884, "listed_count": 0}, "username": "JoodoGalo1", "verified": false, "id": "1075171720074575877", "name": "Pica Blainder Atleticano", "location": "Montes Claros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8810, "following_count": 9499, "tweet_count": 149407, "listed_count": 4}, "username": "sampa_vip", "verified": false, "id": "1020263844390875136", "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 885, "tweet_count": 27799, "listed_count": 1}, "username": "lope_jurado", "verified": false, "id": "1014178265186086914", "name": "\ud800\udf45\ud800\udf3f\ud800\udf3b\ud800\udf46\ud800\udf43 \ud800\udf30\ud800\udf39\ud800\udf38\ud800\udf43", "location": "\ud800\udf45\ud800\udf30\ud800\udf3d\ud800\udf33\ud800\udf30\ud800\udf3b\ud800\udf39\ud800\udf44\ud800\udf3e\ud800\udf30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137395, "following_count": 883, "tweet_count": 238084, "listed_count": 1229}, "username": "ideal_granada", "verified": true, "id": "102687520", "name": "ideal_granada", "location": "Granada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 136, "tweet_count": 22814, "listed_count": 0}, "username": "YannyCasti", "verified": false, "id": "803131206", "name": "Yanny Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 671, "tweet_count": 107151, "listed_count": 7}, "username": "rabbitgiovana", "verified": false, "id": "129918911", "name": "Giig | \ud83d\udcd6 N\u00e3o confie em ningu\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 486, "tweet_count": 45640, "listed_count": 0}, "username": "maaasusin", "verified": false, "id": "62160789", "name": "MaJu", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 307, "tweet_count": 1480, "listed_count": 0}, "username": "CabitoIacovella", "verified": false, "id": "1150456759854800898", "name": "Cabito", "location": "Ahora en CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 487, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}, "username": "otaldomacleod", "verified": false, "id": "1018180495081951232", "name": "claudin o tal", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2788, "tweet_count": 227986, "listed_count": 1}, "username": "Bona_A_ZonE", "verified": false, "id": "812102669074624512", "name": "Reve\u0394\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\udd16\ud83d\udef9\ud83d\udd70\ufe0f\u2602\ufe0f", "location": "Reveland\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c e \ud83d\udd70\ufe0f\ud83d\udd26\ud83d\udeb2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 102, "tweet_count": 6832, "listed_count": 0}, "username": "EneidaEneidav", "verified": false, "id": "4523905275", "name": "Eneida Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 329, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}, "username": "Cristia63699201", "verified": false, "id": "1165856395457175554", "name": "Cristiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1424, "tweet_count": 26942, "listed_count": 1}, "username": "salvotomasi69", "verified": false, "id": "4747949368", "name": "Genge'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 437, "tweet_count": 87666, "listed_count": 6}, "username": "yitzabelmonte", "verified": false, "id": "113749463", "name": "Yitza Belmonte V.", "location": "Maracay, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 516, "tweet_count": 15466, "listed_count": 2}, "username": "hiagoffons", "verified": false, "id": "2771469393", "name": "Hig's", "location": "Minas Gerais, Contagem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 484, "tweet_count": 19391, "listed_count": 0}, "username": "lelematosss", "verified": false, "id": "2346751091", "name": "Lele \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 553, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "username": "Nortonstar1", "verified": false, "id": "978472064", "name": "Eduardo Estrella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 47, "tweet_count": 3323, "listed_count": 27}, "username": "elGourmandMX", "verified": false, "id": "2176953937", "name": "Cesar Calderon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 151, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "username": "ruthrenascerrpr", "verified": false, "id": "302948055", "name": "Ruth Souza", "location": "Ribeir\u00e3o Pires - S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 700, "tweet_count": 34597, "listed_count": 0}, "username": "Licunhag1", "verified": false, "id": "1016698518638153730", "name": "Licunhag", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 274, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "username": "colina_xiomara", "verified": false, "id": "2787253450", "name": "Xiomara Colina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24020, "following_count": 417, "tweet_count": 139946, "listed_count": 371}, "username": "ideal_jaen", "verified": true, "id": "193626721", "name": "ideal_jaen", "location": "Ja\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22448, "following_count": 416, "tweet_count": 155965, "listed_count": 370}, "username": "ideal_almeria", "verified": true, "id": "193627515", "name": "ideal_almeria", "location": "Almer\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 86, "tweet_count": 87148, "listed_count": 7}, "username": "CARMINHABRANCO", "verified": false, "id": "56432588", "name": "MARIA BRANCO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 309, "tweet_count": 2769, "listed_count": 1}, "username": "luiszerpa", "verified": false, "id": "77872502", "name": "luis zerpa", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 3396, "tweet_count": 44658, "listed_count": 2}, "username": "leiladuraes", "verified": false, "id": "52133703", "name": "LeilaRJ LulaJ\u00e1\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1493, "tweet_count": 355588, "listed_count": 3}, "username": "Manudocalin", "verified": false, "id": "1037585844251643906", "name": "Manudo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "username": "UFP_Granada", "verified": false, "id": "3067949663", "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 426, "tweet_count": 44872, "listed_count": 5}, "username": "soniatrevisan3", "verified": false, "id": "3346594649", "name": "\ud83e\udd20 Sonyama", "location": "Terra do nunca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96674, "following_count": 1133, "tweet_count": 101673, "listed_count": 664}, "username": "FangasmSPN", "verified": false, "id": "90538354", "name": "Fangasm", "location": "East coast, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1076, "tweet_count": 22634, "listed_count": 2}, "username": "RastaSen23", "verified": false, "id": "1493698394", "name": "PaYaSoViAjErO \ud83d\udc4d\u270c\ud83c\udfaa", "location": "senillosa-Neuqu\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1044, "tweet_count": 68282, "listed_count": 17}, "username": "elcdrodriguez", "verified": false, "id": "202797250", "name": "C.D. Rodr\u00edguez", "location": "No soy pueblo, soy Ciudadano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 217, "tweet_count": 14978, "listed_count": 2}, "username": "SaraEdreira", "verified": false, "id": "372466551", "name": "sara vazquez edreira", "location": "O porri\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180468, "following_count": 941, "tweet_count": 248633, "listed_count": 1536}, "username": "Farodevigo", "verified": true, "id": "145254292", "name": "Faro de Vigo", "location": "Vigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 548, "tweet_count": 57890, "listed_count": 2}, "username": "luscofusc", "verified": false, "id": "3366496709", "name": "angelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11414, "following_count": 8264, "tweet_count": 578834, "listed_count": 587}, "username": "piapaulette", "verified": false, "id": "167744248", "name": "Mar\u00eda Paula \u00c1vila", "location": "limbo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 1076, "tweet_count": 61571, "listed_count": 32}, "username": "SubRedSur", "verified": false, "id": "766428967737946112", "name": "Subred Sur - Salud", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 512, "tweet_count": 133607, "listed_count": 3}, "username": "pjcrocha", "verified": false, "id": "251225210", "name": "Paulo Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7137, "following_count": 3770, "tweet_count": 356725, "listed_count": 144}, "username": "rosemarywarde", "verified": false, "id": "121257965", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9APERTA O 13 E CONFIRMA", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 489, "tweet_count": 22726, "listed_count": 0}, "username": "Fido_elflaco", "verified": false, "id": "986214044397916160", "name": "El recordador", "location": "Valle, Colombia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6158, "following_count": 4353, "tweet_count": 174449, "listed_count": 3}, "username": "bebelbbb", "verified": false, "id": "968221119856676864", "name": "bebelbbb", "location": "Sao Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 340, "tweet_count": 33226, "listed_count": 95}, "username": "UIPCNP", "verified": false, "id": "1382483366", "name": "POLICIAS UIPCNP", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 277, "tweet_count": 47017, "listed_count": 7}, "username": "NycoLemos", "verified": false, "id": "561397640", "name": "Somebody's Son", "location": "Portugal - Mozambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 572, "tweet_count": 10032, "listed_count": 2}, "username": "tchuma_herica", "verified": false, "id": "1175322537305223168", "name": "H\u00e9rica", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 37, "tweet_count": 23559, "listed_count": 1}, "username": "alcalafrancisco", "verified": false, "id": "59706339", "name": "FAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24743, "listed_count": 1}, "username": "FreeLula4", "verified": false, "id": "1177580902756638721", "name": "FreeLula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 957, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "username": "solifaz", "verified": false, "id": "555570328", "name": "BlahBlahBlah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 298, "tweet_count": 33287, "listed_count": 0}, "username": "mpernia8", "verified": false, "id": "2201891172", "name": "Margarita Pernia", "location": "Doral, "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4333, "following_count": 2748, "tweet_count": 62747, "listed_count": 18}, "username": "Gianlustella", "verified": false, "id": "503223395", "name": "Gianluca Stella", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 1616, "tweet_count": 90998, "listed_count": 21}, "username": "cucurrucucurosa", "verified": false, "id": "368763773", "name": "Mariana R.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 1604, "tweet_count": 353509, "listed_count": 30}, "username": "terraleste_", "verified": false, "id": "79352559", "name": "mateus baldi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 117, "tweet_count": 6328, "listed_count": 0}, "username": "luizrdres", "verified": false, "id": "838015279087104002", "name": "luiz \u00c9 13", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 766, "tweet_count": 33299, "listed_count": 2}, "username": "RenataLima_13", "verified": false, "id": "930595740", "name": "t\u00e3o boa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473897, "listed_count": 20}, "username": "Krisargentia", "verified": false, "id": "353854993", "name": "Krisargentia", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7694, "following_count": 8271, "tweet_count": 22083, "listed_count": 4}, "username": "LiliLili949", "verified": false, "id": "1468420386", "name": "lili", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 68, "tweet_count": 30665, "listed_count": 0}, "username": "carmencitarosal", "verified": false, "id": "1507346995", "name": "carmencita rosales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 963, "tweet_count": 37903, "listed_count": 1}, "username": "Edpapel", "verified": false, "id": "107884746", "name": "Edvaldo Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 484, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "username": "mariferurchi", "verified": false, "id": "353453492", "name": "Marisela Fereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 117, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "username": "dricamarcondes7", "verified": false, "id": "863529998556311552", "name": "Adriana Marcondes", "location": "Apucarana PR BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 653, "tweet_count": 23893, "listed_count": 7}, "username": "hailsbabygirl", "verified": false, "id": "910535186", "name": "Sarinha \ud83d\udda4 black queen", "location": "Presidente Prudente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 611, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "username": "jamaissera00", "verified": false, "id": "49087606", "name": "jamaissera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15245451, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 4964, "tweet_count": 32316, "listed_count": 9}, "username": "jurdandrew", "verified": false, "id": "708773238944493568", "name": "K\u00e9t \ud83e\udd8a", "location": "Thunder Bay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1018, "tweet_count": 6154, "listed_count": 18}, "username": "WeLoveBeatles_", "verified": false, "id": "462592385", "name": "Love Beatles \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc96\ud83d\udc51\ud83c\udfb2\ud83c\udfb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil / Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 5, "tweet_count": 10151, "listed_count": 16}, "username": "FamilyDayDNF", "verified": false, "id": "822826816171900930", "name": "Family Day - Difendiamo i Nostri Figli", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1903, "tweet_count": 7373, "listed_count": 17}, "username": "mabra01", "verified": false, "id": "771232888381550593", "name": "Maurizio Braggion", "location": "Genova, Liguria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895638, "following_count": 697, "tweet_count": 118657, "listed_count": 6547}, "username": "franceculture", "verified": true, "id": "36383320", "name": "France Culture", "location": "93.5 \u00e0 Parispp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 4989, "tweet_count": 57960, "listed_count": 0}, "username": "OvelhoDai", "verified": false, "id": "1109751470818246656", "name": "o pensador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 503, "tweet_count": 2012, "listed_count": 3}, "username": "beeec3f268144e3", "verified": false, "id": "2987495087", "name": "Joaquin Bello", "location": "Cagua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 329, "tweet_count": 16106, "listed_count": 0}, "username": "MauryWilde", "verified": false, "id": "118533783", "name": "M. Wilde", "location": "Hollywoob"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820460, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "verified": false, "id": "87743630", "name": "(A)rgoth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147517, "following_count": 8267, "tweet_count": 307528, "listed_count": 155}, "username": "rosedbarros", "verified": false, "id": "123710016", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Sao Paulo State, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17903, "following_count": 17920, "tweet_count": 68275, "listed_count": 23}, "username": "clovisilha", "verified": false, "id": "243294632", "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2502, "tweet_count": 191322, "listed_count": 11}, "username": "JosRobertoMart5", "verified": false, "id": "2370751057", "name": "Eu sou uma id\u00e9ia", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 2812, "tweet_count": 178627, "listed_count": 129}, "username": "maelmale", "verified": false, "id": "499876766", "name": "maelmale", "location": "pleiadi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "username": "ChiodiDonatella", "verified": false, "id": "3155682418", "name": "Donatella Chiodi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 141, "tweet_count": 86689, "listed_count": 2}, "username": "jussapreta", "verified": false, "id": "313281685", "name": "Sara LULA  da Silva", "location": "Doha, Qatar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 28, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "wellencarlos", "verified": false, "id": "81954906", "name": "wellen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "username": "gilmarmendes", "verified": true, "id": "859495277031501824", "name": "Gilmar Mendes", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1818, "tweet_count": 29186, "listed_count": 2}, "username": "izzalsta", "verified": false, "id": "78173063", "name": "Cinthia Garcia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": " Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1248, "tweet_count": 10857, "listed_count": 2}, "username": "lugoloni", "verified": false, "id": "147299689", "name": "Luciana Lula Franco \ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 825, "tweet_count": 64995, "listed_count": 10}, "username": "alejandraart059", "verified": false, "id": "293503427", "name": "GeneAle", "location": "Vzla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 72, "tweet_count": 3773, "listed_count": 0}, "username": "_UnPandaSad", "verified": false, "id": "1154021569024417792", "name": "Emma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 868, "tweet_count": 30503, "listed_count": 2}, "username": "sweet_barros", "verified": false, "id": "2693827472", "name": "J\u00e9ssica Barros", "location": "Funchal, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 248, "tweet_count": 23705, "listed_count": 1}, "username": "Eduardo_CJ62", "verified": false, "id": "1478532218", "name": "Eduardo Cornejo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 174, "tweet_count": 68795, "listed_count": 3}, "username": "bruhbrelaz", "verified": false, "id": "2577893143", "name": "Bruh\ud83e\udd38\ud83c\udffe", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 174, "tweet_count": 13838, "listed_count": 0}, "username": "helycruz", "verified": false, "id": "192845270", "name": "Hely Cruz", "location": "Recife -PE Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1175, "tweet_count": 11555, "listed_count": 1}, "username": "ultimatejimin", "verified": false, "id": "321996568", "name": "cris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 2611, "tweet_count": 76189, "listed_count": 12}, "username": "vminearth", "verified": false, "id": "1927629000", "name": "namu\u2077 \ud83c\udf4a", "location": "190525 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1240, "tweet_count": 105759, "listed_count": 4}, "username": "maryhara", "verified": false, "id": "54956074", "name": "Maria Diniz", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 357, "tweet_count": 20889, "listed_count": 1}, "username": "DanieleZzz", "verified": false, "id": "3234606656", "name": "dani", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 643, "tweet_count": 167370, "listed_count": 4}, "username": "pecanha_nilo", "verified": false, "id": "3402669173", "name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos", "location": "Uberaba, Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2718, "tweet_count": 34188, "listed_count": 2}, "username": "resistenciaja1", "verified": false, "id": "1163901505252057088", "name": "\ud83d\udea9SouResist\u00eancia#LulaL\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "\ud83d\udc69PaulistanaNoRS-Twitter 2012"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1257, "tweet_count": 26217, "listed_count": 0}, "username": "vijicaeocao", "verified": false, "id": "390947095", "name": "Castanheira", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 3917, "tweet_count": 27602, "listed_count": 18}, "username": "wagnerphotos", "verified": false, "id": "74458862", "name": "Wagner do Nascimento", "location": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172643, "listed_count": 37}, "username": "AlexYanez", "verified": false, "id": "48548862", "name": "Alex Y\u00e1nez", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 187, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "username": "AgenteSmithxxx", "verified": false, "id": "1155558293441536000", "name": "Agente Smith", "location": "Ponta Grossa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 327, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "username": "andrezacopelli", "verified": false, "id": "1043878555682304001", "name": "dezinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 559, "tweet_count": 77825, "listed_count": 8}, "username": "betsygonz69", "verified": false, "id": "137866933", "name": "Betsy", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1685, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}, "username": "ivzamora", "verified": false, "id": "125196253", "name": "Ivonne Zamora", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 180, "tweet_count": 53655, "listed_count": 38}, "username": "may_s_gomes", "verified": false, "id": "21621069", "name": "Mayara de Souza", "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 619, "tweet_count": 51284, "listed_count": 2}, "username": "aridane83", "verified": false, "id": "887318774", "name": "Siempre\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 283, "tweet_count": 2234, "listed_count": 1}, "username": "Emilian71152993", "verified": false, "id": "1149924298695544832", "name": "Emiliano Arce \u271e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 194, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "username": "remimx2", "verified": false, "id": "1177011120399241216", "name": "Emiliano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 865, "tweet_count": 25648, "listed_count": 1}, "username": "Lidiacu", "verified": false, "id": "255035513", "name": "Mercedes Acu\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 25, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "username": "lcdoandrade", "verified": false, "id": "2767122463", "name": "Nando21", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 625, "tweet_count": 19057, "listed_count": 0}, "username": "antofuenmayor", "verified": false, "id": "163323202", "name": "Antonella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1164, "tweet_count": 34408, "listed_count": 13}, "username": "MichaelLourant", "verified": false, "id": "47971710", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u029c\u1d00\u1d07\u029f \u029f\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00\u0274\u1d1b \ud83d\udeab\ud83e\udd21", "location": "iPhone: -15.817928,-47.875183"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 318, "tweet_count": 923, "listed_count": 1}, "username": "Duns20_", "verified": false, "id": "175535625", "name": "Daniela ca\u00f1on"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2980, "tweet_count": 18837, "listed_count": 0}, "username": "PustiRafael", "verified": false, "id": "3345049947", "name": "LULISTA \ud83d\udc19\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2915, "tweet_count": 306505, "listed_count": 2}, "username": "nyecnyec", "verified": false, "id": "201241806", "name": "Rep\u00fablica de Catalunya ||*|| (res d confederar-se)", "location": "nyols: no toqueu els picarols"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}, "username": "RavalSud", "verified": false, "id": "776269374801973248", "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642", "location": "Raval Sud, Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 378, "tweet_count": 1122, "listed_count": 1}, "username": "camagovi", "verified": false, "id": "2878567942", "name": "Mauricio G\u00f3mez", "location": "Pereira, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 539, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "username": "AlicerceImovel", "verified": false, "id": "1738157982", "name": "Jaqueline Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 450, "tweet_count": 15229, "listed_count": 0}, "username": "JavierRodPer", "verified": false, "id": "1126833831837876224", "name": "Javier Rodr\u00edguez", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2057, "tweet_count": 35261, "listed_count": 2}, "username": "LaManchaES", "verified": false, "id": "166224575", "name": "fernandodelamancha", "location": "Vila Velha-ES/BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1339, "tweet_count": 46798, "listed_count": 1}, "username": "96Panisson", "verified": false, "id": "2466202912", "name": "Panisson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 143, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "username": "Frankribi3", "verified": false, "id": "1170916211514851328", "name": "Frankribi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 584, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "username": "CarlosMagnoUdi", "verified": false, "id": "1055645767", "name": "Carlos Magno", "location": "Uberl\u00e2ndia - MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 7291, "tweet_count": 35730, "listed_count": 3}, "username": "godoy_mag", "verified": false, "id": "1155836604927348736", "name": "Antonio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 2010, "tweet_count": 7660, "listed_count": 0}, "username": "Bubble64161917", "verified": false, "id": "845447229192228865", "name": "Aaa\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 343, "tweet_count": 28921, "listed_count": 3}, "username": "jeus68", "verified": false, "id": "621313938", "name": "J.D.R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1537, "tweet_count": 47144, "listed_count": 4}, "username": "abreun13", "verified": false, "id": "2932865986", "name": "FORA BASCULHO #VoltaLula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 341, "tweet_count": 28747, "listed_count": 0}, "username": "ElenaTaques", "verified": false, "id": "578368953", "name": "Maria Elena Taques"}, {"public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 801, "tweet_count": 57370, "listed_count": 10}, "username": "SalCadetto", "verified": false, "id": "74463512", "name": "salvatore", "location": "Midgard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 430, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "username": "ESensata", "verified": false, "id": "1096232406024105984", "name": "Renata Sem Sal e Destemperada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 44, "tweet_count": 15227, "listed_count": 1}, "username": "julessamambaia", "verified": false, "id": "33306196", "name": "Samambaia Creepy \ud83e\udd91", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 782, "tweet_count": 101914, "listed_count": 0}, "username": "kookphorya_", "verified": false, "id": "2227088552", "name": "mih;", "location": "magic shop "}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 880, "tweet_count": 32665, "listed_count": 0}, "username": "SandraVAndrade", "verified": false, "id": "1316970834", "name": "SandraV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 5001, "tweet_count": 11975, "listed_count": 2}, "username": "pedroeduribeiro", "verified": false, "id": "776798978818117632", "name": "Pedro Ribeiro", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 0, "tweet_count": 7967, "listed_count": 0}, "username": "angela_nogu", "verified": false, "id": "898533297067872257", "name": "...\u2618\ufe0f", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 508, "tweet_count": 73463, "listed_count": 0}, "username": "islei2000", "verified": false, "id": "243359080", "name": "Juan Pablo D Belmont \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a\ud83e\udd51\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 665, "tweet_count": 16922, "listed_count": 12}, "username": "izz", "verified": false, "id": "10643052", "name": "izz", "location": "\u00dcT: 10.678209,-71.646384"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1327, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "username": "robertinhaea", "verified": false, "id": "903426091058069506", "name": "Robertinha Almeida 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Taquarituba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44389, "following_count": 28917, "tweet_count": 90346, "listed_count": 44}, "username": "luladebocha", "verified": false, "id": "446343429", "name": "Sou Lula Presidente 13 \ud83c\udf1f", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12483, "following_count": 8434, "tweet_count": 427454, "listed_count": 26}, "username": "anatolykarpovv", "verified": false, "id": "987996306", "name": "El Cambio es Imparable", "location": "Bello, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "username": "South_tropic", "verified": false, "id": "51589813", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2129, "tweet_count": 12480, "listed_count": 0}, "username": "MoPerozoT", "verified": false, "id": "327056987", "name": "Manuel Omar Perozo T", "location": "America del Sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 0}, "username": "Rocha1713", "verified": false, "id": "956804718965198848", "name": "J\u00falia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "username": "ZAMENZA", "verified": false, "id": "67656004", "name": "S\u00e9rgio Santos", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1535, "tweet_count": 185288, "listed_count": 7}, "username": "thiago_borges43", "verified": false, "id": "774670035822542849", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1050, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}, "username": "rudriguesouza", "verified": false, "id": "1052894409241571328", "name": "kRS", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417903, "following_count": 15, "tweet_count": 2426, "listed_count": 591}, "username": "lf_ponde", "verified": false, "id": "3368574700", "name": "Luiz Felipe Pond\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23386, "following_count": 10226, "tweet_count": 1397329, "listed_count": 146}, "username": "diraholanda", "verified": false, "id": "589154056", "name": "Valdira de Holanda", "location": "  BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5956, "following_count": 6225, "tweet_count": 320877, "listed_count": 308}, "username": "Alfonso0070", "verified": false, "id": "2355256140", "name": "Alfonso Cavarretta", "location": "Calabria, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7514, "following_count": 134, "tweet_count": 64474, "listed_count": 138}, "username": "Agricolae1", "verified": false, "id": "960666673", "name": "Agricolae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 87, "tweet_count": 5756, "listed_count": 0}, "username": "HectorGracia_", "verified": false, "id": "349294986", "name": "H\u00e9ctor Gracia (NO Garc\u00eda)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 423, "tweet_count": 16601, "listed_count": 1}, "username": "JairSeveen11", "verified": false, "id": "377586449", "name": "Jai R", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22186, "following_count": 3173, "tweet_count": 37599, "listed_count": 31}, "username": "danibacedo", "verified": false, "id": "201718418", "name": "Dani Bah", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 643, "tweet_count": 7433, "listed_count": 0}, "username": "twitteirodo601", "verified": false, "id": "2542217290", "name": "Dog_Palestreiro_do_601", "location": "Em um dos Estados do Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 166, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "iamcabanass", "verified": false, "id": "1092879864582029313", "name": "i keep being Caba\u00f1as", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 4190, "tweet_count": 172229, "listed_count": 8}, "username": "Ladisleite", "verified": false, "id": "225857749", "name": "Ladislau Leite \ud83e\udd85", "location": "Araraquara, SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7319, "following_count": 85, "tweet_count": 17931, "listed_count": 3}, "username": "AlbeJuniior", "verified": false, "id": "185301556", "name": "Albe Junior", "location": "Quixeramobim/Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198950, "following_count": 431, "tweet_count": 13932, "listed_count": 213}, "username": "micaOlol", "verified": true, "id": "142068901", "name": "Micael", "location": "@xumartins1 \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 668, "tweet_count": 15318, "listed_count": 2}, "username": "mylenamd_", "verified": false, "id": "2953977609", "name": "Mylena Motta\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4709, "tweet_count": 296341, "listed_count": 24}, "username": "GustavoM2014", "verified": false, "id": "1096798380", "name": "Gustavo M", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1797, "tweet_count": 30298, "listed_count": 2}, "username": "gcatexis", "verified": false, "id": "526604562", "name": "Gus HT", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 176, "tweet_count": 36494, "listed_count": 0}, "username": "getwayjp", "verified": false, "id": "793831722324402176", "name": "j o a o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 507, "tweet_count": 20473, "listed_count": 1}, "username": "thompsonmj", "verified": false, "id": "211642272", "name": "Madeleine Thompson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 136, "tweet_count": 2598, "listed_count": 2}, "username": "yera58", "verified": false, "id": "333904892", "name": "Bel\u00e9n GA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 146, "tweet_count": 26488, "listed_count": 0}, "username": "lariguimaraaes_", "verified": false, "id": "272495364", "name": "Laris", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 391, "tweet_count": 73768, "listed_count": 0}, "username": "IraimaSequera", "verified": false, "id": "607336631", "name": "Iraima Sequera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 797, "tweet_count": 175558, "listed_count": 20}, "username": "selenattraction", "verified": false, "id": "426219487", "name": "thais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 4860, "tweet_count": 44980, "listed_count": 5}, "username": "SusanaPatuzzi", "verified": false, "id": "711258239497850881", "name": "Susana Patuzzi", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 894, "tweet_count": 7044, "listed_count": 0}, "username": "V3lascoMx", "verified": false, "id": "316186546", "name": "V3lascoMx", "location": "Mexico, PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234812, "following_count": 93, "tweet_count": 82021, "listed_count": 497}, "username": "RaulGtzNR", "verified": false, "id": "2445330312", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 3553, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}, "username": "PocDaAfronta", "verified": false, "id": "1372576040", "name": "P\ud83d\udc8bC da AFRONTA\ud83d\udc60", "location": "\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1104, "tweet_count": 9235, "listed_count": 1}, "username": "AngelGonz55", "verified": false, "id": "2337705110", "name": "angel gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2820, "tweet_count": 30576, "listed_count": 40}, "username": "vnistalm", "verified": false, "id": "2237321498", "name": "Virginia Nistal Mart\u00ednez", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10213, "following_count": 5468, "tweet_count": 49599, "listed_count": 9}, "username": "adrianaramossi", "verified": false, "id": "1107610074745368576", "name": "\ud83d\udea9Adriana\ud83d\udea9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 892, "tweet_count": 5056, "listed_count": 1}, "username": "blue_sunshine6", "verified": false, "id": "239554114", "name": "gabriela", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4968, "tweet_count": 299848, "listed_count": 10}, "username": "LoboValdavia", "verified": false, "id": "212577712", "name": "Lobo  Valdavia", "location": "La Valdavia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18935, "following_count": 146, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "username": "cwlegaciesbra", "verified": false, "id": "936770291904270336", "name": "Legacies Brasil", "location": "Mystic Falls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 402, "tweet_count": 35123, "listed_count": 1}, "username": "karolods_", "verified": false, "id": "828688753132785665", "name": "Karol", "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 988, "tweet_count": 72954, "listed_count": 4}, "username": "magasine", "verified": false, "id": "3456451", "name": "Manoel Neto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 15656, "tweet_count": 136581, "listed_count": 17}, "username": "niltonviscaino", "verified": false, "id": "77558104", "name": "Magr\u00e3o CPX #Vote13 Lula Haddad", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 37, "tweet_count": 53010, "listed_count": 0}, "username": "chihuahuapolice", "verified": false, "id": "780439778454011904", "name": "CHIHUAHUAPOLICE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 131, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}, "username": "livia_stocco", "verified": false, "id": "2496808243", "name": "L\u00edvia Stocco", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 725, "tweet_count": 55627, "listed_count": 8}, "username": "tatiplim", "verified": false, "id": "135945966", "name": "@ProntaParaLuta \u270a", "location": "Brasil /Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3654, "tweet_count": 32450, "listed_count": 6}, "username": "MariaLciaFigue1", "verified": false, "id": "1096193922081177605", "name": "Maria L\u00facia Figueiredo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 280, "tweet_count": 6676, "listed_count": 1}, "username": "ferroccha", "verified": false, "id": "37143581", "name": "Miss Chanandler Bong"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 539, "tweet_count": 5446, "listed_count": 1}, "username": "Maggie__Mcgee", "verified": false, "id": "214325636", "name": "Lagrimas de cocodrilo\u2728", "location": "World of Warcraft"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 118, "tweet_count": 80484, "listed_count": 1}, "username": "YRgasparin", "verified": false, "id": "4885944436", "name": "Gasparin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5864, "tweet_count": 684099, "listed_count": 41}, "username": "BleyLacerda", "verified": false, "id": "918230010", "name": "Walter Lacerda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1507, "tweet_count": 62183, "listed_count": 0}, "username": "opnet67", "verified": false, "id": "1116965535651127296", "name": "Opnet67"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13719, "following_count": 14700, "tweet_count": 27655, "listed_count": 4}, "username": "MarceloBolsona3", "verified": false, "id": "1055656554983251968", "name": "SDV\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Peru\u00edbe, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 559, "tweet_count": 6517, "listed_count": 0}, "username": "joinsar", "verified": false, "id": "737108365", "name": "join", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 173, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "username": "pedagogeo", "verified": false, "id": "73290605", "name": "Roberto Rodrigues", "location": "Carpina-PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 369, "tweet_count": 96403, "listed_count": 5}, "username": "LizAzebot", "verified": false, "id": "209792563", "name": "BarbieVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1666, "tweet_count": 16407, "listed_count": 0}, "username": "richardrivasp", "verified": false, "id": "212960772", "name": "RICHARD RIVAS P\u00c9REZ", "location": "Carabobo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 961, "tweet_count": 39385, "listed_count": 2}, "username": "Ruu0k_", "verified": false, "id": "2758467333", "name": "Renato Glasc", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 823, "tweet_count": 16689, "listed_count": 2}, "username": "yuricd13", "verified": false, "id": "28237170", "name": "yuri #lula2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1018, "tweet_count": 108799, "listed_count": 0}, "username": "leningarciainfo", "verified": false, "id": "281730535", "name": "Lenin Garc\u00eda \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 3209, "tweet_count": 57717, "listed_count": 0}, "username": "giannantonio51", "verified": false, "id": "863085358296313857", "name": "Giannantonio \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc15\ud83d\udc36\ud83d\udeb4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 41, "tweet_count": 21303, "listed_count": 4}, "username": "Armageddon5567", "verified": false, "id": "948561042921148416", "name": "Armageddon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 765, "tweet_count": 22221, "listed_count": 3}, "username": "psicorojo18", "verified": false, "id": "154327225", "name": "Brad Goodman", "location": "British Columbia, Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1174, "tweet_count": 37092, "listed_count": 0}, "username": "Zampa_68", "verified": false, "id": "52189937", "name": "ZAMPA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\udc9a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 494, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}, "username": "deniseramiro13", "verified": false, "id": "1138167495418896384", "name": "Denise Ramiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117900, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "username": "renato_rovai", "verified": true, "id": "57771039", "name": "Renato Rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 1717, "tweet_count": 122341, "listed_count": 20}, "username": "DimeClarice", "verified": false, "id": "4902388977", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 614, "tweet_count": 8493, "listed_count": 0}, "username": "thecatgotcream", "verified": false, "id": "303221146", "name": "Amparo de los Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 34, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}, "username": "lasolitariayane", "verified": false, "id": "773813397599256576", "name": "Maria Altagracia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 2557, "tweet_count": 16535, "listed_count": 23}, "username": "RadiografiaInfo", "verified": false, "id": "392485763", "name": "Radiograf\u00eda Informat", "location": "Noticias, Espect\u00e1culos,  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 623, "tweet_count": 8601, "listed_count": 1}, "username": "RamonGumercindo", "verified": false, "id": "1161771876970053635", "name": "Ram\u00f3n Ayala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "verified": false, "id": "164763964", "name": "Valeria DC", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1003, "tweet_count": 76561, "listed_count": 5}, "username": "jiulerpacar", "verified": false, "id": "2165750254", "name": "Latino", "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1415, "tweet_count": 129249, "listed_count": 1}, "username": "FGAcat", "verified": false, "id": "996854013378351105", "name": "FGA II*II"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 7193, "tweet_count": 98777, "listed_count": 37}, "username": "arquera54", "verified": false, "id": "945646111", "name": "Mariana Pineda", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 370, "tweet_count": 504741, "listed_count": 89}, "username": "ConexionMaestra", "verified": false, "id": "334904901", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaConexionMaestra\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1811, "tweet_count": 105507, "listed_count": 2}, "username": "paulogravata1", "verified": false, "id": "576481633", "name": "PROF. PAULO GRAVATA", "location": "manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 179, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}, "username": "dfehelberg", "verified": false, "id": "741708090", "name": "fof\u00e3o", "location": "027/Paris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 502, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "username": "arthurcarvalha7", "verified": false, "id": "1082459651403407360", "name": "arthur carvalhaes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 223, "tweet_count": 34748, "listed_count": 12}, "username": "ciculatin", "verified": false, "id": "1485324258", "name": "Tim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13883, "following_count": 875, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "verified": false, "id": "388946039", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 4217, "tweet_count": 90389, "listed_count": 4}, "username": "ElianantNeto", "verified": false, "id": "736558270723293184", "name": "Eliana Neto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 888, "tweet_count": 22278, "listed_count": 4}, "username": "MonLedezma", "verified": false, "id": "554831200", "name": "M\u00f3nica Ledezma Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 705, "tweet_count": 31572, "listed_count": 7}, "username": "nosbortep", "verified": false, "id": "60059441", "name": "Nosbortep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "username": "pachincarreras", "verified": false, "id": "1079390036892831744", "name": "Pachincarreras", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "verified": false, "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 1437, "tweet_count": 190634, "listed_count": 7}, "username": "oramonmendes", "verified": false, "id": "374234735", "name": "ramon", "location": "Coronel Fabriciano \ud83d\udd3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1179, "tweet_count": 119894, "listed_count": 20}, "username": "Notimexpr", "verified": false, "id": "3117311231", "name": "ES NOTICIA", "location": "Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 249, "tweet_count": 55499, "listed_count": 8}, "username": "EsnoticiaVerSur", "verified": false, "id": "857659835185278976", "name": "EsnoticiaVeracruzSUR", "location": "Xalapa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 666, "tweet_count": 22590, "listed_count": 4}, "username": "jkimmxch", "verified": false, "id": "892857400075718656", "name": "bibis", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 156, "tweet_count": 2747, "listed_count": 13}, "username": "CNPsiquiatria", "verified": false, "id": "4868921344", "name": "CNPsiquiatr\u00eda22", "location": "Santiago de Compostela, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}, "username": "rc_ssmartins", "verified": false, "id": "2320480067", "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "location": "Estou aqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2567, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}, "username": "carolcarenzio_", "verified": false, "id": "186270284", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 1042, "tweet_count": 23200, "listed_count": 0}, "username": "liriano100", "verified": false, "id": "2185173385", "name": "Juan Carlos Liriano", "location": "La Vega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1176, "tweet_count": 7574, "listed_count": 0}, "username": "SandraV83499989", "verified": false, "id": "1115907364094402563", "name": "Sandra Aguilar", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}, "username": "grdparpia", "verified": false, "id": "4652115092", "name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "location": "en mi bipolaridad "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134118, "listed_count": 38}, "username": "esnoticiaviral", "verified": false, "id": "116667774", "name": "Es Noticia Veracruz", "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 63, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "username": "mahhsoouza", "verified": false, "id": "1176294877514088448", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 373, "tweet_count": 5304, "listed_count": 1}, "username": "ninoskapinkowsk", "verified": false, "id": "79004896", "name": "NINOSKA \u2650\u262f\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 504, "tweet_count": 22430, "listed_count": 2}, "username": "amandarribei", "verified": false, "id": "64466806", "name": "Amanda Ribeiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52577, "following_count": 1325, "tweet_count": 19481, "listed_count": 253}, "username": "NayaraFelizardo", "verified": true, "id": "134122186", "name": "Nayara Felizardo", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 337, "tweet_count": 29075, "listed_count": 3}, "username": "dlr08WIZ", "verified": false, "id": "4879965520", "name": "DLR", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 309, "tweet_count": 20724, "listed_count": 20}, "username": "Ziggyflow1", "verified": false, "id": "815479224861655040", "name": "helmet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 991, "tweet_count": 2242, "listed_count": 3}, "username": "gal_marx", "verified": false, "id": "922851719519854592", "name": "*Lula 2022*", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 91, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "username": "anaFmarinho", "verified": false, "id": "3252805786", "name": "ana", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2967, "tweet_count": 4275, "listed_count": 3}, "username": "mithzyeera", "verified": false, "id": "88262262", "name": "Mit  Gorrzegz\u2733\ufe0f\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 4164, "tweet_count": 79757, "listed_count": 40}, "username": "Biacerbi", "verified": false, "id": "33417080", "name": "Bia Acerbi \ud83d\udc89", "location": "Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 2910, "tweet_count": 67022, "listed_count": 17}, "username": "Arealva2011", "verified": false, "id": "327581966", "name": "Alfredo da Silva", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 393, "tweet_count": 10474, "listed_count": 0}, "username": "aymeeisis", "verified": false, "id": "275677445", "name": "Lulaymee 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30701, "following_count": 4656, "tweet_count": 317558, "listed_count": 48}, "username": "daniaovalle__", "verified": false, "id": "222227559", "name": "daniaovalle! \u26a1", "location": "Valledupar, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5396259, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "username": "DONOMAR", "verified": true, "id": "154605679", "name": "DON OMAR aka KONG", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 296, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "username": "DravenMech", "verified": false, "id": "1013086668604301312", "name": "Brun\u00e3o, 7;", "location": "Black River - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 597, "tweet_count": 7657, "listed_count": 1}, "username": "panhalol1", "verified": false, "id": "851841292145496067", "name": "panhazin", "location": "@lifeisunf4ir \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 44, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "username": "GaleanoJhair", "verified": false, "id": "1173763327312453637", "name": "Insecto Parasito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 2581, "tweet_count": 49167, "listed_count": 0}, "username": "JoseMan72841164", "verified": false, "id": "1074088857233227776", "name": "Jose Manuel Fernandez", "location": "Escazu, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2790, "tweet_count": 47519, "listed_count": 0}, "username": "HaddiazV", "verified": false, "id": "1360851523", "name": "Vangelys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 752, "tweet_count": 79987, "listed_count": 86}, "username": "monitororiente", "verified": false, "id": "4870268481", "name": "Monitor de Oriente", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1446, "tweet_count": 54432, "listed_count": 23}, "username": "icary84", "verified": false, "id": "266386398", "name": "Andy", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9777, "following_count": 9682, "tweet_count": 255603, "listed_count": 2}, "username": "jo_gir", "verified": false, "id": "1887225738", "name": "Daanaya jose\ud83d\udd4a\ud83d\udc1d", "location": "La Calera, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "username": "Enlace_Nacional", "verified": false, "id": "824438812646465538", "name": "Enlace Nacional RD", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1347, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "username": "claupamela", "verified": false, "id": "134946538", "name": "Claudia Gonzalez", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2378, "tweet_count": 167457, "listed_count": 52}, "username": "khaleesiar", "verified": false, "id": "408549512", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1f\ud835\udc1a", "location": "221B Baker Street"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 681, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_NC008", "verified": false, "id": "351152535", "name": "Lucas Cruz", "location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1, Icoaraci (BRASIL)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 147, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "username": "ScheideggerMila", "verified": false, "id": "1123957194028924928", "name": "Miloca", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4275, "tweet_count": 67908, "listed_count": 0}, "username": "logof781", "verified": false, "id": "4724671282", "name": "Prophet", "location": "@logof781"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1237, "tweet_count": 54775, "listed_count": 0}, "username": "miguelgtrejo", "verified": false, "id": "72740492", "name": "Miguel Trejo", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9371849, "following_count": 2070, "tweet_count": 103541, "listed_count": 20921}, "username": "CarlosLoret", "verified": true, "id": "68844197", "name": "Carlos Loret de Mola", "location": "M\u00e9xico, DF."}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 0, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "username": "nicolacoughIan", "verified": false, "id": "2419995912", "name": "-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 90, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}, "username": "Escobart2000", "verified": false, "id": "1173824317660028928", "name": "Alisson", "location": "Arroio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 533, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "username": "BarthCollie", "verified": false, "id": "342289076", "name": "Janis Oliveira", "location": "Altin\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 3741, "tweet_count": 152120, "listed_count": 78}, "username": "sedicizero", "verified": false, "id": "48142375", "name": "lorenzo sambri", "location": "Italia"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "author_id": "152090407", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "id": "1177342353343991808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "ElBreu"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/i5Wcdl1YaQ", "expanded_url": "http://www.segre.com/noticies/lleida/2019/09/27/la_paeria_de_pagar_473_per_una_caiguda_patinet_causa_del_mal_estat_del_carril_bici_87696_1092.html", "display_url": "segre.com/noticies/lleid\u2026"}]}, "text": "La Paeria ha de pagar 4.473 \u20ac per una caiguda en patinet a causa del mal estat del carril bici\n\nHo hauria de pagar #ElBreu q es responsable d\u2019anys i panys de mal estat del carril.  https://t.co/i5Wcdl1YaQ", "author_id": "239880393", "created_at": "2019-09-27T14:09:28.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177586053785542656"], "id": "1177586053785542656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "text": "O que aconteceria se o homem que o matou n\u00e3o tivesse uma arma? https://t.co/x0bUOoWz7i", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/x0bUOoWz7i", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "author_id": "3001362281", "created_at": "2019-09-27T16:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177614112567767041"], "id": "1177614112567767041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "author_id": "90963197", "created_at": "2019-09-27T18:16:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1177648103769464837"], "id": "1177648103769464837"}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "text": "(2/5) O assassinato do John Lennon \u00e9 o pano de fundo para calar os pr\u00f3-leg\u00edtima defesa que ousarem falar contra - quem poderia ser contra essa escultura, ainda mais em tempos de politicamente correto? O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T14:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 2337, "like_count": 1207, "quote_count": 2397}, "edit_history_tweet_ids": ["1177588761816907776"], "id": "1177588761816907776"}, {"text": "Nisam uvek depresivan ali kad jesam osoba na liniji za prevenciju suicida me saslu\u0161a i ubije se.", "author_id": "1104467504674557953", "created_at": "2019-09-27T15:04:32.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177599912961302529"], "id": "1177599912961302529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "author_id": "54021906", "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "id": "1177546630536531968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Enterate"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Comalcalco"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.7859, "type": "Place", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/a0z81VISC4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1177646351141654529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0z81VISC4", "media_key": "3_1177646251573039104"}]}, "text": "#Enterate | En Comalcalco, recluso del Cereso del municipio amenaza con tirarse, esto despu\u00e9s de subirse a una antena. Llevan m\u00e1s de una hora dialogando con el suicida para evitar que se aviente. En Breve m\u00e1s informaci\u00f3n. https://t.co/a0z81VISC4", "author_id": "531234470", "created_at": "2019-09-27T18:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177646351141654529"], "id": "1177646351141654529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tAQJqlkI9y", "expanded_url": "https://twitter.com/padilhando/status/1177513813983150080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAQJqlkI9y", "media_key": "3_1177513811714035714"}]}, "text": "H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plano assassino-suicida,no dia de uma dura derrota da Lava-Jato no STF,\u00e9 um est\u00edmulo para que algu\u00e9m o fa\u00e7a. https://t.co/tAQJqlkI9y", "author_id": "58065771", "created_at": "2019-09-27T09:22:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1177513813983150080"], "id": "1177513813983150080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "text": "se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem provas por um juiz em conluio criminoso com procuradores", "author_id": "18170921", "created_at": "2019-09-27T14:17:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177587968070115328"], "id": "1177587968070115328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j5ye55i2PC", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/j5ye55i2PC\nESSE PGR !\nJ\u00c1  TEVE O ENGAVETADOR\nAGORA, APARECEU O ATIRADOR !", "author_id": "166567189", "created_at": "2019-09-27T18:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177647146528579584"], "id": "1177647146528579584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-09-27T05:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 34, "like_count": 79, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1177456624962691073"], "id": "1177456624962691073"}, {"text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "author_id": "1066254332176285697", "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "id": "1177019082824126468"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "DrittoeRovescio"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Immigrants"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "terrorismo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Pr807ASLlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrimaggioni/status/1177631471005306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr807ASLlh", "media_key": "3_1177631456899850240"}]}, "text": "#Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nscappa\ncade\nparte colpo accidentale\nmuore\ngli trovano in tasca 3 coltelli\n\nCensura pro #Immigrants colpisce ancora\n\n#terrorismo https://t.co/Pr807ASLlh", "author_id": "1063628538", "created_at": "2019-09-27T17:09:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631471005306880"], "id": "1177631471005306880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uGdyCk76py", "expanded_url": "http://bit.ly/2nPsq5m", "display_url": "bit.ly/2nPsq5m", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "\u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer https://t.co/uGdyCk76py", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-27T17:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 71, "like_count": 315, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641552291618818"], "id": "1177641552291618818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XR4APwRpER", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588756943183873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR4APwRpER", "media_key": "3_1177588738744037377"}]}, "text": "(1/5) A escultura desarmamentista na entrada da ONU serve para depreciar o papel fundamental das armas na garantia da seguran\u00e7a, das liberdades e da paz. Ignoram o uso defensivo das armas de fogo. https://t.co/XR4APwRpER", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T14:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 1105, "like_count": 3438, "quote_count": 611}, "edit_history_tweet_ids": ["1177588756943183873"], "id": "1177588756943183873"}, {"text": "Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "author_id": "1031999339969880064", "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177385115657342977"], "id": "1177385115657342977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.7153, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1GrmkvxryL", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569575590"}]}, "text": "El asesino de una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/1GrmkvxryL", "author_id": "3439292716", "created_at": "2019-09-27T10:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527162892685313"], "id": "1177527162892685313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/RiTpQDLUrL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLUrL", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-09-27T06:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177474199524278273"], "id": "1177474199524278273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}, "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "id": "1177613236629323777"}, {"text": "Seguinos y defend\u00e9 la alegr\u00eda de un pa\u00eds progresista y con justicia social. https://t.co/qUvv2Xh8IX", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qUvv2Xh8IX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVertienteFA/status/1169738156637413376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUvv2Xh8IX", "media_key": "3_1169738052832497665"}]}, "author_id": "308069960", "created_at": "2019-09-05T22:24:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 86, "like_count": 237, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1169738156637413376"], "id": "1169738156637413376"}, {"text": "Una persona no s\u00e9 suicida para \"llamar la atenci\u00f3n\" va m\u00e1s all\u00e1. Odio cuando las personas dicen ese tipo de frases, porque no saben que es cargar con algo que se llama depresi\u00f3n, y no tener a alguien que de verdad te pueda entender o por lo menos que te pueda escuchar.", "author_id": "1102258789", "created_at": "2019-09-20T04:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174903089628758016"], "id": "1174903089628758016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9302, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6ZbXp3jadj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1177628577195388929", "display_url": "twitter.com/i/events/11776\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1177628577195388929"}]}, "text": "\u26a1\ufe0f Eduardo Bolsonaro fala sobre assassinato de John Lennon ap\u00f3s foto em frente a monumento pela paz na sede da ONU. \nhttps://t.co/6ZbXp3jadj", "author_id": "4172587277", "created_at": "2019-09-27T18:00:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 80, "like_count": 125, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1177644216262041600"], "id": "1177644216262041600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "author_id": "973311110123347973", "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "id": "1177386685090414592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 101, "end": 128, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "In the Multiverse of Madness"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831698432"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831653378"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520513"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520512"}]}, "text": "Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of Madness\u201d\nJunho: \u201cThe Batman\u201d \nJulho: \u201cSpiderman 3\u201d \nAgosto: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\nQue ven\u00e7a a melhor! https://t.co/kJjWYHe4Pd", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-27T17:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 170, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634521807835142"], "id": "1177634521807835142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Janot Pistoleiro"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7631, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9371, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Sobre Janot Pistoleiro\n\nComo algu\u00e9m entra armado no STF, mesmo sendo PGR, e tem oportunidade de matar um ministro? Espero que n\u00e3o d\u00ea ideias\n\nQuem investe em um pa\u00eds em que o PGR mata um ministro dentro do STF e depois se suicida? N\u00e3o \u00e9 brincadeira, passamos perto do caos completo", "author_id": "53232912", "created_at": "2019-09-27T17:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 18, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632687932223488"], "id": "1177632687932223488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/3yF2243VKX", "expanded_url": "https://twitter.com/panarquia1/status/1177596993243365376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yF2243VKX", "media_key": "3_1177596942064504833"}]}, "in_reply_to_user_id": "31294463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177562459168808961"}], "text": "@evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por ser dedo duro! Imagina o que fariam com um que iria barrar essa m\u00e1fia toda antes do golpe se concretizar! A pergunta....Quem matou Teori deixou de ser apenas uma teoria, virou um fato! https://t.co/3yF2243VKX", "author_id": "1068172676420771840", "created_at": "2019-09-27T14:52:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177596993243365376"], "id": "1177596993243365376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "NoEutanasia"}, {"start": 186, "end": 206, "tag": "NoSuicidioAssistito"}]}, "text": "La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso \u00e8 la paura dell\u2019agonia a prendere il sopravvento..#NoEutanasia #NoSuicidioAssistito\nLiberiiDiVivereSenzaSoffrireFinoAllaFine", "author_id": "1045241872866791424", "created_at": "2019-09-27T13:51:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177581617780576256"], "id": "1177581617780576256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "Bang Bang"}, {"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Bat"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "text": "Bang Bang sem Bat Masterson\n\n\"Ia dar um tiro na cara dele (Gilmar Mendes) e depois me suicidaria\"\nRodrigo Janot, ex Procurador Geral da Rep\u00fablica.", "author_id": "44608726", "created_at": "2019-09-27T17:41:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639458985971712"], "id": "1177639458985971712"}, {"text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "author_id": "4421287576", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "id": "1177192363585880065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "id": "1177459598833278977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Wlalpiyf09", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B27HNqqHZhI/?igshid=i7gkdlya4zm", "display_url": "instagram.com/p/B27HNqqHZhI/\u2026"}]}, "text": "Janot virou um forte argumento contra o porte de armas. https://t.co/Wlalpiyf09", "author_id": "161416659", "created_at": "2019-09-27T17:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177641502215819265"], "id": "1177641502215819265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "D\u00edaDeBetis"}, {"start": 41, "end": 61, "tag": "VillarrealRealBetis"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.9395, "type": "Organization", "normalized_text": "VillarrealRealBetis"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/v69AkhYftu", "expanded_url": "https://twitter.com/RealBetis/status/1177640321720733696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v69AkhYftu", "media_key": "3_1177640314007441409"}]}, "text": "\u00a1Ese flechazo al verte! \ud83d\ude03\ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\n\n#D\u00edaDeBetis #VillarrealRealBetis https://t.co/v69AkhYftu", "author_id": "296756458", "created_at": "2019-09-27T17:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 91, "like_count": 805, "quote_count": 100}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640321720733696"], "id": "1177640321720733696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}]}, "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "id": "1177620116571377664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP Vc ja pensou que se a pessoa que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a uma arma, ele n\u00e3o estaria morto? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\nPq a resposta p tudo e ter mais armas?", "author_id": "230886862", "created_at": "2019-09-27T14:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 272, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177590604148219905"], "id": "1177590604148219905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "AtrasGobiernoIncapaz"}]}, "text": "#AtrasGobiernoIncapaz", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-09-26T23:29:55.000Z", "lang": "qht", "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 723, "like_count": 1682, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1177364709022019585"], "id": "1177364709022019585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "RIPSTF"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "RIPSTF"}]}, "text": "Era uma vez um pa\u00eds que ousou sonhar em se libertar da corrup\u00e7\u00e3o, invers\u00e3o de valores e cleptocracia, mas vei o STF e matou a esperan\u00e7a... Fim!\n#RIPSTF", "author_id": "46545559", "created_at": "2019-09-27T04:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177433351054974977"], "id": "1177433351054974977"}, {"text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "author_id": "359357059", "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "id": "1177112756975276032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2E6ZnNM9Md", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1177558244971220992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2E6ZnNM9Md", "media_key": "3_1177558241041166342"}]}, "text": "DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t.co/2E6ZnNM9Md", "author_id": "1693931534", "created_at": "2019-09-27T12:18:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177558244971220992"], "id": "1177558244971220992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177600093236731904"}], "text": "Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "author_id": "206222507", "created_at": "2019-09-27T15:06:23.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177600377946083328"], "id": "1177600377946083328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}]}, "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "id": "1099686163336646659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606182296358912"}], "text": "@izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "author_id": "24534235", "created_at": "2019-09-27T16:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 605, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177614584389230598"], "id": "1177614584389230598"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "text": "A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuidados m\u00e9dicos imediatos.Mas reproduzir e dar publicidade ao seu plano assassino-suicida e, mais do q.isso, justific\u00e1-lo,por \u00f3dio a algu\u00e9m,\u00e9 incitar um crime", "author_id": "58065771", "created_at": "2019-09-27T11:45:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177549808220954624"], "id": "1177549808220954624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "OnePiece957"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.7224, "type": "Other", "normalized_text": "Piratas ROCKS"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece957"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Barba Negra"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "God Valley"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/U4xgIQs2we", "expanded_url": "https://youtu.be/C0H3KUeUkOY", "display_url": "youtu.be/C0H3KUeUkOY"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6HnWfXzAE8", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusallblue/status/1177609571768197120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HnWfXzAE8", "media_key": "3_1177609546208030720"}]}, "text": "27min debatendo TODOS os mist\u00e9rios sobre os Piratas ROCKS em #OnePiece957!! E mais pistas sobre a viagem do Barba Negra! Vamos falar sobre o incidente de God Valley! TESTEMUNHEM! O FIM SER\u00c1 EM WANO! D\u00e1 o play e vem viver esse momento comigo! https://t.co/U4xgIQs2we https://t.co/6HnWfXzAE8", "author_id": "3442221202", "created_at": "2019-09-27T15:42:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 288, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177609571768197120"], "id": "1177609571768197120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "text": "Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori..", "author_id": "2786445323", "created_at": "2019-09-27T12:07:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177555413371428864"], "id": "1177555413371428864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9605, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Espero que o STF na decis\u00e3o que se completar\u00e1 na pr\u00f3xima semana n\u00e3o se limite a quest\u00f5es formais, mesmo importantes, e ajude o Brasil a continuar combatendo a corrup\u00e7\u00e3o e o crime. Respeito \u00e0 lei, mas tamb\u00e9m \u00e0 moral p\u00fablica \u00e9 o que o povo espera.", "author_id": "1030198380868321280", "created_at": "2019-09-27T00:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 4024, "like_count": 4059, "quote_count": 571}, "edit_history_tweet_ids": ["1177375143871557632"], "id": "1177375143871557632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/66dUsAZL1L", "expanded_url": "https://bit.ly/2nTgGio", "display_url": "bit.ly/2nTgGio"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qNfME3QQxL", "expanded_url": "https://twitter.com/CleberAmaral_/status/1177636840666517504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNfME3QQxL", "media_key": "7_1177636483412484096"}]}, "text": "Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser comparado as armas apreendidas com PMs que estavam trabalhando na noite em que a menina foi morta. \n\nSaiba mais: https://t.co/66dUsAZL1L https://t.co/qNfME3QQxL", "author_id": "349218010", "created_at": "2019-09-27T17:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177636840666517504"], "id": "1177636840666517504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "author_id": "557275788", "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "id": "1177541650568110080"}, {"in_reply_to_user_id": "940452974", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4961, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.6403, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177594753958977537"}], "text": "@OpinionPolitika No te preocupes al pa\u00eds se lo levantaron en peso: Toledo, Humala, Nadine, Villar\u00e1n, PPK... sigo?", "author_id": "191485582", "created_at": "2019-09-27T16:35:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622882467401728"], "id": "1177622882467401728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/E50l76lsjZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/E50l76lsjZ", "author_id": "1081535986948034561", "created_at": "2019-09-27T17:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177640534120243201"], "id": "1177640534120243201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Dino"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.5009, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.4257, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}]}, "text": "INSISTO: Dino salimos a una MARCHA MULTITUDINARIA estos hdp fujiaproappistas ratas tomar\u00e1n este lunes 30 el TC, luego ir\u00e1n por el MP, ya el PJ casi lo tienen con ese presidente a su medida.\nEl Presidente MV necesita nuestra protesta para que tenga la fortaleza adecuada.\nSALGAMOS!", "author_id": "943643291555389441", "created_at": "2019-09-27T13:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 124, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177581758705012739"], "id": "1177581758705012739"}, {"text": "Istigazione al suicidio. https://t.co/i9t6NU3uKc", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/i9t6NU3uKc", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingNLive/status/1177273817984581633", "display_url": "twitter.com/BreakingNLive/\u2026"}]}, "author_id": "81637419", "created_at": "2019-09-27T17:42:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177639785449627649"], "id": "1177639785449627649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.2716, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "Dami\u00e3o"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.4982, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4MafKHLcGc", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1177395778563792896", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177395778563792896"}], "text": "O sanat\u00f3rio geral abriu cedo nesta sexta, dia de caruru de Cosme e Dami\u00e3o. Um dia depois do STF - ainda meio acovardado - tomar decis\u00e3o que pode anular absurdos da Lava Jato, aparece um ex-PGR assassino e suicida e o insuspeito tucano Aloysio Nunes confirma o golpe contra Dilma. https://t.co/4MafKHLcGc", "author_id": "1138965305760374784", "created_at": "2019-09-27T14:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177588839239561217"], "id": "1177588839239561217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "uil"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "campotosto"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "costarelle"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "laquila"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "zucche_rosa", "id": "797089304648581120"}, {"start": 107, "end": 113, "username": "guido", "id": "17637441"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "abruzzoom", "id": "828921945076928513"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/sv70LcKwzm", "expanded_url": "http://abruzzoom.altervista.org/milionario-suicida-a-campotosto/", "display_url": "abruzzoom.altervista.org/milionario-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://abruzzoom.altervista.org/milionario-suicida-a-campotosto/"}]}, "text": "Milionario suicida a Campotosto https://t.co/sv70LcKwzm #uil #campotosto #costarelle #laquila @zucche_rosa @guido @abruzzoom", "author_id": "1619769668", "created_at": "2019-09-27T14:33:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177592107109892097"], "id": "1177592107109892097"}, {"in_reply_to_user_id": "13653812", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "author_id": "13653812", "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "id": "1177420343826440199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "author_id": "18601589", "created_at": "2019-09-27T13:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177571353987309568"], "id": "1177571353987309568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}]}, "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "id": "1177005816873979905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "chuck norris"}]}, "in_reply_to_user_id": "4236822508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177596872350932999"}], "text": "@JenioQuadros @BolsonaroSP So se ele for o chuck norris", "author_id": "158513206", "created_at": "2019-09-27T14:58:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177598512990568448"], "id": "1177598512990568448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "text": "Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para descobrir quem mandou mat\u00e1-lo!\n\nSe n\u00e3o querem fazer isso por dec\u00eancia e \u00e9tica, fa\u00e7am pelo ego de voc\u00eas: quem descobrir quem matou Teori, entrar\u00e1 pra Hist\u00f3ria!", "author_id": "2288781975", "created_at": "2019-09-27T12:41:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177563796455510016"], "id": "1177563796455510016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse uma arma?", "author_id": "2332772024", "created_at": "2019-09-27T16:12:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 651, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177616942871601155"], "id": "1177616942871601155"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoiRogerio", "id": "714654402"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "pinheirobm", "id": "1577411314527485953"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "714654402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177592873476415488"}], "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "text": "@RoiRogerio @Pinheirobm @BolsonaroSP Boa sim!!  Vai pastar jumento.", "author_id": "1034977554942320641", "created_at": "2019-09-27T16:30:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621447109496832"], "id": "1177621447109496832"}, {"in_reply_to_user_id": "21450023", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 223, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177631726111252481"}], "text": "Por qu\u00e9? Para qu\u00e9?\n\nEs algo que elegimos m\u00e1s o menos libremente, o que nos es indicado y somos pastoreados?\n\nNeta, es frustrante ver que somos super puntuales para meternos el pie justo cuando podemos evolucionar como Naci\u00f3n.", "author_id": "21450023", "created_at": "2019-09-27T17:14:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177632545070034944"], "id": "1177632545070034944"}, {"text": "Infelizmente existiu. Nunca vou esquecer da GENIALIDADE que foi os caras escolherem uma paleta de cor que representasse cada personagem e com isso a cada minuto t\u00ednhamos a cor diferente em tela pra mostrar em que n\u00facleo est\u00e1vamos na hora KKKKKKKKKK https://t.co/7GN3mUUjYz", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7GN3mUUjYz", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuss_vsm/status/1177633588449353730", "display_url": "twitter.com/viniciuss_vsm/\u2026"}]}, "author_id": "140224006", "created_at": "2019-09-27T17:26:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177635636968398851"], "id": "1177635636968398851"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 224, "tag": "amarelosempre"}]}, "text": "hj ter\u00e1 um monte de indiv\u00edduos de amarelo dispostos a fazer o bem, mas s\u00f3 hj pq ningu\u00e9m se importa de verdade, \u00e9 mais pra aparecer.\nNingu\u00e9m tem pensamento suicida por um dia, n\u00e3o \u00e9 em um dia que v\u00e3o resolver. \n#amarelosempre", "author_id": "942087952817098752", "created_at": "2019-09-27T15:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177607909221507072"], "id": "1177607909221507072"}, {"in_reply_to_user_id": "924826363252629504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177629466316722178"}], "text": "@brunety_rs Obrigada \u2665\ufe0f meu cora\u00e7\u00e3o ficou no ch\u00e3o com a garotinha que morreu no tiroteio, mas  n\u00e3o foi proposital... \u00e9 isso que as pessoas precisam entender !onde algu\u00e9m mataria uma garota assim? E se matou de prop\u00f3sito eu sou  contra essa pessoa !! Mas como pessoa e n\u00e3o como policial", "author_id": "903043623519965184", "created_at": "2019-09-27T17:06:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177630690709573633"], "id": "1177630690709573633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nM2UFDNeaf", "expanded_url": "http://bit.ly/2mPjWuw", "display_url": "bit.ly/2mPjWuw"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5xqwpVhy15", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1176605978638389248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xqwpVhy15", "media_key": "3_1176514094674993154"}]}, "text": "UMA FAM\u00cdLIA DESSAS!! James Gunn divulga foto in\u00e9dita com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/nM2UFDNeaf https://t.co/5xqwpVhy15", "author_id": "21030405", "created_at": "2019-09-24T21:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176605978638389248"], "id": "1176605978638389248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Borges22", "id": "511092292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "Colon"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Morello"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Pulga"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "in_reply_to_user_id": "511092292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177628422325112834"}], "text": "@_Borges22 pq o Colon n\u00e3o usa pontas, os dois principais atacantes (Morello e Pulga) jogam pelo meio centralizados no 4-4-1-1,\nSantana tentou congestionar o meio, pra n\u00e3o sofrer com eles, s\u00f3 n contava com a burrice do Elias.", "author_id": "1075171720074575877", "created_at": "2019-09-27T17:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629131112009730"], "id": "1177629131112009730"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7468, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/gAjOW1zA5d", "expanded_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html", "display_url": "ideal.es/nacional/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ideal.es/nacional/suicida-hombre-mato-chica-barcelona-robo-movil-20190927100453-ntrc.html"}]}, "text": "\u25b6 #Nacional Los Mossos hallaron anoche en una vivienda de Badalona el cuerpo sin vida del presunto autor de un doble apu\u00f1alamiento en un local del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/gAjOW1zA5d", "author_id": "102687520", "created_at": "2019-09-27T17:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177634254471213056"], "id": "1177634254471213056"}, {"text": "Gnt me explica uma coisa real que eu n\u00e3o to entendendo, se eu criticar algu\u00e9m que por exemplo matou gente inocente e esse algu\u00e9m for pol\u00edcia eu to errada porque? Eu deveria achar que est\u00e1 tudo certo? (se n\u00e3o quiser passar vergonha pode me explicar na dm)", "author_id": "2346751091", "created_at": "2019-09-27T15:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177599996306300928"], "id": "1177599996306300928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "text": "Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin control, en la ciudad; mientras @Claudiashein practica una suerte de inadmisible satyagraha. Ser guardia nacional o polic\u00eda, hoy,  es ser suicida mal pagado.", "author_id": "2176953937", "created_at": "2019-09-27T14:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177583733337182211"], "id": "1177583733337182211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "author_id": "3067949663", "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "id": "1177447817297530881"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 59, "tag": "Supernatural"}, {"start": 210, "end": 216, "tag": "SPNNJ"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "RachelMiner1", "id": "557442105"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "Supernatural"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Meg"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "SPNNJ"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dnctTobTUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FangasmSPN/status/1177610949768941571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dnctTobTUJ", "media_key": "3_1177610941745246209"}]}, "text": ".@RachelMiner1 : I would LOVE to come back to #Supernatural but I'd want to be in a wheelchair.  Because I love Meg and would want to portray her as a strong character that way bc representation IS important.  #SPNNJ https://t.co/dnctTobTUJ", "author_id": "90538354", "created_at": "2019-09-27T15:48:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 15, "like_count": 549, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1177610949768941571"], "id": "1177610949768941571"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "FDVPlus"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Mali"}, {"start": 203, "end": 216, "tag": "Uni\u00f3nEuropea"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "Koulikoro"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 247, "username": "CVGquintas", "id": "335214952"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "FDVPlus"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Mali"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6282, "type": "Place", "normalized_text": "Brilat"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.3503, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3nEuropea"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.6265, "type": "Place", "normalized_text": "Koulikoro"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EEOu8ARCSJ", "expanded_url": "http://ow.ly/sRnO30pCuJN", "display_url": "ow.ly/sRnO30pCuJN", "status": 200, "unwound_url": "https://afondo.farodevigo.es/pontevedra/los-heroes-de-mali-regresarian-sin-dudarlo.html/"}]}, "text": "\u2795 #FDVPlus\n\u270a La humildad, uno de los valores propios de los h\u00e9roes de #Mali, los soldados de la Brilat que evitaron una masacre al abortar un ataque terrorista suicida contra la base de las tropas de la #Uni\u00f3nEuropea en #Koulikoro. Por @CVGquintas https://t.co/EEOu8ARCSJ", "author_id": "145254292", "created_at": "2019-09-27T17:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629065739718658"], "id": "1177629065739718658"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaAndina"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610614497320961"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610621090705408"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610635657523201"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610643320520707"}]}, "text": "#SemanaAndina continuamos realizando acciones de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n para la salud en los colegios del sur de Bogot\u00e1. Tratando temas importantes para los j\u00f3venes:\nSalud Sexual y Reproductiva, bullying, sexting, grooming\nConducta suicida y consumo de SPA. https://t.co/SXLmPtEbZc", "author_id": "766428967737946112", "created_at": "2019-09-27T15:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177610651021316097"], "id": "1177610651021316097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 227, "tag": "VazaJato"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "A @RedeGlobo atrav\u00e9s de seu \"JORNALISMO\" deveria estar noticiando as arbitrariedades cometidas por procuradores concursados ,e at\u00e9 suposto homicida suicida confesso,mas n\u00e3o,est\u00e1 limpando o Barroso o ministro citado na #VazaJato em conversas com Dallangnol ! A Globo n\u00e3o decepciona", "author_id": "121257965", "created_at": "2019-09-27T16:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177628439257505793"], "id": "1177628439257505793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0ihs7dozLG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}]}, "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/0ihs7dozLG v\u00eda @20m", "author_id": "1382483366", "created_at": "2019-09-27T16:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177624610101219329"], "id": "1177624610101219329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NycoLemos", "id": "561397640"}]}, "in_reply_to_user_id": "561397640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177571973708300288"}], "text": "@NycoLemos Ihhh man \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 se suicidou ????", "author_id": "1175322537305223168", "created_at": "2019-09-27T15:03:29.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177599649307353088"], "id": "1177599649307353088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Eros Grau"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Zavascki"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Tham\u00e9a"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "Danelon"}]}, "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "text": "Por que todo membro do judici\u00e1rio precisa ter um nome MALUCO?\n\nEros Grau\nTeori Zavascki\nDeltan Dallagnol\nTham\u00e9a Danelon\nModesto Carvalhosa\nSep\u00falveda Pertence", "author_id": "79352559", "created_at": "2019-09-27T12:32:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 66, "like_count": 1140, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1177561533586558976"], "id": "1177561533586558976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5668, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "149991703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333351348342788"}], "text": "@alferdez Otro problema importante, querido, es que hay gente que realiza pactos espurios con los asesinos de la AMIA y \"suicida\" fiscales y pretende ser gobierno. Recuerde que Ud. mismo los denunci\u00f3 oportunamente (ver videos y notas gr\u00e1ficas). Que tenga un buen d\u00eda.", "author_id": "1468420386", "created_at": "2019-09-27T11:06:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177540071156830210"], "id": "1177540071156830210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 244, "username": "louisetourret", "id": "28094444"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JgcuDX38EJ", "expanded_url": "https://www.franceculture.fr/societe/education-nationale-quand-le-travail-pousse-au-suicide?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569596302", "display_url": "franceculture.fr/societe/educat\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/DtAijaO8hE", "expanded_url": "https://twitter.com/franceculture/status/1177598877903532032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtAijaO8hE", "media_key": "3_1177598874174853120"}]}, "text": "Education Nationale, quand le travail pousse au suicide : le sociologue Vincent de Gaulejac, sp\u00e9cialiste de la souffrance au travail, r\u00e9agit au suicide d'une directrice d'\u00e9cole d\u00e9couverte lundi sur son lieu de travail \u00e0 Pantin cc @louisetourret https://t.co/JgcuDX38EJ https://t.co/DtAijaO8hE", "author_id": "36383320", "created_at": "2019-09-27T15:00:25.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 5, "like_count": 121, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1177598877903532032"], "id": "1177598877903532032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BlODiL0FFr", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/ia-dar-um-tiro-na-cara-dele-gilmar-e-depois-me-suicidaria-revela-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/ia-dar-um-tiro\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "Se o Janot tivesse matado o Gilmar, teria provocado uma trag\u00e9dia pessoal e familiar. Algumas dezenas de pessoas sofreriam muito, mas o ato beneficiaria v\u00e1rias dezenas de milh\u00f5es de brasileiros.\n\nEle s\u00f3 n\u00e3o matou porque matar \u00e9 errado.\n https://t.co/BlODiL0FFr via @AgoraNoticiasBr", "author_id": "243294632", "created_at": "2019-09-27T11:37:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177547716353806336"], "id": "1177547716353806336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}]}, "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "author_id": "3155682418", "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "id": "1177270837646413830"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fecs18", "id": "903043623519965184"}]}, "in_reply_to_user_id": "903043623519965184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177629129061158912"}], "text": "@fecs18 s\u00f3 sente quem t\u00e1 na pele. o fato \u00e9 esse!!!! \nmais te entendo tamb\u00e9m \ud83d\udc9b", "author_id": "924826363252629504", "created_at": "2019-09-27T17:01:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177629466316722178"], "id": "1177629466316722178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "text": "Lamento que o ex-chefe da PGR tenha sido capaz de cogita\u00e7\u00f5es homicidas por diverg\u00eancias na interpreta\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o. \u00c9 dif\u00edcil n\u00e3o imaginar os abusos cometidos ao acusar e processar investigados. Seguirei firme na defesa das liberdades individuais e do Estado de Direito.", "author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-09-27T13:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2247, "reply_count": 8561, "like_count": 16105, "quote_count": 794}, "edit_history_tweet_ids": ["1177582131742199808"], "id": "1177582131742199808"}, {"text": "jshsksshkshskshs ai lindos :( https://t.co/WxQ625bDwX", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/WxQ625bDwX", "expanded_url": "https://twitter.com/kimvanadium/status/1177485869449535489/video/1", "display_url": "twitter.com/kimvanadium/st\u2026"}]}, "author_id": "1927629000", "created_at": "2019-09-27T16:10:12.000Z", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177616438498136070"], "id": "1177616438498136070"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "author_id": "776269374801973248", "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "id": "1177471023320461317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TU5JG2i6yS", "expanded_url": "https://goo.gl/uIp92C", "display_url": "goo.gl/uIp92C", "status": 200, "title": "10 fatos sobre a morte de Teori Zavascki que merecem aten\u00e7\u00e3o", "description": "No momento em que a grande m\u00eddia abandona a hip\u00f3tese de que a morte de Teori Zavascki pode n\u00e3o ter sido um acidente, como abandonou a narrativa do golpe", "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2017/01/fatos-sobre-a-morte-de-teori-zavascki-merecem-atencao.html"}]}, "text": "10 fatos sobre a morte de Teori Zavascki que merecem aten\u00e7\u00e3o. https://t.co/TU5JG2i6yS", "author_id": "1155836604927348736", "created_at": "2019-09-27T13:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 6, "like_count": 137, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1177581306215063552"], "id": "1177581306215063552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "terra30", "id": "58857414"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "RockLucena", "id": "1055092926630502400"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "58857414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599417941204995"}], "text": "@terra30 @RockLucena A pergunta certa seria e se o cara que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a armas?", "author_id": "33306196", "created_at": "2019-09-27T16:21:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177619303614615552"], "id": "1177619303614615552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.8156, "type": "Place", "normalized_text": "Bruxelas"}]}, "text": "Viajar sozinho pode at\u00e9 nem ser viajar sozinho. Pelo caminho, pode haver pessoas que nos contem hist\u00f3rias como: \u2018A minha filha esteve ao lado de um bombista suicida nos atentados em Bruxelas, mas escapou viva.\u2019 No fim, percebemos que a viagem de duas horas e meia \u201cpassou a voar\u201d.", "author_id": "776798978818117632", "created_at": "2019-09-27T14:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177593733363261440"], "id": "1177593733363261440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.8265, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajatista"}]}, "text": "O Filho do Teori sempre disse que o pai foi assassinado. \n\nCom essas declara\u00e7\u00f5es do Janot j\u00e1 temos os principais suspeitos. \n\nO MPF e sua gangue Lavajatista", "author_id": "446343429", "created_at": "2019-09-27T13:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 23, "like_count": 1138, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1177583030464110592"], "id": "1177583030464110592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.5252, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/pUhQ1zAWFL", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177343835539742721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUhQ1zAWFL", "media_key": "3_1177343800936677381"}]}, "text": "A Dalila se lembrando com carinho do pai que passou a odiar depois que ele matou a m\u00e3e \u00e9 algo que JAMAIS ENTENDEREI. #OrfaosDaTerra https://t.co/pUhQ1zAWFL", "author_id": "67656004", "created_at": "2019-09-26T22:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 15, "like_count": 163, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343835539742721"], "id": "1177343835539742721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Entendo Caim e seu \u00f3dio por Abel. Caim n\u00e3o suportou o fato de que Abel era melhor do que ele e por isso o matou. Existe algum Abel a\u00ed ao seu lado?", "author_id": "3368574700", "created_at": "2019-09-26T21:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 181, "like_count": 2044, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1177326981337223168"], "id": "1177326981337223168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GASOLIO"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "GiuseppePan1", "id": "529496155"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "RegioneVeneto", "id": "14292901"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/IJJ3GlI4S1", "expanded_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricolae.eu/gasolio-agrico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agricolae.eu/gasolio-agricolo-assessore-pan-taglio-agevolazioni-scelta-suicida-pronti-a-portare-trattori-e-trebbie-a-roma/"}]}, "text": "#GASOLIO AGRICOLO @GiuseppePan1 @RegioneVeneto TAGLIO AGEVOLAZIONI SUICIDA, PORTEREMO TRATTORI E TREBBIE A ROMA https://t.co/IJJ3GlI4S1", "author_id": "960666673", "created_at": "2019-09-27T09:53:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177521720737107969"], "id": "1177521720737107969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177598772051881984"}], "text": "No estoy llorando, bueno s\u00ed. https://t.co/k5BH8Z7yff", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/k5BH8Z7yff", "expanded_url": "https://twitter.com/BoJackHorseman/status/1177598772051881984", "display_url": "twitter.com/BoJackHorseman\u2026"}]}, "author_id": "377586449", "created_at": "2019-09-27T15:10:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177601536987488256"], "id": "1177601536987488256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "text": "Janot ia dar um tiro na cabe\u00e7a do Gilmar porque Gilmar falou d sua filhinha.?  esse \u00e9 o n\u00edvel do nosso Judici\u00e1rio.. e s\u00f3 pra n\u00e3o esquecer.. quem matou Teori.?", "author_id": "201718418", "created_at": "2019-09-27T10:27:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 337, "reply_count": 44, "like_count": 1923, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1177530237023903745"], "id": "1177530237023903745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kpDmqmGQG7", "expanded_url": "https://twitter.com/eucabanass/status/1177310381963980802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpDmqmGQG7", "media_key": "16_1177310360409399296"}]}, "text": "Conhe\u00e7o gente que se acha a bala que matou John Lennon, mas t\u00e1 mais para a faca falsa que \u201cquase matou\u201d o Bolsonaro. https://t.co/kpDmqmGQG7", "author_id": "1092879864582029313", "created_at": "2019-09-26T19:54:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310381963980802"], "id": "1177310381963980802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "text": "O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfaquear a Dilma no golpe de 2016. Ah, o poder!", "author_id": "18601589", "created_at": "2019-09-27T14:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177586524700991493"], "id": "1177586524700991493"}, {"text": "Playzinha de agora pouco na stream kkkkk https://t.co/gBm2x3sBTE", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/gBm2x3sBTE", "expanded_url": "https://twitter.com/micaOlol/status/1177586409873563650/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gBm2x3sBTE", "media_key": "7_1177586256584290309"}]}, "author_id": "142068901", "created_at": "2019-09-27T14:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 115, "like_count": 4228, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1177586409873563650"], "id": "1177586409873563650"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "coyoacan"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "San Hermilo"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8779, "type": "Place", "normalized_text": "San Tom\u00e1s"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "coyoacan"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/N8HJjGtsbV", "expanded_url": "https://twitter.com/OpEsMx/status/1177402892225064960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N8HJjGtsbV", "media_key": "7_1177402780346200064"}]}, "text": "Donde no hay sem\u00e1foros ni siquiera un tope, es muy com\u00fan ver este tipo de accidentes, ocurri\u00f3 en San Hermilo y San Tom\u00e1s en #coyoacan https://t.co/N8HJjGtsbV", "author_id": "2445330312", "created_at": "2019-09-27T02:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 141, "like_count": 448, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1177402892225064960"], "id": "1177402892225064960"}, {"in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Lizzie"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Dana"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4588, "type": "Person", "normalized_text": "Kaleb"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Lizzie"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/KHNDlNBZXR", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1177625725916057602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHNDlNBZXR", "media_key": "3_1177625720429912064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177625717225480192"}], "text": "12. Lizzie conta a eles que Dana est\u00e1 morta, levando a todos a achar que Kaleb \u00e9 o real culpado pelo ataque, ele tenta fugir, mas Lizzie o impede. https://t.co/KHNDlNBZXR", "author_id": "936770291904270336", "created_at": "2019-09-27T16:47:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177625725916057602"], "id": "1177625725916057602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "sonia_divinaa", "id": "42271371"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "in_reply_to_user_id": "812396943070691328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177404840617676811"}], "text": "@ProfSergiones @sonia_divinaa Se for\u00e7ar a barra um pouquinho eles confessam que matou Teori \ud83d\ude25", "author_id": "1096193922081177605", "created_at": "2019-09-27T02:47:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177414409007915015"], "id": "1177414409007915015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "RAMO"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/D6UCPVQqkH", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190821/lucrativo-activista-greta-thunberg-politicos-energeticas-financian/422958621_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190821\u2026"}]}, "text": "PIRRALHA TEM AT\u00c9 ASSESSOR, E \u00c9 FINANCIADA POR INGMAR RENTZHOG, MAGNATA DO RAMO DE ENERGIA DA SU\u00c9CIA, JUNTO COM POL\u00cdTICOS NESSA RAMIFICA\u00c7\u00c3O DO MAL....\nhttps://t.co/D6UCPVQqkH", "author_id": "1055656554983251968", "created_at": "2019-09-24T03:47:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 24, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176342457178632192"], "id": "1176342457178632192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "micaOlol", "id": "142068901"}]}, "in_reply_to_user_id": "142068901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177586409873563650"}], "text": "@micaOlol @Goduartego", "author_id": "28237170", "created_at": "2019-09-27T15:46:14.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177610404563947520"], "id": "1177610404563947520"}, {"text": "Dopo la sentenza della Consulta sul fine vita le sottane Vaticane sono in agitazione. Facciano un referendum sulla prossima legge. Hanno gi\u00e0 perso su divorzio, aborto. Poi il Papa si presenti alle elezioni. Chi ha eletto il Conclave ? Chiesa tra le ultime dittature e misogina", "author_id": "948561042921148416", "created_at": "2019-09-27T13:08:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177570745674883072"], "id": "1177570745674883072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "text": "Pergunta de uma sexta-feira fria. Depois do \"vazamento\" do Janot voc\u00ea ainda continua achando que o Teori morreu de morte morrida?", "author_id": "57771039", "created_at": "2019-09-27T10:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1632, "reply_count": 279, "like_count": 7102, "quote_count": 140}, "edit_history_tweet_ids": ["1177527175332990976"], "id": "1177527175332990976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BIC9LjZbgT", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/BIC9LjZbgT", "author_id": "945646111", "created_at": "2019-09-27T16:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622696743583744"], "id": "1177622696743583744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175544864122925056"}], "text": "O japinha concentrou todo seu chakra nos p\u00e9s https://t.co/A43SDKyr3h", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/A43SDKyr3h", "expanded_url": "https://twitter.com/serendipitouus/status/1175544864122925056", "display_url": "twitter.com/serendipitouus\u2026"}]}, "author_id": "1082459651403407360", "created_at": "2019-09-25T05:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8678, "reply_count": 132, "like_count": 26360, "quote_count": 279}, "edit_history_tweet_ids": ["1176725686544994305"], "id": "1176725686544994305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "IVA"}, {"start": 41, "end": 44, "tag": "PD"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 253, "username": "AgriculturaIT", "id": "307976751"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/g5TqOI24Bw", "expanded_url": "https://www.agricultura.it/2019/09/27/gasolio-agricolo-pan-veneto-tagli-agevolazioni-e-scelta-suicida-porteremo-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricultura.it/2019/09/27/gas\u2026"}]}, "text": "ESAGERATI per\u00f2 non aumentano l'#IVA...il #PD \u00e8 un maestro nel gioco delle 3 carte! Zitti e pagate grazie! Gasolio agricolo. Pan (Veneto): tagli agevolazioni \u00e8 scelta #suicida. Porteremo trattori e trebbie a Roma https://t.co/g5TqOI24Bw di @AgriculturaIT", "author_id": "388946039", "created_at": "2019-09-27T16:22:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177619484422672391"], "id": "1177619484422672391"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Yeni Vilcatoma"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/t2P9maDTH6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/26/martin-vizcarra-y-ministros-son-denunciados-por-yeni-vilcatoma-por-supuesta-conspiracion/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/26/martin-vizcarra-y-ministros-son-denunciados-por-yeni-vilcatoma-por-supuesta-conspiracion/"}]}, "text": "#URGENTE Fujimorista Yeni Vilcatoma denuncia a Mart\u00edn Vizcarra y sus ministros por supuesta conspiraci\u00f3n tras mensaje de Salvador del Solar\n\nhttps://t.co/t2P9maDTH6", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-09-26T23:32:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 367, "like_count": 506, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1177365471991074817"], "id": "1177365471991074817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 234, "tag": "CNP2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4289, "type": "Place", "normalized_text": "SALA"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3253, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Jes\u00fas"}, {"start": 180, "end": 203, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Natalia Rodr\u00edguez Criado"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Idir Mesian P\u00e9rez"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/nMBC1gxfez", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiq_Bilbao19/status/1177622698358386688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nMBC1gxfez", "media_key": "3_1177622696630407169"}]}, "text": "SALA 0C \u23f0 18:45/19:05\nPROYECTO INVESTIGACI\u00d3N PIONERO\nConducta suicida en una Unidad infantil de hospitalizaci\u00f3n breve del Hospital Infantil Universitario del Ni\u00f1o Jes\u00fas.\nPonentes: Natalia Rodr\u00edguez Criado, Idir Mesian P\u00e9rez. \n#CNP2019 https://t.co/nMBC1gxfez", "author_id": "4868921344", "created_at": "2019-09-27T16:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177622698358386688"], "id": "1177622698358386688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "in_reply_to_user_id": "234285851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177231213599154177"}], "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "text": "@AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suicida pars que no hable\n2.- o alguien de la 4a y la denuncia (que es casi todos)\n\nPido los primeros 10 minutos. Ya tengo mis tehuacanes.", "author_id": "4652115092", "created_at": "2019-09-26T18:23:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287700384288771"], "id": "1177287700384288771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "text": "Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e depois se suicida.", "author_id": "134122186", "created_at": "2019-09-27T01:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1177390203935346689"], "id": "1177390203935346689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "text": "Janot dificultou as reformas, n\u00e3o atirou no Bei\u00e7ola, n\u00e3o se suicidou e ainda vai transformar o Gilmar em v\u00edtima....", "author_id": "327581966", "created_at": "2019-09-27T13:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177568979633745920"], "id": "1177568979633745920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "154605679", "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "id": "1176524523539243008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cya_juninho", "id": "1075953488247562240"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "DravenMech", "id": "1013086668604301312"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "bailedo17", "id": "1250575729114451968"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "Yuri_To_aquiOi", "id": "1146594828345643010"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "SilosKKKKKK", "id": "1021562746910003202"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075953488247562240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177621188086046721"}], "text": "@cya_juninho @DravenMech @Bailedo17 @Yuri_To_aquiOi @SilosKKKKKK Seu mundo me fez alco\u00f3latra desculpa", "author_id": "851841292145496067", "created_at": "2019-09-27T16:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177621357003264000"], "id": "1177621357003264000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PmWrTf6sWc", "expanded_url": "https://www.carlosloret.com/2019/09/el-ultimo-recurso-de-bartlett-deslindarse-de-su-pareja-e-hijos/", "display_url": "carlosloret.com/2019/09/el-ult\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.carlosloret.com/2019/09/el-ultimo-recurso-de-bartlett-deslindarse-de-su-pareja-e-hijos/"}]}, "text": "El \u00faltimo recurso de Bartlett: Deslindarse de su pareja e hijos. https://t.co/PmWrTf6sWc", "author_id": "68844197", "created_at": "2019-09-27T11:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3717, "reply_count": 951, "like_count": 8322, "quote_count": 266}, "edit_history_tweet_ids": ["1177545943706722305"], "id": "1177545943706722305"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Iquitos, Peru", "id": "0027906515bf3827"}, {"full_name": "Poroto, Peru", "id": "01560c4d016180d8"}, {"full_name": "Palotina, Brasil", "id": "3447792304f496bd"}, {"full_name": "Godega di Sant'Urbano, Veneto", "id": "52988dcd897cd86c"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "53181606", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53181606].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53181606", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177640729109307392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177640729109307392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177640729109307392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "793173601599885312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [793173601599885312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "793173601599885312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177613416086806528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177613416086806528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177613416086806528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177637685600702464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177637685600702464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177637685600702464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4911012935", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4911012935].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4911012935", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177620998591586304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177620998591586304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177620998591586304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177631193698840576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177631193698840576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177631193698840576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177401306782130176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177401306782130176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177401306782130176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177548856948662273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177548856948662273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177548856948662273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1004621196779024384", "value": "1004621196779024384", "detail": "User has been suspended: [1004621196779024384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177626518039736320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177626518039736320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177626518039736320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176729679316713472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176729679316713472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176729679316713472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177648820815122432", "oldest_id": "1177621002014089218", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b4indcdeuy1gnt00t2yp3ng59"}}