{"data": [{"created_at": "2019-09-24T02:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brnthisflop", "id": "829830554"}]}, "id": "1176321419711516672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321419711516672"], "text": "RT @brnthisflop: bif\u00e3o se matou no ao vivo #Ro\u00e7aAFazenda", "author_id": "1053323880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321321946558464"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:24:14.000Z", "id": "1176321412455444480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321412455444480"], "text": "Olha esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta ao quadrado, mas a trilha sonora \ud83e\udd70\u263a\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83e\udd29\ud83e\udd17\ud83e\udd73\ud83d\ude3b", "author_id": "1012376202735243264"}, {"created_at": "2019-09-24T02:24:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321410630856704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321410630856704"], "text": "Investiram toda verba do Esquadr\u00e3o Suicida na trilha sonora e esqueceram do filme em si", "author_id": "1941844309"}, {"created_at": "2019-09-24T02:24:13.000Z", "id": "1176321409569738753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321409569738753"], "text": "RT @soueueduardo: cala a boca voc\u00ea gosta de esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soueueduardo", "id": "1043937248"}]}, "author_id": "4431808282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318695372730370"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:24:12.000Z", "id": "1176321406046523392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321406046523392"], "text": "RT @leandradesaa: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udf9e\ud83c\udfa5\ud83e\udd2b", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leandradesaa", "id": "1049457166678155266"}]}, "author_id": "832265561690210304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309173241487366"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:24:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1176321401822875650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321401822875650"], "text": "RT @Centraldcnauta: Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a mel\u2026", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175954905623859200"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321395955044357", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321395955044357"], "text": "Eu Tou rindo MUITO assistindo Esquadr\u00e3o Suicida kkk \nPq eu n\u00e3o assistir antes em", "author_id": "837689656753995776"}, {"created_at": "2019-09-24T02:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176321394696740864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321394696740864"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "author_id": "811259388996579329"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vitinho18", "id": "285937067"}]}, "id": "1176321351889694720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321351889694720"], "text": "RT @vitinho18: Vendo esquadrao suicida pela mil\u00e9sima vez e rachando de rir novamente", "author_id": "1019766988862902272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320430069690368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}]}, "id": "1176321347192053760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321347192053760"], "text": "RT @plantaonerdice: Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#Sui\u2026", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176063980391063552"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmyTheDumbass", "id": "1373313425598742529"}]}, "id": "1176321325029371906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321325029371906"], "text": "RT @amythedumbass: dazai: morre \n\natsushi: tamb\u00e9m provavelmente vai morrer de alzheimer al\u00e9m de ter que viver com o fato de que um dos \u00fanic\u2026", "author_id": "1064679737556172800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321076814594049"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "id": "1176321321946558464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321321946558464"], "text": "bif\u00e3o se matou no ao vivo #Ro\u00e7aAFazenda", "author_id": "829830554"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321314367426560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321314367426560"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 pior que xingar a m\u00e3e", "author_id": "89223998"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}]}, "id": "1176321308508004352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321308508004352"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 zoado\nfilmes na Tela Quente s\u00e3o zoados\n\no que seria mais zoado que assistir Esquadr\u00e3o Suicida na Tela Quente?", "author_id": "2360482675"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:44.000Z", "id": "1176321288761237505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321288761237505"], "text": "@teddy____picker Idem. Bem vinda cidade suic\u00edda. Popula\u00e7\u00e3o eu e um resto de gente a\u00ed.", "author_id": "890811886903734273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176320850724827137"}], "in_reply_to_user_id": "1064688961426259968"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "id": "1176321278829060097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321278829060097"], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "2503027378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321277457571840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321277457571840"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 divertid\u00edssimo, fodasi! Mkkkk", "author_id": "79564175"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1176321272164364288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321272164364288"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "4514490677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "id": "1176321258021163008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321258021163008"], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "145001295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176321254917320704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321254917320704"], "text": "A Globo passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo KKKKKKKKK O AUGE", "author_id": "1108429639435857920"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "geek"}]}, "id": "1176321248428789761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321248428789761"], "text": "seguinte eu nao to nem a\u00ed que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim kkm queria estar vendo\n\nquando eu vi no cinema foi no inicio da minha era geek e eu gostava \ud83d\ude14\u270c\ufe0f", "author_id": "1093334325838397440"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:32.000Z", "id": "1176321237657751553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321237657751553"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1174836265038090241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321236349198336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321236349198336"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida aquele filme que enganou a gente com um trailer bom e boa trilha sonora", "author_id": "69958390"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176321227310403586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321227310403586"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida amo muito", "author_id": "1169699874838913024"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176321221576810498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321221576810498"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "104244417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176321216623386624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321216623386624"], "text": "Posso assistir esquadr\u00e3o suicida 50 vezes e nas 50 vou achar maravilhoso", "author_id": "802972342825734148"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:26.000Z", "id": "1176321212424871936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321212424871936"], "text": "RT @luanhenrique_1: podem falar mal de esquadr\u00e3o suicida o quanto quiser, mas sempre que passar eu vou assistir", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luanhenrique_1", "id": "302586245"}]}, "author_id": "3062674127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313774179004416"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:25.000Z", "id": "1176321206099877889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321206099877889"], "text": "RT @MaaryRiih: Esquadr\u00e3o suicida amo \u2764\ufe0f", "author_id": "2750578763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320947537813504"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:24.000Z", "id": "1176321204032065537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321204032065537"], "text": "meu amigo, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim dms", "author_id": "1030807326473760768"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1176321196507500545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321196507500545"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "374581656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:22.000Z", "id": "1176321192787107840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321192787107840"], "text": "A morte do amarra em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito zuada velho", "author_id": "1421380981"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:17.000Z", "id": "1176321171895279616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321171895279616"], "text": "Pior que Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 Esquadr\u00e3o Suicida dublado", "author_id": "1113192927621210112"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1176321171530403841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321171530403841"], "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "author_id": "1059610567206408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:16.000Z", "id": "1176321168372097024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321168372097024"], "text": "eu vendo esquadr\u00e3o suicida em 2016: perfeito aaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\n\neu vendo hj em dia: pqp olha esses furos no roteiro, olha q alerquina hiperdexualizada, caralho a romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento abusivo meu pai", "author_id": "1086456902685466624"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176321167428374528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321167428374528"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1020908909727543296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176321161443127296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321161443127296"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1174836265038090241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8543, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "biula_r1souza", "id": "1152303516813275136"}]}, "id": "1176321144728821761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321144728821761"], "text": "RT @biula_r1souza: Na Globo Esquadr\u00e3o Suicida, Na Record A Fazenda ta pegando fogo kkkk", "author_id": "1062457832895864833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320871658602496"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321135102889985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321135102889985"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos piores filmes do mundo. Isso se n\u00e3o for o pior ..", "author_id": "106232442"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1176321133198610434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321133198610434"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "1059610567206408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:06.000Z", "id": "1176321129335656449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321129335656449"], "text": "RT @Chefoona157: Esquadr\u00e3o su\u00edcida \ud83d\udcfd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Chefoona157", "id": "968928163094032384"}]}, "author_id": "916543449603637253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320452177858562"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:06.000Z", "id": "1176321126710071297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321126710071297"], "text": "@ArianaIsnardi Prima suicida yo no quiero \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArianaIsnardi", "id": "999101853752274944"}]}, "author_id": "1154511046650081291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176301250171850752"}], "in_reply_to_user_id": "999101853752274944"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.3555, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "id": "1176321121517330433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321121517330433"], "text": "A \u00fanica coisa que salva em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a Arlequina da Margot Robbie, a Amanda Waller da Viola Davis e o Pistoleiro do Will Smith, de resto \u00e9 um Chernobyl puro", "author_id": "179141505"}, {"created_at": "2019-09-24T02:23:03.000Z", "id": "1176321115909763074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321115909763074"], "text": "RT @bdc_felipe: Muito doido esse esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bdc_felipe", "id": "3219741394"}]}, "author_id": "1121389330596020226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176288546073841664"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:59.000Z", "id": "1176321100004888576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321100004888576"], "text": "Adoro esse filme esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1113118272294137856"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}]}, "id": "1176321091473723393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321091473723393"], "text": "RT @omelete: James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Repr\u2026", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176217845967048704"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:56.000Z", "id": "1176321087543623682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321087543623682"], "text": "porra esquadr\u00e3o suicida que filmeeeee", "author_id": "1085958771355144192"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/MYxbxHhOPj", "expanded_url": "https://twitter.com/uauissoehumuser/status/1176320409416982529", "display_url": "twitter.com/uauissoehumuse\u2026"}]}, "id": "1176321076814594049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321076814594049"], "text": "dazai: morre \n\natsushi: tamb\u00e9m provavelmente vai morrer de alzheimer al\u00e9m de ter que viver com o fato de que um dos \u00fanicos amigos dele se matou \n\nlondon: MAS FOI UM FINAL FELIZ\n\nPUTA FINAL FELIZ EIN https://t.co/MYxbxHhOPj", "author_id": "1009983244211773441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176320409416982529"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "game of thrones"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "khaleesi"}]}, "id": "1176321057852145666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321057852145666"], "text": "2 erro da industria de serie e filme foi fazer esquadrao suicida c mais personagens alem da arlequina e fazer game of thrones c mais personagens alem da khaleesi", "author_id": "794773242"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.6973, "type": "Other", "normalized_text": "assistivel"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1176321056908480514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321056908480514"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme \"assistivel\", tem muitos personagens bons como a Arlequina e o pistoleiro, agora o Coringa \u00e9 pat\u00e9tico", "author_id": "2296559164"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321054068940800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321054068940800"], "text": "Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme bem superestimado, n\u00e3o \u00e9 nada daquilo q o pessoal esperava na \u00e9poca", "author_id": "225196889"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176321031809785857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321031809785857"], "text": "Acho Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e3o sem gra\u00e7a", "author_id": "236251310"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}]}, "id": "1176321031583293444", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321031583293444"], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:41.000Z", "id": "1176321023483858945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321023483858945"], "text": "@RaphaelCostaRJ Se ficar provado que a PM matou a menina, vcs v\u00e3o continuar defendendo a pol\u00edcia at\u00e9 quando eles fazem merda? Jura? \u00c9 isso mesmo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RaphaelCostaRJ", "id": "1168167215331520517"}]}, "author_id": "3998018079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176304944074375170"}], "in_reply_to_user_id": "1168167215331520517"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5846, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176321015682609154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321015682609154"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito foda", "author_id": "1143256637895008256"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:29.000Z", "id": "1176320974507184128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320974507184128"], "text": "Espero que o segundo esquadr\u00e3o suicida seja tudo que esse primeiro n\u00e3o foi, principalmente bom", "author_id": "3343207379"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320974356197376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320974356197376"], "text": "bateu saudade do meu joguinho do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1008102679137128448"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "joel kinnaman"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8726, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "stephen holder"}]}, "id": "1176320962402246656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320962402246656"], "text": "joel kinnaman faz esquadr\u00e3o suicida e eu descobri agora vendo na globo, ai eu olho pra ele e lembro do meu beb\u00ea em the killing que eu amei tanto ele como stephen holder que nunca imaginei que seria capaz de amar tanto um personagem fict\u00edcio assim", "author_id": "1864088347"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:25.000Z", "id": "1176320954496147456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320954496147456"], "text": "eu acho esse esquadr\u00e3o suicida uma bosta arlequina \u00e9 chata e vai toma no c*", "author_id": "709100107703193601"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320952243773440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320952243773440"], "text": "Amo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3778748243"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176320949962063872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320949962063872"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1108429639435857920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/kbpOYnULuR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu?amp&fbclid=IwAR0GDXo_unzs2itL-MlpCycbIW9jUGnQ3BzhKq5W9vABY_TmDg6NMKtoYkY", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/jXfwtECZ00", "expanded_url": "https://twitter.com/RenatoB21529926/status/1176320947810447361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jXfwtECZ00", "media_key": "3_1176320943746179073"}]}, "id": "1176320947810447361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320947810447361"], "text": "Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117 fuzis..\nS\u00f3 tem criminoso nessa vinha\u00e7a...\nhttps://t.co/kbpOYnULuR https://t.co/jXfwtECZ00", "author_id": "1105165480149561348"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:23.000Z", "id": "1176320947537813504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320947537813504"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida amo \u2764\ufe0f", "author_id": "2518741326"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "id": "1176320938100629504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320938100629504"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "801622881037910016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "id": "1176320933486895106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320933486895106"], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "1108429639435857920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320929254793217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320929254793217"], "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano, felizmente a trilha sonora \u00e9 perfeita", "author_id": "529629110"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1176320926356578305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320926356578305"], "text": "Gente,no filme \"esquadr\u00e3o suicida\" o chefe da guarda mostra uma mulher negra e diz que ela \u00e9 Deus.\nTem no\u00e7\u00e3o disso?\u2665\ufe0f", "author_id": "389068905", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/URkDxGke2t", "expanded_url": "https://pt.quizur.com/quiz/quem-voce-e-do-filme-esquadrao-suicida-2ofc?r=995034", "display_url": "pt.quizur.com/quiz/quem-voce\u2026"}]}, "id": "1176320921805754368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320921805754368"], "text": "Eu tirei: Arlequina!! E voc\u00ea? https://t.co/URkDxGke2t", "author_id": "2338355525"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:17.000Z", "id": "1176320921046532096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320921046532096"], "text": "esquadr\u00e3o suicida eu te amo mas por que t\u00e3o ruim????", "author_id": "735262358"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "id": "1176320913698152448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Harleen"}]}, "id": "1176320907981275137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320907981275137"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida mesmo sabendo que o filme foi uma merda s\u00f3 por causa da Harleen", "author_id": "80970123"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320903627624450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320903627624450"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida achando um lixo mas ao mesmo tempo eu adoro", "author_id": "2750632923"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4401, "type": "Person", "normalized_text": "Pudisim"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320899810828288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320899810828288"], "text": "Pudisim \ud83d\ude0d \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "225864210"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 69, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 88, "end": 99, "tag": "TelaQuente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "William12809008", "id": "1161029765605797890"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ViGkHURhZr", "expanded_url": "https://twitter.com/William12809008/status/1176317981942538240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ViGkHURhZr", "media_key": "16_1176317965177884675"}]}, "id": "1176320880231632896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320880231632896"], "text": "RT @William12809008: Essa arlequina \u00e9 uma tenta\u00e7\u00e3o. #esquadraosuicida esquadr\u00e3o suicida #TelaQuente https://t.co/ViGkHURhZr", "author_id": "1059610567206408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176317981942538240"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 90, "probability": 0.7697, "type": "Organization", "normalized_text": "globo Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320879690694656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320879690694656"], "text": "a minha mulher est\u00e1 com medo de assistir o filme q est\u00e1 passando na globo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "2892885507"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3433, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "id": "1176320871658602496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320871658602496"], "text": "Na Globo Esquadr\u00e3o Suicida, Na Record A Fazenda ta pegando fogo kkkk", "author_id": "1152303516813275136"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:03.000Z", "id": "1176320864662544387", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320864662544387"], "text": "Tava vendo esquadr\u00e3o suicida e percebi que o guri que eu fiquei lembra muito o cara que tem o rosto todo tatuado que pega fogo KKKKKKKK credo que del\u00edcia", "author_id": "1162796544871059458"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320863261659136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320863261659136"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito tosco.\n\nPorque eu demorei tanto tempo pra assistir? KKK", "author_id": "2941407166"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/x5JFpOguAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio_To_Mars/status/1176320862611488768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5JFpOguAn", "media_key": "3_1176320855015604224"}]}, "id": "1176320862611488768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320862611488768"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e a lenda injusti\u00e7ada \ud83d\udc9a\ud83c\udccf\ud83d\udc9c https://t.co/x5JFpOguAn", "author_id": "448474247"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "De Boa"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "id": "1176320852859731969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320852859731969"], "text": "De Boa assistindo esquadr\u00e3o suicida enquanto Miguel n\u00e3o dorme", "author_id": "1017554697446723585"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 175, "end": 191, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.943, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176320844873764864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320844873764864"], "text": "Al\u00f4 voc\u00ea que est\u00e1 sentado olhando o twitter pensando \"hm queria que tivesse um filme bem bosta mas tipo bem bosta mesmo um tolet\u00e3o pra eu passar raiva assistindo\", vai passar Esquadr\u00e3o Suicida daqui a pouco na globo", "author_id": "200984693"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4403, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320834010529794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320834010529794"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o legal", "author_id": "1060867294404972544"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:54.000Z", "id": "1176320825739415552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320825739415552"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udcfd", "author_id": "889588211483381760"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "id": "1176320810484719621", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320810484719621"], "text": "Eu n\u00e3o me canso de ver esquadr\u00e3o suicida por causa da alerquina kkkkk", "author_id": "933008570945277957"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/AqGGxKPCwS", "expanded_url": "https://twitter.com/igroberck/status/1176320810065285125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqGGxKPCwS", "media_key": "3_1176320805548023809"}]}, "id": "1176320810065285125", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320810065285125"], "text": "o tanto que esquadrao suicida \u00e9 ruim meu jesus https://t.co/AqGGxKPCwS", "author_id": "3428288338"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Esquard\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 107, "tag": "esquadraosuicida"}]}, "id": "1176320809595543552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320809595543552"], "text": "O filme Esquard\u00e3o Suicida \u00e9 bem da hora. Uns dos que me arrependo de n\u00e3o ter visto antes\n\n#esquadraosuicida", "author_id": "4826966783"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8859, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eguajayz", "id": "4261678258"}]}, "id": "1176320803597627397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320803597627397"], "text": "RT @eguajayz: n\u00e3o tenho muita opini\u00e3o pra dar sobre o filme em si\n\nmas a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa, temos que admitir", "author_id": "1888799593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319300136841218"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:47.000Z", "id": "1176320797411106818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320797411106818"], "text": "eu: vou pra casa dormir cedo pq t\u00f4 com dor e cansada \n\nesquadr\u00e3o suicida: a \n\neu: hmm acho que vou assistir filme", "author_id": "871846361733505024"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320788527554560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320788527554560"], "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e nem sei pq, mt chato, s\u00f3 atores bons e zzzzz", "author_id": "309966048"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1176320778675085319", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320778675085319"], "text": "@tesoureirosdoJB @wilsonwitzel Witzel \u00e9 p\u00e9ssimo e quer tirar o corpo fora; a estrutura governamental e policial do RJ \u00e9 lament\u00e1vel, sabemos q o policial matou a crian\u00e7a, mas deixamos de ser hip\u00f3critas: quem compra droga financia o tr\u00e1fico.\nSe a droga estivessem legalizada, seria outra hist\u00f3ria, mas aqui \u00f1 est\u00e1", "author_id": "1050968739389292544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176227074023088128"}], "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:38.000Z", "id": "1176320757942706176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320757942706176"], "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "author_id": "852701243239800832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolgibotti", "id": "124772478"}]}, "id": "1176320757342846986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320757342846986"], "text": "RT @carolgibotti: Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de alerquina e coringa vulgo Jared leto", "author_id": "824638899175772162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309334571180033"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176320757028282369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320757028282369"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1059610567206408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Hey Arnold"}]}, "id": "1176320748144795653", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320748144795653"], "text": "Reci\u00e9n me doy cuenta que al final del cap\u00edtulo del hombre paloma de Hey Arnold, el huevon se suicida. Eso que se lo llevan las palomas volando es una met\u00e1fora :\u2019(", "author_id": "242786470"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320746332794881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320746332794881"], "text": "T\u00e1 eu e minha m\u00e3e assistindo Esquadr\u00e3o suicida  essa hora e rindo que nem duas doidas", "author_id": "1130558717110497283"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320740372750338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320740372750338"], "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, ba", "author_id": "766815145360261120"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iurizinh0", "id": "4720243109"}]}, "id": "1176320737419943936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320737419943936"], "text": "RT @iurizinh0: t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "author_id": "1044298060384403456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320178835066880"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176320735662497794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320735662497794"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1059610567206408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176320726309187585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320726309187585"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "245584971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176320719292121088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320719292121088"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1085513835002454016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320706717650944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320706717650944"], "text": "\u201cEsquadr\u00e3o suicida\u201d \u00e9 um dos melhores filmes que j\u00e1 vi, e eu vou ser eternamente apaixonado pela atriz que fez a arlequina", "author_id": "2161075571"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:26.000Z", "id": "1176320706516271106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320706516271106"], "text": "minha m\u00e3e vendo esquadr\u00e3o suicida = tudo", "author_id": "918913889395494912"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:25.000Z", "id": "1176320703567671296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320703567671296"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom por\u00e9m 0 no\u00e7\u00e3o, Arlequina e pistoleiro que conseguem da uma salvada", "author_id": "3408179705"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1176320696793911296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320696793911296"], "text": "Primeira vez na vida assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, at\u00e9 aqui gostando bastante da Alerquina, mas a\u00ed \u00e9 suspeito, pq eu sou f\u00e3 demais da Margot Robbie.", "author_id": "2322017863"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:23.000Z", "id": "1176320695359479808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320695359479808"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "794273549892648962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:19.000Z", "id": "1176320677298823168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320677298823168"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udfac", "author_id": "4559857055"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:18.000Z", "id": "1176320673746210816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320673746210816"], "text": "RT @KamyStanley: \"Hrr durr Se VocE \u00e9 f\u00c3 dO JeRe nAo pOdE gOsTaR dE EsQuaDRao sUiCiDa pQ iSSo e AqUiLo E eU dItO rEgRa pRa FanDoM\" \n\nenfia n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KamyStanley", "id": "1304271244196491269"}]}, "author_id": "930548448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319276078288899"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1176320664317366280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320664317366280"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "271035051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176320662597722112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320662597722112"], "text": "caralho esquadrao suicida na globo hoje ne.......", "author_id": "293619343"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:15.000Z", "id": "1176320662404812800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320662404812800"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo n\u00e9", "author_id": "2360241638"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176320650153271297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320650153271297"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1141065155377324033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:12.000Z", "id": "1176320649721241600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320649721241600"], "text": "@RedeGlobo porque voc\u00ea colocou um acento agudo no i de SUICIDA ? Que nervoso cara Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "888247279588589568", "in_reply_to_user_id": "18219976", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320640988733440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320640988733440"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um \u00f3timo filme pra se ver com a televis\u00e3o desligada", "author_id": "1970068526"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176320639264808960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320639264808960"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1059610567206408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:09.000Z", "id": "1176320635339005954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320635339005954"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "4699997921"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1176320624052117504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320624052117504"], "text": "Arlequina e a melhor Personagen de Esquadr\u00e3o Suicida e a minha opini\u00e3o \u00e9 a \u00fanica que importa.", "author_id": "922604158557048833"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320614338105345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320614338105345"], "text": "A \u00fanica coisa boa em Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o as m\u00fasicas, que n\u00e3o s\u00e3o do filme, inclusive..", "author_id": "1117742698256007168"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 236, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "id": "1176320614115741696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320614115741696"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: filme com personagens e elenco muito bons, mas execu\u00e7\u00e3o t\u00e3o porca que d\u00e1 desgosto. O Coringa de Jared Leto teve pouco tempo de tela, mas \u00e9 tenebroso. Tudo que envolve ele.\n\nEspero que a vers\u00e3o repaginada de @JamesGunn seja mais legal", "author_id": "134536286"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Hussein"}]}, "id": "1176320612974964736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320612974964736"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e s\u00e3o sempre duas. Incr\u00edvel Hussein \u270c", "author_id": "845870751639064576"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320606305959936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320606305959936"], "text": "Por que vcs n\u00e3o gostam de Esquadr\u00e3o Suicida? Adoro esse filme.", "author_id": "131289831"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1176320603277725696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320603277725696"], "text": "primeira vez na vida que eu estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1056776946166702080"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:01.000Z", "id": "1176320602925338624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320602925338624"], "text": "N\u00e3o importa quantas vezes passe esquadr\u00e3o suicida eu vou assistir todas", "author_id": "3763096337"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:00.000Z", "id": "1176320601008607232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320601008607232"], "text": "Pqp ignorantemente do crl, vai se fude, porra a mulher morre por estancamento e a culpa \u00e9 dela??????? Fdc se ela teve 3 filhos com o monstro q matou ela, j\u00e1 parou pra pensar q ela pode ter sido obrigada a tudo isso???? Obrigada a fazer sexo se n\u00e3o apanha e sem prote\u00e7\u00e3o n\u00e9", "author_id": "897135701959073795"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:58.000Z", "id": "1176320590476664832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320590476664832"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "author_id": "840022700659769345", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320590183096321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320590183096321"], "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida, tanto que nem vou p\u00f4r alguma s\u00e9rie pra ver por eqt", "author_id": "238754099"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "id": "1176320586286608384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320586286608384"], "text": "a melhor cena de todo o filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 quando o batman aparece", "author_id": "1012731033916239872"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9513, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176320583027572736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320583027572736"], "text": "Tirem as crian\u00e7as da sala, t\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo", "author_id": "1107715936226869248"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320582109016064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320582109016064"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme que eu n\u00e3o tanko", "author_id": "716106429002858496"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:55.000Z", "id": "1176320579076534273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320579076534273"], "text": "@RhaissaFerrari Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RhaissaFerrari", "id": "1131201456491651072"}]}, "author_id": "963902281363197952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176319082938941440"}], "in_reply_to_user_id": "1131201456491651072"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:54.000Z", "id": "1176320576027316224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320576027316224"], "text": "Todo mundo vendo esquadr\u00e3o suicida kkk", "author_id": "802256465948016640"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176320575096131585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320575096131585"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "983854431702798336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1176320569509371904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320569509371904"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "374581656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:53.000Z", "id": "1176320568163016705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320568163016705"], "text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida \ud83c\udfac", "author_id": "2761613939", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8362, "type": "Other", "normalized_text": "super-her\u00f3is"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "id": "1176320557786312704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320557786312704"], "text": "@dougraz Eu nn gosto de filme de super-her\u00f3is, por\u00e9m gostei de Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "746381947761483777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176308638996205568"}], "in_reply_to_user_id": "751854434360131584"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloNLeite", "id": "2260454084"}]}, "id": "1176320555076804614", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320555076804614"], "text": "RT @MarceloNLeite: \u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado\u2026", "author_id": "985993389136011264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176108491351777287"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:48.000Z", "id": "1176320547996733440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320547996733440"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1028056382317252608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "euumillaa", "id": "1251667934507929600"}]}, "id": "1176320544301551616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320544301551616"], "text": "RT @euumillaa: esquadr\u00e3o suicida na globo, esse filme \u00e9 aulas  \ud83e\udd29", "author_id": "1062457832895864833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308951476035584"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:45.000Z", "id": "1176320536504348672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320536504348672"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida\u2764\ud83d\ude34", "author_id": "998196543835516929"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "id": "1176320535480983552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320535480983552"], "text": "No Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 prestam tr\u00eas coisas: Arlequina, Will Smith e Viola Davis", "author_id": "180972393"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176320533476126722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320533476126722"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1049473787551522816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176320532083544067", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320532083544067"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "374581656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:43.000Z", "id": "1176320528732348417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320528732348417"], "text": "RT @annabea249: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom", "author_id": "879775937377730560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310018783764480"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Margot amoh"}]}, "id": "1176320520998006784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320520998006784"], "text": "gosto de ve esquadr\u00e3o suicida em ingl\u00eas so pra ouvi a  voz da Margot amoh", "author_id": "2609464228"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/BJKFuEVh2f", "expanded_url": "https://twitter.com/1Infelizpe/status/1176320516820471808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJKFuEVh2f", "media_key": "16_1176320506997481473"}]}, "id": "1176320516820471808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320516820471808"], "text": "Passando esquadr\u00e3o suicida na Globo e mainha dizendo que ta com medo dos monstros https://t.co/BJKFuEVh2f", "author_id": "477222752"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1176320516182958083", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320516182958083"], "text": "mano, esquadrao suicida \u00e9 foda", "author_id": "154965049"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176320516115828737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320516115828737"], "text": "Assisto Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 por causa da Arlequina ela \u00e9 diva demais", "author_id": "125992009", "geo": {"place_id": "8229c433b4559b88"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:39.000Z", "id": "1176320511644700674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320511644700674"], "text": "\u00fanica coisa que presta no esquadr\u00e3o suicida sao as musicas", "author_id": "58333361"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:39.000Z", "id": "1176320510004740101", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320510004740101"], "text": "amo as trilhas sonoras de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2753902425"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320507119116288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320507119116288"], "text": "Olha Esquadr\u00e3o Suicida tem a\u00ed os seus defeitos mas uma coisa que n\u00e3o d\u00e1 pra reclamar \u00e9 a trilha sonora....", "author_id": "3028544601"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:37.000Z", "id": "1176320504099147776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320504099147776"], "text": "N t\u00f4 entendendo nada de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "755998990978646016"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:37.000Z", "id": "1176320501368676356", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320501368676356"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "1021236682878746629"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320500026548226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320500026548226"], "text": "Pq q eu nao me canso de ver Esquadr\u00e3o Suicida? \ud83e\udd2d\ud83e\udd14\ud83d\ude02", "author_id": "1077216860469379072"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.3924, "type": "Place", "normalized_text": "grnte"}]}, "id": "1176320499766452224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320499766452224"], "text": "Ta passando esquadr\u00e3o suicida e uau, jurei que jamais veria esse filme ruim mas ta no micro \u00f4nibus a grnte ve", "author_id": "328732690"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176320499007262720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320499007262720"], "text": "T\u00e1 passando um filme brabo na globo \"squadrao suicida\"", "author_id": "1157089160735444992"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:32.000Z", "id": "1176320483375104001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320483375104001"], "text": "Falem mal o quanto quiserem de esquadr\u00e3o suicida, mas eu me amarro nesse filme", "author_id": "240191647"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1176320475779219456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320475779219456"], "text": "RT @tomeinocubbins: passando esquadr\u00e3o suicida na tv e eu dando stream fazendo meu papel de f\u00e3 de jared leto mesmo que esse joker seja uma\u2026", "author_id": "127953759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310858210861057"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320466107195392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320466107195392"], "text": "hm vontade de assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2873648687"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "id": "1176320465977171970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320465977171970"], "text": "A \u00fanica coisa boa em esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o as m\u00fasicas, a atua\u00e7\u00e3o da arlequina e do Will Smith, o resto \u00e9 resto", "author_id": "952291624285024256"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:28.000Z", "id": "1176320465150738432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320465150738432"], "text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda \u00e9 brabo", "author_id": "830157184738717697"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320462068039681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320462068039681"], "text": "Cada vez que eu vejo a roupa da Harley em Esquadr\u00e3o Suicida eu quero chorar de \u00f3dio dessa sexualiza\u00e7\u00e3o", "author_id": "1047655613919100928"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:26.000Z", "id": "1176320458549092352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320458549092352"], "text": "@BastidoresDaTV 28? Esquadr\u00e3o Suicida bem... https://t.co/v2XOdcQsI8", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BastidoresDaTV", "id": "138659378"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/v2XOdcQsI8", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardo77755296/status/1176320458549092352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2XOdcQsI8", "media_key": "16_1176320435811684352"}]}, "author_id": "1104188992088670208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176317296408694786"}], "in_reply_to_user_id": "138659378"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:25.000Z", "id": "1176320453847261190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320453847261190"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tilt.. melhor os Vingadores", "author_id": "1063723785516474368"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1176320452727320576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320452727320576"], "text": "Hoy, despu\u00e9s de un par de a\u00f1os vi la pel\u00edcula de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d por primera vez. No s\u00e9 si la inflaron mucho o qu\u00e9 pero me pareci\u00f3 una poronga. Fin.", "author_id": "3038177949"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:25.000Z", "id": "1176320452177858562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320452177858562"], "text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida \ud83d\udcfd", "author_id": "968928163094032384", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176320439691415552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320439691415552"], "text": "RT @andrycombatt: Esquadr\u00e3o suicida na globo dnv kkkk nem gosto", "author_id": "946792308007227400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308560260718594"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:21.000Z", "id": "1176320435396501505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320435396501505"], "text": "@minyas_7 Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "minyas_7", "id": "1039977413869019137"}]}, "author_id": "1069701804672380929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318886972710912"}], "in_reply_to_user_id": "1039977413869019137"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1176320430069690368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320430069690368"], "text": "Vendo esquadrao suicida pela mil\u00e9sima vez e rachando de rir novamente", "author_id": "285937067"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "dcnauta"}]}, "id": "1176320424755552262", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320424755552262"], "text": "ai queria estar vendo esquadr\u00e3o suicida mas tenho q dormir pq acordo cedo QUE SACO o dcnauta n\u00e3o tem um dia de paz", "author_id": "1093334325838397440"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:17.000Z", "id": "1176320418141130753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320418141130753"], "text": "Eu lembro q na \u00e9poca de esquadr\u00e3o suicida eu surtei sinceramente", "author_id": "722092446067388416"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:15.000Z", "id": "1176320410905993216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320410905993216"], "text": "Kkkkkk t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida ,alerquina \u00e9 muito louca mane \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3603290722"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:15.000Z", "id": "1176320409748353025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320409748353025"], "text": "Uma \u00f3tima noite p quem est\u00e1 vendo esquadr\u00e3o su\u00edcida KKKKKKKKKK", "author_id": "842730196532973568"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iurizinh0", "id": "4720243109"}]}, "id": "1176320399543623680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320399543623680"], "text": "RT @iurizinh0: t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "author_id": "882229498678308864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320178835066880"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320385022877696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320385022877696"], "text": "N\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida cara kk\ud83d\ude0d", "author_id": "3225179992"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:08.000Z", "id": "1176320381998764032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320381998764032"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tipo minha vida esse ano, podia ter sido foda, mas n\u00e3o rolou", "author_id": "1042530725579378696"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:07.000Z", "id": "1176320377909338113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320377909338113"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "807676243885834240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Murray"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Marmota"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jroffo", "id": "52641877"}]}, "id": "1176320377330503680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320377330503680"], "text": "@jroffo Como Bill Murray en el D\u00eda de la Marmota, somos un pa\u00eds suicida que se mat\u00f3 tantas veces y siempre vuelve al mismo d\u00eda a las 6 en punto.", "author_id": "771415750460502016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176159426849497088"}], "in_reply_to_user_id": "52641877"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1176320374792949766", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320374792949766"], "text": "E eu to no sof\u00e1 olhando \"esquadr\u00e3o suicida\" pela mil\u00e9sima vez kkkk", "author_id": "950118981414858759"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:06.000Z", "id": "1176320374755250176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320374755250176"], "text": "S\u00f3 esse esquadr\u00e3o suicida msm kkkkkkkkkk", "author_id": "771835174384439296", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320374180593666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320374180593666"], "text": "amo esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1048367786047803392"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1176320345105731584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320345105731584"], "text": "esquadrao suicida tem 2 coisas boas: os trailers e a trilha sonora", "author_id": "371037506"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320335957942275", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320335957942275"], "text": "esquadr\u00e3o suicida: pq uma trilha sonora t\u00e3o boa??", "author_id": "871846361733505024"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LifeBoxset", "id": "14792927"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tQ1v18lFAe", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "id": "1176320330404696064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320330404696064"], "text": "RT @LifeBoxset: \u00bfQu\u00e9 les parece el 'Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\nhttps://t.co/tQ1v18lFAe", "author_id": "406434416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176292664666394625"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "willsmith", "id": "682463"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "Eminem", "id": "22940219"}]}, "id": "1176320330081734657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320330081734657"], "text": "Apenas 3 coisas que gosto no filme Esquadr\u00e3o Suicida, 1\u00b0 Atua\u00e7\u00e3o do @willsmith , 2\u00b0 @MargotRobbie ser linda e 3\u00b0 trilha do @Eminem", "author_id": "231817321"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:56.000Z", "id": "1176320329775493120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320329775493120"], "text": "me amarro em esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1010619613783248906"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:54.000Z", "id": "1176320324327157760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320324327157760"], "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "923564180984225792"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:53.000Z", "id": "1176320318593556481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320318593556481"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt foda, tem nem como", "author_id": "1232672364"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "id": "1176320307436634114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320307436634114"], "text": "porra assistindo esquadrao suicida pela primeira vez e to mt apaixonada na harley quinn socorro", "author_id": "75103346"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320294597857281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320294597857281"], "text": "J\u00e1 tentei gostar de Esquadr\u00e3o Suicida 399 vezes e n\u00e3o consegui", "author_id": "318852194", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320289711501313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320289711501313"], "text": "como que esquadr\u00e3o suicida fez sucesso? q filme ruimmmmm", "author_id": "1137668454"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:43.000Z", "id": "1176320274431664133", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320274431664133"], "text": "RT @_AgathaCarvalho: esquadr\u00e3o suicida na globo\ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_AgathaCarvalho", "id": "3946379560"}]}, "author_id": "794462096176062464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308295524638720"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:42.000Z", "id": "1176320271797669888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320271797669888"], "text": "Que estrat\u00e9gia suicida", "author_id": "1536412866"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7078, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176320263480328192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320263480328192"], "text": "Quase pegando no sono quando minha m\u00e3e vem at\u00e9 minha cama exigir explica\u00e7\u00f5es sobre o Esquadr\u00e3o Suicida que t\u00e1 passando na Globo. \u00c9 isso.", "author_id": "106780939"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176320227669348352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320227669348352"], "text": "Mil\u00e9sima vez que estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "754030103525486592"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:31.000Z", "id": "1176320226792792064", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320226792792064"], "text": "Gato suicida https://t.co/WvylMX1oZf", "author_id": "1150562658246189056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176312041746903040"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/WvylMX1oZf", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176312041746903040", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320203854139393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320203854139393"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito perfeita slc", "author_id": "1142878380104323074"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:25.000Z", "id": "1176320202444877824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320202444877824"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude34\ud83c\udfac", "author_id": "824515072944996352"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176320199898931200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320199898931200"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo de novo s\u00f3 gosto da trilha sonora mesmo", "author_id": "1010170160"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/1IsQhbX2nS", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriakaelyn/status/1176319466294206464", "display_url": "twitter.com/vitoriakaelyn/\u2026"}]}, "id": "1176320197868830721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320197868830721"], "text": "esquadr\u00e3o suicida me lembra do dengoso https://t.co/1IsQhbX2nS", "author_id": "885292429435449344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176319466294206464"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1176320192361766915", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320192361766915"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "136798359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:20.000Z", "id": "1176320180168921089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320180168921089"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "885269778906193920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176320178835066880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320178835066880"], "text": "t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "author_id": "4720243109"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:17.000Z", "id": "1176320165535002625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320165535002625"], "text": "RT @Alexsandergon77: Esquadr\u00e3o suicida na tela quente mec", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alexsandergon77", "id": "709361570158084097"}]}, "author_id": "108793498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309101304979456"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:14.000Z", "id": "1176320154604621825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320154604621825"], "text": "Achei uma publica\u00e7\u00e3o q fala sobre a bala perdida q matou aquela menina negra e lendo os coment\u00e1rios, n\u00e3o sei o que \u00e9 mais triste, se o ocorrido ou os argumentos (alguns com tom de deboche) de pessoas brancas que nunca saber\u00e3o o que \u00e9 RACISMO, DESIGUALDADE etc..", "author_id": "43587400", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "malepichot", "id": "85692592"}]}, "id": "1176320153820291074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320153820291074"], "text": "RT @gonzalopq: El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https:/\u2026", "author_id": "59035307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176254416023949313"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:10.000Z", "id": "1176320136271343617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320136271343617"], "text": "\"Somos algum tipo de esquadr\u00e3o suicida?\" \n- nome do filme!", "author_id": "254725981"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9442, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1176320133935108096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320133935108096"], "text": "Vi que tava dando esquedrao suicida na Globo, e botei na Netflix pra mim ver", "author_id": "430341170"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:09.000Z", "id": "1176320131749695488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320131749695488"], "text": "RT @Abm_marii: N\u00e3o sei se eu gosto ou odeio esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3817817667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319661325082624"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:09.000Z", "id": "1176320131670183936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320131670183936"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1170831572171444224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:06.000Z", "id": "1176320122690113536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320122690113536"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela milion\u00e9sima vez f\u00e1cil", "author_id": "3052465083"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yHu1nn9ox2", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1067218550593597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHu1nn9ox2", "media_key": "16_1067218538270781440"}]}, "id": "1176320114947493888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320114947493888"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadraosuicida https://t.co/yHu1nn9ox2", "author_id": "1134865366000308224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067218550593597440"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176320108685340678", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320108685340678"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito top..\ud83e\udd18\ud83c\udfb8", "author_id": "347539112"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176320102138032128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320102138032128"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1048999617017380865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}]}, "id": "1176320100284162050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320100284162050"], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "1862002172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176320096555491328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320096555491328"], "text": "Amo esquadr\u00e3o suicida mais a Globo ama cortar os filmes \ud83d\ude44", "author_id": "3208501505"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 44, "end": 65, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie semi nua"}]}, "id": "1176320089634877440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320089634877440"], "text": "o que presta no filme do esquadr\u00e3o suicida: margot robbie semi nua\n\no resto \u00e9 desprez\u00edvel do come\u00e7o ao fim", "author_id": "56445580"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176320083926364162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320083926364162"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1862002172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eduardomasche", "id": "2901950823"}]}, "id": "1176320083016278016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320083016278016"], "text": "RT @eduardomasche: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom.", "author_id": "280668530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308570138300416"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "MENTAL"}]}, "id": "1176320078540881921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320078540881921"], "text": "isso me revela duas coisas importantes:\n\n1\u00b0 \u00c9 ESSENCIAL CUIDAR DA SA\u00daDE MENTAL \n\n2\u00b0 ainda que n\u00e3o cuidem - pelo motivo que for - uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida, em processo depressivo, SEMPRE dar\u00e1 ind\u00edcio de que em seu interior ela est\u00e1 pedindo socorro", "author_id": "1152644208920092672"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "id": "1176320064850747397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320064850747397"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida com o Pedro e ele dormiu...\ud83d\ude23", "author_id": "1111433217826045952"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristinho"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "Viola Daves"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1176320061797257216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320061797257216"], "text": "Jesus Cristinho a voz que colocaram na Viola Daves em esquadr\u00e3o suicida, creio em Deus, pai que horror", "author_id": "41210944"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176320060341837826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320060341837826"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1862002172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:47.000Z", "id": "1176320042385977344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320042385977344"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0f gosto", "author_id": "153457818", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176320004213620736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320004213620736"], "text": "O \u00fanico erro de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 essa quase uma hora de barriga no filme", "author_id": "391506628"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319995669864450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319995669864450"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom sim, t\u00f4 me divertindo muito\ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "374581656"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:34.000Z", "id": "1176319988489162753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319988489162753"], "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida pq mt t\u00e9dio", "author_id": "527043285"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.3073, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/b3aSHLTfDC", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrepontz/status/1176319988472393728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3aSHLTfDC", "media_key": "16_1176319974417338368"}]}, "id": "1176319988472393728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319988472393728"], "text": "MDS agora que to revendo o quanto sexualizaram a Arlequina... \n\nPQP colocaram ela de calcinha em Esquadr\u00e3o Suicida . https://t.co/b3aSHLTfDC", "author_id": "1720905667"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1176319985435774976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319985435774976"], "text": ".... Esqueci o nome da atriz q faz a Harley Quinn no esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2202258176"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:33.000Z", "id": "1176319984500387840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319984500387840"], "text": "RT @thchann_: Esquadr\u00e3o suicida \u2764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thchann_", "id": "1730401141"}]}, "author_id": "1088088002914590722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318853657313280"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:33.000Z", "id": "1176319983028199426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319983028199426"], "text": "J\u00e1 achava esquadr\u00e3o suicida ruim, dublado \u00e9 pior ainda", "author_id": "825829654443470849"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319954293088256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319954293088256"], "text": "Quero continuar assistindo esquadr\u00e3o suicida, mas meu sono t\u00e1 falando mais alto", "author_id": "826804157633929216"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8572, "type": "Other", "normalized_text": "heroi"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "id": "1176319954263662592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319954263662592"], "text": "ja achava filme de heroi uma merda agora depois de ver esquadrao suicida entao... melhor deixa", "author_id": "1049062945"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319944247713792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319944247713792"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida tem uma trilha sonora t\u00e3o Boa \nQuase compensa as cenas e o roteiro zoado", "author_id": "113491671"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:23.000Z", "id": "1176319939470405632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319939470405632"], "text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83c\udfac", "author_id": "4108656641"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319921191641088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319921191641088"], "text": "eu gosto de esquadr\u00e3o suicida \n\nme processa", "author_id": "2922055439"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1176319901004419072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319901004419072"], "text": "Ces acreditam que a minha m\u00e3e t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida e achando m\u00f3 da hora", "author_id": "40702332"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "id": "1176319889482625024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319889482625024"], "text": "Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "author_id": "139917267"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1176319880775307265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319880775307265"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319875108806656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319875108806656"], "text": "s\u00f3 queria estar assistindo esquadr\u00e3o suicida deitado na raba da minha arlequina", "author_id": "924444134458445824"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:06.000Z", "id": "1176319869886914566", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319869886914566"], "text": "a\u00ed gente amo esquadr\u00e3o suicida nada mais importa que a minha opini\u00e3o", "author_id": "2371013646"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:06.000Z", "id": "1176319868322439168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319868322439168"], "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "author_id": "884975907429076993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319865998708736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319865998708736"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito foda", "author_id": "307019236"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jammes Gunn"}]}, "id": "1176319865642213376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319865642213376"], "text": "RT @alissongfbpa_: S\u00f3 o Jammes Gunn pra salvar o esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "1107138817629319170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318392904667142"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:04.000Z", "id": "1176319859623415809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319859623415809"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "2735131498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176319842716200960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319842716200960"], "text": "Esse Esquadr\u00e3o suicida na globo t\u00e1 salvando !!!", "author_id": "1142546270793478144"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176319824500350976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319824500350976"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "3604806917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319819739815937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319819739815937"], "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor, ba", "author_id": "219010847"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.9284, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8858, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Idii_Costa", "id": "500089997"}]}, "id": "1176319819043528705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319819043528705"], "text": "RT @Idii_Costa: Esquadr\u00e3o suicida e todos os demais filmes da dc eram pra estar figurando na tela do sbt mas eles preferiram n\u00e3o renovar co\u2026", "author_id": "374581656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319743835418624"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319814647930882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319814647930882"], "text": "Eita carai ta passando Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "125396605"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:53.000Z", "id": "1176319813565722624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319813565722624"], "text": "foda q pelo menos esquadr\u00e3o suicida vai ser lembrado, al\u00e9m do fracasso, por uma das trilhas sonoras mais fodas", "author_id": "1089696373035929600"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319805646917632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319805646917632"], "text": "puts amo a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1076480966506528769"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176319799691030528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319799691030528"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "3402928383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lwtproud_", "id": "864612018417958913"}]}, "id": "1176319787598790656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319787598790656"], "text": "RT @lwtproud_: esquadr\u00e3o suicida eh horrivel bixo puta desperd\u00edcio de will smith", "author_id": "2385771829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314667926523904"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319776710385664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319776710385664"], "text": "RT @Msilvaa22_: Eu amo Esquadr\u00e3o Suicida, porraaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "1051977877321932800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319560884133888"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:44.000Z", "id": "1176319776395800577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319776395800577"], "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "Setembroamarelo"}, {"start": 30, "end": 47, "tag": "Maisamorporfavor"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/KhdogpgS3b", "expanded_url": "https://osegredo.com.br/a-depressao-nao-e-uma-escolha-ela-mata-por-dentro-sufoca-o-peito-causa-isolamento-tristeza-profunda/", "display_url": "osegredo.com.br/a-depressao-na\u2026"}]}, "text": "N\u00e3o suicida! #Setembroamarelo #Maisamorporfavor! \u2764\ufe0f\ud83d\ude13\ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/KhdogpgS3b", "author_id": "168667362"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Eduardonetto20", "id": "234163187"}]}, "id": "1176319770829963267", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319770829963267"], "text": "RT @Eduardonetto20: Amanda Waller recrutando o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor coisa desse filme", "author_id": "808787036555661312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313127409016833"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319757844406272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319757844406272"], "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida tantas vezes que sei at\u00e9 as falas", "author_id": "3144758085", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:38.000Z", "id": "1176319751125159936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319751125159936"], "text": "RT @aesalgadoh: @piopiotwit @euge2145 Yo s\u00f3lo  les digo que si \u00e9sta ni\u00f1a en alg\u00fan momento no se suicida terminara en un  sanatorio.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aesalgadoh", "id": "514687835"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "piopiotwit", "id": "2171209092"}]}, "author_id": "254800903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313137060089856"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8697, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 232, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/dIrkMdjhIP", "expanded_url": "https://twitter.com/BastidoresDaTV/status/1176317296408694786", "display_url": "twitter.com/BastidoresDaTV\u2026"}]}, "id": "1176319743835418624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319743835418624"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida e todos os demais filmes da dc eram pra estar figurando na tela do sbt mas eles preferiram n\u00e3o renovar contrato com a Warner ... Esquadrao bombando com quase 30 pontod de audi\u00eancia, errou feio errou rude @SBTonline https://t.co/dIrkMdjhIP", "author_id": "500089997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176317296408694786"}], "geo": {"place_id": "6cb473206b0e7b8e"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:36.000Z", "id": "1176319743403483136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319743403483136"], "text": "Esse movie \u00e9 Loko esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "49381231"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:35.000Z", "id": "1176319738936549376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319738936549376"], "text": "S\u00f3 eu amo esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "3335263036"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319736755425280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319736755425280"], "text": "Podem criticar o que quiser em Esquadr\u00e3o suicida, mas se falar mal da trilha sonora, tem desvio de car\u00e1ter. A trilha sonora \u00e9 muito foda", "author_id": "745707671018422273"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/9xfqNRcLaV", "expanded_url": "https://twitter.com/abolseiro/status/1176319734398275584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xfqNRcLaV", "media_key": "3_1176319731957194752"}]}, "id": "1176319734398275584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319734398275584"], "text": "esquadr\u00e3o suicida passando e eu lembrando do dinheiro que eu gastei indo no cinema assistir a isso https://t.co/9xfqNRcLaV", "author_id": "4794903488"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:30.000Z", "id": "1176319717814018053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319717814018053"], "text": "Eu vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez, de boca aberta como se fosse a 1\u00aa", "author_id": "721483900439175168", "geo": {"place_id": "0173a6761de408fb"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319715821666305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319715821666305"], "text": "Esse filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muuuuuito chato.", "author_id": "574815602"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319715590987777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319715590987777"], "text": "tt's me lembrando que nunca terminei de assistir esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd2d", "author_id": "48453497"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:29.000Z", "id": "1176319714395664384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319714395664384"], "text": "RT @Claudinothaay: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udf7f\ud83c\udf6b\ud83d\ude34\ud83d\udc1a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Claudinothaay", "id": "801743576078188545"}]}, "author_id": "777192480697622528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176317961260470272"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.717, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319712344576001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319712344576001"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida tem as piores atua\u00e7\u00f5es poss\u00edveis reunido num filme s\u00f3", "author_id": "500405266"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6102, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "id": "1176319698088185862", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319698088185862"], "text": "Eu amoo a marvel, por\u00e9m esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom", "author_id": "1045139035193298944"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:25.000Z", "id": "1176319695462576128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319695462576128"], "text": "devia ta estudando mas estou vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1571213815"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319693134671873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319693134671873"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 p\u00e9ssimo kkkkkkkkk eu gosto mais de ver gente grande 1 e 2", "author_id": "1310881458"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:23.000Z", "id": "1176319687153594368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319687153594368"], "text": "Trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida pq t\u00e3o fodaa", "author_id": "386834135"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319674772086785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319674772086785"], "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser perfeito n\u00e9 mas n\u00e3o kk filme t\u00f3xico de ruim", "author_id": "746390200914436100"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:16.000Z", "id": "1176319661325082624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319661325082624"], "text": "N\u00e3o sei se eu gosto ou odeio esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "4453027697"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176319657545994241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319657545994241"], "text": "o auge da falta do q fazer \u00e9 vendo esquadr\u00e3o suicida na globo", "author_id": "797859800608624640"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176319649623007234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319649623007234"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "729293712354856960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:13.000Z", "id": "1176319649077702656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319649077702656"], "text": "RT @lelindaxx: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 aulas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lelindaxx", "id": "954014490923806720"}]}, "author_id": "1100583247464067072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319292712861697"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:13.000Z", "id": "1176319646988984322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319646988984322"], "text": "n\u00e3o sei se voc\u00eas j\u00e1 percebeu, mais toda bala \u201c perdida \u201c s\u00f3 matou gente preta", "author_id": "1159931266533400576"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319641293115392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319641293115392"], "text": "Nem lembrava mais como esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida era ruim", "author_id": "3027527709"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "id": "1176319641146314752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319641146314752"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 2 vez, e lembrando que a primeira foi no cinema com meu crush, minha amiga que atualmente mora em Portugal e o primo dele", "author_id": "1162772577468715009"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquecer\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319641095983104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319641095983104"], "text": "\"Esquecer\u00e3o Suicida\" me amarro nesse filme", "author_id": "75172858"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1176319640844349440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319640844349440"], "text": "maior del\u00edrio coletivo foi acharmos que esquadr\u00e3o suicida seria um dos melhores filmes j\u00e1 feitos", "author_id": "67016079"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "id": "1176319634959716352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319634959716352"], "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "author_id": "66197913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:08.000Z", "id": "1176319625467957248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319625467957248"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd29", "author_id": "991124559834374146"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:08.000Z", "id": "1176319625199587329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319625199587329"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "705342040838639616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176319624570388480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319624570388480"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "73034165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:04.000Z", "id": "1176319610909536256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319610909536256"], "text": "t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida ufa", "author_id": "1065773102267867136"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9421, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176319604265824257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319604265824257"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo", "author_id": "763224510397054976", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "her\u00f3is"}]}, "id": "1176319599102631936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319599102631936"], "text": "Eu acho todos esses filmes de super her\u00f3is chatos mas esse esquadr\u00e3o suicida supera, pqp", "author_id": "41657088"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7742, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319593431916547", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319593431916547"], "text": "Odeio filme da DC mas Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mt brabo", "author_id": "977555953599041536"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319591603167234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319591603167234"], "text": "Se tem uma coisa que acertaram bem no Esquadr\u00e3o Suicida foi a trilha sonora", "author_id": "230760572"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319583868850176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319583868850176"], "text": "Aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida e estudando cirurgia", "author_id": "80444660", "geo": {"place_id": "1be8574e65cb9543"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319582488944640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319582488944640"], "text": "Eminem tocando no Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "252839846"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:57.000Z", "id": "1176319579196444677", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319579196444677"], "text": "mano esquadr\u00e3o suicida eh mt ruim pqp", "author_id": "863523625172860928"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:56.000Z", "id": "1176319576625307648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319576625307648"], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "author_id": "872275648550752257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8591, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Eminen"}]}, "id": "1176319565921472512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319565921472512"], "text": "A melhor parte desse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 agr q entrou a m\u00fasica do Eminen kkkkkk", "author_id": "816782486940352513"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319560884133888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319560884133888"], "text": "Eu amo Esquadr\u00e3o Suicida, porraaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "788708132788834304"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "\u00daltimos Jedi"}]}, "id": "1176319559290277889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319559290277889"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Star Wars Os \u00daltimos Jedi", "author_id": "179141505"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1176319559181250560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319559181250560"], "text": "Est\u00e1 passando  esquadr\u00e3o suicida na Globo, mais como cortam tudo vou assistir pela Netflix isso q j\u00e1 assisti umas 2 vezes", "author_id": "293198069"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319551467708416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319551467708416"], "text": "esquadr\u00e3o suicida nem \u00e9 de todo ruim vai, tem uma trilha sonora aceit\u00e1vel at\u00e9", "author_id": "737970885093642240"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319549760835584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319549760835584"], "text": "mano a trilha sonora d esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk puts tinha esquecido como \u00e9 boa", "author_id": "978016118085431297"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:48.000Z", "id": "1176319541120552960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319541120552960"], "text": "@wilsonwitzel \u00d4 bonit\u00e3o, quem atirou foi um policial que responde ao seu governo, lembra? Quem matou essa menina n\u00e3o foi o tr\u00e1fico n\u00e3o. Se situa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "1094918902855991296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195685437325313"}], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:46.000Z", "id": "1176319535437271040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319535437271040"], "text": "RT @Thaina80304527: Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Thaina80304527", "id": "855815821419008000"}]}, "author_id": "1141054918456946688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319011673583616"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1176319529712046081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319529712046081"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "175435834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319521357008897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319521357008897"], "text": "RT @belle_cunhas: esquadr\u00e3o suicida ser\u00e1 sempre um dos meus filmes favoritos", "author_id": "1110614073845129216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319432559419393"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8209, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1176319519113056257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319519113056257"], "text": "Pqp pq a Warner foi entregar o esquadr\u00e3o suicida pra o pessoal do marketing", "author_id": "1372235419"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319510317588486", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319510317588486"], "text": "Minha m\u00e3e t\u00e1 plen\u00edssima assistindo esquadr\u00e3o suicida sozinha", "author_id": "1019236198173302786"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319508069474304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319508069474304"], "text": "Eu fui ver Esquadr\u00e3o Suicida no cinema e na sess\u00e3o de meia noite, perdi horas de sono pra ver essa merda de filme por\u00e9m com uma trilha sonora excelente.", "author_id": "264600193"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319505821249541", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319505821249541"], "text": "Trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 sensacional, n\u00e3o podemos negar", "author_id": "358275332", "geo": {"place_id": "5a6a6bedde960862"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1176319505057947648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319505057947648"], "text": "Will Smith e Jared Leto carregam esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1924924614"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:37.000Z", "id": "1176319494689644549", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319494689644549"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo", "author_id": "875009188468064257"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolgibotti", "id": "124772478"}]}, "id": "1176319493192257537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319493192257537"], "text": "RT @carolgibotti: Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de alerquina e coringa vulgo Jared leto", "author_id": "713066591517327360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309334571180033"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319492361719808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319492361719808"], "text": "eu amo trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3402928383"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:35.000Z", "id": "1176319487294853121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319487294853121"], "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida. \ud83d\udcfa", "author_id": "1111783152513626112"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8865, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319485801897984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319485801897984"], "text": "Esta eu e minha tia vendo Esquadr\u00e3o Suicida \u2764", "author_id": "1117950293763854336"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:32.000Z", "id": "1176319475349643264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319475349643264"], "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1152451450209001472"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "RUIN"}]}, "id": "1176319469670588416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319469670588416"], "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 MT RUIN SELOCO", "author_id": "1050196904368312321"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319466294206464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319466294206464"], "text": "esquadr\u00e3o suicida me lembra mt 2016 kkkkkkkk", "author_id": "1091189794502332417"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319461755891714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319461755891714"], "text": "Assistir Esquadr\u00e3o Suicida? \nEu nunca mais cometo esse erro na minha vida", "author_id": "125953874"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:25.000Z", "id": "1176319444433461248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319444433461248"], "text": "esquadr\u00e3o suicida nem \u00e9 isso tudo e voces ficam for\u00e7ando maior barra, ah tmnc p l\u00e1 kkkkkkkk", "author_id": "4268806701"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319443586224128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319443586224128"], "text": "Sess\u00e3o Tortura na Globo com Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "778062381834436608"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8859, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eguajayz", "id": "4261678258"}]}, "id": "1176319440935428098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319440935428098"], "text": "RT @eguajayz: n\u00e3o tenho muita opini\u00e3o pra dar sobre o filme em si\n\nmas a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa, temos que admitir", "author_id": "892082701787947008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319300136841218"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319435927412736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319435927412736"], "text": "Eu estou assistindo esquadr\u00e3o suicida pela quarta vez, amo", "author_id": "953020110356275201"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319433217908736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319433217908736"], "text": "T\u00f4 dando pala aki desse filme q t\u00e1 passando na Globo (Esquadr\u00e3o Suicida)", "author_id": "905432770389966848"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:22.000Z", "id": "1176319432936828929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319432936828929"], "text": "RT @feminat_: claro que a culpa \u00e9 dos usu\u00e1rios de droga, n\u00e3o da porra da pol\u00edcia que MATOU CINCO CRIAN\u00c7AS s\u00f3 esse ano; n\u00e3o \u00e9 do governador\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "feminat_", "id": "282641804"}]}, "author_id": "1088941295723335681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176229895892086784"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319432559419393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319432559419393"], "text": "esquadr\u00e3o suicida ser\u00e1 sempre um dos meus filmes favoritos", "author_id": "938400727956885504"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319423449305089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319423449305089"], "text": "Pela primeira vez estou assistindo esquadr\u00e3o suicida! \u263a\ufe0f", "author_id": "822907872099127298", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.594, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176319418328145921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319418328145921"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos piores filmes que j\u00e1 vi, se n\u00e3o fosse essa gostosa Arlequina esse filme era totalmente imposs\u00edvel de assistir.", "author_id": "15447400"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176319411751280640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319411751280640"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "845788525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "pas"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 68, "tag": "pas"}]}, "id": "1176319408433750016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319408433750016"], "text": "A \u00fanica coisa boa do filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a trilha sonora. #pas", "author_id": "236950057"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8621, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319406151856128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319406151856128"], "text": "Esse filme  do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito tri, por\u00e9m me anojei porque muita gente ficou retardada dps desse filme", "author_id": "1149822471434121217"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:15.000Z", "id": "1176319404944089090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319404944089090"], "text": "Dormi acordei tava passando esquadr\u00e3o suicida e agr n\u00e3o consigo mais dormir", "author_id": "234553724"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319403866152960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319403866152960"], "text": "A \u00fanica coisa boa em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a trilha sonora. Simplesmente foda!", "author_id": "832335492658106369"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "garciavsxx", "id": "1074299312501391360"}]}, "id": "1176319387382554624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319387382554624"], "text": "RT @garciavsxx: assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1074735872694726656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313223156523008"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319371494461440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319371494461440"], "text": "Soundtrack de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 maravilhoso pqp", "author_id": "225982367"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319369019842560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319369019842560"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 era ruim. Vendo pela segunda vez e dublado, \u00e9 pior ainda hahaha", "author_id": "3232558186"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8286, "type": "Organization", "normalized_text": "Bears"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7099, "type": "Organization", "normalized_text": "Redskins"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "primetime"}]}, "id": "1176319359372988416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319359372988416"], "text": "A pessoa que assiste mais que 2 quartos de Bears x Redskins em primetime \u00e9 uma potencial suicida porque n\u00e3o deve ter mais nenhum amor pela vida.", "author_id": "220374037"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:58.000Z", "id": "1176319333590585351", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319333590585351"], "text": "Adoro esquadr\u00e3o suicida crrr", "author_id": "3301119436"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319323155173377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319323155173377"], "text": "\u00danica coisa boa do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a trilha sonora maravilhosa \u2764\ufe0f", "author_id": "131329868", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7484, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319300136841218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319300136841218"], "text": "n\u00e3o tenho muita opini\u00e3o pra dar sobre o filme em si\n\nmas a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa, temos que admitir", "author_id": "4261678258"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176319296382885888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319296382885888"], "text": "Ta passando esquadr\u00e3o suicida na globo", "author_id": "1165045357383966720"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Esquad\u00e3o"}]}, "id": "1176319295678287873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319295678287873"], "text": "CALA A BOCA MENINA Esquad\u00e3o Suicida", "author_id": "1791866262"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:48.000Z", "id": "1176319292712861697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319292712861697"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 aulas", "author_id": "954014490923806720"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:48.000Z", "id": "1176319288942243841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319288942243841"], "text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida \ud83c\udfe1 \ud83c\udfac \ud83c\udf70 \ud83c\udf76", "author_id": "823791983453937664"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "id": "1176319281342140416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319281342140416"], "text": "Deitada vendo Esquadr\u00e3o Suic\u00edda", "author_id": "779885988080390144"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:45.000Z", "id": "1176319279102406656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319279102406656"], "text": "@brenoo_ribeiro Ele \u00e9 incr\u00edvel, s\u00f3 tem filmes incr\u00edveis no curr\u00edculos, exeto esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1132776877578436610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318666524286976"}], "in_reply_to_user_id": "2954864601"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:45.000Z", "id": "1176319276078288899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319276078288899"], "text": "\"Hrr durr Se VocE \u00e9 f\u00c3 dO JeRe nAo pOdE gOsTaR dE EsQuaDRao sUiCiDa pQ iSSo e AqUiLo E eU dItO rEgRa pRa FanDoM\" \n\nenfia no cu", "author_id": "237782839"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:44.000Z", "id": "1176319272127270912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319272127270912"], "text": "RT @thchann_: Esquadr\u00e3o suicida \u2764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thchann_", "id": "1730401141"}]}, "author_id": "2861375553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318853657313280"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "id": "1176319261289197569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319261289197569"], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "129870896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:41.000Z", "id": "1176319260399996928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319260399996928"], "text": "@RITAYULY @MicaGarciaPilar @lanfranchi_ana @agueroangel @viviven2015 No Creo,el pueblo no se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RITAYULY", "id": "306344380"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MicaGarciaPilar", "id": "3400634069"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "lanfranchi_ana", "id": "851079191105863685"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "viviven2015", "id": "2480707969"}]}, "author_id": "178422351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176265083938381824"}], "in_reply_to_user_id": "306344380", "geo": {"place_id": "011a16c56feb41c3"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:41.000Z", "id": "1176319259221381120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319259221381120"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude3b\u2764\ufe0f", "author_id": "847141194652094465"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1176319254171459590", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319254171459590"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "553295883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176319242301562882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319242301562882"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "110911154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3564, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/C6HiyilzVS", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrepontz/status/1176319226048634880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C6HiyilzVS", "media_key": "16_1176319214782693376"}]}, "id": "1176319226048634880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319226048634880"], "text": "Arlequina = totalmente lend\u00e1ria, carregou Esquadr\u00e3o Suicida todo nas costas. https://t.co/C6HiyilzVS", "author_id": "1720905667"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:32.000Z", "id": "1176319225364918272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319225364918272"], "text": "E chego t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida, a\u00ed sim fechar a segundinha bem", "author_id": "314226243"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319220033961984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319220033961984"], "text": "Eu amo a amizade da Arlequina e do pistoleiro no filme Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "852317782624677888"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319216074534913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319216074534913"], "text": "Sei as falas do esquadr\u00e3o suicida de cor kkkkkkkk", "author_id": "421125380"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "Heath"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1176319207300063232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319207300063232"], "text": "Eu tentei olhar Esquadr\u00e3o Suicida na Globo, mas na primeira fala do \"Coringa\" desliguei. Heath tenha piedade desta pobre alma, n\u00e3o sei como conseguiram acabar tanto com um puta ator como o Jared Leto", "author_id": "249489971"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:27.000Z", "id": "1176319200987668485", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319200987668485"], "text": "Eu adoro esquadr\u00e3o suicida, fds kkkkk", "author_id": "1096847855568998400"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319191940513793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319191940513793"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme mt merda", "author_id": "943670183658512385"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1176319188878667776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319188878667776"], "text": "Ser\u00e1 que o policial que atirou em Agatha conseguiu viver bem estes dias?\nSempre penso em quem matou a Marielle e Anderson tb, se conseguem viver bem.", "author_id": "179582330"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pulgazero", "id": "469632195"}]}, "id": "1176319188115345409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319188115345409"], "text": "RT @pulgazero: Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma vergonha alheia. Filme horr\u00edvel, atua\u00e7\u00f5es horr\u00edveis, hist\u00f3ria horr\u00edvel.", "author_id": "3022341779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176315965509906432"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1176319184894119936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319184894119936"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 cringe demais meu deus do c\u00e9u", "author_id": "826800391690055686"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319175943475202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319175943475202"], "text": "Sempre que assisto esquadr\u00e3o suicida parece que \u00e9 a primeira vez", "author_id": "2163385789"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319172701315073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319172701315073"], "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo p ser um hino", "author_id": "562604109"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:20.000Z", "id": "1176319172491599873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319172491599873"], "text": "q policial \u00e9 esse do esquadr\u00e3o suicida miseric\u00f3rdia", "author_id": "925141107318468609"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:19.000Z", "id": "1176319168334970880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319168334970880"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "1058852838745534464"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319167265411072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319167265411072"], "text": "\"Boa divers\u00e3o, seu lixo\" POW !! HAHAHAHA EU GARGALHO ALTO COM ESSA CENA KKKKKK \"Esquadr\u00e3o Suicida\"", "author_id": "1932803113"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:18.000Z", "id": "1176319162760749056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319162760749056"], "text": "ate q esse filminho esquadrao suicida eh mto legal ne menina engra\u00e7adinho e tal", "author_id": "227870733"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176319148999266306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319148999266306"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "132630226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:14.000Z", "id": "1176319148919595008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319148919595008"], "text": "RT @okay_felipe: Queria t\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida com o boy bem deitadinho \ud83d\ude11 mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "okay_felipe", "id": "907250071397392386"}]}, "author_id": "1066108557790273539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313144261693441"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "dczete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Leorange_", "id": "1029554475558678533"}]}, "id": "1176319143412412416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319143412412416"], "text": "RT @Leorange_: fico triste pelos dczete por n\u00e3o conseguirem curtir um dos melhores filmes da hist\u00f3ria.\ninfelizmente merecem esquadr\u00e3o suici\u2026", "author_id": "365085620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175227400013131781"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176319141214642180", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319141214642180"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "132630226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176319127943819266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319127943819266"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "132630226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1176319125423087616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319125423087616"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos melhores filme de anti her\u00f3i, sim. E o Jared Leto \u00e9 o melhor coringa \u2620\ufe0f", "author_id": "2188620815"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319124651352069", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319124651352069"], "text": "a fotografia do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda, ainda bem que s\u00f3 t\u00f4 vendo agr", "author_id": "2933095733"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "gabe"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1176319124240261120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319124240261120"], "text": "e eu e o gabe q nem sabia q ia passar na tv esquadr\u00e3o suicida e colocamos na netflix p ver kkkkkk", "author_id": "178113052"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:08.000Z", "id": "1176319120805126145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319120805126145"], "text": "Desse esquadr\u00e3o suicida a \u00fanica coisa que presta \u00e9 a trilha sonora.", "author_id": "70123811"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319120004014081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319120004014081"], "text": "S\u00f3 eu que nunca assisti o tal do esquadr\u00e3o suicida nesse planeta!", "author_id": "4861835891"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3932, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319117160255493", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319117160255493"], "text": "Ja vi esquadr\u00e3o suicida nao sei quantas vezes mas n enjoou !", "author_id": "1030321940249100288"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5517, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176319115092475904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319115092475904"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo eliminando o meu plano de dormir cedo", "author_id": "1273212661"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319103683964928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319103683964928"], "text": "Nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida ,q filmd brabo", "author_id": "2866759305"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176319090262237186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319090262237186"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "713066591517327360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:50.000Z", "id": "1176319048344375296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319048344375296"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "713066591517327360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319038189985792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319038189985792"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida,  mn eu sou apaixonada pprt kkk esse filme e foda", "author_id": "882777857478602753"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319027838431242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319027838431242"], "text": "RT @Joabcabeleira7: J\u00e1 assistir esquadr\u00e3o suicida v\u00e1rias vezes mais porra n\u00e3o tem como enjoar desse filme", "author_id": "865337391531384834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176317460775145472"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.42, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VickyVillarruel", "id": "28266730"}]}, "id": "1176319019898593280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319019898593280"], "text": "@VickyVillarruel Bueno tarde proque ya lo hacen\npedofilia a los 5 a\u00f1os?\nFiscal que se suicida?\nDisolver el poder judicial?\nCFK el poder de la calle? etc etc", "author_id": "14983263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176294473262948354"}], "in_reply_to_user_id": "28266730"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176319019609141248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319019609141248"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1048350524226113536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:43.000Z", "id": "1176319016643809283", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319016643809283"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1145162604219916290"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:41.000Z", "id": "1176319011673583616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319011673583616"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "855815821419008000"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}]}, "id": "1176319006975901699", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319006975901699"], "text": "Laura mete o pau em esquadr\u00e3o suicida mas n\u00e3o tira o olho da tv kkkkkk \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb  grande dia", "author_id": "529743530"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:40.000Z", "id": "1176319006128705537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319006128705537"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida med\u00edocre", "author_id": "59249540", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176319000793550848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319000793550848"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1052022708819689473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:38.000Z", "id": "1176318998880890880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318998880890880"], "text": "Eu fico muito puta quando eu to asisstindo esquadr\u00e3o suicida pq esse filme \u00e9 um DESPERD\u00cdCIO TOTAL de elenco eu fico mto puta", "author_id": "842368202969649152"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318988953030661", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318988953030661"], "text": "Eu amo assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "775503248560119808"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176318983835934720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318983835934720"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "713066591517327360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176318983533924353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318983533924353"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida: o quase filme.\nO bagulho \u00e9 uma eterna apresenta\u00e7\u00e3o de personagem, puta desperd\u00edcio de dinheiro, energia e hype", "author_id": "531855452"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "TelaQuente"}]}, "id": "1176318983026462720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318983026462720"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida pela 46.875 vez na #TelaQuente \ud83d\ude12", "author_id": "38087710", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Squadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lukasgege", "id": "938713862874058752"}]}, "id": "1176318980849590272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318980849590272"], "text": "RT @lukasgege: Squadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude01", "author_id": "956886219669098496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314102148489216"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:32.000Z", "id": "1176318971232096256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318971232096256"], "text": "RT @gutho_crvg: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83d\ude34", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gutho_crvg", "id": "4092419631"}]}, "author_id": "755388806778454016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316159270031361"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318961241247745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318961241247745"], "text": "1\u00b0 vez que meu irm\u00e3o est\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "970435046497800192"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176318959882309633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318959882309633"], "text": "RT @andrycombatt: Esquadr\u00e3o suicida na globo dnv kkkk nem gosto", "author_id": "2975390008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308560260718594"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TelaQuente"}]}, "id": "1176318952311533568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318952311533568"], "text": "#TelaQuente  ESQUADR\u00c3O SUICIDA A FRENTE DO SEU TEMPO, AMO.", "author_id": "912312985003134977"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PauloSouza041", "id": "858490397730975744"}]}, "id": "1176318941519581185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318941519581185"], "text": "RT @PauloSouza041: T\u00f4 assistindo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" filminho daora", "author_id": "1074769012331081728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311774494121984"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318932304764933", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318932304764933"], "text": "tenho que lavar o cabelo mas quero assistir esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd74", "author_id": "1010975764756475909"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:20.000Z", "id": "1176318921588314112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318921588314112"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1080939993152012289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176318914424446977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318914424446977"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos filmes que posso assistir milh\u00f5es de vezes e nunca vou enjoar", "author_id": "478986883"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "Subway"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6844, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SdCXqmoHic", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/23/el-fuerte-mensaje-de-suicida-a-su-esposa-antes-de-saltar-con-su-hija-de-5-anos-al-subway-en-el-bronx/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569290332", "display_url": "laopinion.com/2019/09/23/el-\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/y0HpRgZ8s2", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1176318912578904065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0HpRgZ8s2", "media_key": "3_1176318910225891328"}]}, "id": "1176318912578904065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318912578904065"], "text": "El fuerte mensaje de suicida a su esposa antes de saltar con su hija de 5 a\u00f1os al Subway en El Bronx | La Opini\u00f3n https://t.co/SdCXqmoHic https://t.co/y0HpRgZ8s2", "author_id": "41416662"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:16.000Z", "id": "1176318904563589121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318904563589121"], "text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida \u00e9 t\u00e3o ruim que seja a ser bom.", "author_id": "326565521"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297"}]}, "id": "1176318896300838913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318896300838913"], "text": "RT @unachicaformal: Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda\u2026", "author_id": "717429123644264450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176289878063144961"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1176318892236529667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318892236529667"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "329710257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1176318891770941440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318891770941440"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom e o coringa \u00e9 perfeito sim pnc dos mimizentos.", "author_id": "3457738577"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176318885613776896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318885613776896"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1167174627266899969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318862498947072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318862498947072"], "text": "ja assisti esquadr\u00e3o suicida varias vezes e n\u00e3o me enjoou, muito bommmm", "author_id": "999458712120188928"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176318855611867136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318855611867136"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1041676208478384129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176318853959364609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318853959364609"], "text": "lembro quando saiu Esquadr\u00e3o Suicida no cinema, eu e minha prima na maior eufonia para ir assistir, paguei o ingresso mais caro que j\u00e1 paguei na minha vida, sai do filme encantado, achei maravilhoso\na\u00ed hoje passa na tv, ou vejo em algum lugar, eu: ata", "author_id": "110763359"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wtfdeds", "id": "778943917"}]}, "id": "1176318853946716160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318853946716160"], "text": "RT @wtfdeds: esquadr\u00e3o suicida eu amo tanto esse filme", "author_id": "762602380164751360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309003686678528"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:04.000Z", "id": "1176318853657313280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318853657313280"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u2764", "author_id": "1730401141"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:02.000Z", "id": "1176318844136284161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318844136284161"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1089596970652651520"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:01.000Z", "id": "1176318843679059968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318843679059968"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda mesmo crl vou dormir", "author_id": "2670966776"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:59.000Z", "id": "1176318834535489536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318834535489536"], "text": "T\u00e1 dando esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1048045563961389056"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:57.000Z", "id": "1176318825916260352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318825916260352"], "text": "RT @_sahrennan: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "3505316896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309257383403520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:55.000Z", "id": "1176318818601377794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318818601377794"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "896832676916809734"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9DCImazkmp", "expanded_url": "https://bit.ly/2ld9pZB", "display_url": "bit.ly/2ld9pZB"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/zQ6cb0RGJW", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1176318814188908544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQ6cb0RGJW", "media_key": "3_1176318812779679745"}]}, "id": "1176318814188908544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318814188908544"], "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1\u00a0Homem das Bolinhas,\u00a0o mais bizarro dos vil\u00f5es de Batman; explicamos personagem.\u00a0\u00a0https://t.co/9DCImazkmp https://t.co/zQ6cb0RGJW", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:54.000Z", "id": "1176318811898863621", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318811898863621"], "text": "S\u00e3o raros os filmes que eu gosto mas esquadr\u00e3o suicida eu amo", "author_id": "801585039465136128"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318787806777346", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318787806777346"], "text": "Todo mundo diz que esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim. N\u00e3o tenho muita op\u00e7\u00e3o aqui ent\u00e3o vou assistir, bora ver se \u00e9 mesmo.", "author_id": "966093803848429574"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:47.000Z", "id": "1176318784430383107", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318784430383107"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "744700664018763776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "id": "1176318777639735296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318777639735296"], "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 top", "author_id": "110910336"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:46.000Z", "id": "1176318776847065088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318776847065088"], "text": "RT @VulgoJoao22: Esquadr\u00e3o suicida na glabo \ud83d\ude4c", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vulgojoao22", "id": "1461137253170876420"}]}, "author_id": "922481409964593153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308431596208129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4142, "type": "Person", "normalized_text": "MADURO"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.3327, "type": "Person", "normalized_text": "Dino"}, {"start": 166, "end": 184, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "Greta\nInternacional"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.2817, "type": "Organization", "normalized_text": "Redskins"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "linha20"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "RodaViva"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "linha20"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GHx95F9XUi", "expanded_url": "https://youtu.be/4D8npaPTJrg", "display_url": "youtu.be/4D8npaPTJrg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4D8npaPTJrg&feature=youtu.be"}]}, "id": "1176318750309662720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318750309662720"], "text": "IMPRESIONANTE: EL FIN DE LOS COLECTIVOS DEFINITIVO EN VENEZUELA MADURO TEME https://t.co/GHx95F9XUi #Ro\u00e7aAFazenda\nCamilo\nAva\u00ed\n#RodaViva\nEsquadr\u00e3o Suicida\nFl\u00e1vio Dino\nGreta\nInternacional\nRedskins\nLacombe\n#linha20", "author_id": "991081101727805441"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "id": "1176318750238347264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318750238347264"], "text": "e minha mae q tava vendo esquadr\u00e3o suicida e eu fiz o seguinte comentario\n\" a voz do jared original da ate um tesao\" \n\nela surtoukkkkkkkkkk", "author_id": "4614206957"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1176318748086743040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318748086743040"], "text": "Mano, se vc relativiza a morte de uma pessoa em raz\u00e3o de quem a matou, na verdade, quem morreu foi o humano que existia dentro de vc. Seja policial ou bandido, casos como o da menina \u00c1gatha devem ser apurados para punir o culpado, afinal, se trata de um crime.", "author_id": "821707527566065664"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:36.000Z", "id": "1176318738951548931", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318738951548931"], "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1121107404110868480"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176318738267803654", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318738267803654"], "text": "O foda do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 que eles usam v\u00e1rias m\u00fasicas todas que poderiam embalar outros filmes muito melhores.", "author_id": "929859912", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:33.000Z", "id": "1176318724858621952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318724858621952"], "text": "@gabbe0man Esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabbe0man", "id": "568369333"}]}, "author_id": "4035117988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318631489261568"}], "in_reply_to_user_id": "568369333"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "id": "1176318716042207232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318716042207232"], "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:29.000Z", "id": "1176318707821436928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318707821436928"], "text": "T\u00e1 eu e minha m\u00e3e vendo esquadr\u00e3o suic\u00edda", "author_id": "3101795261"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/qXXKY9bDme", "expanded_url": "https://twitter.com/tisgopjl/status/1175921981209948165", "display_url": "twitter.com/tisgopjl/statu\u2026"}]}, "id": "1176318703069270016", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318703069270016"], "text": "Beck suicida https://t.co/qXXKY9bDme", "author_id": "867243817170345984"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:27.000Z", "id": "1176318701324443648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318701324443648"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "author_id": "2429874904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:27.000Z", "id": "1176318700871397377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318700871397377"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "author_id": "887043553528090625"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:27.000Z", "id": "1176318700573646848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318700573646848"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida, amooo \ud83d\udc97", "author_id": "84180532"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:26.000Z", "id": "1176318696094130176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318696094130176"], "text": "caraaaaaaaaaaaaaaa em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/49WD3AFI9v", "author_id": "405081427", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175954066071068681"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/49WD3AFI9v", "expanded_url": "https://twitter.com/rihanna/status/1175954066071068681", "display_url": "twitter.com/rihanna/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:26.000Z", "id": "1176318695372730370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318695372730370"], "text": "cala a boca voc\u00ea gosta de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1043937248"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176318694261174274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318694261174274"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "144566994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1176318678960418819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318678960418819"], "text": "RT @NacAndTrad: Estos operadores de Macri ya pasan la l\u00ednea del sonambulismo simpl\u00f3n y se arrojan con esmero suicida a la llegada de la l\u00edn\u2026", "author_id": "373589831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176295636188221440"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8728, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.863, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8321, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 179, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}]}, "id": "1176318678150844416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318678150844416"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida e todos os demais filmes da dc eram pra estar figurando na tela do sbt mas eles preferiram n\u00e3o renovar contrato com a Warner ... errou feio errou rude @SBTonline", "author_id": "500089997", "geo": {"place_id": "6cb473206b0e7b8e"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:21.000Z", "id": "1176318673360949249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318673360949249"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udf41\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69", "author_id": "1165835531336540161"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176318673084125184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318673084125184"], "text": "N\u00e3o sei pq criticam tanto esse coringa mc do esquadr\u00e3o suicida, acho ele m\u00f3 chave", "author_id": "2984803697"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176318669137305605", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318669137305605"], "text": "To assistindo Esquadr\u00e3o Suicida com meu nen\u00e9m... Ou tentando \ud83d\ude05\ud83d\udc99", "author_id": "254089902"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176318667837059073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318667837059073"], "text": "Minha m\u00e3e vendo Esquadr\u00e3o Suicida e achando o filme horrivel, n\u00e3o ta errada", "author_id": "1077031689791160320"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Enchantress"}]}, "id": "1176318667476389889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318667476389889"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez e vejo que cagaram com a Enchantress\n\ndesisto desse filme", "author_id": "2426303360"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "marvelzetes"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176318662137077763", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318662137077763"], "text": "Acho o filme \u00f3timo! S\u00f3 as marvelzetes que s\u00e3o chatas e falam mal.... \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "30744237"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318660174069762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318660174069762"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 de longe o pior filme que ja vi no cinema", "author_id": "312799751"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318652590755841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318652590755841"], "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida e meu cora\u00e7\u00e3o apertou sentindo Saudades de quem n\u00e3o deve...", "author_id": "2877046234"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Squadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lukasgege", "id": "938713862874058752"}]}, "id": "1176318645208780801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318645208780801"], "text": "RT @lukasgege: Squadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude01", "author_id": "773523996541390848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314102148489216"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:12.000Z", "id": "1176318634702049281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318634702049281"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida bem abafadinha", "author_id": "1085945614498742277"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "id": "1176318618008793088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318618008793088"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "author_id": "820349853503029248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:06.000Z", "id": "1176318613189550080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318613189550080"], "text": "Primeira vez q to assistindo esse esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "549666797"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:04.000Z", "id": "1176318601252548609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318601252548609"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "768839552110845952", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:02.000Z", "id": "1176318595447611398", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318595447611398"], "text": "Meu pai assistindo/comentando esquadr\u00e3o suicida \u00e9 impag\u00e1vel", "author_id": "963771551458918401"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TdER662ft1", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1176307341916086272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdER662ft1", "media_key": "16_1176307329047957504"}]}, "id": "1176318583867158530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318583867158530"], "text": "RT @sitejaredletobr: Esquadr\u00e3o Suicida na globo hoje? Corre l\u00e1 https://t.co/TdER662ft1", "author_id": "237782839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307341916086272"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:58.000Z", "id": "1176318577336602625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318577336602625"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\ude0d\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa", "author_id": "1155486556397944832"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:52.000Z", "id": "1176318551298387968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318551298387968"], "text": "*vejo nos tts esquadr\u00e3o suicida* https://t.co/7ZLBc7YwlZ", "author_id": "3128986959", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/7ZLBc7YwlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/claralovato8/status/1176318551298387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ZLBc7YwlZ", "media_key": "16_1176318527801888768"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1176318533187309569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318533187309569"], "text": "Tamo a\u00ed vendo esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "382901405"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318532306579458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318532306579458"], "text": "N\u00e3o me canso de ver esquadr\u00e3o suicida, e muito bom slc", "author_id": "1080255464363999232"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:45.000Z", "id": "1176318524748369921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318524748369921"], "text": "to assistindo aquele filme la que tem o elenco magnifico mas o roteiro \u00e9 um coc\u00f4 de pombo\n\nesquadrao suicida", "author_id": "2310087893"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:45.000Z", "id": "1176318523632697345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318523632697345"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida, amoo", "author_id": "906614416229195776"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:45.000Z", "id": "1176318521397207040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318521397207040"], "text": "@badgalGabiii Esquadr\u00e3o Suicida lerda kkkkkkk", "author_id": "1166227159129698304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176311342879449089"}], "in_reply_to_user_id": "807294554382761984"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "id": "1176318517437718528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318517437718528"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida passando na globo consigo ouvir o gabriel espumando daqui", "author_id": "1059632199522271234"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:43.000Z", "id": "1176318513289617408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318513289617408"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "924762971364093953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Delevingne"}]}, "id": "1176318508654833665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318508654833665"], "text": "Primeira vez que assisto esquadr\u00e3o suicida e queria saber pq n\u00e3o assisti antes, Cara Delevingne linda da minha vida", "author_id": "474877980"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "id": "1176318500438204416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea", "author_id": "87347301"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:39.000Z", "id": "1176318497502171137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318497502171137"], "text": "Esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim...", "author_id": "953646781560172545"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:35.000Z", "id": "1176318480062267393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318480062267393"], "text": "RT @cibelle_: esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\u2764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cibelle_", "id": "782669244374716418"}]}, "author_id": "2850918926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312259741736960"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318471329722370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318471329722370"], "text": "quero ver esquadr\u00e3o suicida amooooo", "author_id": "4906738071"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176318469714993154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318469714993154"], "text": "N\u00e3o canso de ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "831954050690252805", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1053323880", "name": "J", "username": "feelslike50", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1761, "tweet_count": 220160, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "829830554", "name": "nilson \u2b50\ufe0f", "username": "brnthisflop", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 253, "tweet_count": 21352, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1012376202735243264", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "jojo", "username": "jaum_03", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 514, "tweet_count": 8369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1941844309", "location": "Salvador - BA", "name": "p\u00e3o de luz", "username": "gabgon08", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 164, "tweet_count": 5036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4431808282", "location": "M\u00f3oca, S\u00e3o Paulo", "name": "j\u00e3o\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfc0", "username": "air_jaohenrique", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1091, "tweet_count": 111234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043937248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "eduardo", "username": "soueueduardo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 522, "tweet_count": 22653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "832265561690210304", "name": "Thay", "username": "ThayeneVenancio", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 290, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049457166678155266", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "leandradesaa", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 867, "tweet_count": 21881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133681524", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "username": "surtadapelopop", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3765, "tweet_count": 168472, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "837689656753995776", "name": "\u25c7", "username": "Kordeijaureguii", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 198, "tweet_count": 10263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "811259388996579329", "location": "no seu \u2764", "name": "Sami\ud83d\udd25", "username": "baixinhaa23", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 502, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019766988862902272", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Isabella", "username": "beelsz2", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 582, "tweet_count": 10159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "285937067", "name": "Mano Benes", "username": "vitinho18", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 727, "tweet_count": 7783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042732494695620608", "location": "Brasil", "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "username": "plantaonerdice", "public_metrics": {"followers_count": 14041, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London", "username": "uauissoehumuser", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1009983244211773441", "location": "the unknown", "name": "amy. \u2014", "username": "frenchrccstyle", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 293, "tweet_count": 93693, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "89223998", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "'blues da sua bunda' no Spotify etc", "username": "rosasemarcos", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 498, "tweet_count": 50500, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2360482675", "location": "Rio de Janeiro", "name": "decones", "username": "decocalixto", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 427, "tweet_count": 14801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890811886903734273", "name": "ZizaBela", "username": "TheBigBadQueen", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 106, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2503027378", "name": "Edy#merluzosxChile\ud83c\udf33\ud83d\udc1f", "username": "edycor1", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 2020, "tweet_count": 55729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "352141933", "location": " Villa Francia, Chile. ", "name": "Radio Villa Francia", "username": "rvfradiopopular", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}}, {"verified": false, "id": "79564175", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Baconetta\ud83c\udf19\u2728", "username": "Jho_correa", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 712, "tweet_count": 69786, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4514490677", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Isabella Janu\u00e1rio", "username": "januisa", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1720, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"verified": false, "id": "145001295", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "sempre cansada e puta", "username": "pseudogenia", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 309, "tweet_count": 15703, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1029707390952906753", "name": "fabian", "username": "obrasilfabian", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1108429639435857920", "name": "Amandex", "username": "Tricolettii", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 691, "tweet_count": 25646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093334325838397440", "location": "icc \ud83c\udf0c", "name": "wonder b | cr: kingdom of ash", "username": "fireheartlucien", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 218, "tweet_count": 34785, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1174836265038090241", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Diamante Rosa", "username": "ca_piink", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 193, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "369645502", "location": "Brasil", "name": "Querido Jeito \u30c4", "username": "QueridoJeito", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}}, {"verified": false, "id": "69958390", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gunner & Hunter '\u2620' Never Fear Truth", "username": "Dedeehsz", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 292, "tweet_count": 147896, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1169699874838913024", "location": "Senador camar\u00e1", "name": "Viih\ud83d\udc9d\ud83d\ude09", "username": "PretinhaaBb", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 254, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104244417", "location": "Valpara\u00edso", "name": "Erica Bravo", "username": "EricaBravoB", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1408, "tweet_count": 46740, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}}, {"verified": false, "id": "802972342825734148", "location": "An\u00e1polis/ bsb", "name": "tat\u00e1", "username": "CTarsilla", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 437, "tweet_count": 53170, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3062674127", "location": "Litoral Norte ", "name": "Disneylandia \ud83e\udd2b", "username": "VeVidaal_", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1263, "tweet_count": 49012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "302586245", "location": "Caraguatatuba-SP", "name": "kent", "username": "luanhenrique_1", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 681, "tweet_count": 23057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2750578763", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "carioca", "username": "eandersonxavier", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 616, "tweet_count": 50556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2518741326", "location": "\ud83d\udcf8 - @marycorreia_25", "name": "\uf8ff \u2651\ufe0f", "username": "MaaryCrf_", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 1328, "tweet_count": 46394, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1030807326473760768", "name": "Lula 13 \u2665\ufe0f", "username": "Tacucarai", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 1487, "tweet_count": 45968, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "374581656", "location": " Manaus, AM - Brasil", "name": "Ad\u00e3o\ud83c\udf43", "username": "viictor_juan", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2746, "tweet_count": 96519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "1421380981", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "JR \ud83e\udd8a", "username": "juniorverso", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 790, "tweet_count": 14719, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1113192927621210112", "location": "Brazil", "name": "TheMango\u2077", "username": "9Coral7", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 644, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059610567206408193", "location": "S\u00e3o Francisco, Brasil MG", "name": "GuhsFerrerU \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "username": "Guhs_FerrerU", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 269, "tweet_count": 4078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "1086456902685466624", "location": "Loonaverse ", "name": "\ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud80c\udda9\u2665\ufe0e\ud80c\uddaa", "username": "_hello_toxic_", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 177, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020908909727543296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tati Alvim", "username": "alvimtati", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 76, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "106957547", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "luquinhas", "username": "luquinha", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}}, {"verified": false, "id": "1062457832895864833", "location": "Vila velha/Cariacica", "name": "TG", "username": "xx_tege3", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 923, "tweet_count": 56097, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1152303516813275136", "name": "fabiola", "username": "biula_r1souza", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 895, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106232442", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wesley.", "username": "WesleyZiinhoo", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 5738, "tweet_count": 108180, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "id": "916543449603637253", "name": "Thy \u264d", "username": "Albuuquuerque", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 167, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968928163094032384", "location": "\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "name": "Princesa Da Paz \ud83d\udc78\ud83d\udc51\ud83e\udd70", "username": "Chefoona157", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1328, "tweet_count": 12490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154511046650081291", "location": "Paraguay", "name": "Bianca Centuri\u00f3n", "username": "biancasofiia___", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 880, "tweet_count": 32940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999101853752274944", "location": "Paraguay", "name": "Ariana Isnardi", "username": "ArianaIsnardi", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 186, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179141505", "location": "Wano", "name": "Ally | An\u00e9is do Drag\u00e3o", "username": "1allons_y", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 970, "tweet_count": 12017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1121389330596020226", "name": "Nicole\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25.", "username": "nickamorim_15", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 650, "tweet_count": 16173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3219741394", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jean Felipe BDC \ud83c\udccf\ud83d\udc8e", "username": "bdc_felipe", "public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 2510, "tweet_count": 33961, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1113118272294137856", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "name": "morena \ud83c\udf1e", "username": "santos_0506", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 164, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89527, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "id": "1085958771355144192", "location": "Londres", "name": "Dudinha", "username": "Matheus_duda4", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 363, "tweet_count": 28322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "794773242", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "mar\u00e9", "username": "MarianaLisboad", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 419, "tweet_count": 21668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2296559164", "location": "Linhares, Brasil", "name": "Grnt", "username": "Adriel_bfr", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 175, "tweet_count": 51310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225196889", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "J\u00f4natasTETRA\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd13", "username": "JonatasBruno_", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 250, "tweet_count": 84108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "236251310", "name": "\u0432\u00ed\u03b1 \u2649", "username": "wherestobias", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1434, "tweet_count": 46742, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076653603459424256", "location": "mandela ", "name": "nic\ud83d\udc8b", "username": "nicoIesousa", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 392, "tweet_count": 26841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3998018079", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mister", "username": "Mister_Renque", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 270, "tweet_count": 20923, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1143256637895008256", "location": "Barra do Ribeiro, Brasil", "name": "Tuy\ud83d\udef8", "username": "tuy_lima", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 240, "tweet_count": 6436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3343207379", "location": "011", "name": "\u0279o\u0253\u0131", "username": "Igo_0r", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1485, "tweet_count": 6320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008102679137128448", "location": "hogwarts", "name": "o\u0265\u028b\u0131\u028co\u0250 n\u027e", "username": "brubskcce", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 548, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1864088347", "location": "she/her.", "name": "nat", "username": "eunhwangs", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 822, "tweet_count": 274766, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "709100107703193601", "location": "sitio cercado, curitiba ", "name": "igor", "username": "iggow", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 571, "tweet_count": 159388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3778748243", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "ayres lya\ud83e\udd8b", "username": "lyayres", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 837, "tweet_count": 25730, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1648416043", "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "name": "Pro Player Desconhecido!", "username": "isllau", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105165480149561348", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fora Bolsonaro", "username": "RenatoB21529926", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 147, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801622881037910016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "CAVALRY", "username": "AlanBorel", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 231, "tweet_count": 23624, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2371185948", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "marcelomar05", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "529629110", "location": "weki meki", "name": "Jessy \u05d2'\u05e1\u05d9\u05e7\u05d4", "username": "batmyoui", "public_metrics": {"followers_count": 8118, "following_count": 7501, "tweet_count": 219989, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "389068905", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "NightCrawler \u274c", "username": "mendes_rangel", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 369, "tweet_count": 14419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2338355525", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "username": "nalusobral", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 623, "tweet_count": 37687, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "735262358", "location": "slytherin", "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd60\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "supremacymarvel", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 488, "tweet_count": 87069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "80970123", "location": "Queens, NY", "name": "DJ Bruna S.", "username": "bsiniscalchi", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 308, "tweet_count": 100889, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2750632923", "name": "V I T U", "username": "pretoilustra", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 357, "tweet_count": 24775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225864210", "location": "Brasil", "name": "DONI", "username": "DONIMOTOTRILHA", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 877, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161029765605797890", "name": "suprema", "username": "William12809008", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 260, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2892885507", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "FABRICIO MENEZES LEITE \ud83d\udca5", "username": "_Fabricioml", "public_metrics": {"followers_count": 8920, "following_count": 7728, "tweet_count": 66858, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1162796544871059458", "location": "ALVORADA, RS", "name": "Ana Carolina: Faz o L #13", "username": "Itcarolina_", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 242, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2941407166", "name": "Victor Mancilla", "username": "mancillavitu", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 181, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "448474247", "location": "Rio de Janeiro", "name": "EchelonRiodeJaneiro", "username": "Rio_To_Mars", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 300, "tweet_count": 40044, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1017554697446723585", "name": "Mar y ana", "username": "marycschuartz", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 174, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200984693", "name": "Agiota Legalizado", "username": "omninerd_", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 394, "tweet_count": 24188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1060867294404972544", "name": "gabs", "username": "_gabibonfiml", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 64, "tweet_count": 2721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889588211483381760", "name": "A Moorena \uf8ff", "username": "Moorena_Silva15", "public_metrics": {"followers_count": 11570, "following_count": 406, "tweet_count": 15805, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "933008570945277957", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil ", "name": "Danyel", "username": "_DanyeelS", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 527, "tweet_count": 19539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3428288338", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "BERCK", "username": "igroberck", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 973, "tweet_count": 12737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4826966783", "location": "Brasil", "name": "Manuh \u2022 \u30de\u30cc\u30fc", "username": "Emanuela_Costa1", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 186, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1888799593", "location": "Santa Carmem, Brasil", "name": "Marcelino \ud83c\udf5e\ud83c\udf77", "username": "Matchelo_", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 309, "tweet_count": 21837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4261678258", "location": "Sinop, Brasil", "name": "Jay Z", "username": "eguajayz", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 187, "tweet_count": 8232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871846361733505024", "location": "  \u2317 nekoma \u22c6 ", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 spooky liz;; \ud81a\uddf7\u00b9\u00b3 \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "KUROOAGI0TA", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1653, "tweet_count": 82532, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "309966048", "name": "isa", "username": "aquariemx", "public_metrics": {"followers_count": 18181, "following_count": 12706, "tweet_count": 109450, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1050968739389292544", "location": "Oslo, Norway", "name": "Zuama", "username": "artefato4", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 917, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071408436531904512", "name": "tesoureiro", "username": "tesoureiros", "public_metrics": {"followers_count": 198826, "following_count": 1305, "tweet_count": 91097, "listed_count": 624}}, {"verified": false, "id": "852701243239800832", "name": "Laura", "username": "muito_queridaa", "public_metrics": {"followers_count": 11977, "following_count": 868, "tweet_count": 51086, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "702000591573225472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "'\ud83e\udee6", "username": "_lorrana01", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 799, "tweet_count": 149554, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "824638899175772162", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eywa #13", "username": "eywaorire", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1181, "tweet_count": 26311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "124772478", "location": "brazil", "name": "Carou", "username": "carolgibotti", "public_metrics": {"followers_count": 15258, "following_count": 7798, "tweet_count": 23250, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "242786470", "name": "Ruina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "SoyUnaRuina", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 183, "tweet_count": 125960, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1130558717110497283", "location": "Brasil", "name": "beATRIZ \ud83d\ude43", "username": "beamatiass2", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 189, "tweet_count": 11628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "766815145360261120", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Samanta", "username": "samanta_smh", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 415, "tweet_count": 10906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044298060384403456", "name": "branca\ud83e\udd8b", "username": "branca_vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 1960, "tweet_count": 60789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4720243109", "location": "021", "name": "\ud83e\udd4b", "username": "iurizinh0", "public_metrics": {"followers_count": 73011, "following_count": 985, "tweet_count": 116119, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "142920312", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil", "name": "Junior", "username": "juni0r_silveira", "public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "245584971", "name": "Geller | Clube do livro dos homens", "username": "cubinhodeyoongi", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2583, "tweet_count": 259383, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1085513835002454016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "vinhadarius", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 302, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2161075571", "location": "Rj", "name": "\u200f\u0618", "username": "almeiidacrf", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 3013, "tweet_count": 39947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918913889395494912", "location": "\u26a2\ufe0e", "name": "sant.", "username": "IiIacdua", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1952, "tweet_count": 31541, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3408179705", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dutra \u2720", "username": "caroldutra71", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 238, "tweet_count": 16164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2322017863", "location": "Salvador-BA", "name": "Adailton Andrade", "username": "bahiadesegunda", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1072, "tweet_count": 158115, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "794273549892648962", "name": "Paulo Ferreira dos S", "username": "paulofs2002", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 686, "tweet_count": 115230, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Sargento Fahur", "username": "SargentoFAHUR", "public_metrics": {"followers_count": 671987, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "id": "4559857055", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maciel. \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f", "username": "jrmaciel97", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 863, "tweet_count": 53207, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "930548448", "location": "See The Hand", "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b", "username": "AnakinScaletta", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 3453, "tweet_count": 521335, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "237782839", "location": "Overlook Hotel", "name": "Eddie Munson's Girlfriend", "username": "GucciSequins", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1559, "tweet_count": 204840, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "271035051", "location": "Aventura, FL", "name": "sara czechowicz", "username": "saracheta", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 672, "tweet_count": 14127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "id": "293619343", "name": "mateus", "username": "hochverse", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1320, "tweet_count": 60704, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2360241638", "location": "bsb", "name": "la\u00ed", "username": "laisafgnds", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 105, "tweet_count": 15587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141065155377324033", "location": "\u02e2\u02b0\u1d49 ' \u02b0\u1d49\u02b3", "name": "\u0455\u03bf\u2113 \u263c", "username": "itssungvoir", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 434, "tweet_count": 77432, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "888247279588589568", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nai Rodrigues", "username": "NaiiRodrigues28", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 219, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18219976", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "username": "tvglobo", "public_metrics": {"followers_count": 13525773, "following_count": 594, "tweet_count": 244206, "listed_count": 15498}}, {"verified": false, "id": "1970068526", "name": "vi", "username": "quinesvitoria", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 615, "tweet_count": 44855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328048839", "location": "Wakanda", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny", "username": "Vikthus", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4699997921", "name": "luck", "username": "luckpereira4", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 248, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "922604158557048833", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fumo maconha e apoio o Bolsonaro", "username": "LudeGemini", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 213, "tweet_count": 10329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117742698256007168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Better Call Joy", "username": "Joy_neres", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 291, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134536286", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Heider Mota", "username": "heiderzito", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 535, "tweet_count": 362005, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "845870751639064576", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Renata", "username": "Renata57244681", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 90, "tweet_count": 25300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "131289831", "name": "Just Gi", "username": "_unknowlover", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 151, "tweet_count": 9881, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1056776946166702080", "location": "Nova Igua\u00e7u", "name": "tsunami", "username": "crflaraa", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 361, "tweet_count": 20557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3763096337", "location": "Rio de Janeiro, 021", "name": "Matheus", "username": "vivas_71", "public_metrics": {"followers_count": 17602, "following_count": 16049, "tweet_count": 51253, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "897135701959073795", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "san", "username": "zilizinha", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 231, "tweet_count": 5490, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "840022700659769345", "location": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "name": "pamela lima", "username": "eupnny", "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 1006, "tweet_count": 28355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "238754099", "name": "\ud80c\udd89", "username": "kffeitosa_", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 378, "tweet_count": 219055, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1012731033916239872", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "o jhon", "username": "Jhonataraujo17", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 754, "tweet_count": 5308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1107715936226869248", "location": "Heli\u00f3polis, Belford Roxo", "name": "Extreme Comics", "username": "ExtremeComics1", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 3, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "716106429002858496", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Perpetuosa", "username": "juptersuculenta", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 908, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963902281363197952", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Juliana Pires", "username": "Julianapires_25", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 571, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1131201456491651072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rha\u00edssa Ferrari \ud83d\udcab", "username": "RhaissaFerrari", "public_metrics": {"followers_count": 13729, "following_count": 1783, "tweet_count": 11003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "802256465948016640", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "\u03b1\u0438\u0438\u0454", "username": "anne_diniz156", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 456, "tweet_count": 18252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983854431702798336", "location": "Temuco, Chile", "name": "pablo perez mendez", "username": "pabloperezmend5", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 393, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2761613939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Altair Jnr.", "username": "crf_altair", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1496, "tweet_count": 53649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "746381947761483777", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Um Escorpiano Qualquer", "username": "umescorpianoq", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 443, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985993389136011264", "location": "Cambuci, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo Cruz\ud83d\udc4d\ud83c\udfff\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pauloedufalando", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1692, "tweet_count": 38855, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2260454084", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Leite", "username": "MarceloNLeite", "public_metrics": {"followers_count": 11344, "following_count": 1930, "tweet_count": 13275, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "id": "1028056382317252608", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00c9 sobre ser gostosx de rosto", "username": "MtsJesus03", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 59, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856190188929900545", "location": "16|02|2020.\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "name": ".", "username": "doscachosmtq__", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 366, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "998196543835516929", "name": "DUDINHA\ud83d\udc96", "username": "barrosduda__", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 711, "tweet_count": 61901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180972393", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3gabi\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "gabisevahc", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 293, "tweet_count": 64991, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1049473787551522816", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "\ud83e\udd81", "username": "lnrdoo", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2692, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "879775937377730560", "location": "021", "name": "bia", "username": "Beaalimaa9", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 296, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150703507923787776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bia", "username": "biagonzagx", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 376, "tweet_count": 20694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2609464228", "location": "\ud83e\ude90", "name": ";/", "username": "Iovatosg", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 519, "tweet_count": 232055, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "477222752", "location": "Christmas City ", "name": "Felipe \u2b50\ufe0f LULA 13 \u2b50\ufe0f", "username": "ChunLipe", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 1141, "tweet_count": 48820, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "154965049", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\u2022 MANUELLA \u2022", "username": "millsprotect", "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 5054, "tweet_count": 159400, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "125992009", "location": "Rio Verde", "name": "Rapha Lula 13\u270c\ufe0f", "username": "djlugh", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 979, "tweet_count": 38535, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "58333361", "location": "Campo Mour\u00e3o, Paran\u00e1", "name": "licas", "username": "_lucasfellip", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 520, "tweet_count": 22098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2753902425", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2c", "username": "juliovitu_", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 890, "tweet_count": 56706, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3028544601", "location": "design", "name": "DANI", "username": "popstardocaos", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 292, "tweet_count": 79857, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "755998990978646016", "location": "Diamantina, Brasil", "name": "Batati", "username": "_Nathi_Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 115, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021236682878746629", "name": ".", "username": "annaaschoff_", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 309, "tweet_count": 25389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077216860469379072", "name": "\u00c9ricFerreira", "username": "GrandeHades", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 138, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328732690", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\uff17\uff12\uff18\u30fc\uff33\uff21\uff37\ud83d\udc96\u2728\ud83c\udf38", "username": "harunene_", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1055, "tweet_count": 83132, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1157089160735444992", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "bryan\ud83d\ude21", "username": "CRFbryan2", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 82, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "240191647", "location": "minji's \u2661", "name": "haru \u2661 this is why", "username": "kiminjwi", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 868, "tweet_count": 152332, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "127953759", "location": "Guariba - SP", "name": "Felipe Hil\u00e1rio \u2790", "username": "liphehilario", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 292, "tweet_count": 58128, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "165498967", "location": "xv", "name": "spooky lola", "username": "bookswestfall", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 1718, "tweet_count": 184666, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "2873648687", "location": "a/ela/-a", "name": "larissa", "username": "allyperti", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 4891, "tweet_count": 59354, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "952291624285024256", "location": "wakanda", "name": "\ud83d\udc1dR4mon RENAISSANCE", "username": "spidersaml", "public_metrics": {"followers_count": 14291, "following_count": 14840, "tweet_count": 15062, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "830157184738717697", "location": "Por ai", "name": "Pedro Monteiro", "username": "PedrinM07", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 474, "tweet_count": 13676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047655613919100928", "location": "Mans\u00e3o Fritzenwalden", "name": "Gaby \u26be\ud83c\udf44", "username": "widowfive", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2334, "tweet_count": 105384, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1104188992088670208", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Drico Eduardo #2020", "username": "Eduardo77755296", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 113, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138659378", "location": "Brazil", "name": "Bastidores da TV", "username": "BastidoresDaTV", "public_metrics": {"followers_count": 192702, "following_count": 2186, "tweet_count": 190117, "listed_count": 342}}, {"verified": false, "id": "1063723785516474368", "location": "Miami Beach, FL \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "F7 \uf8ff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "filipe_0211", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 712, "tweet_count": 14086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3038177949", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Lucifer", "username": "StfLu_", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 60, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946792308007227400", "name": "Rebeca.", "username": "monneratpcrl", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 620, "tweet_count": 19682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006364502621937666", "location": "Eterno Pedrinho\ud83c\udff4\ud83e\udd40\u2728\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Andryelle\ud83c\udf2c", "username": "combatt_", "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 999, "tweet_count": 31753, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1069701804672380929", "location": "isabella \ud83d\udc96", "name": "Lary", "username": "laryyyrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 187, "tweet_count": 22785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722092446067388416", "location": "Multifandom", "name": "mutaninho", "username": "mutanoseboso", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2543, "tweet_count": 56447, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3603290722", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marii Ramos\u2728", "username": "magrela22_", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 248, "tweet_count": 12971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842730196532973568", "location": "CIDADE ALTA ", "name": "M", "username": "MariDanie22", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3257, "tweet_count": 100179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882229498678308864", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Jefferson \u2764\ufe0f\uf8ff", "username": "jfgrisalhoo", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1389, "tweet_count": 18944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3225179992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jhu gatinha", "username": "jhuullyferreira", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 337, "tweet_count": 42939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042530725579378696", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "name": "D\u00e9io Marques", "username": "deiio_", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 206, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "807676243885834240", "name": "Inst\u00e1vel.", "username": "Sasah79", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 82, "tweet_count": 10160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "771415750460502016", "name": "peregrinopurpura", "username": "Ti0Dari0", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 106, "tweet_count": 22527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52641877", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Julieta Roffo \ud83d\udc9a", "username": "jroffo", "public_metrics": {"followers_count": 11196, "following_count": 1861, "tweet_count": 60553, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "950118981414858759", "location": "Alvorada, Umbu", "name": "F\u00a1L\u00a1P\u00a1N4$ \ud83e\udd4b\ud83c\udf88", "username": "Filipinas420", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 282, "tweet_count": 21388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "771835174384439296", "location": "minha casa", "name": "SEMPRE TE AMAREI IRM\u00c3O, L\u00c1ZARO \ud83d\udc7c\ud83c\udfff\u2764\ufe0f", "username": "GustavoSilva73", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 276, "tweet_count": 18757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1048367786047803392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Heitor\u1d9c\u02b3\u1da013", "username": "heitor_pq", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1374, "tweet_count": 88481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "371037506", "location": "Ascurra, Brasil", "name": "oi prima \u00e9", "username": "pedrorogs", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 172, "tweet_count": 83322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "406434416", "location": "On Bourbon Street \ud83e\udd43", "name": "London \ud83e\udde1\ud83c\udfac\ud83c\udfa7", "username": "londonergurl", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 104, "tweet_count": 274144, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "14792927", "location": "M\u00e9xico", "name": "lifeboxset", "username": "LifeBoxset", "public_metrics": {"followers_count": 211177, "following_count": 1546, "tweet_count": 88375, "listed_count": 1564}}, {"verified": false, "id": "231817321", "location": " S\u00e3o Paulo-BR", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcee", "username": "RenatoCapaVerde", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 371, "tweet_count": 2732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010619613783248906", "location": "\ud83d\udc8d", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "crf_nunes1", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 799, "tweet_count": 57175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923564180984225792", "name": "Guedes", "username": "Guedes_Nicole96", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 555, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1232672364", "location": "RJ", "name": "Svart\u00e1lj\u01ebfurr", "username": "gabriel_yury", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 240, "tweet_count": 21434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "75103346", "location": "vit\u00f3ria, es", "name": "al\u00edcia", "username": "supimpalicia", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 340, "tweet_count": 63763, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "318852194", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": ".\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2074\u2074 \ud83c\udfc1", "username": "Theuus_Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1622, "tweet_count": 45861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1137668454", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "isabella", "username": "bellammor", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 356, "tweet_count": 30635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "794462096176062464", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udcab", "username": "oliv_daya", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 320, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3946379560", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "Agatha Carvalho", "username": "_AgathaCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 445, "tweet_count": 88020, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1536412866", "location": "Vit\u00f3ria", "name": "Karol \ud83d\udce5\ud83d\udd2e", "username": "karol_28bm", "public_metrics": {"followers_count": 7350, "following_count": 514, "tweet_count": 138267, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "106780939", "location": "Aqui", "name": "Davi Ferreira", "username": "dvferreira", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 185, "tweet_count": 1655, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "754030103525486592", "location": "Paris", "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AlvesJrCRF", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 1658, "tweet_count": 42411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150562658246189056", "location": "Ciudad del Vaticano", "name": "Yannick\ud83c\udde7\ud83c\uddea\u269c\ufe0f", "username": "Cabronerrante", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 942, "tweet_count": 112960, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "id": "1142878380104323074", "name": "Fred \ud83e\udd8a", "username": "Frederico_sts", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 2356, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824515072944996352", "location": "matheus \ud83d\udda4\ud83d\udc7c / cristiano \ud83d\udc7c\ud83d\udda4 ", "name": "bela adormecida", "username": "stephanny__rs", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1624, "tweet_count": 25590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010170160", "location": "Brasil", "name": "nat\u00e1lia romanova", "username": "nattalialarissa", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 285, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "885292429435449344", "location": "noia city ", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud83c\udf2a", "username": "dessbesell_", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 263, "tweet_count": 16879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091189794502332417", "name": "kaelyn", "username": "vitoriakaelyn", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 767, "tweet_count": 19600, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "136798359", "name": "Luis R", "username": "rondonluisf", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 112, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "885269778906193920", "name": "C\u00e1tia Vale", "username": "CatiaVale23", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 354, "tweet_count": 8396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "108793498", "name": "stifler", "username": "juniorstifler_", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 408, "tweet_count": 17621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709361570158084097", "location": "cordovil city...", "name": "\ud83d\udc51", "username": "Alexsandergon77", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 811, "tweet_count": 19850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "43587400", "location": "Sweet Home, Brazil.", "name": "V\u00e2nia Madeira", "username": "vaniamadeira", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 228, "tweet_count": 49559, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "59035307", "location": "San Lorenzo, Argentina", "name": "Mauro Galazzo", "username": "maurito21", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 2528, "tweet_count": 34371, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "144893848", "name": "Gonzalo \ud83d\udd90", "username": "gonzalopq", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5875, "tweet_count": 67127, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "254725981", "name": "Bonatto, o imortal", "username": "Bonattobones", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 129, "tweet_count": 9190, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "430341170", "name": "\u0280\u0473\u0257\u0280\u026a\u0262\u028b\u025b\u0282 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Rodrigues__98", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 596, "tweet_count": 19977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3817817667", "location": "Bournemouth, England", "name": "misa \ud83c\udf42", "username": "misastopper", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 461, "tweet_count": 9343, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4453027697", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "Mariii", "username": "marianiabolim", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 323, "tweet_count": 5532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1170831572171444224", "location": "Forquilhinha, Brasil", "name": "Let\u00edcia_Matias_ \ud83d\udcab", "username": "leticiaamatias_", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 0, "tweet_count": 13892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3052465083", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Naty", "username": "natalykellle", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 583, "tweet_count": 9963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134865366000308224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bru / meu m\u00eas\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf88", "username": "_camrenls", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 3149, "tweet_count": 27638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "347539112", "location": "Wanderley", "name": "Erivaldo Lima", "username": "elima_lima", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 208, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1048999617017380865", "name": ".", "username": "fixbanks", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 642, "tweet_count": 19541, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1862002172", "name": "\u0618", "username": "laisdxa", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1532, "tweet_count": 68630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2230975930", "location": "Descubra", "name": "Simonato \u2720 \u2077 \u2077 \u2077", "username": "HigorSimonato", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 715, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3208501505", "location": "Volte sempre \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8b", "name": "\ud83c\udf3c\ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud83c\udf3c", "username": "ThaysThaaay", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1311, "tweet_count": 16062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56445580", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas", "username": "ttlucasf", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 524, "tweet_count": 119211, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "280668530", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tati", "username": "ttatimariano", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 158, "tweet_count": 33054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2901950823", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L. Eduardo Masche", "username": "eduardomasche", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 727, "tweet_count": 26738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152644208920092672", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "brenda", "username": "lopsbrenda", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 193, "tweet_count": 2717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111433217826045952", "location": "Rj \ud83c\udf34", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "nanndasantoos", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 190, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41210944", "location": "Palmas-TO", "name": "dabliePTa \u2b50", "username": "dablieta", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 370, "tweet_count": 30618, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "153457818", "name": "Pri Pitanga \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc99", "username": "PriiPitanga", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1798, "tweet_count": 114830, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "391506628", "name": "Algu\u00e9m", "username": "tuitaRoger", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 952, "tweet_count": 34465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "527043285", "name": "d", "username": "onlyddlforever", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 303, "tweet_count": 39946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1720905667", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "ALEXANDRE \u2b5013", "username": "alexandrepontz", "public_metrics": {"followers_count": 8168, "following_count": 5042, "tweet_count": 161878, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2202258176", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "Bea", "username": "Bea_plb", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 114, "tweet_count": 38352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1088088002914590722", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Weslley P \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Weslleypikchu", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 325, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1730401141", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "thchann_", "public_metrics": {"followers_count": 30958, "following_count": 15647, "tweet_count": 21907, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "825829654443470849", "name": "Marco\u2699", "username": "marcoa_moraes", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 324, "tweet_count": 9225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "826804157633929216", "location": "Jd. Limp\u00e3o", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\u24df", "username": "rafa_lacerda10", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 407, "tweet_count": 35508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049062945", "name": "knkldz", "username": "knkldz", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 60, "tweet_count": 86520, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "113491671", "location": "Bras\u00edlia", "name": "putz deu zica\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hbma_s", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 439, "tweet_count": 16621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4108656641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lind \ud83e\udd8b", "username": "MorenaLindcey", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 170, "tweet_count": 14887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2922055439", "location": "Selena Quintanilla World", "name": "rafa | show paramore 142 dias", "username": "dakwinchstwi", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1629, "tweet_count": 282655, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "40702332", "location": "San Andreas", "name": "anta hist\u00f3rica \u2b50", "username": "dinosaraah", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 550, "tweet_count": 51100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "139917267", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "tiagooodanilo", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1577, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1", "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 2323, "tweet_count": 1275276, "listed_count": 108}}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"verified": false, "id": "924444134458445824", "location": "onde a inveja n\u00e3o chega ", "name": "Gabriel \ud83e\udd40", "username": "Gabrejetski", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 452, "tweet_count": 7857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2371013646", "location": "jb | bts | bookstan | d/ela", "name": "tata \ud83d\udcd6:", "username": "evelynceliaz", "public_metrics": {"followers_count": 6972, "following_count": 6345, "tweet_count": 24532, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "884975907429076993", "name": "\ud83c\udf2c", "username": "MarcelaLima002", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 624, "tweet_count": 10341, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "307019236", "name": "Hugo Ara\u00fajo \ud83d\udcaf", "username": "Hugocmal", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 91, "tweet_count": 8046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1107138817629319170", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Sandra", "username": "Sandra17861429", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 54, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3222753530", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "\u03b1\u2113\u03b9\u0455\u0455\u03c3\u03b7 \u043c\u03b1\u0442\u043d\u0454\u03c5\u0455", "username": "alisson_gfbpa", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3222, "tweet_count": 107921, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2735131498", "name": "Kerolay Lima", "username": "LimaKerolay", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 121, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142546270793478144", "location": "027 \ud83c\udf3c", "name": "Dorinha \u2728", "username": "_Euvitor11", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1152, "tweet_count": 41693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3604806917", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Iago Felipe", "username": "iagoffdias", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 285, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "219010847", "location": "Port\u00e3o/RS", "name": "B\u00e1rbara Cunha", "username": "BarbaraCunhaC", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 311, "tweet_count": 29403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "500089997", "location": "Frutal - Mg", "name": "Diego Costa", "username": "Idii_Costa", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 459, "tweet_count": 15255, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "125396605", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "bota a sunga lula \u22ac \u03a8", "username": "lasstimoso", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 622, "tweet_count": 59116, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1089696373035929600", "name": "leonardo", "username": "leoznardoo", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 506, "tweet_count": 10058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076480966506528769", "location": "adm- uff \ud83d\udcda", "name": "amanda'\u2661", "username": "feyrwdarling", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 114, "tweet_count": 7006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3402928383", "name": "sa", "username": "augusttfolk", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2604, "tweet_count": 59023, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2385771829", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "lucas", "username": "luscazzzz", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 193, "tweet_count": 8913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "864612018417958913", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "lelelel", "username": "lwtproud_", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 487, "tweet_count": 7303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1051977877321932800", "location": "+5521 Rj \ud83d\uddfd", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea", "username": "JnSaanttos7", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3728, "tweet_count": 9997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "788708132788834304", "location": "Duque de Caxias, RJ", "name": "miriam.", "username": "_eumiriam_", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 711, "tweet_count": 66786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "168667362", "location": "Brasil", "name": "Heliamara", "username": "heliamaralc", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 77, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "808787036555661312", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "Black", "username": "vini_oliiveir4", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 560, "tweet_count": 10641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234163187", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "name": "Eduardo", "username": "Eduardonetto20", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 619, "tweet_count": 32201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3144758085", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "$4 \ud83c\udff9", "username": "sxzinhx", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 609, "tweet_count": 117907, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "254800903", "location": "venezuela", "name": "Jaime Diaz", "username": "JaimeDiaz514f", "public_metrics": {"followers_count": 8181, "following_count": 8141, "tweet_count": 492874, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "514687835", "location": "Miami, Fla. USA.", "name": "Angel Eduardo", "username": "aesalgadoh", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4387, "tweet_count": 199753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "49381231", "location": "po\u00e7os de caldas", "name": "Fernando Luis Amaro", "username": "nandoforfun", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 292, "tweet_count": 17618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3335263036", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Banny\ud83c\udf19", "username": "bannyborges", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 148, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745707671018422273", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jovem Gris4lho", "username": "jovemgrisalho", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 210, "tweet_count": 11564, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4794903488", "location": "TARDIS", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "username": "abolseiro", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 153, "tweet_count": 68999, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "721483900439175168", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "BrendinhA S\u00c9RIE A \ud83e\udd8a\ud83d\udc99", "username": "bre_cec", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1658, "tweet_count": 13905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "574815602", "name": "\u00c9 13\u2b50 \u00c9 Lula\u2b50", "username": "_cellefonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 203, "tweet_count": 46527, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "48453497", "name": "Alay \ud83d\udc1d\ud83c\udf39", "username": "AlayanaFlavia", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 967, "tweet_count": 95987, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "777192480697622528", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "D.Festas\ud83c\udf8a", "username": "Dudaffes", "public_metrics": {"followers_count": 32398, "following_count": 1352, "tweet_count": 53033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "801743576078188545", "location": "Kyllian Felipe\u2019", "name": "CLAUDINONAILS\u2019", "username": "Claudinothaay", "public_metrics": {"followers_count": 9685, "following_count": 698, "tweet_count": 22411, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "500405266", "location": "Canoas Beach City", "name": "Cris", "username": "CristopherNunxs", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 1566, "tweet_count": 470297, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1045139035193298944", "name": "diaba \ud83d\udd1e", "username": "olibrunis", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 0, "tweet_count": 2085, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1571213815", "name": "Kerolyn", "username": "EuKerolyn", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 670, "tweet_count": 28939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1310881458", "name": "dgzin", "username": "7iogo", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 389, "tweet_count": 33837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386834135", "location": "1D ZAYN JAO 5SOS LUAN", "name": "nath \u2600\ufe0f", "username": "onedxseconds", "public_metrics": {"followers_count": 7922, "following_count": 8671, "tweet_count": 134162, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "746390200914436100", "name": "maria clara", "username": "filmecos", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2292, "tweet_count": 26185, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "797859800608624640", "location": "vda", "name": "ingred", "username": "vit0riaingred", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 3596, "tweet_count": 27447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729293712354856960", "location": "Temuco", "name": "Maca \u2728", "username": "MacaEfe8", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 208, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100583247464067072", "name": "Clara", "username": "ImariacIara", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 347, "tweet_count": 24511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954014490923806720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lele\ud80c\udd99", "username": "lelindaxx", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 714, "tweet_count": 22962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159931266533400576", "name": "Lukinhas", "username": "Lukinha31342538", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 31, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3027527709", "name": "JC de Marte", "username": "Julio_cesar1696", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 674, "tweet_count": 4784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162772577468715009", "name": "Morena Tropicana", "username": "EuNaylla", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 136, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "75172858", "location": "Complexo do Alem\u00e3o, Rj", "name": "felipe b\u0251fr\u0251n \u2014 CRIA DO CPX", "username": "eufelipebf", "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 1105, "tweet_count": 139020, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "67016079", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "luissoquecomz", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 192, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66197913", "name": "Tadeu Alves", "username": "tadeu_alves", "public_metrics": {"followers_count": 20380, "following_count": 19904, "tweet_count": 1307765, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "978030180584316929", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "PedroMottadeBarros", "username": "PedroMottaB", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "991124559834374146", "location": "021+ ", "name": "M.V \ud83e\udd8b\ud83c\udf43", "username": "Poowvitoria", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 713, "tweet_count": 10469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705342040838639616", "location": "No seu \u2661 \u2764", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "Grasyoliv", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 795, "tweet_count": 50456, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "73034165", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Santiago, Chile", "name": "Caroline Moren\ud83d\ude98\ud83d\udd2b", "username": "cmorene", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 3763, "tweet_count": 74193, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1065773102267867136", "location": "zerodoze", "name": "davi", "username": "daviramosx", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 237, "tweet_count": 7540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "763224510397054976", "location": "Contagem, Brasil", "name": "T I O C L \u00c9 Z I O \ud83e\udd47", "username": "ClezioReis", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 238, "tweet_count": 7620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41657088", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "marininha", "username": "marininhalps", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 737, "tweet_count": 107038, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "977555953599041536", "location": "Complexo da penha", "name": "RM7", "username": "rmcrvgph", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 713, "tweet_count": 13635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "230760572", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Black Toretto", "username": "evandrade__", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 229, "tweet_count": 10737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80444660", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "natielly", "username": "natieelysolette", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 241, "tweet_count": 34723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "252839846", "location": "vila do chaves", "name": "Pacceli", "username": "PacceIi", "public_metrics": {"followers_count": 4684, "following_count": 2705, "tweet_count": 198065, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "863523625172860928", "name": "nina", "username": "thehesartist", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 215, "tweet_count": 46880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872275648550752257", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Adri Gomez", "username": "Adri_GomezD", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 488, "tweet_count": 21434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046140094409838592", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Bri Sanchez", "username": "Brisanchez_10", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 327, "tweet_count": 2356, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "816782486940352513", "location": "O22", "name": "Maykin \u2720", "username": "MayconSena10", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 266, "tweet_count": 17510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "293198069", "location": "Lages, santa catarina", "name": "Jessica", "username": "JessikinhaNs", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 203, "tweet_count": 53782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "737970885093642240", "name": "bicho do mato", "username": "brnalmz", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 214, "tweet_count": 9156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "978016118085431297", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "natalia", "username": "_alberguine", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 120, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094918902855991296", "name": "dplp", "username": "dplp3", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1676, "tweet_count": 7079, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "971110539169591298", "location": "RJ", "name": "Wilson Witzel", "username": "wilsonwitzel", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"verified": false, "id": "1141054918456946688", "location": "Centro, Rio de Janeiro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc61\ud835\udc60. \ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc62\u0301\ud835\udc57\ud835\udc5c.\uf8ff", "username": "Mtlelek2", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 1639, "tweet_count": 23372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855815821419008000", "location": "Santa Teresa", "name": "Magali \ud83d\ude05", "username": "Thaina80304527", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 2228, "tweet_count": 42896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "175435834", "location": "Sanare Estado Lara", "name": "DenunciasSanare", "username": "DenunciasSanare", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1226, "tweet_count": 4074, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1110614073845129216", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Juanzinho \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "Juanzadaaa", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 750, "tweet_count": 6315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938400727956885504", "location": "RJ ", "name": "\u1d62 \u2601\ufe0e", "username": "sc_isa_", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 361, "tweet_count": 15314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1372235419", "location": "Disneyl\u00e2ndia", "name": "Andreeeeeee\u00e9", "username": "Andr_eluiz", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 31, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019236198173302786", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "musa", "username": "vitoriab_alb", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 266, "tweet_count": 36200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264600193", "location": "Campo Grande - Rio De Janeiro.", "name": "Raphinha", "username": "raphaelp182", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 505, "tweet_count": 91023, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "358275332", "location": "MG", "name": "nath 13 \u2b50\ufe0f", "username": "nathhfernandes_", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 138, "tweet_count": 27496, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1924924614", "location": "Belford Roxo, RJ", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u211c\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud83d\udc1d", "username": "brenarocha_", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1042, "tweet_count": 26031, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "875009188468064257", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ygor \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "97Cailleaux", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 202, "tweet_count": 10319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713066591517327360", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Riih Kook", "username": "RenataAricely2", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2275, "tweet_count": 6056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1111783152513626112", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rai \ud83d\udc97\u264a", "username": "minininha2615", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 620, "tweet_count": 9406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1117950293763854336", "location": "Uruc\u00e2nia,Rj", "name": "Drica\ud83d\udc95", "username": "Drica_2710", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 646, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152451450209001472", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Vit\u00f3ria", "username": "Vitria17768926", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 46, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050196904368312321", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "s\u0250n\u01dd\u0287\u0287\u26e7\ud83c\udf80", "username": "egoegoeg0", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 260, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125953874", "name": "Lari", "username": "larilarillari", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 4300, "tweet_count": 73737, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "4268806701", "location": "Rj, Pra\u00e7a Seca", "name": "G22.", "username": "Gustavo7sacana", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 1696, "tweet_count": 139689, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778062381834436608", "location": "Erechim, Brasil", "name": "Renan", "username": "RRamiresu", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1271, "tweet_count": 14498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "892082701787947008", "location": "Sinop, Brasil", "name": "Alecrim Dourado \u2728", "username": "alekrym_", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 546, "tweet_count": 28479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953020110356275201", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rayssa.", "username": "rayssagomeesx", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 488, "tweet_count": 30572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905432770389966848", "location": "Inhapim, Brasil", "name": "_\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc0d \ud83e\udd2a", "username": "Iago_PK7", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 3401, "tweet_count": 21525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1088941295723335681", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "pat", "username": "patmaionesee", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 429, "tweet_count": 10706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282641804", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pole dancer lulista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "feminat_", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 960, "tweet_count": 51054, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "822907872099127298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedro Henrique Soares", "username": "phsa24", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 504, "tweet_count": 10504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15447400", "name": "Sugar T\u00e9dio", "username": "X_Egg_Bacon", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 509, "tweet_count": 175476, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "845788525", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "igu", "username": "euigu2", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 750, "tweet_count": 34122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "236950057", "location": "Novo Hamburgo, RS", "name": "Nico", "username": "nicolaswma", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1299, "tweet_count": 32561, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1149822471434121217", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "MAY\u2728", "username": "Mramos_02", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 660, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234553724", "name": "franciele", "username": "ferettisfran", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 783, "tweet_count": 48914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "832335492658106369", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Davi Pereira", "username": "davipereiraos", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 2815, "tweet_count": 26770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074735872694726656", "location": "Oiapoque, Brasil", "name": "Dominique \u270c\ud83d\udc7d", "username": "VDomi00", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 278, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074299312501391360", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Vi", "username": "garciavsxx", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 1746, "tweet_count": 25610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225982367", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "4 ever 4 a fool\ud83e\ude78", "username": "Breno_Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 1519, "tweet_count": 121791, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3232558186", "name": "Gustavo", "username": "bububarcelos", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 310, "tweet_count": 8994, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "220374037", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Izac Luna\u2122", "username": "izace_", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 821, "tweet_count": 89806, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3301119436", "location": "Descubra", "name": "Jc \ud83c\udf80", "username": "juhcoosta", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1195, "tweet_count": 39701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "131329868", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "AMeia Noite \ud83c\udf13\ud83d\udd70\ufe0f", "username": "danttasz", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1000, "tweet_count": 47004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1165045357383966720", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Maria Aguiar \u2728", "username": "GisellePriiss", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1274, "tweet_count": 5896, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1791866262", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "name": "M\u00ec\u00ee\u00edx\u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "AEmilyCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 6397, "following_count": 5317, "tweet_count": 90600, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "823791983453937664", "location": "Rio de Janeiro", "name": "digitando..", "username": "gtrcrj", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 115, "tweet_count": 7755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "779885988080390144", "location": "Paulo Ricardo 24/01\ud83c\udf1f", "name": "Mari \ud83d\udc99", "username": "MariPaixao01", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1161, "tweet_count": 10370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1132776877578436610", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Juliana", "username": "juliana_quinta", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 314, "tweet_count": 6343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2954864601", "location": "Contagem City, MG", "name": "Mr. Prince", "username": "bribeiro7_", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 275, "tweet_count": 30707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2861375553", "location": "complexo do J.G ", "name": "Patrick", "username": "crf_tenorio1", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 891, "tweet_count": 16708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "129870896", "location": "Guariba ", "name": "\u2728\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcce\ud835\udcb6 \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc2\u2740", "username": "HelanCarmo", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 4996, "tweet_count": 41671, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "178422351", "location": "argentina", "name": "juan carlos medina.Ciclista.", "username": "eltubular", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 912, "tweet_count": 34958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "306344380", "location": "Argentina", "name": "Rita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ufe0fdictadura k\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RITAYULY", "public_metrics": {"followers_count": 3858, "following_count": 3054, "tweet_count": 500214, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "847141194652094465", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tamara Assis\u2764\ufe0f", "username": "tamara26565187", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 2308, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "553295883", "name": "Loli Uzcategui", "username": "LoliUzcategui", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 124, "tweet_count": 25336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110911154", "location": "Kaiserslautern, Germany", "name": "kicha kota", "username": "porracapitu", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 303, "tweet_count": 56880, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "314226243", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2112\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcc1\u212f \ud835\udcc2\u2134\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcbd \u2720", "username": "mlucasscm", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 387, "tweet_count": 50226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "852317782624677888", "name": "Sah", "username": "CeriseSah", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1436, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "421125380", "location": "Cap\u00e3o Redondo z/S", "name": "Stefanny", "username": "__stefanny011", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 697, "tweet_count": 13901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "249489971", "location": "Brasil", "name": "Bia", "username": "almostbia_", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 913, "tweet_count": 75781, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1096847855568998400", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "B$", "username": "Biianca__f", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 428, "tweet_count": 47915, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "943670183658512385", "location": "rj", "name": "b", "username": "brenocosx", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 96, "tweet_count": 15413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179582330", "location": "\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94", "name": "o mundo \u00e9 sovagem o caminio \u00e9 s\u00f3lit\u00e1rio", "username": "yallnoname", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1379, "tweet_count": 32731, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3022341779", "location": "Itabira, Brasil", "name": "MarcoTG FEN\u00d4MENO\ud83e\udd8a", "username": "Gomes10Tulio", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1465, "tweet_count": 13490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "469632195", "location": "SP - Brasil", "name": "Thiago Pulga", "username": "pulgazero", "public_metrics": {"followers_count": 24127, "following_count": 352, "tweet_count": 45676, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "826800391690055686", "location": "vizinhan\u00e7a", "name": "ed motta", "username": "duancrin", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 374, "tweet_count": 15132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2163385789", "location": "SP", "name": "bru \u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "brux_arias", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 402, "tweet_count": 61926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "562604109", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camila", "username": "PaganottiCamila", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 158, "tweet_count": 5663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925141107318468609", "name": "haquila kethellen", "username": "haquila_ketheln", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 447, "tweet_count": 20070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058852838745534464", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lu", "username": "Lu_Aguuiar", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 150, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1932803113", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f", "username": "EduduLuz", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149466, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "227870733", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Ju", "username": "julbrilho", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 242, "tweet_count": 158707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132630226", "location": "Grey Sloan Memorial Hospital", "name": "GIRL FROW MANAUS VIU DUA LIPA", "username": "harleyquinnevil", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 3961, "tweet_count": 204477, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1066108557790273539", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Duda \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf38", "username": "DudinhaaMaio", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 198, "tweet_count": 15558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "907250071397392386", "name": "LIPE\ud83d\ude0d", "username": "okay_felipe", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 375, "tweet_count": 14138, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "365085620", "location": "Puta que pariu", "name": "Yuri", "username": "YuriMeloC", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 507, "tweet_count": 12209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029554475558678533", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Le\u00f8range \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Leorange_", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 152, "tweet_count": 12145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2188620815", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcin", "username": "marcin_crvg", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1682, "tweet_count": 39275, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2933095733", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "trouxa n\u00b01", "username": "isav3rso", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1407, "tweet_count": 50523, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "178113052", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Flavinha", "username": "camargooo_", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 1179, "tweet_count": 58207, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "70123811", "location": "Bel\u00e9m", "name": "EDDIE DIAS\u2122", "username": "uedmauro", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 754, "tweet_count": 33960, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "4861835891", "location": "43/41.", "name": "3indiano", "username": "kauany_013", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 412, "tweet_count": 11920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1030321940249100288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PV \ud83d\udda4", "username": "marlinn_11", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 167, "tweet_count": 11918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1273212661", "location": "Manaus, Brasil", "name": "seu craudio do 13 \u2b50\ufe0f", "username": "cracjunior", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 247, "tweet_count": 7950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2866759305", "name": "Drama em pessoa\u274c", "username": "bombomass", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 260, "tweet_count": 18157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882777857478602753", "name": "\ud83d\udc7dO\u0336 \u0336c\u0336a\u0336o\u0336s\u0336 \u0336e\u0336 \u0336a\u0336 \u0336p\u0336l\u0336e\u0336n\u0336i\u0336t\u0336u\u0336d\u0336e\u0336 \u0336", "username": "euthuane__", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 64, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "865337391531384834", "name": "yas", "username": "yasmcs", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 154, "tweet_count": 21192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1170762428700856323", "location": "Vit\u00f3ria", "name": "Jota", "username": "Indio7Joab", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 200, "tweet_count": 9001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14983263", "location": "Buenos Aires, Autonomous City", "name": "Enrique De Rosa Alabaster", "username": "EnriqueDeRosa", "public_metrics": {"followers_count": 18625, "following_count": 4065, "tweet_count": 31908, "listed_count": 54}}, {"verified": true, "id": "28266730", "location": "Argentina", "name": "Victoria Villarruel", "username": "VickyVillarruel", "public_metrics": {"followers_count": 168417, "following_count": 1449, "tweet_count": 76525, "listed_count": 301}}, {"verified": false, "id": "1048350524226113536", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "pre\u00e1\u2764\ud83d\udda4", "username": "flamegata157", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 973, "tweet_count": 13160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145162604219916290", "name": "Branca\ud83d\udc51\ud83c\udf38", "username": "Moraes_Edilza01", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 927, "tweet_count": 15480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "529743530", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "nandin", "username": "Nando_Vox", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 564, "tweet_count": 25636, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "59249540", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "brenomouse", "username": "hausofmouse_", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 881, "tweet_count": 18025, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1052022708819689473", "location": "\ud83c\udf3b", "name": "d.", "username": "dudacowenta", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 368, "tweet_count": 28525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "842368202969649152", "name": "becca", "username": "eubecca", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 154, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775503248560119808", "location": "Barra do Gar\u00e7as ", "name": "Lis Beatris", "username": "Lis_beatrisbg", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 121, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "531855452", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "emerson \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "emerxavi1", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 731, "tweet_count": 12323, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "38087710", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "L\u00e9a Cutrim \ud83d\udde3\ufe0f", "username": "leacutrim", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2208, "tweet_count": 36623, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "956886219669098496", "location": "F\u00e9\u2764", "name": "Suuh\ud83c\udf39", "username": "Suupatrick18", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 573, "tweet_count": 78889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938713862874058752", "location": "vig\u00e1rio, Rio de Janeiro ", "name": "George Costa \u2605\u5f61", "username": "lukasgege", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1755, "tweet_count": 36657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755388806778454016", "name": "Jade", "username": "tremdapompom", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 317, "tweet_count": 40835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4092419631", "name": "Gutho\ud83e\udd77", "username": "gutho_crvg", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 106, "tweet_count": 6873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "970435046497800192", "location": "vixcity", "name": "m\ud83e\udd8b", "username": "Mar_3103", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 646, "tweet_count": 19576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2975390008", "name": "C\u0251lixto \ud83e\udd40", "username": "calixto_livia", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 924, "tweet_count": 22846, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "912312985003134977", "location": "in the Sky", "name": "Ziggy Stardust petista", "username": "aleatorio446", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 280, "tweet_count": 44502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074769012331081728", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a\u2728", "username": "lourenco_ket", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 812, "tweet_count": 20307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "858490397730975744", "location": "Afonso Pena, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinh", "name": "PAULO_$OUZA", "username": "PauloSouza041", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 433, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010975764756475909", "location": "\u2661", "name": "luisa\u02e2\u1d9c\u1da6", "username": "itsyourlst", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1817, "tweet_count": 65600, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1080939993152012289", "location": "Vorstardt", "name": "princesa da vida real", "username": "migagba", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1155, "tweet_count": 17967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "478986883", "location": "Niter\u00f3i-RJ", "name": "Malu \ud83e\udd8b", "username": "itsmaluzinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 158, "tweet_count": 34183, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "41416662", "location": "Los Angeles, California", "name": "La Opini\u00f3n", "username": "LaOpinionLA", "public_metrics": {"followers_count": 46163, "following_count": 1752, "tweet_count": 321106, "listed_count": 948}}, {"verified": false, "id": "326565521", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "yvi", "username": "yvisurfistinha", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 1981, "tweet_count": 26368, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "717429123644264450", "location": " CABA", "name": "laPili", "username": "laPili1952", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 1886, "tweet_count": 180828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2253534297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \ud83c\udf1e", "username": "unachicaformal", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 525, "tweet_count": 38386, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "329710257", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Eileen Carolina", "username": "generacion74", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 682, "tweet_count": 13653, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3457738577", "location": "10/09/22 ", "name": "iara", "username": "shamelesscrf", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 2656, "tweet_count": 85451, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1167174627266899969", "name": "Luna", "username": "_Love_Luna__", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 125, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999458712120188928", "location": "021, ZO \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "name": "anabia\ud83e\udd8b", "username": "oliveirabiacrff", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 292, "tweet_count": 31516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041676208478384129", "location": "Sinop, Brasil", "name": "joao", "username": "jo4ooooo", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 507, "tweet_count": 19765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110763359", "location": "Sao Paulo", "name": "g a b r i e l", "username": "gabrielromeiroo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 452, "tweet_count": 20583, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "762602380164751360", "location": "Rs", "name": "\ud835\ude0e\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude34", "username": "Sabrinaguedss", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 275, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "778943917", "location": "\ud83c\udf0d", "name": "andressa", "username": "wtfdeds", "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 1621, "tweet_count": 135990, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1089596970652651520", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "name": "rama \u2720", "username": "raminha_", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 806, "tweet_count": 85319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2670966776", "name": "Marcele", "username": "ohmyjohnny_", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 329, "tweet_count": 34761, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1048045563961389056", "location": "03/02.excelsior", "name": "\u00cdndia", "username": "I_maraa", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 515, "tweet_count": 48280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3505316896", "location": "K.S ", "name": "Dudu\ud83e\udd4b", "username": "DuduCrvg98", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 433, "tweet_count": 90553, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3432001797", "location": "complexo da penha", "name": "rf\ud83d\udda4", "username": "_mirellarennan", "public_metrics": {"followers_count": 8592, "following_count": 2053, "tweet_count": 64442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "896832676916809734", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "Gv2\u2764\ufe0f\ud83d\ude80", "username": "GiovaneLacazett", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 705, "tweet_count": 16524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "id": "801585039465136128", "location": "Araruama, RJ\ud83d\udd01Juiz de Fora, MG", "name": "sara \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "semh_bt", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 372, "tweet_count": 9504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966093803848429574", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Ryoran #BRKumite", "username": "ryoranfgc", "public_metrics": {"followers_count": 6232, "following_count": 359, "tweet_count": 13694, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "744700664018763776", "location": "021", "name": "Tay N\u2728", "username": "Taynunes302", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 609, "tweet_count": 157729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110910336", "location": "027", "name": "Roberto", "username": "Rlenow", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 2327, "tweet_count": 15030, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "922481409964593153", "name": "D@mix", "username": "Vulgo_damix", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 700, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923577592904585218", "location": "Santa cruz", "name": "INSTA:Jottan18", "username": "jottan18", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 543, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "991081101727805441", "name": "astrid", "username": "astridh0600", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4614206957", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\ude43\ud835\ude4a\ud835\ude4f \ud835\ude42\ud835\ude44\ud835\ude4d\ud835\ude47 \ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude44", "username": "Arifinha", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 857, "tweet_count": 33876, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "821707527566065664", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Helder", "username": "_araujohelder", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 129, "tweet_count": 1741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1121107404110868480", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "Patigirl \ud83e\udd8b", "username": "Gabi_barbosapxt", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 243, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "929859912", "name": "Aquilesamaraljr", "username": "aquilesamaral", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 955, "tweet_count": 15366, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4035117988", "location": "Resende, Brasil", "name": "taika waititi\u2019s bitch", "username": "luloizaa", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 369, "tweet_count": 18928, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "568369333", "location": "the moon", "name": "garbage", "username": "gabbe0man", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 447, "tweet_count": 35257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "username": "Joclau53", "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3101795261", "location": "Perdido", "name": "Top boy\ud83d\udc88", "username": "neguinnn1", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 816, "tweet_count": 35965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "867243817170345984", "location": "Rio verde, Brasil", "name": "Manu \ud83d\udda4", "username": "manunbmelo", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 919, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2429874904", "name": "wiliam gallego", "username": "disleydayana1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194132842", "location": "Bogota", "name": "Saulo Medina Ferrer", "username": "saulomf", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "887043553528090625", "location": "insta: anabia2s", "name": "anab", "username": "abtzs_", "public_metrics": {"followers_count": 5257, "following_count": 696, "tweet_count": 50742, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "84180532", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "F\u00ea \u2728", "username": "fcs_esteves", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1171, "tweet_count": 33447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "405081427", "location": "Salvador/Bahia", "name": "Miih \u2653", "username": "Miihszf", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 131, "tweet_count": 85202, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "79293791", "name": "Rihanna", "username": "rihanna", "public_metrics": {"followers_count": 106843339, "following_count": 988, "tweet_count": 10637, "listed_count": 93811}}, {"verified": false, "id": "144566994", "location": "Chile", "name": "Fran", "username": "fraan_suarezp", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2123, "tweet_count": 27150, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "373589831", "location": "Goya", "name": "NANE", "username": "CarmenClausse", "public_metrics": {"followers_count": 14299, "following_count": 12994, "tweet_count": 257168, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1159616267852165120", "location": "Buenos Aires (AR) - Kiel (DE)", "name": "Saxon Krieg", "username": "SaxonKrieg", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 168, "tweet_count": 4706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1165835531336540161", "name": "Anny\ud83c\udf36\ufe0f", "username": "Anny29156087", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 104, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2984803697", "location": "Osasco, Brasil", "name": "\u2206 L E X F E L I P E", "username": "euAlexFelipe", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 293, "tweet_count": 34649, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "254089902", "name": ".", "username": "Taibelezinha", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 540, "tweet_count": 50934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077031689791160320", "name": "nara", "username": "NixNyss", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 314, "tweet_count": 8488, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2426303360", "location": "Londrina, Paran\u00e1", "name": "CAOS yas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 VIU O J\u00c3O", "username": "yasfmelo", "public_metrics": {"followers_count": 47492, "following_count": 40965, "tweet_count": 137815, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "30744237", "location": "Piracicaba-SP", "name": "Rog\u00e9rio Princiotti", "username": "omoristas", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 774, "tweet_count": 187295, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "312799751", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Du \u26a1", "username": "duarauj", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 212, "tweet_count": 17904, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2877046234", "location": "Ramos, Rio de Janeiro ", "name": "i$a", "username": "tremisa_7", "public_metrics": {"followers_count": 15221, "following_count": 6954, "tweet_count": 46550, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "773523996541390848", "location": "Epiladora\ud83d\udc96", "name": "Nathalia\ud83e\udd8b", "username": "Nathii0306", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 819, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085945614498742277", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "\u24c2\ufe0f.\ud83c\udd7e\ufe0f", "username": "Falaa_oliveiraa", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 538, "tweet_count": 4795, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "820349853503029248", "location": "rj CJ", "name": "jinaki ou amor da sua vida vc q escolhe", "username": "pretinclarin", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 495, "tweet_count": 65078, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "212954552", "name": "Tati Nefertari", "username": "TatiNefertari", "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "549666797", "location": "Cidade Ocidental, Brasil", "name": "Anderson Viana", "username": "anderson_viaana", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 302, "tweet_count": 15455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "768839552110845952", "location": "Pilar, Duque de Caxias", "name": "Juliana", "username": "juhcosta24", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1197, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963771551458918401", "location": "Passos, Brasil", "name": "Rafa Souza", "username": "Rafaa_Geovana", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 102, "tweet_count": 2759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3094498106", "name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "1155486556397944832", "location": "@\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd.", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee.", "username": "_silvakaa2", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 290, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3128986959", "name": "mc\ud83e\ude78\ud83d\udda4", "username": "alittlefleabag", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 91, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "382901405", "name": "Taylor de Oliveira \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "teylorstr", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 517, "tweet_count": 17389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080255464363999232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alejandro\u26a1\ufe0f", "username": "alejandrozada", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1049, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2310087893", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "marcos \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "mleandrocr", "public_metrics": {"followers_count": 15791, "following_count": 1262, "tweet_count": 40610, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "906614416229195776", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Thaa\u00eds \u2728", "username": "eu_thaissilva", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1123, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166227159129698304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "DESGRA\u00c7ADA \ud83d\ude4a", "username": "maria_nanda0504", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 391, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "807294554382761984", "location": "G&L\u2764\ufe0f", "name": "Gabriele", "username": "Gabiee994", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 987, "tweet_count": 16716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059632199522271234", "name": "motel filantr\u00f3pico", "username": "gab_esmaga", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 152, "tweet_count": 12743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924762971364093953", "name": ".", "username": "reegfbp", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147158, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "474877980", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Patricia Quericoni", "username": "PQuericoni", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 76, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87347301", "name": "Bruno Ramos", "username": "ramosbrunow", "public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "953646781560172545", "name": "Ca\u00edssa", "username": "Caissalp", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 384, "tweet_count": 18230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2850918926", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "P\u00e2mela", "username": "Pa3ela", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 242, "tweet_count": 29821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900098363659628544", "location": "dentro de voc\u00ea ", "name": "Belle\u2728", "username": "_bellesss", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1730, "tweet_count": 82160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4906738071", "location": "moon", "name": "lanna del gay", "username": "xsollunare", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1028, "tweet_count": 26024, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "831954050690252805", "location": "satolep", "name": "Larissa", "username": "L4RI_LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 778, "tweet_count": 15885, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-24T02:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "id": "1176321321946558464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321321946558464"], "text": "bif\u00e3o se matou no ao vivo #Ro\u00e7aAFazenda", "author_id": "829830554"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:26.000Z", "id": "1176318695372730370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318695372730370"], "text": "cala a boca voc\u00ea gosta de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1043937248"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:36.000Z", "id": "1176309173241487366", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309173241487366"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udf9e\ud83c\udfa5\ud83e\udd2b", "author_id": "1049457166678155266", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-23T02:07:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 246, "end": 260, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 261, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZiqavvOQO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1175954905623859200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiqavvOQO2", "media_key": "3_1175954903702933505"}]}, "id": "1175954905623859200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175954905623859200"], "text": "Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a melhor vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida aos cinemas.\n\n\"Eu amei o filme de David... Mas Gunn \u00e9 daqueles que sabe o que est\u00e1 fazendo.\"  #TheSuicideSquad https://t.co/ZiqavvOQO2", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1176320430069690368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320430069690368"], "text": "Vendo esquadrao suicida pela mil\u00e9sima vez e rachando de rir novamente", "author_id": "285937067"}, {"created_at": "2019-09-23T09:21:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/df5vAHcsmu", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1176063980391063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/df5vAHcsmu", "media_key": "3_1176063968038793217"}]}, "id": "1176063980391063552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176063980391063552"], "text": "Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#SuicideSquad https://t.co/df5vAHcsmu", "author_id": "1042732494695620608"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/MYxbxHhOPj", "expanded_url": "https://twitter.com/uauissoehumuser/status/1176320409416982529", "display_url": "twitter.com/uauissoehumuse\u2026"}]}, "id": "1176321076814594049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321076814594049"], "text": "dazai: morre \n\natsushi: tamb\u00e9m provavelmente vai morrer de alzheimer al\u00e9m de ter que viver com o fato de que um dos \u00fanicos amigos dele se matou \n\nlondon: MAS FOI UM FINAL FELIZ\n\nPUTA FINAL FELIZ EIN https://t.co/MYxbxHhOPj", "author_id": "1009983244211773441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176320409416982529"}]}, {"created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "id": "1176088924915142656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "author_id": "352141933"}, {"created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "id": "1175460438085120000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "author_id": "1629241"}, {"created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176307398056796160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "1029707390952906753", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}}, {"created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "369645502"}, {"created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "id": "1176144288301879298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "author_id": "3517444829"}, {"created_at": "2019-09-24T01:53:53.000Z", "id": "1176313774179004416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313774179004416"], "text": "podem falar mal de esquadr\u00e3o suicida o quanto quiser, mas sempre que passar eu vou assistir", "author_id": "302586245", "geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:23.000Z", "id": "1176320947537813504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320947537813504"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida amo \u2764\ufe0f", "author_id": "2518741326"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "id": "1176320913698152448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}]}, "id": "1174080414866169856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"], "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176309081658810368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "106957547"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3433, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "id": "1176320871658602496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320871658602496"], "text": "Na Globo Esquadr\u00e3o Suicida, Na Record A Fazenda ta pegando fogo kkkk", "author_id": "1152303516813275136"}, {"created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}]}, "id": "1174159684892266496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "author_id": "884185909368901633"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:25.000Z", "id": "1176320452177858562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320452177858562"], "text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida \ud83d\udcfd", "author_id": "968928163094032384", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T01:04:07.000Z", "id": "1176301250171850752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176301250171850752"], "text": "Y si nos tiramos del puente remanso?\ud83c\udf1a\ud83d\ude02", "author_id": "999101853752274944"}, {"created_at": "2019-09-24T00:13:38.000Z", "id": "1176288546073841664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176288546073841664"], "text": "Muito doido esse esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3219741394"}, {"created_at": "2019-09-23T19:32:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/h7WSA3KyfG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXHrRN", "display_url": "bit.ly/2kXHrRN"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/KyBncAunGB", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1176217845967048704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyBncAunGB", "media_key": "3_1176217828258660352"}]}, "id": "1176217845967048704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 241, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1176217845967048704"], "text": "James Gunn compartilha foto ao lado do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2; veja https://t.co/h7WSA3KyfG [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/KyBncAunGB", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "ATSUSHI"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/94PoP6g4oU", "expanded_url": "https://twitter.com/StarToDown/status/1176319828505845765", "display_url": "twitter.com/StarToDown/sta\u2026"}]}, "id": "1176320409416982529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320409416982529"], "text": "EI MEU FINAL DA DO ATSUSHI AT\u00c9 QUE FOI FELIZ https://t.co/94PoP6g4oU", "author_id": "1064679737556172800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176319828505845765"}]}, {"created_at": "2019-09-24T01:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176309420655087618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309420655087618"], "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "1076653603459424256"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176309266677936129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1648416043"}, {"created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "id": "1176305508720009217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "author_id": "2371185948", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:10:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.4517, "type": "Person", "normalized_text": "esquadraosuicida"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 48, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "TelaQuente"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ViGkHURhZr", "expanded_url": "https://twitter.com/William12809008/status/1176317981942538240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ViGkHURhZr", "media_key": "16_1176317965177884675"}]}, "id": "1176317981942538240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176317981942538240"], "text": "Essa arlequina \u00e9 uma tenta\u00e7\u00e3o. #esquadraosuicida esquadr\u00e3o suicida #TelaQuente https://t.co/ViGkHURhZr", "author_id": "1161029765605797890"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7484, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319300136841218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319300136841218"], "text": "n\u00e3o tenho muita opini\u00e3o pra dar sobre o filme em si\n\nmas a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa, temos que admitir", "author_id": "4261678258"}, {"created_at": "2019-09-23T20:09:22.000Z", "id": "1176227074023088128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 58, "like_count": 261, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1176227074023088128"], "text": "Era melhor n\u00e3o ter dito nada, @wilsonwitzel https://t.co/FgdQGVXRBi", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/FgdQGVXRBi", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureirosdoJB/status/1176227074023088128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FgdQGVXRBi", "media_key": "7_1176226229680332803"}]}, "author_id": "1071408436531904512"}, {"created_at": "2019-09-24T01:31:58.000Z", "id": "1176308258694410240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308258694410240"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "author_id": "702000591573225472"}, {"created_at": "2019-09-24T01:36:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3165, "type": "Organization", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4002, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "id": "1176309334571180033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309334571180033"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez por motivos de alerquina e coringa vulgo Jared leto", "author_id": "124772478"}, {"created_at": "2019-09-24T02:19:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176320178835066880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320178835066880"], "text": "t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida na globo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "author_id": "4720243109"}, {"created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176318053992337408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "142920312"}, {"created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "id": "1176233973133058048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "author_id": "255300173"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:45.000Z", "id": "1176319276078288899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319276078288899"], "text": "\"Hrr durr Se VocE \u00e9 f\u00c3 dO JeRe nAo pOdE gOsTaR dE EsQuaDRao sUiCiDa pQ iSSo e AqUiLo E eU dItO rEgRa pRa FanDoM\" \n\nenfia no cu", "author_id": "237782839"}, {"created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175936630001217537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "id": "1176308829790834689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "328048839", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:58.000Z", "id": "1176319082938941440", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319082938941440"], "text": "@Julianapiresg1 Quaaaal???", "author_id": "1131201456491651072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318284129558529"}], "in_reply_to_user_id": "963902281363197952"}, {"created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "id": "1175446552413921287", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-09-23T12:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/LHKXkmvmKK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/marcel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "id": "1176108491351777287", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176108491351777287"], "text": "\u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado \u2018gabinete do \u00f3dio\u2019 instalado no Planalto sob a tutela de Carlos Bolsonaro.\u201d  https://t.co/LHKXkmvmKK", "author_id": "2260454084"}, {"created_at": "2019-09-24T01:34:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8449, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176308951476035584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308951476035584"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo, esse filme \u00e9 aulas  \ud83e\udd29", "author_id": "856190188929900545"}, {"created_at": "2019-09-24T01:38:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176310018783764480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310018783764480"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom", "author_id": "1150703507923787776"}, {"created_at": "2019-09-24T01:42:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1176310858210861057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310858210861057"], "text": "passando esquadr\u00e3o suicida na tv e eu dando stream fazendo meu papel de f\u00e3 de jared leto mesmo que esse joker seja uma aberra\u00e7\u00e3o", "author_id": "165498967"}, {"created_at": "2019-09-24T02:07:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5249, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.691, "type": "Organization", "normalized_text": "RedeTV"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.466, "type": "Organization", "normalized_text": "Gazeta"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "TelaQuente"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.7809, "type": "Other", "normalized_text": "SuperPop"}, {"start": 170, "end": 191, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "UmaEscolinhaMuitoLouca"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 126, "end": 144, "tag": "ProgramaDoRatinho"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 158, "end": 167, "tag": "SuperPop"}, {"start": 169, "end": 192, "tag": "UmaEscolinhaMuitoLouca"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/mgzG35spHJ", "expanded_url": "http://bastidoresdatv.com.br", "display_url": "bastidoresdatv.com.br", "unwound_url": "http://bastidoresdatv.com.br"}]}, "id": "1176317296408694786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176317296408694786"], "text": "Real Time - S\u00e3o Paulo \u00e0s 22h49: \n\nGlobo 27.9\nSBT 8.8\nRecord 7.4\nRedeTV 1.8\nBand 0.7\nCultura 0.5\nGazeta 0.2\n    \n#TelaQuente  \n#ProgramaDoRatinho\n#AFazenda11 \n#SuperPop \n#UmaEscolinhaMuitoLouca \n\nVeja mais em: \nhttps://t.co/mgzG35spHJ", "author_id": "138659378"}, {"created_at": "2019-09-24T01:33:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9355, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176308560260718594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308560260718594"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo dnv kkkk nem gosto", "author_id": "1006364502621937666"}, {"created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "id": "1176310021828894721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "369645502"}, {"created_at": "2019-09-23T15:40:34.000Z", "id": "1176159426849497088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 318, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176159426849497088"], "text": "Si me piden una y s\u00f3lo una imagen de este pa\u00eds, voy con esta: https://t.co/YfmcGiD01W", "author_id": "52641877", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YfmcGiD01W", "expanded_url": "https://twitter.com/jroffo/status/1176159426849497088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YfmcGiD01W", "media_key": "3_1176159421543718914"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T00:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tQ1v18lFAe", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "id": "1176292664666394625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176292664666394625"], "text": "\u00bfQu\u00e9 les parece el 'Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\nhttps://t.co/tQ1v18lFAe", "author_id": "14792927"}, {"created_at": "2019-09-24T01:32:07.000Z", "id": "1176308295524638720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308295524638720"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo\ud83d\ude0d", "author_id": "3946379560"}, {"created_at": "2019-09-24T01:47:00.000Z", "id": "1176312041746903040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 47, "like_count": 509, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312041746903040"], "text": "Un gato blanco se lanza bajo de las ruedas de un autob\u00fas.\nVarios transe\u00fantes avisaron al conductor del veh\u00edculo y evitaron una desgracia. https://t.co/XXLNlgSGec", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/XXLNlgSGec", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176312041746903040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXLNlgSGec", "media_key": "13_1176183728894369792"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176319466294206464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319466294206464"], "text": "esquadr\u00e3o suicida me lembra mt 2016 kkkkkkkk", "author_id": "1091189794502332417"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:19.000Z", "id": "1176309101304979456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309101304979456"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na tela quente mec", "author_id": "709361570158084097"}, {"created_at": "2019-09-23T21:58:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.214, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RPczJDZTEs", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalopq/status/1176254416023949313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPczJDZTEs", "media_key": "3_1176254410600734722"}]}, "id": "1176254416023949313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176254416023949313"], "text": "El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https://t.co/RPczJDZTEs", "author_id": "144893848"}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:16.000Z", "id": "1176319661325082624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319661325082624"], "text": "N\u00e3o sei se eu gosto ou odeio esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "4453027697"}, {"created_at": "2018-11-27T00:48:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yHu1nn9ox2", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1067218550593597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHu1nn9ox2", "media_key": "16_1067218538270781440"}]}, "id": "1067218550593597440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 7, "like_count": 1142, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1067218550593597440"], "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadraosuicida https://t.co/yHu1nn9ox2", "author_id": "142920312"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176309189683097601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309189683097601"], "text": "Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "2230975930"}, {"created_at": "2019-09-24T01:33:12.000Z", "id": "1176308570138300416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308570138300416"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom.", "author_id": "2901950823", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:04.000Z", "id": "1176318853657313280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318853657313280"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u2764", "author_id": "1730401141"}, {"created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "id": "1175071018773356552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Jammes Gunn"}]}, "id": "1176318392904667142", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318392904667142"], "text": "S\u00f3 o Jammes Gunn pra salvar o esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "3222753530", "geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:17:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8697, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 232, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/dIrkMdjhIP", "expanded_url": "https://twitter.com/BastidoresDaTV/status/1176317296408694786", "display_url": "twitter.com/BastidoresDaTV\u2026"}]}, "id": "1176319743835418624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319743835418624"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida e todos os demais filmes da dc eram pra estar figurando na tela do sbt mas eles preferiram n\u00e3o renovar contrato com a Warner ... Esquadrao bombando com quase 30 pontod de audi\u00eancia, errou feio errou rude @SBTonline https://t.co/dIrkMdjhIP", "author_id": "500089997", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176317296408694786"}], "geo": {"place_id": "6cb473206b0e7b8e"}}, {"created_at": "2019-09-24T01:57:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "id": "1176314667926523904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314667926523904"], "text": "esquadr\u00e3o suicida eh horrivel bixo puta desperd\u00edcio de will smith", "author_id": "864612018417958913"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176319560884133888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319560884133888"], "text": "Eu amo Esquadr\u00e3o Suicida, porraaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "788708132788834304"}, {"created_at": "2019-09-24T01:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "id": "1176313127409016833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313127409016833"], "text": "Amanda Waller recrutando o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor coisa desse filme", "author_id": "234163187"}, {"created_at": "2019-09-24T01:51:21.000Z", "id": "1176313137060089856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313137060089856"], "text": "@piopiotwit @euge2145 Yo s\u00f3lo  les digo que si \u00e9sta ni\u00f1a en alg\u00fan momento no se suicida terminara en un  sanatorio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "piopiotwit", "id": "2171209092"}]}, "author_id": "514687835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176168509728010242"}], "in_reply_to_user_id": "2171209092", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:10:31.000Z", "id": "1176317961260470272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176317961260470272"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udf7f\ud83c\udf6b\ud83d\ude34\ud83d\udc1a", "author_id": "801743576078188545"}, {"created_at": "2019-09-24T02:15:48.000Z", "id": "1176319292712861697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319292712861697"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 aulas", "author_id": "954014490923806720"}, {"created_at": "2019-09-24T01:53:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "id": "1176313666439917568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313666439917568"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "author_id": "978030180584316929"}, {"created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "id": "1175935586743570432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"], "text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1046140094409838592"}, {"created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1176195685437325313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "author_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298"}, {"created_at": "2019-09-24T02:14:41.000Z", "id": "1176319011673583616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319011673583616"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "855815821419008000"}, {"created_at": "2019-09-24T02:16:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176319432559419393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319432559419393"], "text": "esquadr\u00e3o suicida ser\u00e1 sempre um dos meus filmes favoritos", "author_id": "938400727956885504"}, {"created_at": "2019-09-23T20:20:35.000Z", "id": "1176229895892086784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176229895892086784"], "text": "claro que a culpa \u00e9 dos usu\u00e1rios de droga, n\u00e3o da porra da pol\u00edcia que MATOU CINCO CRIAN\u00c7AS s\u00f3 esse ano; n\u00e3o \u00e9 do governador que diz pra \u201cATIRAR NA CABECINHA\u201d n\u00e3o!!\n\nVai se fuder, seu desgra\u00e7ado!! https://t.co/dXQlIGmORt", "author_id": "282641804", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dXQlIGmORt", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T01:51:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176313223156523008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313223156523008"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1074299312501391360"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:19.000Z", "id": "1176318666524286976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318666524286976"], "text": "@Juliana26215243 O cara \u00e9 um g\u00eanio", "author_id": "2954864601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176315781677760514"}], "in_reply_to_user_id": "1132776877578436610"}, {"created_at": "2019-09-23T22:40:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "filmus"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lanfranchi_ana", "id": "851079191105863685"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "viviven2015", "id": "2480707969"}]}, "id": "1176265083938381824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176265083938381824"], "text": "@lanfranchi_ana @agueroangel @viviven2015 Este gobierno es muy manso eso ya estuvo pasando con otros lugares y ya lo dijo filmus empieza la transici\u00f3n el 28 q Macri cualquier medida que tome lo tiene que hacer con el aval de ellos cosa que no hicieron cuando gan\u00f3 Macri es muy feo lo que vamos a vivir", "author_id": "306344380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176262552071880705"}], "in_reply_to_user_id": "851079191105863685"}, {"created_at": "2019-09-24T02:02:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176315965509906432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176315965509906432"], "text": "Esse Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma vergonha alheia. Filme horr\u00edvel, atua\u00e7\u00f5es horr\u00edveis, hist\u00f3ria horr\u00edvel.", "author_id": "469632195"}, {"created_at": "2019-09-24T01:51:23.000Z", "id": "1176313144261693441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313144261693441"], "text": "Queria t\u00e1 vendo esquadr\u00e3o suicida com o boy bem deitadinho \ud83d\ude11 mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel kkk", "author_id": "907250071397392386"}, {"created_at": "2019-09-21T01:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "dczete"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ECIPWTkBhv", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1175177339459821569", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "id": "1175227400013131781", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175227400013131781"], "text": "fico triste pelos dczete por n\u00e3o conseguirem curtir um dos melhores filmes da hist\u00f3ria.\ninfelizmente merecem esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ECIPWTkBhv", "author_id": "1029554475558678533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175177339459821569"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176317460775145472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176317460775145472"], "text": "J\u00e1 assistir esquadr\u00e3o suicida v\u00e1rias vezes mais porra n\u00e3o tem como enjoar desse filme", "author_id": "1170762428700856323"}, {"created_at": "2019-09-24T00:37:11.000Z", "id": "1176294473262948354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176294473262948354"], "text": "@EnriqueDeRosa Igual esta agenda ya la aplicaron, pero q no nos tomen el pelo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnriqueDeRosa", "id": "14983263"}]}, "author_id": "28266730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176276757302972416"}], "in_reply_to_user_id": "14983263"}, {"created_at": "2019-09-24T01:55:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Squadr\u00e3o"}]}, "id": "1176314102148489216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314102148489216"], "text": "Squadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude01", "author_id": "938713862874058752"}, {"created_at": "2019-09-24T02:03:21.000Z", "id": "1176316159270031361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176316159270031361"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83d\ude34", "author_id": "4092419631"}, {"created_at": "2019-09-24T01:45:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176311774494121984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311774494121984"], "text": "T\u00f4 assistindo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" filminho daora", "author_id": "858490397730975744"}, {"created_at": "2019-09-24T00:18:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}]}, "id": "1176289878063144961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176289878063144961"], "text": "Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda hora de llamarlas a declarar? Digo, aprovechando q la justicia agarr\u00f3 la pala de una vez", "author_id": "2253534297"}, {"created_at": "2019-09-24T01:34:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176309003686678528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309003686678528"], "text": "esquadr\u00e3o suicida eu amo tanto esse filme", "author_id": "778943917"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:56.000Z", "id": "1176309257383403520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309257383403520"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "3432001797"}, {"created_at": "2019-09-24T01:32:39.000Z", "id": "1176308431596208129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308431596208129"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na glabo \ud83d\ude4c", "author_id": "923577592904585218"}, {"created_at": "2019-09-24T02:13:11.000Z", "id": "1176318631489261568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318631489261568"], "text": "@luloizaa qual qual", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luloizaa", "id": "4035117988"}]}, "author_id": "568369333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318547024384000"}], "in_reply_to_user_id": "4035117988"}, {"created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "id": "1175583670058573829", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "author_id": "194132842", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-23T02:04:32.000Z", "id": "1175954066071068681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42080, "reply_count": 8703, "like_count": 225001, "quote_count": 19109}, "edit_history_tweet_ids": ["1175954066071068681"], "text": "CARAAAAAAAAAAAAA", "author_id": "79293791"}, {"created_at": "2019-09-24T00:41:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 239, "end": 253, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "Calls Trolls M."}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/laESXUGpAC", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoya1977/status/1175929030761222146", "display_url": "twitter.com/elcoya1977/sta\u2026"}]}, "id": "1176295636188221440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176295636188221440"], "text": "Estos operadores de Macri ya pasan la l\u00ednea del sonambulismo simpl\u00f3n y se arrojan con esmero suicida a la llegada de la l\u00ednea de la estupidez irreversible.\n\nEspero que alg\u00fan juez o fiscal investigue el origen y destino de los fondos a los Calls Trolls M. https://t.co/laESXUGpAC", "author_id": "1159616267852165120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175929030761222146"}]}, {"created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "id": "1176270126225797120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "author_id": "212954552"}, {"created_at": "2019-09-24T01:28:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/TdER662ft1", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1176307341916086272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdER662ft1", "media_key": "16_1176307329047957504"}]}, "id": "1176307341916086272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307341916086272"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na globo hoje? Corre l\u00e1 https://t.co/TdER662ft1", "author_id": "3094498106"}, {"created_at": "2019-09-24T01:47:52.000Z", "id": "1176312259741736960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312259741736960"], "text": "esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\u2764", "author_id": "900098363659628544"}], "places": [{"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Rio Verde, Brasil", "id": "8229c433b4559b88"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Frutal, Brasil", "id": "6cb473206b0e7b8e"}, {"full_name": "Lagoa Santa, Brasil", "id": "0173a6761de408fb"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Mar\u00edlia, Brasil", "id": "1be8574e65cb9543"}, {"full_name": "Rio Pomba, Brasil", "id": "5a6a6bedde960862"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Florencio Varela, Argentina", "id": "011a16c56feb41c3"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"value": "1064688961426259968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064688961426259968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064688961426259968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176320850724827137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176320850724827137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176320850724827137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168167215331520517", "value": "1168167215331520517", "detail": "User has been suspended: [1168167215331520517].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176304944074375170", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176304944074375170", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176304944074375170].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176308638996205568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176308638996205568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176308638996205568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039977413869019137", "value": "1039977413869019137", "detail": "User has been suspended: [1039977413869019137].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176318886972710912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176318886972710912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176318886972710912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176311342879449089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176311342879449089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176311342879449089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176321419711516672", "oldest_id": "1176318469714993154", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vsi8iiby8wf69okyjylloqgzh"}}