{"data": [{"author_id": "290232875", "edit_history_tweet_ids": ["1174780965824188429"], "id": "1174780965824188429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T20:23:03.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971475026791854081", "edit_history_tweet_ids": ["1174780823826030592"], "id": "1174780823826030592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "created_at": "2019-09-19T20:22:29.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255662327", "edit_history_tweet_ids": ["1174780820042768385"], "id": "1174780820042768385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:22:28.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "501642520", "edit_history_tweet_ids": ["1174780661934239744"], "id": "1174780661934239744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:21:50.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050807042422820870", "edit_history_tweet_ids": ["1174780568648765440"], "id": "1174780568648765440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:21:28.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016708308621721601", "edit_history_tweet_ids": ["1174780557210857472"], "id": "1174780557210857472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T20:21:25.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "354019560", "edit_history_tweet_ids": ["1174780178146480130"], "id": "1174780178146480130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T20:19:55.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800882745899683841", "edit_history_tweet_ids": ["1174780143577026565"], "id": "1174780143577026565", "created_at": "2019-09-19T20:19:47.000Z", "text": "Ontem me disseram para parar de falar sobre isso ou, minha psic\u00f3loga acabaria achando que eu era potencialmente suicida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950782925573885952", "edit_history_tweet_ids": ["1174779986974334980"], "id": "1174779986974334980", "created_at": "2019-09-19T20:19:09.000Z", "text": "Eu acho incr\u00edvel a Ana Carolina  numa m\u00fasica ela diz que vai bater na porta completamente nua, na outra ela diz que foi fan\u00e1tica suicida e abriu m\u00e3o da pr\u00f3pria vida. Eu fico: bicha.... pra que", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Carolina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010894450145595393", "edit_history_tweet_ids": ["1174779931852779520"], "id": "1174779931852779520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:18:56.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4902388977", "edit_history_tweet_ids": ["1174779868644544512"], "id": "1174779868644544512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:18:41.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2599889528", "edit_history_tweet_ids": ["1174779846838378497"], "id": "1174779846838378497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:18:36.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113799314961252352", "edit_history_tweet_ids": ["1174779828479897600"], "id": "1174779828479897600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:18:32.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753378230", "edit_history_tweet_ids": ["1174779825321439232"], "id": "1174779825321439232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "created_at": "2019-09-19T20:18:31.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129874387912593408", "edit_history_tweet_ids": ["1174779759668191237"], "id": "1174779759668191237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778881322209286"}], "created_at": "2019-09-19T20:18:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216408239", "edit_history_tweet_ids": ["1174779632891154432"], "id": "1174779632891154432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T20:17:45.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098639698703069192", "in_reply_to_user_id": "404097912", "edit_history_tweet_ids": ["1174779573646569472"], "id": "1174779573646569472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174461923078889472"}], "created_at": "2019-09-19T20:17:31.000Z", "text": "@MathouxHerve C\u2019est bien mon matou....si tu veux l\u2019equipe magasine embauche...vu ton niveau tu peux y travailler. Se faire remarquer dans la m\u00e9diocrit\u00e9 et plus simple que faire du bon travail....", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MathouxHerve", "id": "404097912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121463168067362820", "edit_history_tweet_ids": ["1174779442993852416"], "id": "1174779442993852416", "created_at": "2019-09-19T20:17:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "Chernobyl"}, {"start": 151, "end": 164, "tag": "ChernobylHBO"}, {"start": 165, "end": 180, "tag": "cienciaficcion"}, {"start": 181, "end": 202, "tag": "cienciaficcionOscura"}, {"start": 203, "end": 212, "tag": "thriller"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "scifi"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "relato"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "Suspense"}, {"start": 238, "end": 250, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 251, "end": 258, "tag": "gotico"}, {"start": 259, "end": 266, "tag": "gothic"}, {"start": 267, "end": 274, "tag": "oscuro"}, {"start": 275, "end": 280, "tag": "leer"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Ayudante de Chern\u00f3bil"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9373, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "Yahoo"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "ChernobylHBO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/cOQ5s4f4OG", "expanded_url": "http://bit.ly/2knTPtX", "display_url": "bit.ly/2knTPtX"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vjj6N0Dt6q", "expanded_url": "https://twitter.com/FerreolTerror/status/1174779442993852416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjj6N0Dt6q", "media_key": "3_1174323572208279553"}]}, "text": "Ayudante de Chern\u00f3bil se suicida luego de ver la serie de HBO sobre el desastre nuclear. \nhttps://t.co/cOQ5s4f4OG\n\nNoticia vista en Yahoo!\n\n#Chernobyl #ChernobylHBO #cienciaficcion #cienciaficcionOscura #thriller #scifi #relato #Suspense #FelizJueves #gotico #gothic #oscuro #leer https://t.co/vjj6N0Dt6q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965009691884605442", "edit_history_tweet_ids": ["1174779391374712832"], "id": "1174779391374712832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:16:47.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58857838", "edit_history_tweet_ids": ["1174779388581359622"], "id": "1174779388581359622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:16:47.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712367360", "edit_history_tweet_ids": ["1174779299771162625"], "id": "1174779299771162625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:16:26.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2378925199", "edit_history_tweet_ids": ["1174779216438546432"], "id": "1174779216438546432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778475334402049"}], "created_at": "2019-09-19T20:16:06.000Z", "text": "RT @malcriadom: VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/y8wfDkaG\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174779171903627270"], "id": "1174779171903627270", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777250731954176"}], "created_at": "2019-09-19T20:15:55.000Z", "text": "La banalizaci\u00f3n de nuestra humanidad y nuestro ser con los dem\u00e1s: \u201d\u00bfPor qu\u00e9 no se suicida en privado, para que no estorbe tanto?\" https://t.co/Q2vDk1JtQ4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Q2vDk1JtQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/hadakoralina/status/1174777250731954176", "display_url": "twitter.com/hadakoralina/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2381126238", "edit_history_tweet_ids": ["1174779154388140035"], "id": "1174779154388140035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "created_at": "2019-09-19T20:15:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}]}, "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016320213606895618", "edit_history_tweet_ids": ["1174778987391922179"], "id": "1174778987391922179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T20:15:11.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2485553246", "edit_history_tweet_ids": ["1174778984841777153"], "id": "1174778984841777153", "created_at": "2019-09-19T20:15:10.000Z", "text": "Detenuto 40enne suicida nel carcere di Poggioreale - Cronache della Campania https://t.co/iE3NUxTwBh", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/iE3NUxTwBh", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}}, {"author_id": "74027875", "edit_history_tweet_ids": ["1174778982165884928"], "id": "1174778982165884928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "created_at": "2019-09-19T20:15:10.000Z", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3872706554", "edit_history_tweet_ids": ["1174778962536521728"], "id": "1174778962536521728", "created_at": "2019-09-19T20:15:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "Noticias\u00c9nfasis"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hoVs2rxF4j", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida\u2026"}]}, "text": "#Internacional \n\nAl menos 20 personas perdieron la vida y otras 95 resultaron heridas este jueves tras un ataque en Afganist\u00e1n.\n\n#Noticias\u00c9nfasis \n\nhttps://t.co/hoVs2rxF4j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1174778881322209286"], "id": "1174778881322209286", "created_at": "2019-09-19T20:14:46.000Z", "text": "Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS!!! \u00c9 por isso que muitas pessoas se suicida, vcs acabam com o m\u00ednimo de autoestima que elas tem, com brincadeirinhas med\u00edocres. https://t.co/KZCkEjVSA8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KZCkEjVSA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}}, {"author_id": "1125837240209477633", "edit_history_tweet_ids": ["1174778817757556742"], "id": "1174778817757556742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:14:31.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3290367153", "edit_history_tweet_ids": ["1174778790536499202"], "id": "1174778790536499202", "created_at": "2019-09-19T20:14:24.000Z", "text": "Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o deixe que outras pessoas fa\u00e7a o mesmo, ajude, abra\u00e7a e converse \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\u2600\ufe0f https://t.co/MzITC97IuQ", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MzITC97IuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pretcchaca/status/1174778790536499202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzITC97IuQ", "media_key": "7_1174778313233117184"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1935508836", "edit_history_tweet_ids": ["1174778787579473920"], "id": "1174778787579473920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "created_at": "2019-09-19T20:14:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "554843634", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1174778705601847296"], "id": "1174778705601847296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T20:14:04.000Z", "text": "@meiermq Si quiere llorar y vestir luto por el suicida corrupto est\u00e1 en todo su derecho, pero la comparaci\u00f3n que hace demuestra una ignorancia tal, que ni los colegios m\u00e1s caros han podido remediar...", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "luto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2830049640", "edit_history_tweet_ids": ["1174778630347452416"], "id": "1174778630347452416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-19T20:13:46.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3836850573", "edit_history_tweet_ids": ["1174778594775707649"], "id": "1174778594775707649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T20:13:37.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1559056766", "edit_history_tweet_ids": ["1174778573871185920"], "id": "1174778573871185920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778475334402049"}], "created_at": "2019-09-19T20:13:32.000Z", "text": "RT @malcriadom: VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/y8wfDkaG\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855956884251193348", "in_reply_to_user_id": "935423977", "edit_history_tweet_ids": ["1174778542082543616"], "id": "1174778542082543616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174777760847474689"}], "created_at": "2019-09-19T20:13:25.000Z", "text": "@jonastrangers certo! assim \u00e9 at\u00e9 mais seguro pra mim, j\u00e1 que eu preciso do dinheiro pra ficar l\u00e1 em sp kkkkkkk mas n\u00e3o vou dar furo DEUS \u00c9 TESTEMUNHA KSHDKDJ ainda vou mandar pra minha amg, mas aviso que tem algumas hqs (esquadr\u00e3o suicida, superman, justiceiro, dr estranho), alguns +", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jonastrangers", "id": "1216845903035863040"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635075877", "edit_history_tweet_ids": ["1174778475334402049"], "id": "1174778475334402049", "created_at": "2019-09-19T20:13:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 147, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.374, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/y8wfDkaGU6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDSpWk", "display_url": "dlvr.it/RDSpWk"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tJHhAOswli", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1174778475334402049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJHhAOswli", "media_key": "3_1174778473736368129"}]}, "text": "VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/y8wfDkaGU6 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/tJHhAOswli", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053822257519304705", "edit_history_tweet_ids": ["1174778459882700800"], "id": "1174778459882700800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T20:13:05.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078726431025315849", "edit_history_tweet_ids": ["1174778393310707714"], "id": "1174778393310707714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174778278017667072"}], "created_at": "2019-09-19T20:12:49.000Z", "text": "Como para fiarme de ti.\n\nPero ya sabes que soy una suicida, as\u00ed que vale(? https://t.co/BEvFB7QjpJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BEvFB7QjpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AndranianRuler/status/1174778278017667072", "display_url": "twitter.com/AndranianRuler\u2026"}]}}, {"author_id": "159262605", "edit_history_tweet_ids": ["1174778291988942849"], "id": "1174778291988942849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T20:12:25.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774285889220513792", "edit_history_tweet_ids": ["1174778275022954498"], "id": "1174778275022954498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770882432180224"}], "created_at": "2019-09-19T20:12:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "text": "RT @elcasocat: \u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106460690", "edit_history_tweet_ids": ["1174778238813507584"], "id": "1174778238813507584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:12:13.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69191182", "in_reply_to_user_id": "173536054", "edit_history_tweet_ids": ["1174778179355103234"], "id": "1174778179355103234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728644239007744"}], "created_at": "2019-09-19T20:11:58.000Z", "text": "@JSCobos @dgarciar10 Claro, como es su salud mental, ah\u00ed si importa.\nEs cierto que tras eventos como estos, hay que aumentar la atenci\u00f3n sobre las personas en riesgo, pacientes con depresi\u00f3n ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "dgarciar10", "id": "1152423203828097024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94222706", "edit_history_tweet_ids": ["1174777892494094337"], "id": "1174777892494094337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T20:10:50.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358813647", "edit_history_tweet_ids": ["1174777824022016001"], "id": "1174777824022016001", "created_at": "2019-09-19T20:10:34.000Z", "text": "Lamentablemente Karius tiene que retirarse del f\u00fatbol lo antes posible y dedicarse a otra cosa totalmente diferente porque si sigue as\u00ed en 3 a\u00f1os se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Karius"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067120088610938880", "edit_history_tweet_ids": ["1174777817558634498"], "id": "1174777817558634498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T20:10:32.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865208769210441728", "edit_history_tweet_ids": ["1174777784746553349"], "id": "1174777784746553349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174683258598174721"}], "created_at": "2019-09-19T20:10:24.000Z", "text": "RT @LemosSup: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LemosSup", "id": "1033108666524819456"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 59, "end": 66, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151959562", "edit_history_tweet_ids": ["1174777745651437569"], "id": "1174777745651437569", "created_at": "2019-09-19T20:10:15.000Z", "text": "Que falta de empat\u00eda tan hijueputa!  evidenciada cuando alguien se suicida en el metro de Medell\u00edn.\n\nQue mierda.", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716597671579033601", "edit_history_tweet_ids": ["1174777607705022466"], "id": "1174777607705022466", "created_at": "2019-09-19T20:09:42.000Z", "text": "como ela percebeu que ngm precisava dela, que tava todo mundo conseguindo sobreviver sem ela l\u00e1 ela se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151679636", "edit_history_tweet_ids": ["1174777526528466945"], "id": "1174777526528466945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:09:23.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323869559", "edit_history_tweet_ids": ["1174777433716867073"], "id": "1174777433716867073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:09:01.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943307364106678273", "in_reply_to_user_id": "138526364", "edit_history_tweet_ids": ["1174777396349812736"], "id": "1174777396349812736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174775131815776257"}], "created_at": "2019-09-19T20:08:52.000Z", "text": "@rojasdaniela_ Dan servicio de consejer\u00eda, las universidades no est\u00e1n capacitadas para ofrecer m\u00e1s all\u00e1 de eso ya que se supone que la EPS es qui\u00e9n debe actuar en esos casos.\n\nPero no les importa, incluso si eres un suicida en potencia te hacen esperar hasta 5 meses por una cita de 15ms.", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5978, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rojasdaniela_", "id": "138526364"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999933556112715776", "edit_history_tweet_ids": ["1174777348002070528"], "id": "1174777348002070528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T20:08:40.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716597671579033601", "edit_history_tweet_ids": ["1174777213868236800"], "id": "1174777213868236800", "created_at": "2019-09-19T20:08:08.000Z", "text": "esses dias tava cvs com minha m\u00e3e sobre a minha tia que se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739752348436828161", "edit_history_tweet_ids": ["1174777195455229952"], "id": "1174777195455229952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:08:04.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14058206", "edit_history_tweet_ids": ["1174777103033733120"], "id": "1174777103033733120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T20:07:42.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3100001938", "in_reply_to_user_id": "717104833258524674", "edit_history_tweet_ids": ["1174776984481783808"], "id": "1174776984481783808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174759765479759873"}], "created_at": "2019-09-19T20:07:14.000Z", "text": "@henrypster menos a da princesa diana que old que aquela velha racista matou a fada por se importar com lgbt's, pobres, portadores de HIV e por se apaixonar por um mu\u00e7ulmano", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3058, "type": "Person", "normalized_text": "diana"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "henrypster", "id": "717104833258524674"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825258720", "edit_history_tweet_ids": ["1174776971445846016"], "id": "1174776971445846016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T20:07:10.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792156392", "edit_history_tweet_ids": ["1174776933298692096"], "id": "1174776933298692096", "created_at": "2019-09-19T20:07:01.000Z", "text": "Ahora s\u00ed quieren prestarle atenci\u00f3n y ayudar al suicida que dice por todas las redes que se va a suicidar pero despu\u00e9s que ya se ha suicidado. Imagino que el apoyo es darle like, follow y capturar sus publicaciones porque ahora que es tendencia s\u00ed valen.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237492289", "edit_history_tweet_ids": ["1174776926927564802"], "id": "1174776926927564802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:07:00.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3187194019", "edit_history_tweet_ids": ["1174776851895422976"], "id": "1174776851895422976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768693680713728"}], "created_at": "2019-09-19T20:06:42.000Z", "text": "RT @AMPI_AC: Temario de nuestro curso presencial y en l\u00ednea \"Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\"    5 de octubre. https://t.co/yP9H\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 80, "end": 102, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopatolog\u00eda Infantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMPI_AC", "id": "1320946002"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2194175120", "edit_history_tweet_ids": ["1174776787911548928"], "id": "1174776787911548928", "created_at": "2019-09-19T20:06:27.000Z", "text": "Detenuto 40enne suicida nel carcere di Poggioreale https://t.co/vxmXLypOqK via @cronachecampane", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "cronachecampane", "id": "4807713257"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/vxmXLypOqK", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3008248785", "edit_history_tweet_ids": ["1174776720735559680"], "id": "1174776720735559680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T20:06:11.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270400900", "edit_history_tweet_ids": ["1174776708840525824"], "id": "1174776708840525824", "created_at": "2019-09-19T20:06:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Hombra"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8567, "type": "Place", "normalized_text": "Ilopango"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8Aq56hP31A", "expanded_url": "https://radioyskl.com/2019/09/19/hombre-mata-a-su-esposa-e-hijo-luego-se-suicida/", "display_url": "radioyskl.com/2019/09/19/hom\u2026"}]}, "text": "#ElSalvador | Hombra mata a su esposa e hijo y luego se suicida en Ilopango.\n\nhttps://t.co/8Aq56hP31A", "lang": "es", "geo": {"place_id": "43bf7210cd175772"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156828543504044032", "edit_history_tweet_ids": ["1174776687751335936"], "id": "1174776687751335936", "created_at": "2019-09-19T20:06:03.000Z", "text": "vea suicida https://t.co/zbFZC9uCL2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/zbFZC9uCL2", "expanded_url": "http://amy.wpblog.jp/?https://to.ivyrc.com/?p=35120", "display_url": "amy.wpblog.jp/?https://to.iv\u2026"}]}}, {"author_id": "966590054708797440", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174776589994774528"], "id": "1174776589994774528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "created_at": "2019-09-19T20:05:40.000Z", "text": "@suicida_mne \u0432\u043e\u0442 \u0442\u043e\u0436\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0435, \u0441\u0430\u043c\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e, \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e \u0441\u0435\u0431\u044f \u0431\u0438.", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2591850408", "edit_history_tweet_ids": ["1174776557275099138"], "id": "1174776557275099138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775116984717312"}], "created_at": "2019-09-19T20:05:32.000Z", "text": "RT @CDN37: VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/WSGfMW9FZJ", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WSGfMW9FZJ", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1263986", "display_url": "cdn.com.do/?p=1263986"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "id": "1174776501360893954", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}}, {"author_id": "95577207", "in_reply_to_user_id": "2775122912", "edit_history_tweet_ids": ["1174776471816196096"], "id": "1174776471816196096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174770347394129920"}], "created_at": "2019-09-19T20:05:11.000Z", "text": "@realmadridnote Ese parado t\u00e1ctico me parece suicida visto lo de ayer. \n\nCreo que ser\u00eda preferible un 4 1 4 1 .... O 4 4 2 clavado con Benezema y Hazard arriba. \n\nEl equipo no est\u00e1 para ir al Pizju\u00e1n a jugar de t\u00fa a t\u00fa. V\u00e9ase el partido de ayer.", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Benezema"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Hazard"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "Pizju\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "realmadridnote", "id": "2775122912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164545710722863104", "edit_history_tweet_ids": ["1174776399724519425"], "id": "1174776399724519425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174771641689280513"}], "created_at": "2019-09-19T20:04:54.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2358231810", "edit_history_tweet_ids": ["1174776201963069440"], "id": "1174776201963069440", "created_at": "2019-09-19T20:04:07.000Z", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se tira de un noveno piso: no soport\u00f3 las palizas de sus padres v\u00eda: @elcasocom https://t.co/8TVWBBDrI6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 97, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8TVWBBDrI6", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nino-suicida-palizas-maltratos-padres-enerhodar-ucrania_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "632254429", "edit_history_tweet_ids": ["1174776104575545344"], "id": "1174776104575545344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174771641689280513"}], "created_at": "2019-09-19T20:03:44.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171982051", "edit_history_tweet_ids": ["1174776098309230592"], "id": "1174776098309230592", "created_at": "2019-09-19T20:03:42.000Z", "text": "Qu\u00e9 puta mierda como se les sale lo amarillistas siempre que una persona se suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "879771804", "edit_history_tweet_ids": ["1174776007963709440"], "id": "1174776007963709440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174771448839311360"}], "created_at": "2019-09-19T20:03:21.000Z", "text": "@novedisette @a_meluzzi La povera Italia si suicida!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "novedisette", "id": "879771804"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719595947710357504", "in_reply_to_user_id": "17229160", "edit_history_tweet_ids": ["1174775850576859138"], "id": "1174775850576859138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174629089505939456"}], "created_at": "2019-09-19T20:02:43.000Z", "text": "@elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que sujetaba su inocente mujer.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024407493559156736", "edit_history_tweet_ids": ["1174775764606214144"], "id": "1174775764606214144", "created_at": "2019-09-19T20:02:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "PorAmor"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7771, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}]}, "text": "Se tivesse um quem matou Marcelo em #PorAmor, quem voc\u00ea gostaria de ver como assassino?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850288021794676736", "edit_history_tweet_ids": ["1174775661514375175"], "id": "1174775661514375175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346842988273664"}], "created_at": "2019-09-19T20:01:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}]}, "text": "RT @SalutGOIB: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013865789248581634", "in_reply_to_user_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1174775648134598657"], "id": "1174775648134598657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174434407618240512"}], "created_at": "2019-09-19T20:01:55.000Z", "text": "@fernandeznorona @interjet Calmaa lloro\u00f1a..tu amenazas de muerte a un twittero y muy convenientemente SE \"SUICIDA\"", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Calmaa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264371264", "edit_history_tweet_ids": ["1174775462142382080"], "id": "1174775462142382080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T20:01:11.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "835568503969062912", "edit_history_tweet_ids": ["1174775458514079744"], "id": "1174775458514079744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T20:01:10.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174775337739313153"], "id": "1174775337739313153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174769476325318657"}], "created_at": "2019-09-19T20:00:41.000Z", "text": "*Alguien se suicida lanz\u00e1ndosele al metro\n\n- Todos: debemos poner atenci\u00f3n a la salud mental de los colombianos. Esto no puede seguir pasando. Descanse en paz.\n\n- Alguien muy sano en Twitter: https://t.co/pG1IgF6jML", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 189, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/pG1IgF6jML", "expanded_url": "https://twitter.com/edusoff/status/1174769476325318657", "display_url": "twitter.com/edusoff/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148664580182163456", "edit_history_tweet_ids": ["1174775187130028032"], "id": "1174775187130028032", "created_at": "2019-09-19T20:00:05.000Z", "text": "En twitter me siento bien pro con el ingl\u00e9s y luego llego a la escuela y saco 7 en ingl\u00e9s *c suicida*", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "321260489", "edit_history_tweet_ids": ["1174775161997996032"], "id": "1174775161997996032", "created_at": "2019-09-19T19:59:59.000Z", "text": "Siguiendo con mucha atenci\u00f3n la entrevista de @sanchezcastejon en @laSextaTV. De cada vez estoy m\u00e1s acojonado de que este hombre pueda volver a ganar unas elecciones y ser presidente de nuevo. Es una veleta, un irresponsable y un conductor suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1174775116984717312"], "id": "1174775116984717312", "created_at": "2019-09-19T19:59:48.000Z", "text": "VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/WSGfMW9FZJ", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WSGfMW9FZJ", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1263986", "display_url": "cdn.com.do/?p=1263986"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076724702503231488", "in_reply_to_user_id": "987356794291965952", "edit_history_tweet_ids": ["1174775022340194307"], "id": "1174775022340194307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174773232798490629"}], "created_at": "2019-09-19T19:59:26.000Z", "text": "@lafernandess um senhor se enforcou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lafernandess", "id": "987356794291965952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104287178", "edit_history_tweet_ids": ["1174775015411265536"], "id": "1174775015411265536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:59:24.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841077322321141760", "edit_history_tweet_ids": ["1174774869646598145"], "id": "1174774869646598145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "created_at": "2019-09-19T19:58:49.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174774816873885696"], "id": "1174774816873885696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174768918692618240"}], "created_at": "2019-09-19T19:58:37.000Z", "text": "*Alguien se suicida lanz\u00e1ndosele al metro\n\n- Todos: debemos poner atenci\u00f3n a la salud mental de los colombianos. Descanse en paz.\n\n- Somebody in Twitter: https://t.co/NIAqSB3u4c", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NIAqSB3u4c", "expanded_url": "https://twitter.com/_hazdeluz_/status/1174768918692618240", "display_url": "twitter.com/_hazdeluz_/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161552564950900736", "edit_history_tweet_ids": ["1174774816542461953"], "id": "1174774816542461953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:58:37.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4747021707", "edit_history_tweet_ids": ["1174774747583918081"], "id": "1174774747583918081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:58:20.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018690276959899648", "edit_history_tweet_ids": ["1174774720841093121"], "id": "1174774720841093121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:58:14.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930597396878372864", "edit_history_tweet_ids": ["1174774687500570629"], "id": "1174774687500570629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770573924360193"}], "created_at": "2019-09-19T19:58:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "Soyapango"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Soyapango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaHuellaSV", "id": "2319507697"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gqdt6Vr7zg", "expanded_url": "https://diariolahuella.com/hombre-asesina-a-su-pareja-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-soyapango/", "display_url": "diariolahuella.com/hombre-asesina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariolahuella.com/hombre-asesina-a-su-pareja-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-soyapango/"}]}, "text": "RT @LaHuellaSV: Hombre asesina a su pareja e hijastro y luego se suicida, en #Soyapango  https://t.co/gqdt6Vr7zg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236126390", "edit_history_tweet_ids": ["1174774603878715392"], "id": "1174774603878715392", "created_at": "2019-09-19T19:57:46.000Z", "text": "Ravenna, morto suicida in carcere. \"Sciopero della fame\" dei detenuti | https://t.co/YzZjnNrsmN https://t.co/WskV0bIgs3", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YzZjnNrsmN", "expanded_url": "http://corriereromagna.it", "display_url": "corriereromagna.it"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WskV0bIgs3", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/ravenna-morto-suicida-in-carcere-sciopero-della-fame-dei-detenuti/", "display_url": "corriereromagna.it/ravenna-morto-\u2026"}]}}, {"author_id": "782878669", "edit_history_tweet_ids": ["1174774595284537344"], "id": "1174774595284537344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174753091645771777"}], "created_at": "2019-09-19T19:57:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Nacionales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EnLaMira_Sv", "id": "813808359858196480"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PFuq0tZ4t1", "expanded_url": "https://enlamira.com.sv/2019/09/19/asesina-a-su-esposahijo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlamira.com.sv/2019/09/19/ase\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1KThBdWytn", "expanded_url": "https://twitter.com/EnLaMira_Sv/status/1174753091645771777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KThBdWytn", "media_key": "3_1174753087191420935"}]}, "text": "RT @EnLaMira_Sv: #Nacionales // Asesina a su esposa,hijo y luego se suicida\nnota completa:\nhttps://t.co/PFuq0tZ4t1 https://t.co/1KThBdWytn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902581261", "edit_history_tweet_ids": ["1174774564682895361"], "id": "1174774564682895361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:57:37.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2260860990", "edit_history_tweet_ids": ["1174774421653000192"], "id": "1174774421653000192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:57:03.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712053408992247808", "edit_history_tweet_ids": ["1174774407602081794"], "id": "1174774407602081794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:56:59.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72412765", "edit_history_tweet_ids": ["1174774266832646144"], "id": "1174774266832646144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768693680713728"}], "created_at": "2019-09-19T19:56:26.000Z", "text": "RT @AMPI_AC: Temario de nuestro curso presencial y en l\u00ednea \"Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\"    5 de octubre. https://t.co/yP9H\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 80, "end": 102, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopatolog\u00eda Infantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMPI_AC", "id": "1320946002"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2873956974", "edit_history_tweet_ids": ["1174774219743404034"], "id": "1174774219743404034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174771641689280513"}], "created_at": "2019-09-19T19:56:14.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4623411933", "edit_history_tweet_ids": ["1174774193289928705"], "id": "1174774193289928705", "created_at": "2019-09-19T19:56:08.000Z", "text": "Pessoas incr\u00edveis que compartilham e falam sobre dicas sobre pessoas que podem estar em depress\u00e3o ou cometer suic\u00eddio: muito obrigada\n\nO suicida sempre pede ajuda antes, n\u00e3o de maneira t\u00e3o direta, mas pede, ent\u00e3o falar isso pras pessoas ajuda muito \u2665\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196983974", "in_reply_to_user_id": "101863873", "edit_history_tweet_ids": ["1174773977199325195"], "id": "1174773977199325195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174769538283581440"}], "created_at": "2019-09-19T19:55:17.000Z", "text": "@Straightkilla @RapUp Est\u00e1 se abrir que nem uma flor, esse bem apertado vai falar quem matou o 2PAC.", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4089, "type": "Organization", "normalized_text": "2PAC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Straightkilla", "id": "101863873"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "RapUp", "id": "14076329"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61846199", "in_reply_to_user_id": "997679706395824128", "edit_history_tweet_ids": ["1174773854167883777"], "id": "1174773854167883777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174452856121942018"}], "created_at": "2019-09-19T19:54:47.000Z", "text": "@isblgms Se voc\u00ea o matou, tudo bem. Rihanna j\u00e1 dizia: mate um homem!", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009049311487975424", "edit_history_tweet_ids": ["1174773844424437762"], "id": "1174773844424437762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "created_at": "2019-09-19T19:54:45.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1174773795963494400"], "id": "1174773795963494400", "created_at": "2019-09-19T19:54:33.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | DC revela v\u00e1rios personagens originais da nova\u00a0HQ https://t.co/TdTHsWtBwy", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TdTHsWtBwy", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-dc-revela-varios-personagens-originais-da-nova-hq/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302772864", "edit_history_tweet_ids": ["1174773713474084865"], "id": "1174773713474084865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T19:54:14.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157790916", "edit_history_tweet_ids": ["1174773636017733633"], "id": "1174773636017733633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-19T19:53:55.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336293379", "edit_history_tweet_ids": ["1174773551162941442"], "id": "1174773551162941442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T19:53:35.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393100519", "edit_history_tweet_ids": ["1174773547140562948"], "id": "1174773547140562948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174771641689280513"}], "created_at": "2019-09-19T19:53:34.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "362845317", "edit_history_tweet_ids": ["1174773442018758657"], "id": "1174773442018758657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "created_at": "2019-09-19T19:53:09.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1174773362444374018"], "id": "1174773362444374018", "created_at": "2019-09-19T19:52:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/K9kSEhVzFI", "expanded_url": "http://bit.ly/2QiGYZb", "display_url": "bit.ly/2QiGYZb"}]}, "text": "#Mundo: Afganist\u00e1n fue escenario de nuevos ataques por tercer d\u00eda consecutivo, con la explosi\u00f3n de un coche bomba cerca de un hospital, que dej\u00f3 20 muertos, y un ataque de drones contra combatientes islamistas.\n\nhttps://t.co/K9kSEhVzFI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335349986", "edit_history_tweet_ids": ["1174773311982710785"], "id": "1174773311982710785", "created_at": "2019-09-19T19:52:38.000Z", "text": "Suicida rojo PUES. Y si no les gusta se pueden ir a vivir a Cuba o mejor a Venezuela. https://t.co/0IXYvRB7jr", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0IXYvRB7jr", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1174574276617392128", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714506741103403008", "edit_history_tweet_ids": ["1174773285302747136"], "id": "1174773285302747136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "created_at": "2019-09-19T19:52:32.000Z", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2896734922", "edit_history_tweet_ids": ["1174773197339860992"], "id": "1174773197339860992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:52:11.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254742716", "in_reply_to_user_id": "165748292", "edit_history_tweet_ids": ["1174773187776851974"], "id": "1174773187776851974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174744014970662912"}], "created_at": "2019-09-19T19:52:08.000Z", "text": "@angelamrobledo Cada d\u00eda que una persona se suicida, hablan, hablan..pero..los psic\u00f3logos, psiquiatras,...no tiene la capacidad de mirar el disco duro del ser humano y determinarlo. \nJhonnier Coronado, se suicido, hoy es \u00e9l, ma\u00f1ana puede ser cualquiera.", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Jhonnier Coronado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelamrobledo", "id": "165748292"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817531466", "edit_history_tweet_ids": ["1174773162896060416"], "id": "1174773162896060416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "created_at": "2019-09-19T19:52:02.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253616559", "edit_history_tweet_ids": ["1174773115844538368"], "id": "1174773115844538368", "created_at": "2019-09-19T19:51:51.000Z", "text": "Sorprende y preocupa la larga cadena de suicidios que hay en el pa\u00eds, se suicida un estudiante de la Javeriana y una persona se lanz\u00f3 a los carriles del Metro.", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4167, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920028360344047616", "in_reply_to_user_id": "1289147444", "edit_history_tweet_ids": ["1174773061775712257"], "id": "1174773061775712257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174759277715742720"}], "created_at": "2019-09-19T19:51:38.000Z", "text": "@yolesmo @apologiaymoda @jmleganes @Guerooopa @AlbertoTubio @_InakiLopez_ \u00bfEntonces cuando un hombre se suicida tras matar a su mujer... en qu\u00e9 grupo lo metes?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yolesmo", "id": "1289147444"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "apologiaymoda", "id": "167078881"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jmleganes", "id": "580254488"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Guerooopa", "id": "244679298"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "AlbertoTubio", "id": "481971243"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2203404986", "edit_history_tweet_ids": ["1174772961989025794"], "id": "1174772961989025794", "created_at": "2019-09-19T19:51:15.000Z", "text": "Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo en el aire https://t.co/7LQOqAFDXs v\u00eda @20m", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 113, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7LQOqAFDXs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/un-suicida-salta-desde-puente-dos-policias-salvan-atrapandolo-aire-3769386/0/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/gonzoo/noticia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716369654", "edit_history_tweet_ids": ["1174772954472898560"], "id": "1174772954472898560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:51:13.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68824872", "edit_history_tweet_ids": ["1174772930515001344"], "id": "1174772930515001344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-19T19:51:07.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81629449", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "id": "1174772909073731584", "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}}, {"author_id": "719227996385755136", "edit_history_tweet_ids": ["1174772820792004608"], "id": "1174772820792004608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174771641689280513"}], "created_at": "2019-09-19T19:50:41.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014593275968344065", "edit_history_tweet_ids": ["1174772813149986817"], "id": "1174772813149986817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772627698782212"}], "created_at": "2019-09-19T19:50:39.000Z", "text": "RT @SergiSimulacion: Y as\u00ed ha concluido la primera parte de nuestra serie-suicida que llamar\u00e9 \"Al detalle\" en Transport Fever. Tengo pensad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Al detalle"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Transport Fever"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergiSimulacion", "id": "822796583032983552"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "296388573", "edit_history_tweet_ids": ["1174772800906825729"], "id": "1174772800906825729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:50:36.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959388956", "edit_history_tweet_ids": ["1174772794082635777"], "id": "1174772794082635777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:50:34.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842154967335071744", "edit_history_tweet_ids": ["1174772701661188098"], "id": "1174772701661188098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:50:12.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822796583032983552", "edit_history_tweet_ids": ["1174772627698782212"], "id": "1174772627698782212", "created_at": "2019-09-19T19:49:55.000Z", "text": "Y as\u00ed ha concluido la primera parte de nuestra serie-suicida que llamar\u00e9 \"Al detalle\" en Transport Fever. Tengo pensado que pod\u00e1is poner m\u00fasica y esas cosillas, por lo que podr\u00e9is verme exclusivamente por Twitch.\n\nPrimer cap\u00edtulo introductorio: https://t.co/MUMX0HILv0 https://t.co/6905HFfGRL", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Al detalle"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Transport Fever"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MUMX0HILv0", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/videos/483652360", "display_url": "twitch.tv/videos/4836523\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/6905HFfGRL", "expanded_url": "https://twitter.com/SergiSimulacion/status/1174772627698782212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6905HFfGRL", "media_key": "3_1174772610078519296"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73575245", "edit_history_tweet_ids": ["1174772603074088960"], "id": "1174772603074088960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174745479067951105"}], "created_at": "2019-09-19T19:49:49.000Z", "text": "RT @GC_Mendoz: Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias perso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4853, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GC_Mendoz", "id": "1120729146"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2284372057", "edit_history_tweet_ids": ["1174772583453069319"], "id": "1174772583453069319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "created_at": "2019-09-19T19:49:44.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2284372057", "edit_history_tweet_ids": ["1174772536082653184"], "id": "1174772536082653184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174734977575075849"}], "created_at": "2019-09-19T19:49:33.000Z", "text": "RT @vivianJ97: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VivianJ97", "id": "1568785237546774529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42413638", "in_reply_to_user_id": "777859", "edit_history_tweet_ids": ["1174772483938902017"], "id": "1174772483938902017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772139846701057"}], "created_at": "2019-09-19T19:49:21.000Z", "text": "@isopixel Adem\u00e1s de suicida, inconsciente, que b\u00e1rbaro \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "isopixel", "id": "777859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "438637814", "edit_history_tweet_ids": ["1174772421989163008"], "id": "1174772421989163008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:49:06.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823414192371863552", "edit_history_tweet_ids": ["1174772363260567557"], "id": "1174772363260567557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770882432180224"}], "created_at": "2019-09-19T19:48:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "text": "RT @elcasocat: \u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764021332241633283", "edit_history_tweet_ids": ["1174772344725889024"], "id": "1174772344725889024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "created_at": "2019-09-19T19:48:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64476843", "in_reply_to_user_id": "1106242182124617729", "edit_history_tweet_ids": ["1174772204891975681"], "id": "1174772204891975681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174770067369840641"}], "created_at": "2019-09-19T19:48:14.000Z", "text": "@torrescmafe Para qu\u00e9? Cu\u00e1nta gente creyente se suicida? El problema no es la ausencia de Dios. Es un sistema econ\u00f3mico y social deficiente, una falta de cuidado, el bullying y muchas cosas m\u00e1s. Yo he pasado por trastornos alimenticios y de todo, y aqu\u00ed estoy, vivita y coleando, siendo ATEA", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "torrescmafe", "id": "1106242182124617729"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955449072", "edit_history_tweet_ids": ["1174772182028869632"], "id": "1174772182028869632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174582394709430274"}], "created_at": "2019-09-19T19:48:09.000Z", "text": "RT @CAS_Estatal_: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda alguno\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CAS_Estatal_", "id": "325057777"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177601721", "edit_history_tweet_ids": ["1174772163997589511"], "id": "1174772163997589511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:48:04.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777859", "edit_history_tweet_ids": ["1174772139846701057"], "id": "1174772139846701057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T19:47:59.000Z", "text": "Que barbaridad!!! Que suicida desconsiderado!!! \ud83d\ude44 https://t.co/4ghrOJVK35", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4ghrOJVK35", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1068924523", "edit_history_tweet_ids": ["1174772068308672513"], "id": "1174772068308672513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174762732115152897"}], "created_at": "2019-09-19T19:47:41.000Z", "text": "RT @mgaitan_nba: A eso, sum\u00f3 poco m\u00e1s de un mes de vacaciones entre el fin de fiesta en Canad\u00e1 y el inicio de la concentraci\u00f3n con la selec\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106488992", "edit_history_tweet_ids": ["1174771936750112771"], "id": "1174771936750112771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T19:47:10.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803999351521550336", "edit_history_tweet_ids": ["1174771852847308801"], "id": "1174771852847308801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:46:50.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332942267", "edit_history_tweet_ids": ["1174771808962273281"], "id": "1174771808962273281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:46:40.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910437895", "edit_history_tweet_ids": ["1174771803560038401"], "id": "1174771803560038401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174771641689280513"}], "created_at": "2019-09-19T19:46:38.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2366076948", "edit_history_tweet_ids": ["1174771786069630976"], "id": "1174771786069630976", "created_at": "2019-09-19T19:46:34.000Z", "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/VgatBGkzVO https://t.co/n6OKKM0RrK", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VgatBGkzVO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDSjxD", "display_url": "dlvr.it/RDSjxD"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n6OKKM0RrK", "expanded_url": "https://twitter.com/1nspec7orR0j0/status/1174771786069630976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6OKKM0RrK", "media_key": "3_1174771784622563328"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133825586919563264", "edit_history_tweet_ids": ["1174771741996064768"], "id": "1174771741996064768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770882432180224"}], "created_at": "2019-09-19T19:46:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "text": "RT @elcasocat: \u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462434382", "edit_history_tweet_ids": ["1174771720768696321"], "id": "1174771720768696321", "created_at": "2019-09-19T19:46:19.000Z", "text": "Caralho men\u00f3. O pombo suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.3762, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21473943", "edit_history_tweet_ids": ["1174771679563829248"], "id": "1174771679563829248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:46:09.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45013575", "edit_history_tweet_ids": ["1174771641689280513"], "id": "1174771641689280513", "created_at": "2019-09-19T19:46:00.000Z", "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylwkTh https://t.co/2XlUHAv3bi", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylwkTh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/2XlUHAv3bi", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174771641689280513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XlUHAv3bi", "media_key": "3_1174591064549875713"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055582045953552384", "edit_history_tweet_ids": ["1174771600509587458"], "id": "1174771600509587458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "created_at": "2019-09-19T19:45:50.000Z", "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140071388461654016", "edit_history_tweet_ids": ["1174771583652696064"], "id": "1174771583652696064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:45:46.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142330819", "in_reply_to_user_id": "142330819", "edit_history_tweet_ids": ["1174771507542843392"], "id": "1174771507542843392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174771505621798919"}], "created_at": "2019-09-19T19:45:28.000Z", "text": "Sobre este caso do Cear\u00e1, provavelmente o cara que matou a empres\u00e1ria tamb\u00e9m n\u00e3o vai sofrer nada, se duvidar ainda vai brigar pela heran\u00e7a da mulher que ele matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16559024", "edit_history_tweet_ids": ["1174771471127842818"], "id": "1174771471127842818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T19:45:19.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717771415945146369", "edit_history_tweet_ids": ["1174771421081477120"], "id": "1174771421081477120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:45:07.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004573378261475328", "edit_history_tweet_ids": ["1174771376311427072"], "id": "1174771376311427072", "created_at": "2019-09-19T19:44:56.000Z", "text": "Era d apostar al rojo o al negro, me volv\u00ed suicida, todo lo que tengo al cero", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2297357585", "edit_history_tweet_ids": ["1174771374419849216"], "id": "1174771374419849216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770882432180224"}], "created_at": "2019-09-19T19:44:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "text": "RT @elcasocat: \u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073759815367823361", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1174771244098625536"], "id": "1174771244098625536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174462111847800832"}], "created_at": "2019-09-19T19:44:25.000Z", "text": "@folha Este cara \u0117 foda, ja matou mais de 2 milh\u00f5es de bandidos,traficantes,assassinos,guerrilheiros,psicopatas,quadrilheiros,corruptos em diversos paises. Se ele vier passar uns dias trabalhando no Brasil vai ter muita gente fugindo,kkkkk,ele \u00e9 meu https://t.co/7WtOitLAf0 RAMBO!", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "RAMBO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/7WtOitLAf0", "expanded_url": "http://xn--heri-sqa.hahahaha.viva", "display_url": "her\u00f3i.hahahaha.viva"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3504318874", "edit_history_tweet_ids": ["1174771242861236226"], "id": "1174771242861236226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174771051542261762"}], "created_at": "2019-09-19T19:44:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "ATENCI\u00d3N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/RxCAq7O3FN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nino-suicida-palizas-maltratos-padres-enerhodar-ucrania_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nin\u2026"}]}, "text": "RT @elcasocom: \u26ab #ATENCI\u00d3N: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se tira de un noveno piso: no soport\u00f3 las palizas de sus padres https://t.co/RxCAq7O3FN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3374563353", "edit_history_tweet_ids": ["1174771233843568642"], "id": "1174771233843568642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770882432180224"}], "created_at": "2019-09-19T19:44:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "text": "RT @elcasocat: \u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284376566", "in_reply_to_user_id": "990055526695428097", "edit_history_tweet_ids": ["1174771231205335040"], "id": "1174771231205335040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174769793863434240"}], "created_at": "2019-09-19T19:44:22.000Z", "text": "@Alv_Jess_Men Yo creo que lo que menos le importa a una persona que se quiere suicidar es llamar atenci\u00f3n,el que se suicida le vale mierda todo y todos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2948852403", "edit_history_tweet_ids": ["1174771169242886145"], "id": "1174771169242886145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:44:07.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137490314", "edit_history_tweet_ids": ["1174771123747250176"], "id": "1174771123747250176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:43:56.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077817738465341440", "in_reply_to_user_id": "1107786252533858305", "edit_history_tweet_ids": ["1174771082110349313"], "id": "1174771082110349313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752612094074880"}], "created_at": "2019-09-19T19:43:46.000Z", "text": "@eduardo_pap @TakerMetal Porque si el quiere expresarse en una manera as\u00ed como el quiera dici\u00e9ndolo en palabras que los doctores esos consideren pensamiento suicida no es muy justo porque verga no crees que con lo de que ellos est\u00e1n monitoriando todas sus redes sociales es mucho como una violacion de su", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardo_pap", "id": "1107786252533858305"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "TakerMetal", "id": "138840937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274057776", "edit_history_tweet_ids": ["1174771062346846213"], "id": "1174771062346846213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:43:42.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1174771051542261762"], "id": "1174771051542261762", "created_at": "2019-09-19T19:43:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "ATENCI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/RxCAq7O3FN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nino-suicida-palizas-maltratos-padres-enerhodar-ucrania_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nin\u2026"}]}, "text": "\u26ab #ATENCI\u00d3N: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se tira de un noveno piso: no soport\u00f3 las palizas de sus padres https://t.co/RxCAq7O3FN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1875169687", "edit_history_tweet_ids": ["1174771049814274048"], "id": "1174771049814274048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:43:39.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28730948", "edit_history_tweet_ids": ["1174771005639843840"], "id": "1174771005639843840", "created_at": "2019-09-19T19:43:28.000Z", "text": "No me sorprende para nada que en una sociedad suicida en su esencia, el suicidio individual sea un tema tab\u00fa del cual no se debe hablar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1174770882432180224"], "id": "1174770882432180224", "created_at": "2019-09-19T19:42:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "text": "\u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "571225773", "edit_history_tweet_ids": ["1174770749757935618"], "id": "1174770749757935618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768908034854914"}], "created_at": "2019-09-19T19:42:27.000Z", "text": "RT @alexitimico1: Luego desfila el partido socialista arrastrando el cadaver del borracho suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexitimico1", "id": "978386071976366082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2319507697", "edit_history_tweet_ids": ["1174770573924360193"], "id": "1174770573924360193", "created_at": "2019-09-19T19:41:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "Soyapango"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gqdt6Vr7zg", "expanded_url": "https://diariolahuella.com/hombre-asesina-a-su-pareja-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-soyapango/", "display_url": "diariolahuella.com/hombre-asesina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariolahuella.com/hombre-asesina-a-su-pareja-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-soyapango/"}]}, "text": "Hombre asesina a su pareja e hijastro y luego se suicida, en #Soyapango  https://t.co/gqdt6Vr7zg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276235410", "edit_history_tweet_ids": ["1174770570128482305"], "id": "1174770570128482305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:41:44.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100881053558980608", "edit_history_tweet_ids": ["1174770567326707712"], "id": "1174770567326707712", "created_at": "2019-09-19T19:41:44.000Z", "text": "O gato suicida acabou de assassinar uma mosca \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099832331781750791", "edit_history_tweet_ids": ["1174770522959306752"], "id": "1174770522959306752", "created_at": "2019-09-19T19:41:33.000Z", "text": "danem - se todas essas garotas bonitas , elas apenas querem te fazer mal \nELAS TE TORNARAM UM SUICIDA , SUICIDA \nquando disserem que tudo acabou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3508896378", "edit_history_tweet_ids": ["1174770494786232326"], "id": "1174770494786232326", "created_at": "2019-09-19T19:41:26.000Z", "text": "El suicida de Alfonso Reyes. \nhttps://t.co/8B9P7jzoSp", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Reyes"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8B9P7jzoSp", "expanded_url": "http://www.larramendi.es/es/consulta/registro.do?id=1229", "display_url": "larramendi.es/es/consulta/re\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014948575699177472", "edit_history_tweet_ids": ["1174770442067959809"], "id": "1174770442067959809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "created_at": "2019-09-19T19:41:14.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199570626", "edit_history_tweet_ids": ["1174770364276252674"], "id": "1174770364276252674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:40:55.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565707612", "edit_history_tweet_ids": ["1174770227017592832"], "id": "1174770227017592832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T19:40:22.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2317793119", "edit_history_tweet_ids": ["1174770175209541633"], "id": "1174770175209541633", "created_at": "2019-09-19T19:40:10.000Z", "text": "N\u00e3o to achando os slides com anota\u00e7\u00f5es que eu tinha feito das aulas de AEC, eu vo me suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "AEC"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829614660810842112", "edit_history_tweet_ids": ["1174770172357500928"], "id": "1174770172357500928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:40:09.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103033665", "edit_history_tweet_ids": ["1174770131811086338"], "id": "1174770131811086338", "created_at": "2019-09-19T19:40:00.000Z", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/X6TmkuvZSO", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/X6TmkuvZSO", "expanded_url": "http://cro.mx/1131862", "display_url": "cro.mx/1131862"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408777270", "edit_history_tweet_ids": ["1174770092393058304"], "id": "1174770092393058304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:39:50.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756286550309306368", "edit_history_tweet_ids": ["1174770066388344833"], "id": "1174770066388344833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T19:39:44.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257016329", "in_reply_to_user_id": "1076486214595870720", "edit_history_tweet_ids": ["1174769889510338561"], "id": "1174769889510338561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174672569036939264"}], "created_at": "2019-09-19T19:39:02.000Z", "text": "@SennGraci Pero en este edificio se acepta mascotas y ni\u00f1os. Sos un suicida si te mudas ah\u00ed y no te lo bancas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SennGraci", "id": "1076486214595870720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3380187376", "edit_history_tweet_ids": ["1174769832161660929"], "id": "1174769832161660929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174762732115152897"}], "created_at": "2019-09-19T19:38:48.000Z", "text": "RT @mgaitan_nba: A eso, sum\u00f3 poco m\u00e1s de un mes de vacaciones entre el fin de fiesta en Canad\u00e1 y el inicio de la concentraci\u00f3n con la selec\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257054365", "edit_history_tweet_ids": ["1174769729929666561"], "id": "1174769729929666561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:38:24.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000167801259200512", "in_reply_to_user_id": "279367490", "edit_history_tweet_ids": ["1174769718747717637"], "id": "1174769718747717637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174767030819536898"}], "created_at": "2019-09-19T19:38:21.000Z", "text": "@fedevigevani Por qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fedevigevani", "id": "279367490"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2409614893", "edit_history_tweet_ids": ["1174769700317859846"], "id": "1174769700317859846", "created_at": "2019-09-19T19:38:17.000Z", "text": "Cada vez que alguien se suicida comienzan las frases de \u201ctoca ponerse en los zapatos del otro\u201d \u201cno sabemos la batalla interna del otro\u201d etc, una semana despu\u00e9s, ya estan criticando de nuevo y da\u00f1ando a los dem\u00e1s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254530337", "edit_history_tweet_ids": ["1174769671767252993"], "id": "1174769671767252993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:38:10.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313459460", "edit_history_tweet_ids": ["1174769654620917760"], "id": "1174769654620917760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "created_at": "2019-09-19T19:38:06.000Z", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097558777170153472", "edit_history_tweet_ids": ["1174769486811078657"], "id": "1174769486811078657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:37:26.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326849708", "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "id": "1174769466246389760", "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}]}, "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}}, {"author_id": "468698983", "edit_history_tweet_ids": ["1174769414526382080"], "id": "1174769414526382080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "created_at": "2019-09-19T19:37:09.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184152232", "edit_history_tweet_ids": ["1174769369479602181"], "id": "1174769369479602181", "created_at": "2019-09-19T19:36:58.000Z", "text": "Hombre se suicida tras matar a su esposa e hijo en Soyapango. \n\nhttps://t.co/2QP7Y6vnqH", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2QP7Y6vnqH", "expanded_url": "http://bit.ly/2m4YJMH", "display_url": "bit.ly/2m4YJMH"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088807736521957379", "edit_history_tweet_ids": ["1174769271420981250"], "id": "1174769271420981250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768640740208641"}], "created_at": "2019-09-19T19:36:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "piazzapulita"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "haters"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rotafixa", "id": "115773378"}]}, "text": "RT @rotafixa: gran puntata di #piazzapulita in corso, e gli #haters gi\u00e0 sono al lavoro. \n\nintanto il suicida politico, s\u00ec insomma quello, \u00e8\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3015033700", "edit_history_tweet_ids": ["1174769231419891715"], "id": "1174769231419891715", "created_at": "2019-09-19T19:36:25.000Z", "text": "O YouTube como plataforma de cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado morreu mesmo, n\u00e9?\n\nSe matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9438, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "86c1d1ddfce84a76"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744637517115330560", "edit_history_tweet_ids": ["1174769204060405760"], "id": "1174769204060405760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174685587498029056"}], "created_at": "2019-09-19T19:36:19.000Z", "text": "RT @TinahLopes: Hoje faz um ano que meu amigo mais antigo se matou, e tenho certeza de que isso n\u00e3o teria acontecido n\u00e3o fosse o combo arma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TinahLopes", "id": "1227942607"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916860153080745984", "edit_history_tweet_ids": ["1174769154030743552"], "id": "1174769154030743552", "created_at": "2019-09-19T19:36:07.000Z", "text": "Acho que a Marcela percebeu meu mood suicida de hoje e est\u00e1 virando a cara pra mim que ousei pensar em deix\u00e1-la", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4342543707", "edit_history_tweet_ids": ["1174769035923337218"], "id": "1174769035923337218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:35:38.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454537468", "edit_history_tweet_ids": ["1174768909272145922"], "id": "1174768909272145922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:35:08.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978386071976366082", "edit_history_tweet_ids": ["1174768908034854914"], "id": "1174768908034854914", "created_at": "2019-09-19T19:35:08.000Z", "text": "Luego desfila el partido socialista arrastrando el cadaver del borracho suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"author_id": "931503532536139776", "edit_history_tweet_ids": ["1174768885410799616"], "id": "1174768885410799616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:35:03.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101564109", "edit_history_tweet_ids": ["1174768876304982017"], "id": "1174768876304982017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "created_at": "2019-09-19T19:35:00.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1276233824", "edit_history_tweet_ids": ["1174768856386232321"], "id": "1174768856386232321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:34:56.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005155408212832256", "edit_history_tweet_ids": ["1174768733434388480"], "id": "1174768733434388480", "created_at": "2019-09-19T19:34:26.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1320946002", "edit_history_tweet_ids": ["1174768732587134977"], "id": "1174768732587134977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768693680713728"}], "created_at": "2019-09-19T19:34:26.000Z", "text": "RT @AMPI_AC: Temario de nuestro curso presencial y en l\u00ednea \"Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\"    5 de octubre. https://t.co/yP9H\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 80, "end": 102, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopatolog\u00eda Infantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMPI_AC", "id": "1320946002"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1320946002", "edit_history_tweet_ids": ["1174768693680713728"], "id": "1174768693680713728", "created_at": "2019-09-19T19:34:17.000Z", "text": "Temario de nuestro curso presencial y en l\u00ednea \"Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\"    5 de octubre. https://t.co/yP9HP6qZxb", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 67, "end": 89, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopatolog\u00eda Infantil"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/yP9HP6qZxb", "expanded_url": "https://twitter.com/AMPI_AC/status/1174768693680713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yP9HP6qZxb", "media_key": "3_1174768682012221440"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115773378", "edit_history_tweet_ids": ["1174768640740208641"], "id": "1174768640740208641", "created_at": "2019-09-19T19:34:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "piazzapulita"}, {"start": 46, "end": 53, "tag": "haters"}]}, "text": "gran puntata di #piazzapulita in corso, e gli #haters gi\u00e0 sono al lavoro. \n\nintanto il suicida politico, s\u00ec insomma quello, \u00e8 scappato dal confronto. per\u00f2 twitta, andatevelo a guardare, io non linko niente", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005557014272135169", "edit_history_tweet_ids": ["1174768517205438465"], "id": "1174768517205438465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174416009572311041"}], "created_at": "2019-09-19T19:33:35.000Z", "text": "Se burlan de un suicida esto les ha de parecer una maricada. \n\nMaldigo este rastrojo gobernado por ciegos aciagos del averno. https://t.co/nBTudYYghh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nBTudYYghh", "expanded_url": "https://twitter.com/juliherrerap/status/1174416009572311041", "display_url": "twitter.com/juliherrerap/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1050905928", "edit_history_tweet_ids": ["1174768501413859328"], "id": "1174768501413859328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174712085206446080"}], "created_at": "2019-09-19T19:33:31.000Z", "text": "RT @MiguelNabarro2: @nachomontero73 @_InakiLopez_ @MirandaItziar @vox_es Que poletizar un asesinato. Anda ya tio,  mata la madre a su hija\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelNabarro2", "id": "1094991587011117057"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "nachomontero73", "id": "462075001"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "MirandaItziar", "id": "3169642733"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211429477", "edit_history_tweet_ids": ["1174768434812477441"], "id": "1174768434812477441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768069434064897"}], "created_at": "2019-09-19T19:33:15.000Z", "text": "RT @carmentpf: @Guido44895392 @steppenwolf1976 cio\u00e8 gli inquisiti e arrestati sono tutti del pd, e il pd querela chi dice che gli arrestati\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Guido44895392", "id": "1031588840656576512"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "steppenwolf1976", "id": "2716446892"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2799305332", "edit_history_tweet_ids": ["1174768355196252161"], "id": "1174768355196252161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174124456320622592"}], "created_at": "2019-09-19T19:32:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "TodosSomosXimena"}]}, "text": "RT @Guasn63490147: #TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tam\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973951132065087488", "edit_history_tweet_ids": ["1174768290130010112"], "id": "1174768290130010112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:32:41.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3750725901", "edit_history_tweet_ids": ["1174768178972561409"], "id": "1174768178972561409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "created_at": "2019-09-19T19:32:14.000Z", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1627031726", "in_reply_to_user_id": "1031588840656576512", "edit_history_tweet_ids": ["1174768069434064897"], "id": "1174768069434064897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174639379672948737"}], "created_at": "2019-09-19T19:31:48.000Z", "text": "@Guido44895392 @steppenwolf1976 cio\u00e8 gli inquisiti e arrestati sono tutti del pd, e il pd querela chi dice che gli arrestati e inquisiti di bibbiano sono tutti del pd..............\nno, ragazzi, di maio \u00e8 uno stupido suicida ma qua ormai siamo alla pazzia pura eh?!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Guido44895392", "id": "1031588840656576512"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "steppenwolf1976", "id": "2716446892"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050567309243367425", "edit_history_tweet_ids": ["1174768060995198976"], "id": "1174768060995198976", "created_at": "2019-09-19T19:31:46.000Z", "text": "Vin\u00edcius \u00e9 suicida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Vin\u00edcius"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10141482", "edit_history_tweet_ids": ["1174768025549058050"], "id": "1174768025549058050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174767180539400192"}], "created_at": "2019-09-19T19:31:38.000Z", "text": "RT @cultrun: Vamos rectificar este tuit: Bolognesi muri\u00f3 de un culatazo tras ser herido de bala. Hay fuentes que dicen que muri\u00f3 de un bala\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832108898488348677", "edit_history_tweet_ids": ["1174767767842672640"], "id": "1174767767842672640", "created_at": "2019-09-19T19:30:36.000Z", "text": "Obrigada Olorum por ter me feito abandonar o ate\u00edsmo branco que me venderam como Verdade e ter me permitido conhecer a mim mesma, aos meus ancestrais e ao mundo de tantas formas lindas, que resgatou essa filha da dor, da depress\u00e3o e da fuga suicida inconsciente de si mesma.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Olorum"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783007338", "edit_history_tweet_ids": ["1174767739979915266"], "id": "1174767739979915266", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T19:30:29.000Z", "text": "Y la Fuerza de Tarea Conjunta???...ah ya se, tan en la fonda...ni se enteraron del Pollo Suicida...Plop!! https://t.co/4H0j8elMXc", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Tarea Conjunta"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/4H0j8elMXc", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985", "display_url": "twitter.com/JJGB1/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3236703411", "edit_history_tweet_ids": ["1174767512661237760"], "id": "1174767512661237760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:29:35.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171697016", "edit_history_tweet_ids": ["1174767501097537538"], "id": "1174767501097537538", "created_at": "2019-09-19T19:29:33.000Z", "text": "Todo es risas y diversi\u00f3n hasta que alguien se suicida y ah\u00ed s\u00ed la salud mental se vuelve prioridad por un par de d\u00edas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999912377393995777", "edit_history_tweet_ids": ["1174767465735147520"], "id": "1174767465735147520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T19:29:24.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086317232198688769", "in_reply_to_user_id": "163746367", "edit_history_tweet_ids": ["1174767430410866691"], "id": "1174767430410866691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174758865155608578"}], "created_at": "2019-09-19T19:29:16.000Z", "text": "@Punkecit0 A mi me ponen mas suicida las medicaciones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Punkecit0", "id": "163746367"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102096126", "edit_history_tweet_ids": ["1174767401520570368"], "id": "1174767401520570368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174767180539400192"}], "created_at": "2019-09-19T19:29:09.000Z", "text": "RT @cultrun: Vamos rectificar este tuit: Bolognesi muri\u00f3 de un culatazo tras ser herido de bala. Hay fuentes que dicen que muri\u00f3 de un bala\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905836431368704000", "edit_history_tweet_ids": ["1174767344960364549"], "id": "1174767344960364549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174749530174214144"}], "created_at": "2019-09-19T19:28:55.000Z", "text": "RT @JohnSPEU: @elconfidencial Pod\u00edais poner algo as\u00ed: \n- Se suicida un hombre con el plato que sujetaba su maravillosa mujer.\n\nAs\u00ed ya culpa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JohnSPEU", "id": "2829154696"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125998874966020096", "edit_history_tweet_ids": ["1174767332859752448"], "id": "1174767332859752448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-19T19:28:52.000Z", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104490386", "edit_history_tweet_ids": ["1174767312483868679"], "id": "1174767312483868679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T19:28:48.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "414151569", "edit_history_tweet_ids": ["1174767268087193601"], "id": "1174767268087193601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "created_at": "2019-09-19T19:28:37.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739842166537760768", "edit_history_tweet_ids": ["1174767205617229826"], "id": "1174767205617229826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174767180539400192"}], "created_at": "2019-09-19T19:28:22.000Z", "text": "RT @cultrun: Vamos rectificar este tuit: Bolognesi muri\u00f3 de un culatazo tras ser herido de bala. Hay fuentes que dicen que muri\u00f3 de un bala\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21121637", "in_reply_to_user_id": "21121637", "edit_history_tweet_ids": ["1174767180539400192"], "id": "1174767180539400192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756819299962880"}], "created_at": "2019-09-19T19:28:16.000Z", "text": "Vamos rectificar este tuit: Bolognesi muri\u00f3 de un culatazo tras ser herido de bala. Hay fuentes que dicen que muri\u00f3 de un balazo. Sus soldados le defendieron, herido, hasta el final. El suicida fue el coronel Alfonso Ugarte, que salt\u00f3 desde el Morro en su cabalgadura.", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1865663473", "edit_history_tweet_ids": ["1174766938938998784"], "id": "1174766938938998784", "created_at": "2019-09-19T19:27:19.000Z", "text": "A caray con los chismes, resulta que soy \u201cdrogadicta con tendencia suicida\u201d pero nunca me intent\u00e9 colgar por andar al full \ud83d\ude15 chia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109961009354194944", "edit_history_tweet_ids": ["1174766886699057153"], "id": "1174766886699057153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:27:06.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877124488281894912", "edit_history_tweet_ids": ["1174766738866671617"], "id": "1174766738866671617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "created_at": "2019-09-19T19:26:31.000Z", "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1563077406", "edit_history_tweet_ids": ["1174766732105240576"], "id": "1174766732105240576", "created_at": "2019-09-19T19:26:29.000Z", "text": "Mio fratello: gu come si chiamava quell\u2019anime che hai visto...quello sui cani...\n\nIo:\n\nMio fratello: si dai dove c\u2019era il cane suicida...\n\nIo: \n\nMio fratello: DAIIII c\u2019era la parola cani e poi uno che voleva sempre ammazzarsi \n\nBUNGO STRAY DOGS L\u2019ANIME ERA BUBGO STRAY DOGS", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18724039", "edit_history_tweet_ids": ["1174766727609147393"], "id": "1174766727609147393", "created_at": "2019-09-19T19:26:28.000Z", "text": "Un estudiante de la Javeriana se suicida y otro sale a reclamarle que por qu\u00e9 lo hizo delante de todo el mundo. La falta de empat\u00eda s\u00ed es una cosa muy hp.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6151, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267938589", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1174766693824049157"], "id": "1174766693824049157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174501414112043009"}], "created_at": "2019-09-19T19:26:20.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE A ver, a ver, vayan comprando su pistola, para que sigan el ejemplo del su jefe el Sr. Suicida.. Q.E.P.D..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "475475614", "edit_history_tweet_ids": ["1174766657316773891"], "id": "1174766657316773891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1093710371008012289"}], "created_at": "2019-09-19T19:26:11.000Z", "text": "RT @CarlosDguer: @adrivaquiror @elcucuteno @RicAmortegui @WHO Y siguiendo la idea, cuando las historias de suicidio quedan en el anonimato,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosDguer", "id": "1534840266"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "adrivaquiror", "id": "3160894025"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "elcucuteno", "id": "302237331"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "RicAmortegui", "id": "50056018"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167859046", "edit_history_tweet_ids": ["1174766552111112192"], "id": "1174766552111112192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174308411296702464"}], "created_at": "2019-09-19T19:25:46.000Z", "text": "Na 1\u00b0 faculdade meu pai tinha 2 empregos e n se matou; Na 2\u00b0 beirava 40 anos, era pai de fam\u00edlia e n se matou; Beirando 50 entrou na 3\u00b0. N se matou. Assim como v\u00e1rias hist\u00f3rias parecidas que n cabem em 140 palavras.\n\nJovem de hj n tem preparo p faculdade, mas a culpa \u00e9 do prof. https://t.co/IIzE21dgPl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IIzE21dgPl", "expanded_url": "https://twitter.com/pepodjj/status/1174308411296702464", "display_url": "twitter.com/pepodjj/status\u2026"}]}}, {"author_id": "427792832", "in_reply_to_user_id": "232181709", "edit_history_tweet_ids": ["1174766518669889544"], "id": "1174766518669889544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174488902373036033"}], "created_at": "2019-09-19T19:25:38.000Z", "text": "@gabriellaperu Amiga del suicida cobarde y del misogino mermelada butters, paso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabriellaperu", "id": "232181709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716325307", "edit_history_tweet_ids": ["1174766421424975874"], "id": "1174766421424975874", "created_at": "2019-09-19T19:25:15.000Z", "text": "Hace unas pocas horas un muchacho de tan s\u00f2lo 19 a\u00f1os se suicida en la universidad Javeriana, no puedo imaginar su angustia y dolor para hacer una cosa de estas y tampoco alcanzo a dimensionar el dolor de su... https://t.co/WZin0vS6Ff", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5514, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/WZin0vS6Ff", "expanded_url": "https://www.facebook.com/yeny.lozano1/posts/10157202006321357", "display_url": "facebook.com/yeny.lozano1/p\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167587285908512768", "edit_history_tweet_ids": ["1174766239639625728"], "id": "1174766239639625728", "created_at": "2019-09-19T19:24:32.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2965889716", "edit_history_tweet_ids": ["1174766179690450945"], "id": "1174766179690450945", "created_at": "2019-09-19T19:24:17.000Z", "text": "Velho a arte de estar andando igual um velho na faculdade pq se matou na academia eu domino", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999945576031584257", "edit_history_tweet_ids": ["1174765984709861380"], "id": "1174765984709861380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T19:23:31.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713120755", "in_reply_to_user_id": "363987145", "edit_history_tweet_ids": ["1174765855705575426"], "id": "1174765855705575426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174765358638608385"}], "created_at": "2019-09-19T19:23:00.000Z", "text": "@CMSFART Suicida!", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947084782952943616", "in_reply_to_user_id": "1154070388210634753", "edit_history_tweet_ids": ["1174765514796818432"], "id": "1174765514796818432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174456790379048960"}], "created_at": "2019-09-19T19:21:39.000Z", "text": "@xuxugaze Mas vc j\u00e1 se matou outras 20 vezes s\u00f3 esse m\u00eas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xuxugaze", "id": "1424489008487337987"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4258126635", "edit_history_tweet_ids": ["1174765502796849153"], "id": "1174765502796849153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "created_at": "2019-09-19T19:21:36.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953130480", "edit_history_tweet_ids": ["1174765336840851457"], "id": "1174765336840851457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174610952236470273"}], "created_at": "2019-09-19T19:20:57.000Z", "text": "RT @CdV_Galicia: Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189998618", "in_reply_to_user_id": "54091900", "edit_history_tweet_ids": ["1174765198806343682"], "id": "1174765198806343682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174758930054037504"}], "created_at": "2019-09-19T19:20:24.000Z", "text": "@evelinorcon @Mauriciomulder @KarlaCalle @JorgeDCG @BenignoChirinos @Omarquesadamart @EliasCompromiso @JVelasquezQ @JBCPERU Todo tu homenaje se va al diablo poniendo en tu foto al que mat\u00f3 al APRA, el eterno fugitivo de la justicia, el inefable AG, cobarde y suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4604, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121477911243034626", "edit_history_tweet_ids": ["1174765175863480320"], "id": "1174765175863480320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:20:18.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794255833433575424", "in_reply_to_user_id": "794255833433575424", "edit_history_tweet_ids": ["1174765045236097024"], "id": "1174765045236097024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174765043239534597"}], "created_at": "2019-09-19T19:19:47.000Z", "text": "+pai, que uma vez levou 18 tiros e n\u00e3o chorou... pergunto se ele sobreviveu. \u201cSobreviveu, s\u00f3 morreu depois, a pol\u00edcia matou\u201d.\nA crian\u00e7a fala muito naturalmente \u201cainda bem que eu n\u00e3o conheci meu pai\u201d. N\u00e3o me resta a dizer sen\u00e3o esclarecer a conduta. Sigo aprendendo sobre a vida...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2584694648", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "id": "1174765032766418944", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}}, {"author_id": "473168766", "edit_history_tweet_ids": ["1174765022670725120"], "id": "1174765022670725120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174732034914344961"}], "created_at": "2019-09-19T19:19:42.000Z", "text": "RT @MoliNueve: Uy no, terrible esa gente que se suicida en p\u00fablico. El colmo que no piensen en los dem\u00e1s. Los suicidios deben ser en privad\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123244989314736132", "edit_history_tweet_ids": ["1174764806437519360"], "id": "1174764806437519360", "created_at": "2019-09-19T19:18:50.000Z", "text": "Hombre se suicida tras asesinar a su esposa e hija en\u00a0Soyapango https://t.co/BppsDzNiKv https://t.co/5Sj32mUyJV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BppsDzNiKv", "expanded_url": "https://eluniversalsv.com/hombre-se-suicida-tras-asesinar-a-su-esposa-e-hija-en-soyapango/", "display_url": "eluniversalsv.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5Sj32mUyJV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal_SV/status/1174764806437519360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Sj32mUyJV", "media_key": "3_1174764805015703554"}]}}, {"author_id": "28338546", "edit_history_tweet_ids": ["1174764787240251393"], "id": "1174764787240251393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174764280861876225"}], "created_at": "2019-09-19T19:18:46.000Z", "text": "RT @OFlamenguixxxta: Que coisa pat\u00e9tica, meu Deus!\nMas vindo de quem vem, n\u00e3o \u00e9 de se surpreender...\nO cara tenta desmerecer o t\u00edtulo de um\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OFlamenguixxxta", "id": "1488520520"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80103765", "edit_history_tweet_ids": ["1174764699294076930"], "id": "1174764699294076930", "created_at": "2019-09-19T19:18:25.000Z", "text": "No\ud83d\udc9b setembro amarelo hoje, a equipe de psicologia do HECI recebeu a \ud83d\udde3psic\u00f3loga Fl\u00e1via \u00c1vila que falou sobre Como lidar com comportamento suicida no hospital geral.\ud83c\udfe5 Logo em \ud83d\udc9bseguida, os presentes puderam ouvir uma palavra pastoral sobre a tem\u00e1tica do Pastor Caruso. Capel\u00e3o https://t.co/nU8TARY2by", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via \u00c1vila"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.2605, "type": "Person", "normalized_text": "Caruso"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nU8TARY2by", "expanded_url": "https://twitter.com/hecicachoeiro/status/1174764699294076930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nU8TARY2by", "media_key": "3_1174764689026367490"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nU8TARY2by", "expanded_url": "https://twitter.com/hecicachoeiro/status/1174764699294076930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nU8TARY2by", "media_key": "3_1174764689043140608"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nU8TARY2by", "expanded_url": "https://twitter.com/hecicachoeiro/status/1174764699294076930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nU8TARY2by", "media_key": "3_1174764689034752002"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nU8TARY2by", "expanded_url": "https://twitter.com/hecicachoeiro/status/1174764699294076930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nU8TARY2by", "media_key": "3_1174764689034752008"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977855757348720640", "edit_history_tweet_ids": ["1174764668000374786"], "id": "1174764668000374786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:18:17.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937695955314446338", "edit_history_tweet_ids": ["1174764636807282688"], "id": "1174764636807282688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "created_at": "2019-09-19T19:18:10.000Z", "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887307268680814592", "edit_history_tweet_ids": ["1174764459237236736"], "id": "1174764459237236736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:17:27.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "70418371", "edit_history_tweet_ids": ["1174764374587670529"], "id": "1174764374587670529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174721763768438790"}], "created_at": "2019-09-19T19:17:07.000Z", "text": "@LuisMedinaSir Otro hu\u00e9rfano huelepedos del panz\u00f3n suicida,... miembro de su equipo d leguleyos.", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "leguleyos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuisMedinaSir", "id": "70418371"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "422693391", "edit_history_tweet_ids": ["1174764293918724103"], "id": "1174764293918724103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:16:48.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1488520520", "edit_history_tweet_ids": ["1174764280861876225"], "id": "1174764280861876225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174674695871971329"}], "created_at": "2019-09-19T19:16:45.000Z", "text": "Que coisa pat\u00e9tica, meu Deus!\nMas vindo de quem vem, n\u00e3o \u00e9 de se surpreender...\nO cara tenta desmerecer o t\u00edtulo de um time que eliminou Flamengo, Gr\u00eamio e matou o Inter.\nFutebol \u00e9 jogado, amigo.\nN\u00e3o h\u00e1 o que contestar na conquista dos caras.\nSegue o baile. https://t.co/t3Bjk7JQKy", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/t3Bjk7JQKy", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciusabram/status/1174674695871971329", "display_url": "twitter.com/viniciusabram/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556768277", "edit_history_tweet_ids": ["1174764147982176256"], "id": "1174764147982176256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174762732115152897"}], "created_at": "2019-09-19T19:16:13.000Z", "text": "RT @mgaitan_nba: A eso, sum\u00f3 poco m\u00e1s de un mes de vacaciones entre el fin de fiesta en Canad\u00e1 y el inicio de la concentraci\u00f3n con la selec\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075127525146271744", "edit_history_tweet_ids": ["1174764064100311041"], "id": "1174764064100311041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T19:15:53.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999977369988403200", "edit_history_tweet_ids": ["1174764023348453376"], "id": "1174764023348453376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T19:15:43.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153568493", "edit_history_tweet_ids": ["1174764006902566913"], "id": "1174764006902566913", "created_at": "2019-09-19T19:15:39.000Z", "text": "jodid\u00edsimo cuando la gente no le cree a uno que ESTUDIA la CIENCIA que ESTUDIA el COMPORTAMIENTO HUMANO y sigue creyendo que la gente suicida o depresiva solo quiere llamar la atenci\u00f3n, y siguen hablando del tema desde \"su punto de vista\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247371107", "edit_history_tweet_ids": ["1174763995477217283"], "id": "1174763995477217283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:15:37.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2742058284", "edit_history_tweet_ids": ["1174763890254782465"], "id": "1174763890254782465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T19:15:12.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953682168802435078", "in_reply_to_user_id": "953682168802435078", "edit_history_tweet_ids": ["1174763834210430976"], "id": "1174763834210430976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174763346626850816"}], "created_at": "2019-09-19T19:14:58.000Z", "text": "s\u00e9 que escribir cosas como \u00e9sta es una p\u00e9rdida de tiempo porque a todos se les ha de olvidar en una semana, lo \u00fanico que quiero decir es que ojal\u00e1 no les toque vivir situaciones similares desde el c\u00edrculo cercano de un suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945145496150200322", "edit_history_tweet_ids": ["1174763825595408393"], "id": "1174763825595408393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "created_at": "2019-09-19T19:14:56.000Z", "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15864451", "edit_history_tweet_ids": ["1174763821879177216"], "id": "1174763821879177216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T19:14:55.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2852753141", "edit_history_tweet_ids": ["1174763756657811457"], "id": "1174763756657811457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "created_at": "2019-09-19T19:14:40.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385934466", "edit_history_tweet_ids": ["1174763696859615233"], "id": "1174763696859615233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:14:26.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004346425193398273", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "id": "1174763453917093888", "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}}, {"author_id": "606049877", "edit_history_tweet_ids": ["1174763220621582337"], "id": "1174763220621582337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "created_at": "2019-09-19T19:12:32.000Z", "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840808507", "edit_history_tweet_ids": ["1174763194289664001"], "id": "1174763194289664001", "created_at": "2019-09-19T19:12:26.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 tan bobo hijueputa eres, para creer que una persona se suicida en la Universidad, por querer llamar la atenci\u00f3n?", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.7433, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190318972", "edit_history_tweet_ids": ["1174763106192580608"], "id": "1174763106192580608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:12:05.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884913339155058688", "edit_history_tweet_ids": ["1174762995542581248"], "id": "1174762995542581248", "created_at": "2019-09-19T19:11:38.000Z", "text": "Cr\u00e9anme que lo que MENOS le importa a un suicida es incomodar a la gente o llamar la atenci\u00f3n, ellos tienen una sola meta, y no tiene nada que ver con su sensibilidad de mierda.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65459531", "edit_history_tweet_ids": ["1174762989976793088"], "id": "1174762989976793088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174758762378342400"}], "created_at": "2019-09-19T19:11:37.000Z", "text": "RT @laduchita_liz: Los que hacen chistes y comentarios est\u00fapidos sobre el suicidio hasta que alguien cercano a ellos se suicida ..\nO peor,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2476089685", "edit_history_tweet_ids": ["1174762979767795715"], "id": "1174762979767795715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174748718995841024"}], "created_at": "2019-09-19T19:11:35.000Z", "text": "RT @rcldg: @GirealaDerecha la izquierda da s\u00f3lo risa. Su falta de hombr\u00eda representada por un presidente que se suicida es su mejor ejemplo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rcldg", "id": "91038995"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707285122467418114", "edit_history_tweet_ids": ["1174762968795553792"], "id": "1174762968795553792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "888173803901267968"}], "created_at": "2019-09-19T19:11:32.000Z", "text": "RT @FCorreaX: Chester Bennington se matou. Ele tinha dinheiro, 6 filhos e uma legi\u00e3o de pessoas q o amavam. Ele se matou. \nCerteza q depres\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FCorreaX", "id": "787785427562401793"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306453171", "in_reply_to_user_id": "306453171", "edit_history_tweet_ids": ["1174762732115152897"], "id": "1174762732115152897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174762356192288768"}], "created_at": "2019-09-19T19:10:36.000Z", "text": "A eso, sum\u00f3 poco m\u00e1s de un mes de vacaciones entre el fin de fiesta en Canad\u00e1 y el inicio de la concentraci\u00f3n con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola. Despu\u00e9s, en el Mundial, 8 partidos y  228 minutos m\u00e1s. \n\nUn calendario de locos, suicida, que no fue excusa para hacerle renunciar al Mundial.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 117, "end": 134, "probability": 0.8337, "type": "Organization", "normalized_text": "selecci\u00f3n espa\u00f1ola"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969763567", "edit_history_tweet_ids": ["1174762698225213440"], "id": "1174762698225213440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:10:27.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "550195680", "in_reply_to_user_id": "21121637", "edit_history_tweet_ids": ["1174762690935492612"], "id": "1174762690935492612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756819299962880"}], "created_at": "2019-09-19T19:10:26.000Z", "text": "@cultrun En realidad Bolognesi no se suicida, muere en combate. Quiz\u00e1s te confundes con Alfonso Ugarte, quien salta en su caballo desde la cima del Morro.", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242610822", "edit_history_tweet_ids": ["1174762573041823745"], "id": "1174762573041823745", "created_at": "2019-09-19T19:09:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 7, "end": 13, "tag": "Video"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "n EE.U"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/I1vuG0LJod", "expanded_url": "https://bit.ly/2lZz7Rs", "display_url": "bit.ly/2lZz7Rs"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/mQAoTAE3JS", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHeraldoSLP/status/1174762573041823745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQAoTAE3JS", "media_key": "3_1174762567450759168"}]}, "text": "#Mundo #Video \ud83d\udc6e\u200dUn suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo\n\n\u27a1https://t.co/I1vuG0LJod https://t.co/mQAoTAE3JS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20653776", "in_reply_to_user_id": "104059502", "edit_history_tweet_ids": ["1174762510735441921"], "id": "1174762510735441921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174762158846029825"}], "created_at": "2019-09-19T19:09:43.000Z", "text": "@sabefo Subirse a tu coche \ud83d\ude97 es un acto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SaBefo", "id": "1367023227403464705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089361927636176896", "edit_history_tweet_ids": ["1174762320305754112"], "id": "1174762320305754112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:08:57.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2782745085", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1174762247123374081"], "id": "1174762247123374081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174754166989819904"}], "created_at": "2019-09-19T19:08:40.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @congresoperu @Pedro_Olaechea @wilbermedinab @TC_Peru Es un defensor del cobarde suicida AG, har\u00e1 una feria del TC .", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3799, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161385269632749568", "edit_history_tweet_ids": ["1174762131616673797"], "id": "1174762131616673797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174756290792325120"}], "created_at": "2019-09-19T19:08:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "AtaqueSuicida"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "AtaqueSuicida"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.439, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712"}]}, "text": "RT @ContraReplicaMX: #Lamentable | Al menos 20 personas perdieron la vida tras un #AtaqueSuicida perpetrado por los talibanes en la provinc\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067699941043249152", "edit_history_tweet_ids": ["1174762093331079168"], "id": "1174762093331079168", "created_at": "2019-09-19T19:08:03.000Z", "text": "-Si no habla con Harry por lo menos una vez al d\u00eda y, encima, est\u00e1 solo en casa, directamente se suicida-.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293972581", "edit_history_tweet_ids": ["1174762043662045184"], "id": "1174762043662045184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:07:51.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294735990", "edit_history_tweet_ids": ["1174761954776428544"], "id": "1174761954776428544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:07:30.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013386776591978496", "edit_history_tweet_ids": ["1174761757547606016"], "id": "1174761757547606016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T19:06:43.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111215755", "edit_history_tweet_ids": ["1174761615507546113"], "id": "1174761615507546113", "created_at": "2019-09-19T19:06:09.000Z", "text": "Eu fiz um brinquedinho pro salem, ontem ele se matou de brincar hj j\u00e1 n quer nem saber", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4898287630", "edit_history_tweet_ids": ["1174761498645848065"], "id": "1174761498645848065", "created_at": "2019-09-19T19:05:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Entrevista"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Andrade"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 105, "username": "RTVMarbella", "id": "250079051"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/vWlrYZgjmW", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1174761498645848065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWlrYZgjmW", "media_key": "3_1174761489535819782"}]}, "text": "#Entrevista \ud83d\udcfa\ud83d\udde3 | \n\n\ud83d\udc65\ud83d\udcac Miguel Guerrero y Emilio Andrade participar\u00e1n ma\u00f1ana en el programa de @RTVMarbella para abordar el procedimiento de prevenci\u00f3n y abordaje de la conducta suicida\n. \n \u00a1A partir de las 10:30 h! https://t.co/vWlrYZgjmW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090218695291478017", "edit_history_tweet_ids": ["1174761467888963584"], "id": "1174761467888963584", "created_at": "2019-09-19T19:05:34.000Z", "text": "La salud mental, burocratizada en su tratamiento, por unos pocos, y se lucran escandalosamente, mientras los pacientes, esperamos citas a 3 meses, todos no podemos pagar terapias particulares, cargamos con es estigma sociocultural. Y luego preguntan por qu\u00e9 se suicida la gente!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919310038577147905", "edit_history_tweet_ids": ["1174761404844429312"], "id": "1174761404844429312", "created_at": "2019-09-19T19:05:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NexoDigital"}, {"start": 22, "end": 30, "tag": "civiles"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "muertos"}, {"start": 43, "end": 59, "tag": "atentadosuicida"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "Afganistan"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "19Sep"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/UtuSSQZEwa", "expanded_url": "http://nexodigital.com.ve/mundo/cuatro-civiles-muertos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-en-afganistan", "display_url": "nexodigital.com.ve/mundo/cuatro-c\u2026"}]}, "text": "#NexoDigital : Cuatro #civiles #muertos en #atentadosuicida en edificio oficial en #Afganistan - \u00bfQuieres seguir leyendo? Vis\u00edtanos en: https://t.co/UtuSSQZEwa\n#19Sep #Noticias", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378126778", "edit_history_tweet_ids": ["1174761367577997313"], "id": "1174761367577997313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:05:10.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161527760", "edit_history_tweet_ids": ["1174761244529692674"], "id": "1174761244529692674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T19:04:41.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701434786418655233", "edit_history_tweet_ids": ["1174761077579452416"], "id": "1174761077579452416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:04:01.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026336524", "edit_history_tweet_ids": ["1174761042011967488"], "id": "1174761042011967488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:03:53.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914425748726980608", "edit_history_tweet_ids": ["1174761007589273602"], "id": "1174761007589273602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174751545059160066"}], "created_at": "2019-09-19T19:03:44.000Z", "text": "RT @carthografo: En realidad siempre pens\u00e9  que no le conven\u00eda a UPs pactar ni entrar en el Gobierno. Viene una muy gorda creada por los ne\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "UPs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carthografo", "id": "3327579118"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009473238714462208", "edit_history_tweet_ids": ["1174761002623229953"], "id": "1174761002623229953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174610952236470273"}], "created_at": "2019-09-19T19:03:43.000Z", "text": "RT @CdV_Galicia: Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68027704", "in_reply_to_user_id": "68027704", "edit_history_tweet_ids": ["1174760872788582405"], "id": "1174760872788582405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174760662867881984"}], "created_at": "2019-09-19T19:03:12.000Z", "text": "@chaoticblue83 @JSCobos @valderrutenn Otro: \"...Modelo de la Disculpa Costosa (Costly Apology Model). Seg\u00fan este modelo, la conducta suicida ser\u00eda una \u201cse\u00f1al\u201d (t\u00e9rmino que se usa en biolog\u00eda) una forma costosa de pedir perd\u00f3n.\"", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Disculpa Costosa"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Costly Apology Model"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chaoticblue83", "id": "1529848549"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "valderrutenn", "id": "260513015"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50397305", "in_reply_to_user_id": "217523191", "edit_history_tweet_ids": ["1174760831139164161"], "id": "1174760831139164161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174760252581064704"}], "created_at": "2019-09-19T19:03:02.000Z", "text": "@Elales27 @JSCobos \"Por qu\u00e9 alguien se suicida en p\u00fablico\" es el nuevo \"por qu\u00e9 los pobres vienen al norte\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Elales27", "id": "217523191"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3240775059", "edit_history_tweet_ids": ["1174760754433671169"], "id": "1174760754433671169", "created_at": "2019-09-19T19:02:44.000Z", "text": "\"o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais bonito que existe. Ela morreria por ele e ele mataria por ela\" \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/fDMt0aTaJM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/fDMt0aTaJM", "expanded_url": "https://twitter.com/twlille/status/1174466995212955650", "display_url": "twitter.com/twlille/status\u2026"}]}}, {"author_id": "68027704", "in_reply_to_user_id": "68027704", "edit_history_tweet_ids": ["1174760662867881984"], "id": "1174760662867881984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174760146578411526"}], "created_at": "2019-09-19T19:02:22.000Z", "text": "@chaoticblue83 @JSCobos @valderrutenn \"...la conducta suicida por medio de la que se muestra que uno ha sido herido (en este cultura suele ser por alg\u00fan familiar con mayor autoridad: padres, t\u00edos). La emoci\u00f3n predominante en este suicidio no es la depresi\u00f3n sino la ira, la venganza o la rabia.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chaoticblue83", "id": "1529848549"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "valderrutenn", "id": "260513015"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481981355", "edit_history_tweet_ids": ["1174760555418128384"], "id": "1174760555418128384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:01:57.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "398978686", "edit_history_tweet_ids": ["1174760473847312385"], "id": "1174760473847312385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:01:37.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4849956843", "edit_history_tweet_ids": ["1174760420323864576"], "id": "1174760420323864576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T19:01:24.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133090399487221760", "edit_history_tweet_ids": ["1174760401868926976"], "id": "1174760401868926976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}], "created_at": "2019-09-19T19:01:20.000Z", "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811041538562293760", "in_reply_to_user_id": "2323109892", "edit_history_tweet_ids": ["1174760230254764033"], "id": "1174760230254764033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174757742965395456"}], "created_at": "2019-09-19T19:00:39.000Z", "text": "@Leka_rosi N\u00e3o \u00e9... Se fosse todo fechado ficaria mais bonito. Impec\u00e1vel.\n\nPior que a parte de cima t\u00e1 linda, o decote, make e cabelo... TUDO ornou. Da\u00ed inventam essa abertura na parte da perna \ud83d\ude44\nMatou o look", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Leka_rosi", "id": "2323109892"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903248857928273920", "edit_history_tweet_ids": ["1174760080723476481"], "id": "1174760080723476481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174748718995841024"}], "created_at": "2019-09-19T19:00:03.000Z", "text": "RT @rcldg: @GirealaDerecha la izquierda da s\u00f3lo risa. Su falta de hombr\u00eda representada por un presidente que se suicida es su mejor ejemplo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rcldg", "id": "91038995"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1619537437", "edit_history_tweet_ids": ["1174760074746748934"], "id": "1174760074746748934", "created_at": "2019-09-19T19:00:02.000Z", "text": "peguei um uber pra faculdade e quando entrei o cara perguntou se foi dela que fulano se jogou do quarto andar dei at\u00e9 um pulo de susto..... fiquei nossa algu\u00e9m se matou na faculdade e n\u00e3o ti sabendo mas depois lembrei que foi n fibra", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2658518869", "edit_history_tweet_ids": ["1174760021806264320"], "id": "1174760021806264320", "created_at": "2019-09-19T18:59:49.000Z", "text": "tava pensando em cursar zootecnia q tem uma nota bem baixa e \u00e9 bem  prov\u00e1vel q eu entre, mas penso q quando eu desencarnar vai ta S\u00e3o Pedro na porta do c\u00e9u falando \"agora se resolva no brau com os bichos q vc matou, bonita\"", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "zootecnia"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.318, "type": "Place", "normalized_text": "Pedro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272947491", "in_reply_to_user_id": "791898078173335552", "edit_history_tweet_ids": ["1174759936481484805"], "id": "1174759936481484805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174750917901586434"}], "created_at": "2019-09-19T18:59:29.000Z", "text": "@laura_ruedam @JSCobos Ay no, tremendo trauma ver la realidad de frente. La gente se suicida Laura, ya. Esa imagen la va a superar. Ese joven no recuperar\u00e1 su vida y la perdido en medio de una angustia enorme. \u00bfComo hptas desv\u00edan el tema hacia USTEDES?", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.3529, "type": "Organization", "normalized_text": "USTEDES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laura_ruedam", "id": "791898078173335552"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180584230", "edit_history_tweet_ids": ["1174759915648356353"], "id": "1174759915648356353", "created_at": "2019-09-19T18:59:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 19, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "Cristo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.869, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "text": "No tan #FelizJueves con esta lamentable noticia, estudiante de la Javeriana se suicida. Deber\u00edan revisar como est\u00e1n llevando a cabo su magisterio, como entidad educativa cat\u00f3lica y que ya hace un buen tiempo ha perdido su referente, #Cristo dejo de ser el centro de su misi\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784483523684081664", "edit_history_tweet_ids": ["1174759866474336258"], "id": "1174759866474336258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174759726535643137"}], "created_at": "2019-09-19T18:59:12.000Z", "text": "RT @vamsor: Triste lo del muchacho  de la Javeriana que se suicida, cuanta tristeza e impotencia deb\u00eda tener para cometer este acto, ahora\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4852, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vamsor", "id": "262884727"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736845511785865216", "edit_history_tweet_ids": ["1174759839660204034"], "id": "1174759839660204034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:59:06.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "262884727", "edit_history_tweet_ids": ["1174759726535643137"], "id": "1174759726535643137", "created_at": "2019-09-19T18:58:39.000Z", "text": "Triste lo del muchacho  de la Javeriana que se suicida, cuanta tristeza e impotencia deb\u00eda tener para cometer este acto, ahora el dolor es de su familia, esos padres, hermanos, primos, y amigos que quedar\u00e1 la duda que m\u00e1s pudieron hacer, a ellos, solidaridad y consuelo.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4153, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1394792924", "edit_history_tweet_ids": ["1174759477679198209"], "id": "1174759477679198209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:57:40.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237046802", "edit_history_tweet_ids": ["1174759384125235200"], "id": "1174759384125235200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:57:17.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155668687464140800", "in_reply_to_user_id": "292644641", "edit_history_tweet_ids": ["1174759357055229954"], "id": "1174759357055229954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174732271284305924"}], "created_at": "2019-09-19T18:57:11.000Z", "text": "@le_malparido @JSCobos Muestra empat\u00eda y mucha, precisamente con el ser que la necesita, el que sigue vivo luchando con lo que presenci\u00f3. Con el suicida, que empat\u00eda tendr\u00eda  que mostrar si ya no est\u00e1, de hecho en el estado que sea, fue su decisi\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "le_malparido", "id": "292644641"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150105268920967175", "edit_history_tweet_ids": ["1174759321915351041"], "id": "1174759321915351041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:57:02.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130471748", "edit_history_tweet_ids": ["1174759247843942401"], "id": "1174759247843942401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:56:45.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2218795063", "edit_history_tweet_ids": ["1174759187408183297"], "id": "1174759187408183297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174758762378342400"}], "created_at": "2019-09-19T18:56:30.000Z", "text": "RT @laduchita_liz: Los que hacen chistes y comentarios est\u00fapidos sobre el suicidio hasta que alguien cercano a ellos se suicida ..\nO peor,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075510981672005633", "edit_history_tweet_ids": ["1174759104675549184"], "id": "1174759104675549184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:56:11.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184498892", "edit_history_tweet_ids": ["1174759095494225922"], "id": "1174759095494225922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:56:08.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840656958021611520", "in_reply_to_user_id": "970346386813308928", "edit_history_tweet_ids": ["1174759086900023297"], "id": "1174759086900023297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174743645737631745"}], "created_at": "2019-09-19T18:56:06.000Z", "text": "@mariajoseard Jakakajajajaja suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariajoseard", "id": "970346386813308928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82832777", "edit_history_tweet_ids": ["1174759083288801280"], "id": "1174759083288801280", "created_at": "2019-09-19T18:56:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 202, "tag": "AvengersEndgame"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 201, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "AvengersEndgame"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UIRy6tsU2X", "expanded_url": "https://t.co/UIRy6tsU2X", "display_url": "t.co/UIRy6tsU2X"}]}, "text": "N\u00e3o vai ser um crossover de quatro epis\u00f3dios e sim de quatro meses, n\u00e9? Com o tanto de personagem que est\u00e3o confirmando esse ano, meu medo \u00e9 que acabe ficando horr\u00edvel. Est\u00e3o mirando em #AvengersEndgame e v\u00e3o acabar acertando no \"Esquadr\u00e3o Suicida\". https://t.co/UIRy6tsU2X", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901452642651697152", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1174759046919966720"], "id": "1174759046919966720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174674835336773632"}], "created_at": "2019-09-19T18:55:57.000Z", "text": "@jurandirfilho Sandy Hook \u00e9 uma escola prim\u00e1ria de Connecticut onde houve o massacre de 20 alunos e 6 funcion\u00e1rios. O terrorista foi um jovem branco norte-americano. O maldito tamb\u00e9m matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e se matou no fim. Foi um horror e desde ent\u00e3o existe essa organiza\u00e7\u00e3o criada por pais.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Sandy Hook"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Connecticut"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1849064682", "edit_history_tweet_ids": ["1174758929471029248"], "id": "1174758929471029248", "created_at": "2019-09-19T18:55:29.000Z", "text": "[VIDEO] Lanzador de cuchillos torpe y ayudante suicida. https://t.co/PSttIQkSKc https://t.co/Kri4jyrE4v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PSttIQkSKc", "expanded_url": "http://tinyurl.com/j3w9crl", "display_url": "tinyurl.com/j3w9crl"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Kri4jyrE4v", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1174758929471029248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kri4jyrE4v", "media_key": "3_1174758927382323201"}]}}, {"author_id": "1166903659", "in_reply_to_user_id": "613765983", "edit_history_tweet_ids": ["1174758889528672257"], "id": "1174758889528672257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174741804970848258"}], "created_at": "2019-09-19T18:55:19.000Z", "text": "@JusticiaSanJuan @NoticiasUno En los paises vivibles tambi\u00e9n se suicida la gente. Ah\u00ed no es el punto cari\u00f1o.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JusticiaSanJuan", "id": "613765983"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194144236", "edit_history_tweet_ids": ["1174758762378342400"], "id": "1174758762378342400", "created_at": "2019-09-19T18:54:49.000Z", "text": "Los que hacen chistes y comentarios est\u00fapidos sobre el suicidio hasta que alguien cercano a ellos se suicida ..\nO peor, les vale chimba y media y siguen posando de importaculistas...\nPero tambi\u00e9n esos son severas reinas del drama, porque los dejan en visto o les cancelan un polvo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070620822010761217", "edit_history_tweet_ids": ["1174758735459360770"], "id": "1174758735459360770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:54:43.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1558362866", "edit_history_tweet_ids": ["1174758624712962048"], "id": "1174758624712962048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "created_at": "2019-09-19T18:54:16.000Z", "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216176791", "edit_history_tweet_ids": ["1174758620560580609"], "id": "1174758620560580609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T18:54:15.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245190448", "edit_history_tweet_ids": ["1174758575505326082"], "id": "1174758575505326082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:54:05.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200932063", "edit_history_tweet_ids": ["1174758550331109378"], "id": "1174758550331109378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T18:53:59.000Z", "text": "Se suicida alguien y la pregunta que les queda es por el car\u00e1cter p\u00fablico del asunto. \n\nPero qu\u00e9 seres de mierda, por favor. La empat\u00eda la tienen en el culo. https://t.co/OmgakaW6NY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/OmgakaW6NY", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1067048294", "edit_history_tweet_ids": ["1174758548116516865"], "id": "1174758548116516865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174610952236470273"}], "created_at": "2019-09-19T18:53:58.000Z", "text": "RT @CdV_Galicia: Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173634731801493505", "edit_history_tweet_ids": ["1174758542542299138"], "id": "1174758542542299138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T18:53:57.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805517025305051136", "edit_history_tweet_ids": ["1174758371137921025"], "id": "1174758371137921025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:53:16.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703292867440152576", "edit_history_tweet_ids": ["1174758351537881089"], "id": "1174758351537881089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "created_at": "2019-09-19T18:53:11.000Z", "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895265648489758720", "edit_history_tweet_ids": ["1174758257262391297"], "id": "1174758257262391297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:52:49.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252832057", "in_reply_to_user_id": "252832057", "edit_history_tweet_ids": ["1174758215411740680"], "id": "1174758215411740680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174757800460918794"}], "created_at": "2019-09-19T18:52:39.000Z", "text": "@dmba08 Y dicho sea de paso, estoy de acuerdo con usted cuando afirma que no nos compete indagarle la vida. Despu\u00e9s de todo solo el suicida sabe por lo que est\u00e1 pasando cuando toca la decisi\u00f3n final. Paz en su tumba.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138229250950139905", "edit_history_tweet_ids": ["1174758204267479040"], "id": "1174758204267479040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174726343251988480"}], "created_at": "2019-09-19T18:52:36.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90704471", "edit_history_tweet_ids": ["1174758165080150016"], "id": "1174758165080150016", "created_at": "2019-09-19T18:52:27.000Z", "text": "Es muy hijueputa que una persona suicida ademas de todo lo que le pasa por la cabeza tenga que preocuparse por no incomodar con su muerte a gente que no tiene nada que ver con el. \n\n\u00bfQUIEN LOS DEJ\u00d3 CREERSE TAN IMPORTANTES? IMBECILES.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3225074027", "edit_history_tweet_ids": ["1174757913027592193"], "id": "1174757913027592193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:51:27.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119153073", "in_reply_to_user_id": "173536054", "edit_history_tweet_ids": ["1174757803615035398"], "id": "1174757803615035398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T18:51:00.000Z", "text": "@JSCobos @jakshang Es triste. El suicida por lo geberal ya ha dado se\u00f1ales antes de su intenci\u00f3n. En vez de seguir agredi\u00e9ndose, apost\u00e9mosle a oir a los dem\u00e1s, a dejar el bullying y el odio. Depronto uno solo logra algo. \n\nQue descanse en Paz.", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4171, "type": "Organization", "normalized_text": "geberal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932535033067442176", "edit_history_tweet_ids": ["1174757791094968320"], "id": "1174757791094968320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:50:57.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "465215403", "edit_history_tweet_ids": ["1174757656185188354"], "id": "1174757656185188354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "created_at": "2019-09-19T18:50:25.000Z", "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095984513207975936", "edit_history_tweet_ids": ["1174757636476194817"], "id": "1174757636476194817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:50:21.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "469549171", "edit_history_tweet_ids": ["1174757552032288768"], "id": "1174757552032288768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174354550439993344"}], "created_at": "2019-09-19T18:50:01.000Z", "text": "RT @roddysta: Carla Diaz caracterizada para um dos filmes q em breve contar\u00e1 a hist\u00f3ria de  suzane von richthofen, mais conhecida como O Th\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 92, "end": 112, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.2456, "type": "Person", "normalized_text": "Th"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "roddysta", "id": "323217328"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109723205193875456", "edit_history_tweet_ids": ["1174757437892648961"], "id": "1174757437892648961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "created_at": "2019-09-19T18:49:33.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121573502786658304", "edit_history_tweet_ids": ["1174757396759101440"], "id": "1174757396759101440", "created_at": "2019-09-19T18:49:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "food"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "nodejesdever"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "nodejesdever"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QHz37HkTDS", "expanded_url": "https://is.gd/oxwy5z", "display_url": "is.gd/oxwy5z"}]}, "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201den EEUU (Video) \n El inc\u00f3modo momento fue captado el pasado fin de https://t.co/QHz37HkTDS #food #nodejesdever", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336886052", "edit_history_tweet_ids": ["1174757355067756544"], "id": "1174757355067756544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T18:49:14.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115546994", "edit_history_tweet_ids": ["1174757186075013120"], "id": "1174757186075013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174422850842836992"}], "created_at": "2019-09-19T18:48:33.000Z", "text": "RT @1505bebe: @SenRickScott @NicolasMaduro Por favor hagan ese corte, de una vez, que est\u00e1n esperando??? Nosotros le pagamos y agradeceremo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "1505bebe", "id": "316091024"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "SenRickScott", "id": "131546062"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "608453518", "edit_history_tweet_ids": ["1174757178567266304"], "id": "1174757178567266304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174745479067951105"}], "created_at": "2019-09-19T18:48:31.000Z", "text": "RT @GC_Mendoz: Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias perso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4853, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GC_Mendoz", "id": "1120729146"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "766044123124072448", "edit_history_tweet_ids": ["1174757107129868289"], "id": "1174757107129868289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174525246872813568"}], "created_at": "2019-09-19T18:48:14.000Z", "text": "RT @heycutelouie: \u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4609583115", "edit_history_tweet_ids": ["1174757059436449792"], "id": "1174757059436449792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174610952236470273"}], "created_at": "2019-09-19T18:48:03.000Z", "text": "RT @CdV_Galicia: Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235082801", "edit_history_tweet_ids": ["1174756996572164097"], "id": "1174756996572164097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:47:48.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56813454", "edit_history_tweet_ids": ["1174756816917606400"], "id": "1174756816917606400", "created_at": "2019-09-19T18:47:05.000Z", "text": "Evento no hospital de Igrejinha abordou autoles\u00e3o e comportamento suicida na adolesc\u00eancia\nhttps://t.co/uvXIza0K4G", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8245, "type": "Place", "normalized_text": "Igrejinha"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uvXIza0K4G", "expanded_url": "https://www.tca.com.br/news/evento-no-hospital-de-igrejinha-abordou-autolesao-e-comportamento-suicida-na-adolescencia/", "display_url": "tca.com.br/news/evento-no\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "465943642", "edit_history_tweet_ids": ["1174756559810904064"], "id": "1174756559810904064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:46:04.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745708150020579328", "edit_history_tweet_ids": ["1174756551543988224"], "id": "1174756551543988224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174610952236470273"}], "created_at": "2019-09-19T18:46:02.000Z", "text": "RT @CdV_Galicia: Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796075852043784192", "edit_history_tweet_ids": ["1174756540798124034"], "id": "1174756540798124034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:45:59.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104512795", "in_reply_to_user_id": "79071782", "edit_history_tweet_ids": ["1174756530958323712"], "id": "1174756530958323712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174749747229396992"}], "created_at": "2019-09-19T18:45:57.000Z", "text": "@_DanielPedraza Es que eso es lo de menos, \u00e9l que se suicida no piensa eso", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DanielPedraza", "id": "79071782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119202297047859200", "edit_history_tweet_ids": ["1174756498884485121"], "id": "1174756498884485121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174610952236470273"}], "created_at": "2019-09-19T18:45:49.000Z", "text": "RT @CdV_Galicia: Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132094588125106177", "edit_history_tweet_ids": ["1174756395012493312"], "id": "1174756395012493312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T18:45:25.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181222033", "edit_history_tweet_ids": ["1174756349063979008"], "id": "1174756349063979008", "created_at": "2019-09-19T18:45:14.000Z", "text": "Hay uno andando en bici por av de Mayo EN CONTRAMANO. Que vocaci\u00f3n de suicida, pap\u00e1.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042498579909107712", "edit_history_tweet_ids": ["1174756290792325120"], "id": "1174756290792325120", "created_at": "2019-09-19T18:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 61, "end": 75, "tag": "AtaqueSuicida"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/aH4u2IOyXc", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Ataque-suicida-deja-al-menos-20-muertos-en-Afganistan201919958", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Ataque-su\u2026"}]}, "text": "#Lamentable | Al menos 20 personas perdieron la vida tras un #AtaqueSuicida perpetrado por los talibanes en la provincia de Zabul, #Afganist\u00e1n. https://t.co/aH4u2IOyXc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "534983941", "edit_history_tweet_ids": ["1174756224472092673"], "id": "1174756224472092673", "created_at": "2019-09-19T18:44:44.000Z", "text": "Mueren mis ganas de vivir d\u00e1ndole vida a \u00e9ste suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166526202259148803", "edit_history_tweet_ids": ["1174756180331245571"], "id": "1174756180331245571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:44:33.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921825014621589507", "edit_history_tweet_ids": ["1174756160248791045"], "id": "1174756160248791045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174525246872813568"}], "created_at": "2019-09-19T18:44:29.000Z", "text": "RT @heycutelouie: \u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4807713257", "edit_history_tweet_ids": ["1174756121837494272"], "id": "1174756121837494272", "created_at": "2019-09-19T18:44:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 91, "tag": "cronacadinapoli"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "primopiano"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/HvVOQTkqmO", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/kUSkAS", "display_url": "goo.gl/fb/kUSkAS"}]}, "text": "Detenuto 40enne suicida nel carcere di Poggioreale https://t.co/HvVOQTkqmO #cronacadinapoli #primopiano", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825993122", "edit_history_tweet_ids": ["1174756120931524609"], "id": "1174756120931524609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:44:19.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2767360247", "edit_history_tweet_ids": ["1174756061670182913"], "id": "1174756061670182913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:44:05.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1920742051", "edit_history_tweet_ids": ["1174756020020744194"], "id": "1174756020020744194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T18:43:55.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940396764212973568", "edit_history_tweet_ids": ["1174755995253379073"], "id": "1174755995253379073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647928704643073"}], "created_at": "2019-09-19T18:43:49.000Z", "text": "RT @TJCC_URGENTE: @o_antagonista Ser\u00e1 mesmo que o Fl\u00e1vio \u00e9 o real beneficiado? Afinal, como bom PTista, n\u00e3o  seria l\u00f3gico o Toffoli deixar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "PTista"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999928553633435648", "edit_history_tweet_ids": ["1174755920993239041"], "id": "1174755920993239041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T18:43:32.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1618048040", "edit_history_tweet_ids": ["1174755857290158080"], "id": "1174755857290158080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:43:16.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141036801", "edit_history_tweet_ids": ["1174755853888643073"], "id": "1174755853888643073", "created_at": "2019-09-19T18:43:16.000Z", "text": "Eso es un impulso suicida... \ud83d\ude02 https://t.co/kVvIkwPPjr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/kVvIkwPPjr", "expanded_url": "https://twitter.com/Amertres/status/1174753733466632193", "display_url": "twitter.com/Amertres/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "146191964", "edit_history_tweet_ids": ["1174755757708992513"], "id": "1174755757708992513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174722179860242434"}], "created_at": "2019-09-19T18:42:53.000Z", "text": "RT @karenBaez05: Cada que se suicida alguien se me parte el coraz\u00f3n, siempre puede ser la pareja, los amigos, familiares. Abracen y quieran\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "karenBaez05", "id": "830111270"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1174755752478560256"], "id": "1174755752478560256", "created_at": "2019-09-19T18:42:51.000Z", "text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00 https://t.co/eLtvbJN230", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4058, "type": "Place", "normalized_text": "\u795e\u6238"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/eLtvbJN230", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42396531", "edit_history_tweet_ids": ["1174755538548211713"], "id": "1174755538548211713", "created_at": "2019-09-19T18:42:00.000Z", "text": "KABUL.- Al menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda civiles, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n, seg\u00fan el \u00faltimo informe de v\u00edctimas.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3954, "type": "Organization", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "580898500", "edit_history_tweet_ids": ["1174755449159213057"], "id": "1174755449159213057", "created_at": "2019-09-19T18:41:39.000Z", "text": "minha sina gana suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121865296548179968", "edit_history_tweet_ids": ["1174755446210666496"], "id": "1174755446210666496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174746484971069440"}], "created_at": "2019-09-19T18:41:38.000Z", "text": "RT @PSierraMaestra: Trabajar para la detecci\u00f3n y enfrentamiento de los factores de riesgo para la conducta suicida https://t.co/ve32aYZSI5\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PSierraMaestra", "id": "80059382"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ve32aYZSI5", "expanded_url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/especiales/27345-trabajar-para-la-deteccion-y-enfrentamiento-de-los-factores-de-riesgo-para-la-conducta-suicida", "display_url": "sierramaestra.cu/index.php/espe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284376566", "in_reply_to_user_id": "173536054", "edit_history_tweet_ids": ["1174755193445130241"], "id": "1174755193445130241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174733088364146688"}], "created_at": "2019-09-19T18:40:38.000Z", "text": "@JSCobos Alguien que se suicida ya le vale mierda todo y todos a si sea en p\u00fablico o privado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "583022930", "edit_history_tweet_ids": ["1174755066223505408"], "id": "1174755066223505408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:40:08.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819806189764476930", "edit_history_tweet_ids": ["1174754902612033537"], "id": "1174754902612033537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T18:39:29.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "594699950", "edit_history_tweet_ids": ["1174754875365842944"], "id": "1174754875365842944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174749131597897731"}], "created_at": "2019-09-19T18:39:22.000Z", "text": "RT @lucyhalxx: a hariany levantando e o lucas seguindo ela com os olhos, amado ela matou as suas chances SE RESPEITE", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lucyhalxx", "id": "2373904171"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87588593", "edit_history_tweet_ids": ["1174754860299948037"], "id": "1174754860299948037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T18:39:19.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081864664403898368", "edit_history_tweet_ids": ["1174754851999354880"], "id": "1174754851999354880", "created_at": "2019-09-19T18:39:17.000Z", "text": "Colocamos a m\u00fasica do velozes e furiosos com nos amigo dirigindo ele se empolgou e quase matou todo mundo !!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982720629077151745", "edit_history_tweet_ids": ["1174754819271081984"], "id": "1174754819271081984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T18:39:09.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111656354865995776", "edit_history_tweet_ids": ["1174754792255696897"], "id": "1174754792255696897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:39:03.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064145731311800320", "edit_history_tweet_ids": ["1174754784458477568"], "id": "1174754784458477568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}], "created_at": "2019-09-19T18:39:01.000Z", "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126054049", "edit_history_tweet_ids": ["1174754714451402755"], "id": "1174754714451402755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T18:38:44.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880449862885683200", "edit_history_tweet_ids": ["1174754675805040640"], "id": "1174754675805040640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:38:35.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1393621314", "edit_history_tweet_ids": ["1174754430018867200"], "id": "1174754430018867200", "created_at": "2019-09-19T18:37:36.000Z", "text": ";* https://t.co/XRVv3axQ5B", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/XRVv3axQ5B", "expanded_url": "http://agenda56.com/estudiante-de-medicina-se-suicida-en-la-romana", "display_url": "agenda56.com/estudiante-de-\u2026"}]}}, {"author_id": "2245342114", "edit_history_tweet_ids": ["1174754359047000064"], "id": "1174754359047000064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174751545059160066"}], "created_at": "2019-09-19T18:37:19.000Z", "text": "RT @carthografo: En realidad siempre pens\u00e9  que no le conven\u00eda a UPs pactar ni entrar en el Gobierno. Viene una muy gorda creada por los ne\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "UPs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carthografo", "id": "3327579118"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1608703675", "edit_history_tweet_ids": ["1174754256538296320"], "id": "1174754256538296320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174678398926499840"}], "created_at": "2019-09-19T18:36:55.000Z", "text": "RT @manuelgcv: @meiermq H\u00e1gase un Test Mini mental URGENTE!Comparar Arguedas con el suicida cobarde de Alan refleja lo fecaloideo y analfab\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Test"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manuelgcv", "id": "772693286028992512"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277522600", "edit_history_tweet_ids": ["1174754178360651778"], "id": "1174754178360651778", "created_at": "2019-09-19T18:36:36.000Z", "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida.\nNossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162116909", "edit_history_tweet_ids": ["1174754075608539136"], "id": "1174754075608539136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-19T18:36:12.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092923184", "edit_history_tweet_ids": ["1174754036156964864"], "id": "1174754036156964864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:36:02.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2777922743", "edit_history_tweet_ids": ["1174754004527669248"], "id": "1174754004527669248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174685587498029056"}], "created_at": "2019-09-19T18:35:55.000Z", "text": "RT @TinahLopes: Hoje faz um ano que meu amigo mais antigo se matou, e tenho certeza de que isso n\u00e3o teria acontecido n\u00e3o fosse o combo arma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TinahLopes", "id": "1227942607"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3415806579", "in_reply_to_user_id": "1148585286651265025", "edit_history_tweet_ids": ["1174753943936733184"], "id": "1174753943936733184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174747187592466433"}], "created_at": "2019-09-19T18:35:40.000Z", "text": "@Larylimazzi Doido \u00e9 o pombo kkkk doido e suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4258126635", "edit_history_tweet_ids": ["1174753884755189760"], "id": "1174753884755189760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174751111498129410"}], "created_at": "2019-09-19T18:35:26.000Z", "text": "PERO QUE LE PASA A LA GENTE, RESULTA QUE AHORA LOS UNIVERSITARIOS PELEAN PARA VER QUI\u00c9N SE SUICIDA PRIMERO. LA GENTE EST\u00c1 MAL. https://t.co/xHeUF9eUN0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/xHeUF9eUN0", "expanded_url": "https://twitter.com/1000deBanano/status/1174751111498129410", "display_url": "twitter.com/1000deBanano/s\u2026"}]}}, {"author_id": "719938097396506624", "in_reply_to_user_id": "173536054", "edit_history_tweet_ids": ["1174753846486343681"], "id": "1174753846486343681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T18:35:17.000Z", "text": "@JSCobos No es que el suicida sea un ego\u00edsta, es que su vida perdi\u00f3 sentido!!!, no es f\u00e1cil entenderlo, es m\u00e1s f\u00e1cil juzgarlo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707017390060650496", "edit_history_tweet_ids": ["1174753835954384896"], "id": "1174753835954384896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174720300224851969"}], "created_at": "2019-09-19T18:35:15.000Z", "text": "RT @elcomerciodigit: Un juez ordena la detenci\u00f3n de un conductor kamikaze cuya acci\u00f3n provoc\u00f3 la muerte de un joven de 20 a\u00f1os https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.3457, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4856309463", "edit_history_tweet_ids": ["1174753615841497089"], "id": "1174753615841497089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174525246872813568"}], "created_at": "2019-09-19T18:34:22.000Z", "text": "RT @heycutelouie: \u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452453613", "edit_history_tweet_ids": ["1174753549038882818"], "id": "1174753549038882818", "created_at": "2019-09-19T18:34:06.000Z", "text": "yo me lo re quedar\u00eda al gatito pero minso se suicida despu\u00e9s de matarme a mi y el perro se lo come como un marroc si cada vez que lo agarro me salta para morderlo", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.3859, "type": "Other", "normalized_text": "minso"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172558046", "edit_history_tweet_ids": ["1174753545175932929"], "id": "1174753545175932929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T18:34:05.000Z", "text": "Le respondo: el suicida simplemente piensa en acabar algo que lo aqueja de la forma m\u00e1s r\u00e1pida aunque haya muchas m\u00e1s soluciones. No le importa nada m\u00e1s.\nLe aconsejo: elimine el tweet, lo querr\u00e1n destruir por una pregunta que no se debi\u00f3 hacer p\u00fablicamente. https://t.co/bmtPPtWhXt", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bmtPPtWhXt", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707908885", "edit_history_tweet_ids": ["1174753531720585216"], "id": "1174753531720585216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T18:34:02.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946129602371571717", "edit_history_tweet_ids": ["1174753530734948353"], "id": "1174753530734948353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T18:34:02.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3437440593", "edit_history_tweet_ids": ["1174753524581904391"], "id": "1174753524581904391", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174503801853829120"}], "created_at": "2019-09-19T18:34:00.000Z", "text": "Certeza que quem gravou si queria ter o 100% gravado e matou logo apos, mesma roupa e tudo, se fudeu filho da puta https://t.co/1Ye72KidpX", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1Ye72KidpX", "expanded_url": "https://twitter.com/bebelo54/status/1174503801853829120", "display_url": "twitter.com/bebelo54/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1174363699324305409", "edit_history_tweet_ids": ["1174753489207140352"], "id": "1174753489207140352", "created_at": "2019-09-19T18:33:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EnDesarrollo"}, {"start": 14, "end": 26, "tag": "SanSalvador"}, {"start": 27, "end": 35, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.351, "type": "Place", "normalized_text": "SanSalvador"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/dyB0cssQF5", "expanded_url": "https://twitter.com/106_1RadioChapa/status/1174753489207140352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyB0cssQF5", "media_key": "3_1174753488183746560"}]}, "text": "#EnDesarrollo #SanSalvador #Sucesos\n\nHombre asesina a su esposa y su hijo y luego se suicida.\n\nEl hecho se registr\u00f3 en la col. Valle Nuevo de Soyapango, San Salvador. \n\nHasta el momento se desconoce la causa que llevo a este hombre a cometer estos hechos https://t.co/dyB0cssQF5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898521432", "edit_history_tweet_ids": ["1174753479937671171"], "id": "1174753479937671171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "created_at": "2019-09-19T18:33:50.000Z", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "441469478", "edit_history_tweet_ids": ["1174753403244875776"], "id": "1174753403244875776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T18:33:31.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3524704276", "edit_history_tweet_ids": ["1174753368369184768"], "id": "1174753368369184768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:33:23.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745319156577406976", "edit_history_tweet_ids": ["1174753241852256256"], "id": "1174753241852256256", "created_at": "2019-09-19T18:32:53.000Z", "text": "Mais um empres\u00e1rio se suicidou, em Caruaru, na manh\u00e3 de ontem (18/9/2019)\n\nhttps://t.co/ZMSMDvfaQ3 https://t.co/ZMSMDvfaQ3", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9433, "type": "Place", "normalized_text": "Caruaru"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ZMSMDvfaQ3", "expanded_url": "https://jornaldecaruaru.com.br/2019/09/empresario-comete-suicidio-em-caruaru/", "display_url": "jornaldecaruaru.com.br/2019/09/empres\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ZMSMDvfaQ3", "expanded_url": "https://jornaldecaruaru.com.br/2019/09/empresario-comete-suicidio-em-caruaru/", "display_url": "jornaldecaruaru.com.br/2019/09/empres\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1967361330", "edit_history_tweet_ids": ["1174753206322302979"], "id": "1174753206322302979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "created_at": "2019-09-19T18:32:44.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200263701", "in_reply_to_user_id": "200263701", "edit_history_tweet_ids": ["1174753107395383297"], "id": "1174753107395383297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752705308499971"}], "created_at": "2019-09-19T18:32:21.000Z", "text": "Un curso de primeros auxilios f\u00edsicos y otro de primeros auxilios psicolog\u00edcos debe ser una obligaci\u00f3n como personas, porque todos nos podemos ver en alg\u00fan momento frente a un suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813808359858196480", "edit_history_tweet_ids": ["1174753091645771777"], "id": "1174753091645771777", "created_at": "2019-09-19T18:32:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PFuq0tZ4t1", "expanded_url": "https://enlamira.com.sv/2019/09/19/asesina-a-su-esposahijo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlamira.com.sv/2019/09/19/ase\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1KThBdWytn", "expanded_url": "https://twitter.com/EnLaMira_Sv/status/1174753091645771777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KThBdWytn", "media_key": "3_1174753087191420935"}]}, "text": "#Nacionales // Asesina a su esposa,hijo y luego se suicida\nnota completa:\nhttps://t.co/PFuq0tZ4t1 https://t.co/1KThBdWytn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2990403250", "edit_history_tweet_ids": ["1174753010003656704"], "id": "1174753010003656704", "created_at": "2019-09-19T18:31:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "menstruaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TSOf0RCHzi", "expanded_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html?oi=oi:sour-europafm.com/", "display_url": "europafm.com/programas/leva\u2026"}]}, "text": "Terrible noticia... \ud83d\ude22\nSe debe normalizar la #menstruaci\u00f3n y que esto no vuelva a ocurrir. \n\nhttps://t.co/TSOf0RCHzi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816366458280312832", "in_reply_to_user_id": "1085207762018201600", "edit_history_tweet_ids": ["1174752998960050177"], "id": "1174752998960050177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752872606683138"}], "created_at": "2019-09-19T18:31:55.000Z", "text": "@Vitor1930 @LuizFCAlmeida @MatheusM633 @BuzCasSPFC Coudet \u00e9 baita, mas a torcida ia chamar ele de pardal rapidinho kkkk ele \u00e9 meio suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor1930", "id": "1085207762018201600"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "LuizFCAlmeida", "id": "547065658"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "BuzCasSPFC", "id": "1093075999997202433"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "563194279", "edit_history_tweet_ids": ["1174752916365705216"], "id": "1174752916365705216", "created_at": "2019-09-19T18:31:35.000Z", "text": "Al menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/OFQQP3hoDQ", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/OFQQP3hoDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/controversiaoax/status/1174752916365705216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFQQP3hoDQ", "media_key": "3_1174752910233591808"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110066758", "edit_history_tweet_ids": ["1174752879560810497"], "id": "1174752879560810497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:31:26.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90746065", "edit_history_tweet_ids": ["1174752869280604163"], "id": "1174752869280604163", "created_at": "2019-09-19T18:31:24.000Z", "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del otro, mejor dicho, nunca vamos a intentar de entender al otro. Siempre salimos con cosas como; \u201cla pobreza es mental\u201d, \u201c\u00bfpor qu\u00e9 no se suicida en privado?\u201d\nTriste", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3001046098", "edit_history_tweet_ids": ["1174752863790067713"], "id": "1174752863790067713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:31:23.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157039214", "edit_history_tweet_ids": ["1174752758920110081"], "id": "1174752758920110081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174749131597897731"}], "created_at": "2019-09-19T18:30:58.000Z", "text": "RT @lucyhalxx: a hariany levantando e o lucas seguindo ela com os olhos, amado ela matou as suas chances SE RESPEITE", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lucyhalxx", "id": "2373904171"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3940400187", "edit_history_tweet_ids": ["1174752712774377473"], "id": "1174752712774377473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T18:30:47.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3209376557", "in_reply_to_user_id": "1050075800958132224", "edit_history_tweet_ids": ["1174752676745293824"], "id": "1174752676745293824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174737502684569600"}], "created_at": "2019-09-19T18:30:38.000Z", "text": "@Benfica4ever1 @Jorg_Almeid @_o_polvo Ou tb achas normal que um juiz acusado de corrup\u00e7\u00e3o, continue no activo!!!! Um tipo que atropelou e matou, esteja c\u00e1 fora!!!! E o RP, l\u00e1 dentro!!! Clubes a parte, n\u00e3o te assusta um pa\u00eds assim!? O MP colocar\u2014 -se em campo para investigar o tipo do sindicato ... Medo!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 235, "probability": 0.6801, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Benfica4ever1", "id": "1050075800958132224"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Jorg_Almeid", "id": "33178159"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "_o_polvo", "id": "905714832791527424"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15824346", "edit_history_tweet_ids": ["1174752673209507841"], "id": "1174752673209507841", "created_at": "2019-09-19T18:30:37.000Z", "text": "Todo suicida o todos los que hemos tenido ideas suicidas estamos mal de la cabeza?\n\nNo estar\u00e1n mal los dem\u00e1s que hacen de este un mundo as\u00ed?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2562442524", "edit_history_tweet_ids": ["1174752635909496833"], "id": "1174752635909496833", "created_at": "2019-09-19T18:30:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "NoLoS\u00e9Pi\u00e9nsalo"}]}, "text": "Te escuchar\u00e9 y ayudar\u00e9 con tu relaci\u00f3n t\u00f3xica aunque yo est\u00e9 al borde de una exposici\u00f3n suicida y en la cual dependa mi vida acad\u00e9mica. As\u00ed de buena amiga soy.\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\n\ud83d\ude0c#NoLoS\u00e9Pi\u00e9nsalo", "lang": "es", "geo": {"place_id": "017f24412e7d4240"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73717706", "edit_history_tweet_ids": ["1174752626744930305"], "id": "1174752626744930305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "created_at": "2019-09-19T18:30:26.000Z", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921613332", "edit_history_tweet_ids": ["1174752516627730433"], "id": "1174752516627730433", "created_at": "2019-09-19T18:30:00.000Z", "text": "L'@AsociacionDSAS posa l'accent en la import\u00e0ncia d'eliminar el tab\u00fa sobre el su\u00efcidi: \"quan alg\u00fa mor de c\u00e0ncer no es parlar\u00e0 d\u2019ell com 'el cancer\u00f3s'\u2026\u00e9s b\u00e8stia reduir una persona a 'un su\u00efcida'\"\nUn reportatge de @CarlaBenitoG \nhttps://t.co/S4Uf9Zstvj", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "CarlaBenitoG", "id": "263194109"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/S4Uf9Zstvj", "expanded_url": "http://catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-a-una-mort-per-suicidi-dun-esser-estimat-la-importancia-de-parlar-convertit-en-associacio/", "display_url": "catalunyaplural.cat/ca/sobreviure-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1351980589", "edit_history_tweet_ids": ["1174752366886817793"], "id": "1174752366886817793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:29:24.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075453394", "edit_history_tweet_ids": ["1174752207629094912"], "id": "1174752207629094912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174748718995841024"}], "created_at": "2019-09-19T18:28:46.000Z", "text": "RT @rcldg: @GirealaDerecha la izquierda da s\u00f3lo risa. Su falta de hombr\u00eda representada por un presidente que se suicida es su mejor ejemplo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "rcldg", "id": "91038995"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314703859", "edit_history_tweet_ids": ["1174752032265244674"], "id": "1174752032265244674", "created_at": "2019-09-19T18:28:04.000Z", "text": "Que pedazo de hp piensa en el trauma que le causa ver como alguien se suicida y no en lo que abrum\u00f3 a esa persona y c\u00f3mo nadie hizo nada.\n\nDejen de dar rt, por aqu\u00ed hay mucho imb\u00e9cil llamando la atenci\u00f3n, QUE RABIA.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4805, "type": "Other", "normalized_text": "hp"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217592807", "edit_history_tweet_ids": ["1174751949088075779"], "id": "1174751949088075779", "created_at": "2019-09-19T18:27:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 265, "tag": "Suic\u00eddio"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "Dentista"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6607, "type": "Place", "normalized_text": "Aracaju"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Aracaju"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "SE"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/26cmFvCbmE", "expanded_url": "https://senoticias.com.br/se/dentista-comete-suicidio-em-aracaju-usando-o-cinto-da-calca/", "display_url": "senoticias.com.br/se/dentista-co\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/bK7NvjHSvt", "expanded_url": "https://twitter.com/Senoticias/status/1174751949088075779/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bK7NvjHSvt", "media_key": "3_1174751943555780613"}]}, "text": "Dentista comete suic\u00eddio em Aracaju usando o cinto da cal\u00e7a\n\nE no m\u00eas do combate ao suic\u00eddio mais uma trag\u00e9dia acontece em Aracaju. No m\u00eas passado foi um professor que tirou a pr\u00f3pria vida.\n\nVeja a mat\u00e9ria completa no SE Not\u00edcias \nhttps://t.co/26cmFvCbmE\n\n#Suic\u00eddio\n#Dentista https://t.co/bK7NvjHSvt", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64017427", "edit_history_tweet_ids": ["1174751936383528960"], "id": "1174751936383528960", "created_at": "2019-09-19T18:27:42.000Z", "text": "Muy triste noticia, se suicida un joven de 19 a\u00f1os en la @UniJaveriana . Estamos viviendo tiempos cr\u00edticos en salud metal en nuestros j\u00f3venes, La salud mental no es un juego! Debemos hacer m\u00e1s!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104929470", "edit_history_tweet_ids": ["1174751894230773761"], "id": "1174751894230773761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-19T18:27:32.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999917187665035264", "edit_history_tweet_ids": ["1174751797841453058"], "id": "1174751797841453058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "created_at": "2019-09-19T18:27:09.000Z", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43058036", "edit_history_tweet_ids": ["1174751696641114112"], "id": "1174751696641114112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "created_at": "2019-09-19T18:26:44.000Z", "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3327579118", "edit_history_tweet_ids": ["1174751545059160066"], "id": "1174751545059160066", "created_at": "2019-09-19T18:26:08.000Z", "text": "En realidad siempre pens\u00e9  que no le conven\u00eda a UPs pactar ni entrar en el Gobierno. Viene una muy gorda creada por los neoliberales y mejor se quemen ellos...\nRecortar pensiones, un posible gobierno tecn\u00f3crata impuesto por UE, una reforma laboral que el PSOE  aprobar\u00e0..\nSuicida", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6048, "type": "Organization", "normalized_text": "UPs"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4884, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882746186188423168", "in_reply_to_user_id": "68224278", "edit_history_tweet_ids": ["1174751493435641859"], "id": "1174751493435641859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174740733531697154"}], "created_at": "2019-09-19T18:25:56.000Z", "text": "@AleRamirezMarin Alguien quiere pensar en la gente que ve como ALGUIEN se suicida? https://t.co/sOJHgoERjT", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AleRamirezMarin", "id": "68224278"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/sOJHgoERjT", "expanded_url": "https://twitter.com/senoritadarrell/status/1174751493435641859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sOJHgoERjT", "media_key": "3_1174751490784866304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713386470", "edit_history_tweet_ids": ["1174751370165063681"], "id": "1174751370165063681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174749131597897731"}], "created_at": "2019-09-19T18:25:27.000Z", "text": "RT @lucyhalxx: a hariany levantando e o lucas seguindo ela com os olhos, amado ela matou as suas chances SE RESPEITE", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lucyhalxx", "id": "2373904171"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900206464127598594", "in_reply_to_user_id": "1170045183104376832", "edit_history_tweet_ids": ["1174751254939164673"], "id": "1174751254939164673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174750358670839809"}], "created_at": "2019-09-19T18:24:59.000Z", "text": "@Dimemufasa Marica es eso o regalarla, o como puse arriba: abrir gofundme, abrir las patas, casarme y dar la nacionalidad espa\u00f1ola, venderle un pote de pentobarbital a un suicida chino, traficar droga.. porque como veterinario no creo llegar a 1700 en al menos 8 meses m\u00e1s.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "Marica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dimemufasa", "id": "1170045183104376832"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52651531", "in_reply_to_user_id": "812065196105723904", "edit_history_tweet_ids": ["1174751078891610113"], "id": "1174751078891610113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174738710702804992"}], "created_at": "2019-09-19T18:24:17.000Z", "text": "@45t7z A ver, uno no se suicida si est\u00e1 feliz en la vida. \n\nLa depresi\u00f3n es algo serio y que muchos aun no comprenden. el problema es creer que hablar de salud mental es hablar de locura.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "45t7z", "id": "812065196105723904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305379819", "in_reply_to_user_id": "766060992220557312", "edit_history_tweet_ids": ["1174750974688317440"], "id": "1174750974688317440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174741026285768706"}], "created_at": "2019-09-19T18:23:52.000Z", "text": "@anais8000 @Punkecit0 Difiero.\n\nEn mi dictadura criminalizare el suicidio publico embargando bienes y herencias del suicida. Si la decisi\u00f3n es privada, debe serlo tambien el acto.\n\nSi no les importa su vida a ellos, por que a nosotros si?\n\nLos obligo a poner plasticos antes jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Punkecit0", "id": "163746367"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4895395696", "edit_history_tweet_ids": ["1174750776331096065"], "id": "1174750776331096065", "created_at": "2019-09-19T18:23:05.000Z", "text": "Joven se suicida en la @UniJaveriana https://t.co/PCcBCZ2djf", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/PCcBCZ2djf", "expanded_url": "https://twitter.com/fernando_tibata/status/1174750776331096065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCcBCZ2djf", "media_key": "3_1174750768991297542"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131773993902645249", "edit_history_tweet_ids": ["1174750757922443264"], "id": "1174750757922443264", "created_at": "2019-09-19T18:23:01.000Z", "text": "sera se ela sabe q me matou??? https://t.co/eFBoN02CuF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/eFBoN02CuF", "expanded_url": "https://twitter.com/jenniewfire/status/1174750757922443264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFBoN02CuF", "media_key": "3_1174750720861659136"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/eFBoN02CuF", "expanded_url": "https://twitter.com/jenniewfire/status/1174750757922443264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFBoN02CuF", "media_key": "3_1174750730122645504"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/eFBoN02CuF", "expanded_url": "https://twitter.com/jenniewfire/status/1174750757922443264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFBoN02CuF", "media_key": "3_1174750746396516356"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/eFBoN02CuF", "expanded_url": "https://twitter.com/jenniewfire/status/1174750757922443264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFBoN02CuF", "media_key": "3_1174750752012689409"}]}}, {"author_id": "56553240", "edit_history_tweet_ids": ["1174750735994695692"], "id": "1174750735994695692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174745479067951105"}], "created_at": "2019-09-19T18:22:55.000Z", "text": "RT @GC_Mendoz: Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias perso\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4853, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GC_Mendoz", "id": "1120729146"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902228432888754177", "edit_history_tweet_ids": ["1174750330799702016"], "id": "1174750330799702016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:21:19.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197977381", "edit_history_tweet_ids": ["1174750324428541953"], "id": "1174750324428541953", "created_at": "2019-09-19T18:21:17.000Z", "text": "EN DESARROLLO\nHOMBRE SE SUICIDA LUEGO DE ASESINAR A SU ESPOSA E HIJA https://t.co/AdvRC3xKRo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AdvRC3xKRo", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioValll/status/1174741741808865284", "display_url": "twitter.com/AntonioValll/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2716751087", "edit_history_tweet_ids": ["1174750276177334273"], "id": "1174750276177334273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:21:06.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2317231184", "edit_history_tweet_ids": ["1174750273262235648"], "id": "1174750273262235648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:21:05.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182936132", "edit_history_tweet_ids": ["1174750230555893760"], "id": "1174750230555893760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T18:20:55.000Z", "text": "Un muchacho se suicida y lo \u00fanico que le importa a este bobo hijueputa es esto. La empatia la tienen en los pliegos del culo. https://t.co/Y89de8Mwxk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Y89de8Mwxk", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"author_id": "52815944", "edit_history_tweet_ids": ["1174750196019933185"], "id": "1174750196019933185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174551680370827264"}], "created_at": "2019-09-19T18:20:47.000Z", "text": "Se voc\u00ea procurar a coitada da no\u00e7\u00e3o, vai descobrir que ela se matou de desgosto ali no canto. https://t.co/55BoxysXMM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/55BoxysXMM", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1174551680370827264", "display_url": "twitter.com/lindberghfaria\u2026"}]}}, {"author_id": "50397305", "in_reply_to_user_id": "217523191", "edit_history_tweet_ids": ["1174749958127411200"], "id": "1174749958127411200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174748728680439808"}], "created_at": "2019-09-19T18:19:50.000Z", "text": "@Elales27 @JSCobos Pi\u00e9nsela bien y la pregunta es por la diferencia entre alguien que se suicida en p\u00fablico y alguien que no.\nO sea bien que te suicides pero ac\u00e1 delante de todos nos afectas weon.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Elales27", "id": "217523191"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725774931418583040", "edit_history_tweet_ids": ["1174749932303060992"], "id": "1174749932303060992", "created_at": "2019-09-19T18:19:44.000Z", "text": "se a 2\u00aa temp acabar e n\u00e3o aparecer quem matou o bryce eu mesma falo q foi eu que matou", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302930396", "edit_history_tweet_ids": ["1174749867551395840"], "id": "1174749867551395840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:19:28.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008228020690259970", "edit_history_tweet_ids": ["1174749681508896768"], "id": "1174749681508896768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-19T18:18:44.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2829154696", "in_reply_to_user_id": "17229160", "edit_history_tweet_ids": ["1174749530174214144"], "id": "1174749530174214144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174629089505939456"}], "created_at": "2019-09-19T18:18:08.000Z", "text": "@elconfidencial Pod\u00edais poner algo as\u00ed: \n- Se suicida un hombre con el plato que sujetaba su maravillosa mujer.\n\nAs\u00ed ya culpamos al hombre por morir.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132377460", "edit_history_tweet_ids": ["1174749483747463168"], "id": "1174749483747463168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174748549176856576"}], "created_at": "2019-09-19T18:17:57.000Z", "text": "RT @Warcandres: Empatia con un suicida ni que hijueputas...\n\nSi alguien decide algo, sus razones tendr\u00eda. Esa es toda la \"empatia\" que nece\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Warcandres", "id": "305379819"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005154123866656768", "edit_history_tweet_ids": ["1174749483374141441"], "id": "1174749483374141441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174525246872813568"}], "created_at": "2019-09-19T18:17:57.000Z", "text": "RT @heycutelouie: \u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "heycutelouie", "id": "1075808838002098178"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4306868361", "edit_history_tweet_ids": ["1174749445101096962"], "id": "1174749445101096962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T18:17:48.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042302421", "edit_history_tweet_ids": ["1174749408316944384"], "id": "1174749408316944384", "created_at": "2019-09-19T18:17:39.000Z", "text": "um dos melhores amigos do meu namorado se matou ontem. hj eu liguei p ele e eu nunca vi esse garoto chorar tanto (e olha q ele \u00e9 chor\u00e3o). meu cora\u00e7\u00e3o quebrou em um milh\u00e3o de peda\u00e7os, e essa \u00e9 a pior parte de um relacionamento a distancia: n\u00e3o estar presente nos piores momentos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}], "includes": {"users": [{"username": "sarhai_arias", "name": "Sarhai\ud83e\uddad", "id": "290232875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 191, "tweet_count": 24461, "listed_count": 0}}, {"username": "JJGB1", "name": "JJ -", "id": "292542544", "verified": false, "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"username": "Kateee__02", "name": "Angeline", "id": "971475026791854081", "verified": false, "location": "Amposta, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 505, "tweet_count": 14027, "listed_count": 0}}, {"username": "_ItsTorn", "name": "Marlon.", "id": "2584694648", "verified": false, "location": "Reino de Genovia ", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}}, {"username": "jorgemetalcore1", "name": "J vega lml", "id": "255662327", "verified": false, "location": "Qu\u00e9bec, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 343, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}}, {"username": "AquinoTicias1", "name": "AquinoTicias", "id": "319280902", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}}, {"username": "lgjardon", "name": "luis gomez jardon", "id": "501642520", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 109, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}}, {"username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa", "id": "1138406986582806529", "verified": true, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}}, {"username": "zeltibero", "name": "Marcelino Rodr\u00edguez Maldonado", "id": "1050807042422820870", "verified": false, "location": "Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 21, "tweet_count": 153101, "listed_count": 0}}, {"username": "homerorm7", "name": "Homero Ramos", "id": "1016708308621721601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 385, "tweet_count": 75715, "listed_count": 0}}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"username": "katikatz29", "name": "Kcotes", "id": "354019560", "verified": false, "location": "Pty", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 4923, "tweet_count": 109595, "listed_count": 14}}, {"username": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta", "id": "326849708", "verified": true, "location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757477, "listed_count": 1250}}, {"username": "selffconscious", "name": "labriega", "id": "800882745899683841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 507, "tweet_count": 52127, "listed_count": 0}}, {"username": "laranjamec4nica", "name": "Grey", "id": "950782925573885952", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 353, "tweet_count": 22769, "listed_count": 0}}, {"username": "joseantinio_g", "name": "J.a.S.", "id": "1010894450145595393", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 807, "tweet_count": 9927, "listed_count": 0}}, {"username": "DimeClarice", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "id": "4902388977", "verified": false, "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 1717, "tweet_count": 122341, "listed_count": 20}}, {"username": "Vox_Ceuta", "name": "VOX Ceuta", "id": "2599889528", "verified": false, "location": "CEUTA", "public_metrics": {"followers_count": 9332, "following_count": 660, "tweet_count": 18096, "listed_count": 48}}, {"username": "ngelRamiro6", "name": "\u00c1ngel Ramiro", "id": "1113799314961252352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}}, {"username": "DannaCruzC", "name": "Danna Cruz", "id": "753378230", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 96, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}}, {"username": "neoluna__", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1004346425193398273", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}}, {"username": "PxxGaby_16", "name": "G\ud83e\udd8b", "id": "1129874387912593408", "verified": false, "location": "\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 500, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}}, {"username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"username": "HugoFamania", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6Hugo Faman\u00eda\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "216408239", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 136704, "following_count": 1173, "tweet_count": 77062, "listed_count": 324}}, {"username": "traversecyril", "name": "cyril t.", "id": "1098639698703069192", "verified": false, "location": "Toulouse, France", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1212, "tweet_count": 10408, "listed_count": 0}}, {"username": "MathouxHerve", "name": "Herv\u00e9 MATHOUX", "id": "404097912", "verified": true, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 657298, "following_count": 1063, "tweet_count": 10358, "listed_count": 1124}}, {"username": "FerreolTerror", "name": "Ferreol", "id": "1121463168067362820", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 431, "tweet_count": 22317, "listed_count": 11}}, {"username": "JulianJR_8", "name": "Juli\u00e1n Restrepo", "id": "965009691884605442", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 717, "tweet_count": 20098, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoAHurtadoSa", "name": "Diego Hurtado", "id": "58857838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 560, "tweet_count": 8782, "listed_count": 4}}, {"username": "JRMoorlop", "name": "MOORLOP", "id": "712367360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 660, "tweet_count": 2563, "listed_count": 2}}, {"username": "Menymedia", "name": "Menymedia", "id": "2378925199", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"username": "malcriadom", "name": "malcriadom", "id": "635075877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"username": "hadakoralina", "name": "pandita bb", "id": "954352934", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 City", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 486, "tweet_count": 53682, "listed_count": 0}}, {"username": "helloairam", "name": "\ud83d\udc09@iram", "id": "2381126238", "verified": false, "location": "nc", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 255, "tweet_count": 25434, "listed_count": 3}}, {"username": "Milenio", "name": "Milenio", "id": "24969337", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565746, "following_count": 0, "tweet_count": 1124179, "listed_count": 15701}}, {"username": "OliviaR75468639", "name": "libys", "id": "1016320213606895618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"username": "Domenic89215160", "name": "Domenico Palumbo", "id": "2485553246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 221314, "listed_count": 13}}, {"username": "dfarsal", "name": "Dami\u00e1n Far\u00edas", "id": "74027875", "verified": false, "location": "Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 992, "tweet_count": 15825, "listed_count": 8}}, {"username": "Dani_Briceno", "name": "Daniel Brice\u00f1o", "id": "68733660", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}}, {"username": "enfasisnoticias", "name": "Noticias \u00c9nfasis", "id": "3872706554", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3690, "tweet_count": 86337, "listed_count": 40}}, {"username": "11ISanzF", "name": "#SanchezVeteYa", "id": "1125837240209477633", "verified": false, "location": "Majadahonda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 4935, "tweet_count": 77039, "listed_count": 3}}, {"username": "pretcchaca", "name": "AL\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3290367153", "verified": false, "location": "Erickson 01/10/2017 \ud83d\udc8f\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 926, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}}, {"username": "aguilabrava51", "name": "\u00c1guila Brava", "id": "1935508836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 251, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"username": "Robert_latino", "name": "Betoquike", "id": "554843634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219031, "listed_count": 9}}, {"username": "ernesto1maya", "name": "Ernesto Maya", "id": "2830049640", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 231, "tweet_count": 140310, "listed_count": 0}}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434493, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"username": "mateus_ana17", "name": "Mateus.", "id": "3836850573", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 278, "tweet_count": 13773, "listed_count": 2}}, {"username": "juancabreramus", "name": "Juan Cabrera \ud83c\udf0e\ud83e\ude90 #EnMiPlaneta \ud83e\ude90\ud83c\udf0e", "id": "90746065", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 850, "tweet_count": 25611, "listed_count": 1}}, {"username": "ncdn_negocios", "name": "NCDN Negocios", "id": "1559056766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"username": "damiauno", "name": "gabi is the loneliest", "id": "855956884251193348", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1156, "tweet_count": 38844, "listed_count": 21}}, {"username": "canthveyou", "name": "\u0618", "id": "935423977", "verified": false, "location": "24y, s\u00e3o paulo. ", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 875, "tweet_count": 58781, "listed_count": 6}}, {"username": "bruna_piinto", "name": "\ud83d\udc23's", "id": "1053822257519304705", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 143, "tweet_count": 10734, "listed_count": 0}}, {"username": "tidalindaxyn", "name": "tida. \ud83e\udea9", "id": "3070072750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}}, {"username": "Lin_Xang", "name": "Chen la Cartera", "id": "1078726431025315849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 128, "tweet_count": 26636, "listed_count": 5}}, {"username": "AndranianRuler", "name": "\ud835\udc00lexis de \ud835\udc00ndra", "id": "1124002923837624321", "verified": false, "location": "\ud835\udc00ndranian \ud835\udc04mpire", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 228, "tweet_count": 17383, "listed_count": 7}}, {"username": "esineiro", "name": "Eduardo", "id": "159262605", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2467, "tweet_count": 45439, "listed_count": 0}}, {"username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}}, {"username": "MCR1886", "name": "MCR", "id": "774285889220513792", "verified": false, "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 274, "tweet_count": 49060, "listed_count": 1}}, {"username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}}, {"username": "PipeCar", "name": "\u03c0P", "id": "106460690", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1139, "tweet_count": 38279, "listed_count": 3}}, {"username": "justcallmevillo", "name": "Octopussy", "id": "69191182", "verified": false, "location": "Cali Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 143, "tweet_count": 7399, "listed_count": 3}}, {"username": "JSCobos", "name": "Juan", "id": "173536054", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4961, "tweet_count": 88981, "listed_count": 9}}, {"username": "rubenllerena", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea P e r \u00fa", "id": "94222706", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4832, "tweet_count": 167729, "listed_count": 1}}, {"username": "nachopooI", "name": "spooky nachof \ud83c\udf83", "id": "358813647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 781, "tweet_count": 78306, "listed_count": 7}}, {"username": "MMaga99", "name": "mariana", "id": "1067120088610938880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 232, "tweet_count": 23398, "listed_count": 0}}, {"username": "ArechagaMencia", "name": "mar\u00eda menc\u00eda del Pilar", "id": "865208769210441728", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1701, "tweet_count": 16281, "listed_count": 0}}, {"username": "LemosSup", "name": "SUP Monforte de Lemos", "id": "1033108666524819456", "verified": false, "location": "Monforte de Lemos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 540, "tweet_count": 9605, "listed_count": 1}}, {"username": "Karensillas17", "name": "R-evoluciona! \ud83d\udd25", "id": "151959562", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1194, "tweet_count": 32894, "listed_count": 4}}, {"username": "waysccp", "name": "lara", "id": "716597671579033601", "verified": false, "location": "14.05.21", "public_metrics": {"followers_count": 15205, "following_count": 13424, "tweet_count": 88932, "listed_count": 9}}, {"username": "TENA1802", "name": "TOM\u00c1S NAVARRO A.", "id": "151679636", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 4977, "tweet_count": 154069, "listed_count": 4}}, {"username": "la_polombiana20", "name": "La Polombiana \ud83d\udc31", "id": "323869559", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 2480, "tweet_count": 17730, "listed_count": 0}}, {"username": "evilsujin", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "943307364106678273", "verified": false, "location": "find me with Saeran\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 267, "tweet_count": 8881, "listed_count": 2}}, {"username": "bsgm_fuck", "name": "bsofia \ud83e\udd40", "id": "999933556112715776", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 164, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}}, {"username": "ladamadeleste", "name": "La Dama de Elche", "id": "739752348436828161", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4461, "tweet_count": 49779, "listed_count": 6}}, {"username": "joseemilio", "name": "Jos\u00e9 Emilio Mu\u00f1oz L.", "id": "14058206", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1552, "tweet_count": 21544, "listed_count": 19}}, {"username": "FcoSalvo", "name": "Francisco Darmendrail", "id": "2910126435", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}}, {"username": "divinetankie", "name": "eita como \u00e9 danificada", "id": "3100001938", "verified": false, "location": "pleasantview", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 674, "tweet_count": 268533, "listed_count": 19}}, {"username": "henrypster", "name": "risoto de funghi", "id": "717104833258524674", "verified": false, "location": "v\u00eanus \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1006, "tweet_count": 272181, "listed_count": 16}}, {"username": "jess_rojo", "name": "Jes\u00fas Rojo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "825258720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 957, "tweet_count": 15110, "listed_count": 0}}, {"username": "siriuspelosuave", "name": "AZ-5", "id": "792156392", "verified": false, "location": "El pa\u00eds de mierda.", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 72, "tweet_count": 45718, "listed_count": 2}}, {"username": "kathepr93", "name": "Kathe \ud83c\udf38", "id": "237492289", "verified": false, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 656, "tweet_count": 19498, "listed_count": 1}}, {"username": "indiraindiana29", "name": "Indira Indiana \ud83e\udd94", "id": "3187194019", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 571, "tweet_count": 4788, "listed_count": 4}}, {"username": "AMPI_AC", "name": "Asoc Mex Psiq Inf AC", "id": "1320946002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 207, "tweet_count": 1221, "listed_count": 14}}, {"username": "cronacacampania", "name": "GIANNI E RITA", "id": "2194175120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1958, "tweet_count": 32745, "listed_count": 4}}, {"username": "Sharonfl21", "name": "Sharon", "id": "3008248785", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 1068, "tweet_count": 12636, "listed_count": 1}}, {"username": "radioyskl", "name": "Radio YSKL \ud83d\udcfb \ud83d\udcbb \ud83d\udcf2", "id": "270400900", "verified": false, "location": "El Salvador, Centro Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 242198, "following_count": 1390, "tweet_count": 231113, "listed_count": 502}}, {"username": "d_yokr", "name": "d_yokr", "id": "1156828543504044032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 5, "tweet_count": 73397, "listed_count": 0}}, {"username": "neidrral", "name": "neidral.", "id": "966590054708797440", "verified": false, "location": "|\uff53\uff48\uff45\uff0f\uff48\uff45\uff52 | INFP | 4w5 |", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 163, "tweet_count": 1491, "listed_count": 4}}, {"username": "rafaelgil251051", "name": "Rafael Gil", "id": "2591850408", "verified": false, "location": "Santo Domingo Este, Santo Domi", "public_metrics": {"followers_count": 12419, "following_count": 6792, "tweet_count": 627433, "listed_count": 157}}, {"username": "CDN37", "name": "CDN 37", "id": "145802745", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1227426, "following_count": 1479, "tweet_count": 860543, "listed_count": 2614}}, {"username": "molerop", "name": "Samuel Molero Petit", "id": "95577207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 688, "tweet_count": 20216, "listed_count": 3}}, {"username": "realmadridnote", "name": "Real Madrid", "id": "2775122912", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 307301, "following_count": 29870, "tweet_count": 48358, "listed_count": 358}}, {"username": "javierbanana1", "name": "javierbanana", "id": "1164545710722863104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 6970, "listed_count": 0}}, {"username": "teleSURtv", "name": "teleSUR TV", "id": "45013575", "verified": true, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2078244, "following_count": 349, "tweet_count": 1408259, "listed_count": 11800}}, {"username": "darkovic77", "name": "Fernando thomas", "id": "2358231810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7465, "tweet_count": 39335, "listed_count": 10}}, {"username": "margarjimen", "name": "margarita jimenez", "id": "632254429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1039, "tweet_count": 151879, "listed_count": 2}}, {"username": "_Tattz", "name": "T.", "id": "171982051", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 502, "tweet_count": 40988, "listed_count": 8}}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}}, {"username": "novedisette", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 PaulTheHeat \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc9a", "id": "879771804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 851, "tweet_count": 5823, "listed_count": 3}}, {"username": "Josefelixmoren5", "name": "JF\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "719595947710357504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 112, "tweet_count": 10737, "listed_count": 0}}, {"username": "elconfidencial", "name": "El Confidencial", "id": "17229160", "verified": true, "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "public_metrics": {"followers_count": 998302, "following_count": 242, "tweet_count": 350050, "listed_count": 12495}}, {"username": "peramoreeduarda", "name": "Filho da Helena \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfd6\u2728", "id": "1024407493559156736", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 496, "tweet_count": 25887, "listed_count": 0}}, {"username": "epascualmarti", "name": "Eugenia Pascual", "id": "850288021794676736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 284, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}}, {"username": "SalutGOIB", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "id": "1498063933", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}}, {"username": "Veva13165061", "name": "VevaFlo", "id": "1013865789248581634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 960, "tweet_count": 5408, "listed_count": 0}}, {"username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441716, "following_count": 1106, "tweet_count": 153740, "listed_count": 2373}}, {"username": "villalbalenin19", "name": "Lenin J Villalba", "id": "264371264", "verified": false, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, PA.", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 1579, "tweet_count": 34599, "listed_count": 10}}, {"username": "Amiquechu1", "name": "Amiquechu", "id": "835568503969062912", "verified": false, "location": "Transilvania.", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 57, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}}, {"username": "edusoff", "name": "Eduardo Soffia Lacouture", "id": "48190556", "verified": false, "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1217, "tweet_count": 63258, "listed_count": 22}}, {"username": "yunmenglottus", "name": "Miau \u273f", "id": "1148664580182163456", "verified": false, "location": "eng/esp", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 266, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}}, {"username": "juliobastidag", "name": "Julio Bastida", "id": "321260489", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 523, "tweet_count": 21715, "listed_count": 40}}, {"username": "biaahidalgo", "name": "Beatriz", "id": "1076724702503231488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 321, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}}, {"username": "lafernandess", "name": "lai", "id": "987356794291965952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 151, "tweet_count": 8805, "listed_count": 0}}, {"username": "Dalisolca", "name": "DALILA SOL\u00d3RZANO", "id": "104287178", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 2412, "tweet_count": 52981, "listed_count": 2}}, {"username": "30Mamerta", "name": "30 Veces SI", "id": "841077322321141760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 1089, "tweet_count": 398837, "listed_count": 0}}, {"username": "MoisesAlvaro_", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "id": "81629449", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}}, {"username": "_hazdeluz_", "name": "Sara \u2728", "id": "1137354564041084928", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 193, "tweet_count": 51573, "listed_count": 1}}, {"username": "Edgardo62247721", "name": "Edgardo", "id": "1161552564950900736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1167, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}}, {"username": "Maria12051990", "name": "Maria", "id": "4747021707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 2686, "tweet_count": 129921, "listed_count": 3}}, {"username": "OsorioCasado", "name": "Vincent Married", "id": "1018690276959899648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 933, "tweet_count": 6127, "listed_count": 1}}, {"username": "KevinEdgardoLi1", "name": "Edgardo Alfaro", "id": "930597396878372864", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 4739, "tweet_count": 230104, "listed_count": 3}}, {"username": "LaHuellaSV", "name": "Diario La Huella", "id": "2319507697", "verified": true, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 93296, "following_count": 573, "tweet_count": 81418, "listed_count": 220}}, {"username": "lucianomeli", "name": "luciano meli", "id": "236126390", "verified": false, "location": "italia  via del Tanaro 132, 55100 lucca", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1129, "tweet_count": 31103, "listed_count": 6}}, {"username": "nasrylima", "name": "Victor Lopez", "id": "782878669", "verified": false, "location": "La Libertad, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 353, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}}, {"username": "EnLaMira_Sv", "name": "En La Mira Noticias", "id": "813808359858196480", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 10580, "following_count": 1146, "tweet_count": 81473, "listed_count": 45}}, {"username": "dz_chavez", "name": "Antonio Chavez", "id": "902581261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2208, "tweet_count": 160501, "listed_count": 11}}, {"username": "CPma10", "name": "capri507", "id": "2260860990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 971, "tweet_count": 124537, "listed_count": 5}}, {"username": "RMCF_LR17", "name": "\u00a1\u00a1\u00a1VIVA LA UNIDAD DE ESPA\u00d1A!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "712053408992247808", "verified": false, "location": "santiago bernabeu", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 190, "tweet_count": 23385, "listed_count": 4}}, {"username": "DVD2123", "name": "DVD 21", "id": "72412765", "verified": false, "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1230, "tweet_count": 98852, "listed_count": 10}}, {"username": "estedemomento", "name": "mi escritorio", "id": "2873956974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 712, "tweet_count": 5712, "listed_count": 2}}, {"username": "ToniaNery", "name": "Tonia is a COMPLETE MESS", "id": "4623411933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 626, "tweet_count": 34660, "listed_count": 1}}, {"username": "BriguelBrizzo", "name": "Brizz\u00e3o", "id": "196983974", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 4866, "following_count": 500, "tweet_count": 28702, "listed_count": 6}}, {"username": "Straightkilla", "name": "Straight Killa", "id": "101863873", "verified": false, "location": "Luanda", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 286, "tweet_count": 22147, "listed_count": 6}}, {"username": "fabioocardoso", "name": "fabiolous", "id": "61846199", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 738, "tweet_count": 23587, "listed_count": 4}}, {"username": "wsidkkdks", "name": "vididj", "id": "997679706395824128", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 95, "tweet_count": 41906, "listed_count": 0}}, {"username": "Mariela39674050", "name": "Mariela Rojas", "id": "1009049311487975424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 782, "tweet_count": 136350, "listed_count": 0}}, {"username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108350, "listed_count": 104}}, {"username": "La_Tinee", "name": "LaTina", "id": "302772864", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 190, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}}, {"username": "leperotero", "name": "Jose Ignacio Otero", "id": "157790916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 369, "tweet_count": 8405, "listed_count": 7}}, {"username": "OperadorNuclear", "name": "Operador Nuclear", "id": "715476691460558848", "verified": false, "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"username": "mavileslillo", "name": "Manuel 38% \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33\ud83d\udc08", "id": "336293379", "verified": false, "location": "Chillan, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1756, "tweet_count": 55721, "listed_count": 9}}, {"username": "CTorresVZLA", "name": "C.L.T", "id": "393100519", "verified": false, "location": "Barinas", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 185, "tweet_count": 13162, "listed_count": 0}}, {"username": "___________8180", "name": "\ud83d\udd73\ufe0f", "id": "362845317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 310, "tweet_count": 12320, "listed_count": 1}}, {"username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230062, "following_count": 2974, "tweet_count": 632773, "listed_count": 1844}}, {"username": "ElianaSotoVera", "name": "Eliana", "id": "335349986", "verified": false, "location": "Per\u00fa - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1195, "tweet_count": 57232, "listed_count": 8}}, {"username": "prolecruzado", "name": "Jose Miguel Espinoza Ojeda", "id": "714506741103403008", "verified": false, "location": "San Bernardo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1481, "tweet_count": 9898, "listed_count": 1}}, {"username": "sonirospe", "name": "ciaro", "id": "2896734922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 205, "tweet_count": 57338, "listed_count": 2}}, {"username": "DoritaIsa", "name": "Dorita", "id": "254742716", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2175, "tweet_count": 24938, "listed_count": 2}}, {"username": "angelamrobledo", "name": "\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo", "id": "165748292", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 623095, "following_count": 12827, "tweet_count": 70115, "listed_count": 1098}}, {"username": "dhas0879", "name": "Daniel Agudelo", "id": "817531466", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de la mancha...", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1316, "tweet_count": 86524, "listed_count": 0}}, {"username": "santoro_92", "name": "Santiago Toro", "id": "253616559", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1084, "tweet_count": 19145, "listed_count": 1}}, {"username": "AccionXloshijos", "name": "Acci\u00f3n X los hijos", "id": "920028360344047616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1124, "tweet_count": 4971, "listed_count": 2}}, {"username": "yolesmo", "name": "Yolanda Escobar", "id": "1289147444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 212, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}}, {"username": "Eurocops1", "name": "EUROCOPS", "id": "2203404986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 401, "tweet_count": 58924, "listed_count": 55}}, {"username": "franciscoaceta", "name": "Francisco Aceta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "716369654", "verified": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 30890, "following_count": 9090, "tweet_count": 93145, "listed_count": 69}}, {"username": "rossettic", "name": "Claudio Rossetti", "id": "68824872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 748, "tweet_count": 5237, "listed_count": 1}}, {"username": "jesus_8274", "name": "Jesus Alfonzo", "id": "719227996385755136", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 738, "tweet_count": 158556, "listed_count": 4}}, {"username": "TwitchSIE", "name": "Twitch Community", "id": "1014593275968344065", "verified": false, "location": "Iowa, USA", "public_metrics": {"followers_count": 34747, "following_count": 303, "tweet_count": 923981, "listed_count": 66}}, {"username": "SergiSimulacion", "name": "Sergi", "id": "822796583032983552", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 55, "tweet_count": 5987, "listed_count": 1}}, {"username": "mentalmenteacti", "name": "Jose Vallejo \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "296388573", "verified": false, "location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 879, "tweet_count": 18499, "listed_count": 11}}, {"username": "TorneroVictor", "name": "jesus tornero victor", "id": "2959388956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 213, "tweet_count": 4504, "listed_count": 0}}, {"username": "JaramilloMamy", "name": "MJ", "id": "842154967335071744", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 57, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}}, {"username": "Waltquilla", "name": "Walter E. Ruiz Pe\u00f1a", "id": "73575245", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1145, "tweet_count": 48374, "listed_count": 6}}, {"username": "GC_Mendoz", "name": "'V' for Vlad Tepes", "id": "1120729146", "verified": false, "location": "Always walking a dark road", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1348, "tweet_count": 21841, "listed_count": 12}}, {"username": "Saaraaaaa_____", "name": "SARA.", "id": "2284372057", "verified": false, "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9184, "following_count": 5861, "tweet_count": 9021, "listed_count": 11}}, {"username": "vivianjmesa", "name": "Vivian Mesa", "id": "308821410", "verified": false, "location": "\ud83c\udfd0\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 246, "tweet_count": 28841, "listed_count": 0}}, {"username": "tessy_hg", "name": "Tessy Hern\u00e1ndez", "id": "42413638", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1192, "tweet_count": 67475, "listed_count": 22}}, {"username": "isopixel", "name": "Ra\u00fal Ram\u00edrez.eth", "id": "777859", "verified": true, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 147157, "following_count": 18563, "tweet_count": 389751, "listed_count": 2409}}, {"username": "delrosal2", "name": "Rosa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Por la carretera Huelva Cadiz\ud83c\udf40\ud83c\udf4f", "id": "438637814", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 570, "tweet_count": 6561, "listed_count": 7}}, {"username": "albaserrano89", "name": "Alba Serrano\ud83c\udf97", "id": "823414192371863552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 172, "tweet_count": 17302, "listed_count": 1}}, {"username": "Nuria_pariente", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "764021332241633283", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 3109, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}}, {"username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "verified": false, "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}}, {"username": "isa13DP", "name": "Unpuntoenelespacio", "id": "64476843", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 3828, "tweet_count": 33288, "listed_count": 2}}, {"username": "torrescmafe", "name": "Mafe Torres", "id": "1106242182124617729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 78, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}}, {"username": "CGTSanidadBCN", "name": "CGT Sanidad bcn", "id": "955449072", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 1481, "tweet_count": 47491, "listed_count": 94}}, {"username": "CAS_Estatal_", "name": "CAS Estatal", "id": "325057777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 121, "tweet_count": 35030, "listed_count": 209}}, {"username": "jcvjulio76", "name": "Julio Villalobos", "id": "177601721", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 302, "tweet_count": 59145, "listed_count": 17}}, {"username": "AntonioBC6", "name": "At Magician's Shadow", "id": "1068924523", "verified": false, "location": "Sevilha, Andaluzia", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 419, "tweet_count": 52249, "listed_count": 4}}, {"username": "mgaitan_basket", "name": "Miguel Gait\u00e1n", "id": "306453171", "verified": false, "location": "Madrid, Zaragoza,", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 654, "tweet_count": 13869, "listed_count": 82}}, {"username": "CriAndrades", "name": ":)", "id": "106488992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 2337, "tweet_count": 187308, "listed_count": 19}}, {"username": "juliograciagom1", "name": "jjk", "id": "803999351521550336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 507, "tweet_count": 46117, "listed_count": 1}}, {"username": "JorgeGVizcarra", "name": "Jorge G. Vizcarra", "id": "332942267", "verified": false, "location": "Ca\u00f1ete - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 120, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}}, {"username": "juako2001", "name": "joaquin \u2605 \u042f\u043a\u0438\u043c.\u262d..Z", "id": "910437895", "verified": false, "location": "B\u0430\u0440\u043d\u0430 Bulgaria", "public_metrics": {"followers_count": 5861, "following_count": 5179, "tweet_count": 160535, "listed_count": 57}}, {"username": "1nspec7orR0j0", "name": "1nspec7orR0j0", "id": "2366076948", "verified": false, "location": "La patria grande CARAJO !", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 484, "tweet_count": 22860, "listed_count": 0}}, {"username": "Glria12939337", "name": "Gl\u00f2ria", "id": "1133825586919563264", "verified": false, "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 204, "tweet_count": 15233, "listed_count": 0}}, {"username": "caiofreitas_oo", "name": "Tanto faz", "id": "462434382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 620, "tweet_count": 23575, "listed_count": 3}}, {"username": "sudamericalibre", "name": "roxana", "id": "21473943", "verified": false, "location": "NO AL COMUNISMO", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1035, "tweet_count": 300384, "listed_count": 36}}, {"username": "luceroverde1", "name": "lucero verde", "id": "1055582045953552384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 554, "tweet_count": 21148, "listed_count": 0}}, {"username": "brachada", "name": "Elias Bracho", "id": "88235133", "verified": false, "location": "caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}}, {"username": "RennAlexisGuev1", "name": "Ren\u00e1n Alexis Guevara", "id": "1140071388461654016", "verified": false, "location": "Aguadulce, Cocl\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 81, "tweet_count": 337, "listed_count": 1}}, {"username": "rainhadocambito", "name": "Rai ||", "id": "142330819", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1302, "tweet_count": 39734, "listed_count": 0}}, {"username": "tjholt", "name": "Tom\u00e1s Jocelyn-Holt", "id": "16559024", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 59345, "following_count": 18675, "tweet_count": 257972, "listed_count": 518}}, {"username": "voxlarioja", "name": "VOX La Rioja", "id": "717771415945146369", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2053, "tweet_count": 34401, "listed_count": 29}}, {"username": "antovargas10_", "name": "Ant\u00f3n", "id": "1004573378261475328", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 440, "tweet_count": 7959, "listed_count": 0}}, {"username": "jordipique4", "name": "Jordi", "id": "2297357585", "verified": false, "location": "can pixa i rellisca!!!", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 334, "tweet_count": 16792, "listed_count": 0}}, {"username": "FranciscoBavar2", "name": "Francisco Bavaresco", "id": "1073759815367823361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8553996, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "id": "3504318874", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426534, "listed_count": 195}}, {"username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}}, {"username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "id": "3374563353", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185239, "following_count": 710, "tweet_count": 561473, "listed_count": 1531}}, {"username": "crisstuttoasco", "name": "\uea00CrissV.Ilich\uf8ff", "id": "284376566", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1940, "tweet_count": 81399, "listed_count": 12}}, {"username": "MissFelineEyes", "name": "Miss Anxiety", "id": "990055526695428097", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 24381, "following_count": 1097, "tweet_count": 58671, "listed_count": 0}}, {"username": "malugarpe1", "name": "Maria Luisa", "id": "2948852403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 938, "tweet_count": 255618, "listed_count": 63}}, {"username": "GeographerDC", "name": "PetroDC", "id": "137490314", "verified": false, "location": "Somewhere in the World", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 4949, "tweet_count": 266766, "listed_count": 57}}, {"username": "ChanSlimu", "name": "Oscarit0", "id": "1077817738465341440", "verified": false, "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 114, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardo_pap", "name": "eduardo.-.", "id": "1107786252533858305", "verified": false, "location": "Tu corazon", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 243, "tweet_count": 8462, "listed_count": 1}}, {"username": "JaviErOII", "name": "Javier Ojo", "id": "274057776", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2718, "tweet_count": 12207, "listed_count": 7}}, {"username": "Jesus06041973", "name": "Jesus Simmons", "id": "1875169687", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 493, "tweet_count": 7849, "listed_count": 10}}, {"username": "maradonasattva", "name": "Sandro Tonali", "id": "28730948", "verified": false, "location": "La Colombia de lo posible", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 2717, "tweet_count": 109867, "listed_count": 56}}, {"username": "vivianag15", "name": "viviana gonzalez ara", "id": "571225773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 911, "tweet_count": 210489, "listed_count": 31}}, {"username": "alexitimico1", "name": "alexitimico", "id": "978386071976366082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 0, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}}, {"username": "albertopakpak", "name": "Alberto Paka Paka De Santis", "id": "276235410", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1699, "tweet_count": 4625, "listed_count": 1}}, {"username": "anacarvalho_xx", "name": "Ana", "id": "1100881053558980608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 71, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}}, {"username": "_samisanchezzz", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud83c\udf19", "id": "1099832331781750791", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 781, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}}, {"username": "AlessaKirchhoff", "name": "Alessandra Kirchhoff", "id": "3508896378", "verified": false, "location": "Tepoztl\u00e1n, Morelos.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1281, "tweet_count": 11035, "listed_count": 2}}, {"username": "youremydoll_", "name": "\u2604\ufe0f\ud83e\uddc9", "id": "1014948575699177472", "verified": false, "location": "\u264fI\u2653I\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 856, "tweet_count": 79940, "listed_count": 0}}, {"username": "ernestocedeno", "name": "ERNESTO CEDE\u00d1O A.", "id": "199570626", "verified": false, "location": "ernestoentwitter@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 47229, "following_count": 1711, "tweet_count": 249206, "listed_count": 87}}, {"username": "Vacaloca98", "name": "Sof\u00eda Alejandra", "id": "565707612", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 84, "tweet_count": 18284, "listed_count": 0}}, {"username": "carolfonseca766", "name": "carol", "id": "2317793119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 255, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}}, {"username": "EduAsturleones", "name": "Astur-leones", "id": "829614660810842112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 163, "tweet_count": 13437, "listed_count": 0}}, {"username": "LaCronicaDeHoy", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "id": "103033665", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}}, {"username": "CarlosBienes", "name": "Carlos Bienes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "408777270", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1904, "tweet_count": 59243, "listed_count": 1}}, {"username": "ohbeafds", "name": "beatriz", "id": "756286550309306368", "verified": false, "location": "amarante, porto", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 224, "tweet_count": 24514, "listed_count": 0}}, {"username": "lic_enfracasos", "name": "\ud83d\ude43", "id": "257016329", "verified": false, "location": "Corrientes Capital \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 194, "tweet_count": 17425, "listed_count": 2}}, {"username": "SennGraci", "name": "Graci Senn", "id": "1076486214595870720", "verified": false, "location": "Reconquista", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 166, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}}, {"username": "tonylinos11", "name": "galiano", "id": "3380187376", "verified": false, "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 73, "tweet_count": 3903, "listed_count": 2}}, {"username": "JCasis25", "name": "JOSE CASIS  \ud83d\udd34 #Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "257054365", "verified": false, "location": "Panamak44", "public_metrics": {"followers_count": 50266, "following_count": 46609, "tweet_count": 85002, "listed_count": 119}}, {"username": "FhY618", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1000167801259200512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 2339, "tweet_count": 59817, "listed_count": 7}}, {"username": "fedevigevani", "name": "fedilla", "id": "279367490", "verified": true, "location": "Instagram: fedevigevani", "public_metrics": {"followers_count": 1662157, "following_count": 837, "tweet_count": 19708, "listed_count": 379}}, {"username": "gracielacuriel", "name": "Grachy", "id": "2409614893", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 275, "tweet_count": 5099, "listed_count": 0}}, {"username": "Traficologo1", "name": "TRAFICOLOGO-1", "id": "254530337", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 198339, "following_count": 6625, "tweet_count": 388404, "listed_count": 489}}, {"username": "edwinavila4", "name": "Edwin Avila", "id": "313459460", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 2993, "tweet_count": 47140, "listed_count": 21}}, {"username": "LzInigo", "name": "I\u00f1igoLZ", "id": "1097558777170153472", "verified": false, "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 637, "tweet_count": 4259, "listed_count": 1}}, {"username": "_cxtx__", "name": "cata pulta", "id": "468698983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 289, "tweet_count": 23050, "listed_count": 5}}, {"username": "IsraelSerranoSV", "name": "Israel Serrano \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\u264e", "id": "184152232", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 3986, "tweet_count": 21846, "listed_count": 32}}, {"username": "FrancescoRussoF", "name": "Francesco Russo \u274c", "id": "1088807736521957379", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2821, "tweet_count": 20764, "listed_count": 3}}, {"username": "rotafixa", "name": "Paolo Bellino", "id": "115773378", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 929, "tweet_count": 17290, "listed_count": 112}}, {"username": "TihWill", "name": "Willian", "id": "3015033700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 595, "tweet_count": 119485, "listed_count": 20}}, {"username": "familia_les", "name": "Familia Les", "id": "744637517115330560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 634, "tweet_count": 7529, "listed_count": 3}}, {"username": "TinahLopes", "name": "GuilhoTinah", "id": "1227942607", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2091, "tweet_count": 203946, "listed_count": 27}}, {"username": "isabella_laner", "name": "Hope", "id": "916860153080745984", "verified": false, "location": "Soledade, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 128, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}}, {"username": "ernesto_montas", "name": "Ernesto Montas", "id": "4342543707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 32, "tweet_count": 8268, "listed_count": 0}}, {"username": "MillaGonzalo", "name": "Gonzalo Milla", "id": "454537468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 4691, "tweet_count": 16835, "listed_count": 0}}, {"username": "Enrique22807795", "name": "Enriquegaldarro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "931503532536139776", "verified": false, "location": "Castronu\u00f1o, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1341, "tweet_count": 61557, "listed_count": 0}}, {"username": "_Cindy_nero", "name": "Cindynero \ud83d\udda4", "id": "1101564109", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 275, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}}, {"username": "fgg1306", "name": "fgg1306", "id": "1276233824", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 456, "tweet_count": 40038, "listed_count": 1}}, {"username": "ruantupac", "name": "Fam\u00edlia Sempre Vasco \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c", "id": "1005155408212832256", "verified": false, "location": "DuBai", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2149, "tweet_count": 1458, "listed_count": 2}}, {"username": "cosascosoteycos", "name": "Estado de las cosas", "id": "1005557014272135169", "verified": false, "location": "En la cofia de tus deseos.", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1445, "tweet_count": 2388, "listed_count": 2}}, {"username": "juliherrerap", "name": "Rosa Juliana Herrera Pinto\ud83d\udc3e\ud83d\udc63", "id": "484912523", "verified": false, "location": "Santander, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32830, "following_count": 3021, "tweet_count": 48974, "listed_count": 57}}, {"username": "lamadredelfeo", "name": "Mar\u00eda", "id": "1050905928", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1563, "tweet_count": 51350, "listed_count": 3}}, {"username": "MiguelNabarro2", "name": "Miguel Nabarro", "id": "1094991587011117057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 603, "tweet_count": 2042, "listed_count": 3}}, {"username": "fracaruc", "name": "fra", "id": "211429477", "verified": false, "location": "Primo sempre", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 4998, "tweet_count": 142246, "listed_count": 5}}, {"username": "carmentpf", "name": "Carmen \u0646", "id": "1627031726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12447, "following_count": 6496, "tweet_count": 188362, "listed_count": 4}}, {"username": "lilianasanroma1", "name": "Liliana Sanroman", "id": "2799305332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 1896, "tweet_count": 128930, "listed_count": 3}}, {"username": "MaronGuason", "name": "Miguel \u00c1ngel C\u00e1taro", "id": "1158743443792941056", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 498, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"username": "Rder82001812", "name": "RdeR", "id": "973951132065087488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 101, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}}, {"username": "AylaSofia1", "name": "\u2022Ayla\u2022", "id": "3750725901", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 126, "tweet_count": 48209, "listed_count": 3}}, {"username": "masvelhoaguado", "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"username": "fernandesli_", "name": "Ligia Fernandes", "id": "1050567309243367425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 224, "tweet_count": 6173, "listed_count": 0}}, {"username": "earriagada", "name": "Eduardo Arriagada\ud83d\udcf1", "id": "10141482", "verified": true, "location": "Alameda Bernardo OHiggins 340", "public_metrics": {"followers_count": 23544, "following_count": 1359, "tweet_count": 162485, "listed_count": 710}}, {"username": "cultrun", "name": "John M\u00fcller", "id": "21121637", "verified": false, "location": "MAD/SCL/ZOS", "public_metrics": {"followers_count": 81398, "following_count": 3971, "tweet_count": 230027, "listed_count": 1390}}, {"username": "JLo_Borges", "name": "Sapaton Lulista | J.Lo Borges", "id": "832108898488348677", "verified": false, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 324, "tweet_count": 4339, "listed_count": 0}}, {"username": "elcompu507", "name": "Carlos Martinez Vega", "id": "783007338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 3625, "tweet_count": 44742, "listed_count": 15}}, {"username": "ivansanchan", "name": "Ivan Sanchez", "id": "3236703411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 352, "tweet_count": 24403, "listed_count": 0}}, {"username": "chxrrxjxndrx", "name": "charry", "id": "171697016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 430, "tweet_count": 30414, "listed_count": 0}}, {"username": "biialopes00", "name": "Bia \ud83c\udf3a", "id": "999912377393995777", "verified": false, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 90, "tweet_count": 10223, "listed_count": 0}}, {"username": "grunon20", "name": "G\u00e1rgamel pirobe 4.8 octacore", "id": "1086317232198688769", "verified": false, "location": "Locumbia not columbia", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 2435, "tweet_count": 19714, "listed_count": 0}}, {"username": "Punkecit0", "name": "Anti todo.", "id": "163746367", "verified": false, "location": "Las Vergas, Nevada", "public_metrics": {"followers_count": 20571, "following_count": 995, "tweet_count": 111354, "listed_count": 54}}, {"username": "Lexvivanco", "name": "Lex.", "id": "102096126", "verified": false, "location": "Vilanculos, Mozambique.", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 881, "tweet_count": 265438, "listed_count": 25}}, {"username": "NINvsRM", "name": "TRnr78 +=+= \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "905836431368704000", "verified": false, "location": "Sabadell, Tabarnia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 923, "tweet_count": 19725, "listed_count": 2}}, {"username": "JohnSPEU", "name": "Indian (Boop, Bop, Beep) \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "2829154696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1612, "tweet_count": 40777, "listed_count": 5}}, {"username": "zatannaromanov", "name": "meg \u29d7", "id": "1125998874966020096", "verified": false, "location": "she/her, 18", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 133, "tweet_count": 1162, "listed_count": 1}}, {"username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"username": "BitterSweet1666", "name": "BitterSweet \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "104490386", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1221, "tweet_count": 39173, "listed_count": 6}}, {"username": "AnarRJ1", "name": "AnarRJ\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff4", "id": "414151569", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1523, "tweet_count": 25118, "listed_count": 4}}, {"username": "_liberales", "name": "Liberales", "id": "739842166537760768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9295, "following_count": 1719, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"username": "xnevarees", "name": "Ximena", "id": "1865663473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 71, "tweet_count": 6970, "listed_count": 0}}, {"username": "Aure__entuluva", "name": "H\u00farin", "id": "1109961009354194944", "verified": false, "location": "Hispania", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2056, "tweet_count": 22377, "listed_count": 2}}, {"username": "Emonroy9530", "name": "LA MONROY \ud83d\udc80", "id": "877124488281894912", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 48, "tweet_count": 17415, "listed_count": 0}}, {"username": "catcatssscat", "name": "catssssss", "id": "2257115861", "verified": false, "location": "bogotrash", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 453, "tweet_count": 17230, "listed_count": 14}}, {"username": "seolarwonu", "name": "guya \ud83d\udd4a", "id": "1563077406", "verified": false, "location": "she/her ; yeonjun \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 2728, "tweet_count": 57319, "listed_count": 6}}, {"username": "redzvel", "name": "Manuel J. Rojas", "id": "18724039", "verified": false, "location": "Western Hemisphere", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 2115, "tweet_count": 35212, "listed_count": 3}}, {"username": "Ospepc", "name": "Ospepc", "id": "267938589", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}}, {"username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130670, "following_count": 1089, "tweet_count": 45017, "listed_count": 214}}, {"username": "MenteAburrida", "name": "ELIJO la Vida y la PAZ SIEMPRE!", "id": "475475614", "verified": false, "location": "La Paz, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 5003, "tweet_count": 105643, "listed_count": 4}}, {"username": "CarlosDguer", "name": "Carlos D\u00e1guer", "id": "1534840266", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5805, "following_count": 2570, "tweet_count": 9498, "listed_count": 25}}, {"username": "Marcosa1_", "name": "TEM M\u00daSICA MINHA NO SPOTIFY", "id": "167859046", "verified": false, "location": "Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 54, "tweet_count": 8810, "listed_count": 1}}, {"username": "pepodjj", "name": "PEPO", "id": "1048266349661831169", "verified": false, "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 219, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}}, {"username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "verified": false, "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 4983, "tweet_count": 17605, "listed_count": 1}}, {"username": "gabriellaperu", "name": "Gabriela Chavez", "id": "232181709", "verified": false, "location": "USA,Espa\u00f1a,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12068, "following_count": 4005, "tweet_count": 228863, "listed_count": 64}}, {"username": "YenyPLozano", "name": "yeny", "id": "716325307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 276, "tweet_count": 1191, "listed_count": 1}}, {"username": "Pl55987252", "name": "P.L", "id": "1167587285908512768", "verified": false, "location": "Fazendinha - RT3", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 45, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}}, {"username": "vitumineiro", "name": "Vitor Talib\u00e3", "id": "2965889716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 189, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}}, {"username": "mariajvarejao", "name": "Maria Jo\u00e3o", "id": "999945576031584257", "verified": false, "location": "Amarante, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 447, "tweet_count": 5893, "listed_count": 1}}, {"username": "DianaKatha", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u2661", "id": "713120755", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 514, "tweet_count": 4320, "listed_count": 0}}, {"username": "c_marsfart", "name": "CM. \ud83c\udf2c\ufe0f\u2744\ufe0f", "id": "363987145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1366, "tweet_count": 103634, "listed_count": 8}}, {"username": "TheSpotlight_02", "name": "\u034f \uea00", "id": "947084782952943616", "verified": false, "location": "Lugar Nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 344, "tweet_count": 8239, "listed_count": 0}}, {"username": "iamjuan_1001", "name": "SadJuanfe", "id": "4258126635", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 66952, "following_count": 5328, "tweet_count": 56931, "listed_count": 54}}, {"username": "Fernandez_Jo", "name": "Jose", "id": "953130480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 276, "tweet_count": 12344, "listed_count": 1}}, {"username": "CdV_Galicia", "name": "CdV_Galicia", "id": "4653073283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 81, "tweet_count": 41520, "listed_count": 21}}, {"username": "Frantoin2000", "name": "Francisco Torres", "id": "1189998618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 718, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}}, {"username": "evelinorcon", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "id": "54091900", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7620, "following_count": 511, "tweet_count": 9782, "listed_count": 25}}, {"username": "HAlcantaradlp", "name": "Hector Boop / Bop / Beep", "id": "1121477911243034626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 209, "tweet_count": 59226, "listed_count": 0}}, {"username": "thimsilva", "name": "dot\u00f4 de buchuda", "id": "794255833433575424", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 859, "tweet_count": 10158, "listed_count": 3}}, {"username": "ANYARATO", "name": "Angie #OP10\ud83c\udf89\ud83c\udfb6", "id": "473168766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 965, "tweet_count": 67759, "listed_count": 8}}, {"username": "moliyogitch", "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf1e", "id": "82266363", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 10948, "following_count": 837, "tweet_count": 126853, "listed_count": 35}}, {"username": "ElUniversal_SV", "name": "Peri\u00f3dico El Universal SV", "id": "1123244989314736132", "verified": false, "location": "Santa Elena, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 227, "tweet_count": 19227, "listed_count": 3}}, {"username": "RenatoWanick", "name": "Renato Wanick", "id": "28338546", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria- ES-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 3744, "tweet_count": 40435, "listed_count": 3}}, {"username": "OFlamenguixxxta", "name": "O Flamenguixxxta \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1488520520", "verified": false, "location": "Porto Alegre / RS", "public_metrics": {"followers_count": 13420, "following_count": 8160, "tweet_count": 62160, "listed_count": 32}}, {"username": "hecicachoeiro", "name": "Hospital Evang\u00e9lico", "id": "80103765", "verified": false, "location": "Cachoeiro de Itapemirim", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 35, "tweet_count": 1162, "listed_count": 2}}, {"username": "montoyitanime", "name": "Montoyita", "id": "977855757348720640", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2155, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}}, {"username": "___aatenea", "name": "\ud83c\udf38", "id": "937695955314446338", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 699, "tweet_count": 13361, "listed_count": 3}}, {"username": "_ningunaa", "name": "\u2022", "id": "1976373481", "verified": false, "location": "en el chochal de siempre.", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 199, "tweet_count": 82076, "listed_count": 5}}, {"username": "Diego_DC111", "name": "Diego", "id": "887307268680814592", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 309, "tweet_count": 12761, "listed_count": 1}}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisMedinaSir", "name": "Luis Medina Sirlop\u00fa \ud83e\udde9\ud83d\udc99", "id": "70418371", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 3753, "tweet_count": 43749, "listed_count": 3}}, {"username": "jmorenoga", "name": "Jose Antonio Moreno \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "422693391", "verified": false, "location": "Alcantarilla (Murcia)", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 231, "tweet_count": 5024, "listed_count": 0}}, {"username": "viniciusabram", "name": "Vinicius Abram", "id": "164807202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6032, "following_count": 381, "tweet_count": 95091, "listed_count": 47}}, {"username": "lopez9346", "name": "Jorge L\u00f3pez", "id": "556768277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 2168, "tweet_count": 438147, "listed_count": 40}}, {"username": "__safg__", "name": "Sara", "id": "1075127525146271744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 194, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}}, {"username": "_dfns_", "name": "\u00d0\u00e4\u00f1\u00ee\u00ebl\u00e5", "id": "999977369988403200", "verified": false, "location": "Vila Franca de Xira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 298, "tweet_count": 73473, "listed_count": 0}}, {"username": "gigissabel", "name": "Isabel", "id": "153568493", "verified": false, "location": "Barranquilla, Col", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 928, "tweet_count": 45902, "listed_count": 9}}, {"username": "everdulero", "name": "antonio", "id": "247371107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 212, "tweet_count": 7757, "listed_count": 0}}, {"username": "catao70", "name": "Cat\u00e3o", "id": "2742058284", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 309, "tweet_count": 22830, "listed_count": 0}}, {"username": "dxppressick", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd8a.", "id": "953682168802435078", "verified": false, "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 195, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"username": "care_torta", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60\ud835\ude6e \ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude64", "id": "945145496150200322", "verified": false, "location": "your mind", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 121, "tweet_count": 11922, "listed_count": 0}}, {"username": "coffeecigarette", "name": "c. galvao", "id": "15864451", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 546, "tweet_count": 7034, "listed_count": 7}}, {"username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman", "id": "266649726", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"username": "Sahian_25", "name": "Nicol Ayala", "id": "2852753141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 194, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}}, {"username": "EdurneElizaldeA", "name": "Edurne Elizalde Agur\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "385934466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1091, "tweet_count": 127187, "listed_count": 10}}, {"username": "ALBERANiBAL9005", "name": "Alber Avenda\u00f1o", "id": "606049877", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3391, "tweet_count": 239848, "listed_count": 5}}, {"username": "Stll012", "name": "Stella.", "id": "840808507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 280, "tweet_count": 21156, "listed_count": 0}}, {"username": "mimukas", "name": "\u303d\ufe0f\ud83d\udccd\ud83d\udddc\ud83e\uddf2\ud83c\udf1c\ud83d\udef4", "id": "190318972", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4238, "tweet_count": 153344, "listed_count": 2}}, {"username": "B4UTIST4_", "name": "\ud83d\udd2a andy loomis \ud83c\udf83", "id": "884913339155058688", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 777, "tweet_count": 14704, "listed_count": 2}}, {"username": "caancapu", "name": "\u041f\u0443\u0448\u043a\u0430", "id": "65459531", "verified": false, "location": "Ojal\u00e1 me lleve...el diablo", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2060, "tweet_count": 91643, "listed_count": 5}}, {"username": "duchafria_", "name": "laducha_", "id": "194144236", "verified": false, "location": "South-West Finland, Finland", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 2706, "tweet_count": 243176, "listed_count": 36}}, {"username": "Traucodag", "name": "Danilo Alvarado G", "id": "2476089685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 432, "tweet_count": 219361, "listed_count": 13}}, {"username": "rcldg", "name": "rcldg", "id": "91038995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 371, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}}, {"username": "marieselgomz", "name": "maria", "id": "707285122467418114", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1233, "tweet_count": 25309, "listed_count": 0}}, {"username": "FCorreaX", "name": "flavinha", "id": "787785427562401793", "verified": false, "location": "Cuiabrasa", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 131, "tweet_count": 12290, "listed_count": 0}}, {"username": "MarisolBuselo", "name": "marisol buselo", "id": "969763567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 175, "tweet_count": 7866, "listed_count": 1}}, {"username": "ToroOsorno", "name": "Juan Pablo Miranda", "id": "550195680", "verified": false, "location": "Osorno - Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1817, "tweet_count": 42616, "listed_count": 9}}, {"username": "ElHeraldoSLP", "name": "El Heraldo SLP", "id": "242610822", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19482, "following_count": 53, "tweet_count": 357650, "listed_count": 0}}, {"username": "MrDeds", "name": "Dud D\u00edaz", "id": "20653776", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 3352, "tweet_count": 6026, "listed_count": 5}}, {"username": "sanbefo", "name": "San", "id": "104059502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 4013, "tweet_count": 10750, "listed_count": 9}}, {"username": "sevenefra1989", "name": "sevenefra", "id": "1089361927636176896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 340, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}}, {"username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"username": "CiudadanoAlert5", "name": "Ciudadano Alerta", "id": "1161385269632749568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 63, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}}, {"username": "ContraReplicaMX", "name": "ContraR\u00e9plica", "id": "1042498579909107712", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 16442, "following_count": 2776, "tweet_count": 183026, "listed_count": 174}}, {"username": "xBlackOmen", "name": "Sirius Black", "id": "1067699941043249152", "verified": false, "location": "#Fake #FreeRol", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 142, "tweet_count": 35460, "listed_count": 9}}, {"username": "mfausm", "name": "M\u00aa Jos\u00e9", "id": "293972581", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 270, "tweet_count": 83220, "listed_count": 12}}, {"username": "carlosub1", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8CarlosSub\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "294735990", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1335, "tweet_count": 104226, "listed_count": 6}}, {"username": "inesuxaa1", "name": "inesuxaa", "id": "1013386776591978496", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1021, "tweet_count": 131811, "listed_count": 0}}, {"username": "jhulyanah", "name": "shadow \ud83e\udd87\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "111215755", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 758, "tweet_count": 15196, "listed_count": 1}}, {"username": "ASCostadelSol", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "id": "4898287630", "verified": false, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}}, {"username": "desafinnada", "name": "Clonazepanita", "id": "1090218695291478017", "verified": false, "location": "Polombia!", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 584, "tweet_count": 3003, "listed_count": 1}}, {"username": "NexoDigital_ve", "name": "NexoDigital", "id": "919310038577147905", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 119, "tweet_count": 1214, "listed_count": 2}}, {"username": "AGisbertArnal", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "378126778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 59, "tweet_count": 520088, "listed_count": 116}}, {"username": "william759", "name": "william 759", "id": "161527760", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2036, "tweet_count": 117314, "listed_count": 5}}, {"username": "Giralda56", "name": "Giralda", "id": "701434786418655233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 3135, "tweet_count": 221830, "listed_count": 6}}, {"username": "Espadaparker", "name": "Pedro Espada", "id": "1026336524", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 456, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}}, {"username": "NuriaAmetller", "name": "N\u00faria Ametller", "id": "914425748726980608", "verified": false, "location": "La Roca del Vall\u00e8s.V. Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 194, "tweet_count": 124202, "listed_count": 0}}, {"username": "carthografo", "name": "Karthografo", "id": "3327579118", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4855, "tweet_count": 194791, "listed_count": 56}}, {"username": "JUANILLO19962", "name": "Robert \ud83d\udd3a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1009473238714462208", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1010, "tweet_count": 13314, "listed_count": 0}}, {"username": "LupeMohawk", "name": "Susan P\u00e9rez Barajas", "id": "68027704", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11408, "following_count": 5715, "tweet_count": 319084, "listed_count": 70}}, {"username": "milbarras", "name": "Vaca", "id": "50397305", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1/Ibagu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1695, "tweet_count": 43624, "listed_count": 15}}, {"username": "Elales27", "name": "Elarracacho", "id": "217523191", "verified": false, "location": "Charlotte, NC", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1519, "tweet_count": 69270, "listed_count": 2}}, {"username": "kings249", "name": "kingsther \ud83e\udd21", "id": "3240775059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 224, "tweet_count": 23023, "listed_count": 1}}, {"username": "zaravalero1", "name": "zara valero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38afiliado N\u00b0 1380 de VOX", "id": "481981355", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2794, "tweet_count": 137735, "listed_count": 16}}, {"username": "jiminguez44", "name": "Nacho M\u00ednguez NO SE VACUNA", "id": "398978686", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 3099, "tweet_count": 111169, "listed_count": 51}}, {"username": "mmarting1948", "name": "manuelangel martin g", "id": "4849956843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 252, "tweet_count": 67999, "listed_count": 0}}, {"username": "Fatimaa_qsd", "name": "\u0191\u2c65\u2020\ud835\udd5am\u2c65", "id": "1133090399487221760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 169, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}}, {"username": "AxelRios1301", "name": "\u2764\u2b50\ud83d\udda4", "id": "1131305057679544320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 944, "tweet_count": 15905, "listed_count": 0}}, {"username": "minnie_misr", "name": "\ud83d\ude37 minnie.misr \ud83d\ude37", "id": "811041538562293760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 199, "tweet_count": 26785, "listed_count": 3}}, {"username": "Leka_rosi", "name": "Leka", "id": "2323109892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 153, "tweet_count": 106292, "listed_count": 6}}, {"username": "CattyGonzalez5", "name": "CattyGonzalez", "id": "903248857928273920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13436, "following_count": 13782, "tweet_count": 321150, "listed_count": 4}}, {"username": "ohsehvun", "name": "mundinho rhaenyra targaryen", "id": "1619537437", "verified": false, "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 347, "tweet_count": 76549, "listed_count": 9}}, {"username": "6sacional", "name": "Prima de Beyonc\u00e9", "id": "2658518869", "verified": false, "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 294, "tweet_count": 4931, "listed_count": 4}}, {"username": "user0293929123", "name": "user", "id": "272947491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 621, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}}, {"username": "laura_ruedam", "name": "Daphne.", "id": "791898078173335552", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 293, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}}, {"username": "chelo1215", "name": "Ma. Consuelo Acevedo", "id": "180584230", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 264, "tweet_count": 16412, "listed_count": 7}}, {"username": "pd_209", "name": "P \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "784483523684081664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 350, "tweet_count": 25053, "listed_count": 1}}, {"username": "vamsor", "name": "V\u00edctor Malag\u00f3n", "id": "262884727", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 147, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}}, {"username": "charo_pv01", "name": "Charo_pv01", "id": "736845511785865216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 610, "tweet_count": 119784, "listed_count": 3}}, {"username": "LIBERATIBUS", "name": "liberatibus", "id": "1394792924", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 185, "tweet_count": 14501, "listed_count": 2}}, {"username": "Nacho_Rado", "name": "Ignacio Rado", "id": "237046802", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 211, "tweet_count": 46127, "listed_count": 3}}, {"username": "Fyomiss", "name": "yomis", "id": "1155668687464140800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1528, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}}, {"username": "le_malparido", "name": "hansel", "id": "292644641", "verified": false, "location": "el roto", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 200, "tweet_count": 43475, "listed_count": 5}}, {"username": "Nomeparecenime2", "name": "Nomeparecenimedionormal", "id": "1150105268920967175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2177, "tweet_count": 32918, "listed_count": 1}}, {"username": "EnriqueCTom", "name": "EnriqueCT", "id": "1130471748", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 340, "tweet_count": 127426, "listed_count": 6}}, {"username": "Aemon3428", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "id": "2218795063", "verified": false, "location": "Poniente", "public_metrics": {"followers_count": 15960, "following_count": 3160, "tweet_count": 637340, "listed_count": 39}}, {"username": "1912_el", "name": "VM", "id": "1075510981672005633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 282, "tweet_count": 27539, "listed_count": 1}}, {"username": "cecigamora", "name": "Cecilia Garcia", "id": "184498892", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159650, "listed_count": 13}}, {"username": "anthraxdoll", "name": "\ud83e\uddf8\u0e04\u0e96thr\u0e04x \ud83d\udd77OF$8", "id": "840656958021611520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10489, "following_count": 697, "tweet_count": 21439, "listed_count": 14}}, {"username": "mariajoseard", "name": "Mar", "id": "970346386813308928", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 197, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}}, {"username": "odiariodebrunaj", "name": "Bruna Jones", "id": "82832777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 266, "tweet_count": 62269, "listed_count": 55}}, {"username": "donadenegocio", "name": "Andrea Nunes", "id": "901452642651697152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 120, "tweet_count": 70, "listed_count": 1}}, {"username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173407, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES", "id": "1849064682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"username": "YoSoyLaDuque", "name": "La Duque", "id": "1166903659", "verified": false, "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 188, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}}, {"username": "JusticiaSanJuan", "name": "JusticiaSanJuanBogot", "id": "613765983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 65, "tweet_count": 10137, "listed_count": 1}}, {"username": "bermudez_gines", "name": "Gin\u00e9s Berm\u00fadez", "id": "1070620822010761217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 2394, "tweet_count": 31310, "listed_count": 1}}, {"username": "luque_paulina", "name": "Paulina Luque\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1558362866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 523, "tweet_count": 75224, "listed_count": 0}}, {"username": "RenzoVaccarezza", "name": "Renzo Vaccarezza", "id": "131357666", "verified": false, "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}}, {"username": "raquelnayara84", "name": "Raquel Nayara", "id": "216176791", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 201, "tweet_count": 280, "listed_count": 1}}, {"username": "santiagoguadalu", "name": "Santiago Guadalupe", "id": "245190448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 683, "tweet_count": 38718, "listed_count": 0}}, {"username": "DANBUSFER", "name": "Daniel Fern\u00e1ndez.", "id": "200932063", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Armenia", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 4999, "tweet_count": 83977, "listed_count": 14}}, {"username": "susana1_be", "name": "susana", "id": "1067048294", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 250, "tweet_count": 8701, "listed_count": 0}}, {"username": "Joselo51338547", "name": "Joselo", "id": "1173634731801493505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 148, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}}, {"username": "desert090", "name": "IDW\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf83", "id": "805517025305051136", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica ", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1804, "tweet_count": 20360, "listed_count": 2}}, {"username": "HecalanpoHector", "name": "Alonso Porras", "id": "703292867440152576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 5002, "tweet_count": 147524, "listed_count": 0}}, {"username": "VonKabdyul", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1A FOREIGNER PATRIOT", "id": "895265648489758720", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8USA in my heart \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1794, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}}, {"username": "Angiedemechas", "name": "Angie Sierra", "id": "252832057", "verified": false, "location": "Cerebro", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 716, "tweet_count": 4914, "listed_count": 1}}, {"username": "Rodolfo19693464", "name": "Rodolfo", "id": "1138229250950139905", "verified": false, "location": "SAN PEDRO JUJUY", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 3862, "tweet_count": 87756, "listed_count": 0}}, {"username": "muycoloquial", "name": "adriana \ud83c\udf1e\ud83d\udc02", "id": "90704471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 162, "tweet_count": 13668, "listed_count": 0}}, {"username": "marcianilloman", "name": "Pedro Ramos", "id": "3225074027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 232, "tweet_count": 14413, "listed_count": 9}}, {"username": "LabrujaTiti", "name": "Titi \u2122\u26d4", "id": "119153073", "verified": false, "location": "Facha o mamerta. Sin saberse.", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1772, "tweet_count": 137702, "listed_count": 24}}, {"username": "Terosmoburluna", "name": "Oscar", "id": "932535033067442176", "verified": false, "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8560, "following_count": 8933, "tweet_count": 9103, "listed_count": 1}}, {"username": "Silviam1606", "name": "Shivis\ud83c\udf53", "id": "465215403", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 333, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}}, {"username": "Nacho57644513", "name": "Nacho", "id": "1095984513207975936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 0, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}}, {"username": "fckgrnde", "name": "Gaby", "id": "469549171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 1889, "tweet_count": 52047, "listed_count": 1}}, {"username": "roddysta", "name": "roddysta \ud83d\udd25\ud83c\udf7a\u274c", "id": "323217328", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as notifica\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4931, "tweet_count": 18222, "listed_count": 1}}, {"username": "amanda28p", "name": "Amanda\u2728", "id": "1109723205193875456", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 141, "tweet_count": 9697, "listed_count": 0}}, {"username": "DOLARIZADOS1", "name": "DOLARIZADOS", "id": "1121573502786658304", "verified": false, "location": "Sucre - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1386, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}}, {"username": "jsebsmp", "name": "S.", "id": "336886052", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 922, "tweet_count": 3679, "listed_count": 0}}, {"username": "euaguilar", "name": "MARU\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2698", "id": "115546994", "verified": false, "location": "NAC\u00cd Y VIVO EN VNZLA.", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 665, "tweet_count": 94018, "listed_count": 8}}, {"username": "1505bebe", "name": "Lanoe", "id": "316091024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 76, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}}, {"username": "k_roa15", "name": "Katherine.", "id": "608453518", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 764, "tweet_count": 25391, "listed_count": 4}}, {"username": "_callmelouder", "name": "breen;", "id": "766044123124072448", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 367, "tweet_count": 15821, "listed_count": 10}}, {"username": "heycutelouie", "name": "alexa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1075808838002098178", "verified": false, "location": "harry's house", "public_metrics": {"followers_count": 20684, "following_count": 3380, "tweet_count": 78703, "listed_count": 104}}, {"username": "rosmarinus954", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Manocorta", "id": "4609583115", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1254, "tweet_count": 74555, "listed_count": 0}}, {"username": "TMBK1969", "name": "3.14159265359", "id": "2235082801", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 594, "tweet_count": 18657, "listed_count": 1}}, {"username": "tcaparanhana", "name": "TCA News", "id": "56813454", "verified": false, "location": "Taquara, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 63, "tweet_count": 37985, "listed_count": 14}}, {"username": "cristina2362", "name": "\u274cCristina", "id": "465943642", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5567, "following_count": 5863, "tweet_count": 26161, "listed_count": 3}}, {"username": "mafnieto", "name": "Miguel \u00c1ngel Fraile", "id": "745708150020579328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2044, "tweet_count": 72723, "listed_count": 16}}, {"username": "mofy2015", "name": "Marcos", "id": "796075852043784192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 297, "tweet_count": 22143, "listed_count": 0}}, {"username": "FPolispedia_20", "name": "Meredith en la Alonsoneta (Mrs. Bushido) #LMS20 \ud83e\udd85", "id": "104512795", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 5003, "tweet_count": 157560, "listed_count": 24}}, {"username": "_DanielPedraza", "name": "Daniel Pedraza", "id": "79071782", "verified": false, "location": "Bogota DC, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 810, "tweet_count": 12259, "listed_count": 11}}, {"username": "Bardelgordo1", "name": "Bar del gordo \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1119202297047859200", "verified": false, "location": "Elche, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 796, "tweet_count": 19505, "listed_count": 0}}, {"username": "F_N_G_Guerrero", "name": "WarriorEGE \u2694\ufe0f \ud83d\udee1\ufe0f \ud83e\udd81", "id": "1132094588125106177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 119, "tweet_count": 22379, "listed_count": 0}}, {"username": "ladelosrulos", "name": "\ud83d\udc9a Morocha de rulos \ud83d\udc9a", "id": "181222033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 310, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}}, {"username": "Nihil____", "name": "Nadie.", "id": "534983941", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2184, "tweet_count": 19747, "listed_count": 2}}, {"username": "espanolavox", "name": "Espa\u00d1ola VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a", "id": "1166526202259148803", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 0, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}}, {"username": "M_G_Gn", "name": "Louis supremacy \ud83c\udf5e\ud83d\udc1d", "id": "921825014621589507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 175, "tweet_count": 7470, "listed_count": 0}}, {"username": "cronachecampane", "name": "Cronache della Campania", "id": "4807713257", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 355, "tweet_count": 122075, "listed_count": 63}}, {"username": "Carmen_VOX", "name": "Carmen Garcia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "825993122", "verified": false, "location": "Uceda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 4635, "tweet_count": 95471, "listed_count": 19}}, {"username": "vejinor", "name": "JM lo F\u2721rner", "id": "2767360247", "verified": false, "location": " \u05e1\u05e4\u05e8\u05d3  Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2872, "tweet_count": 191359, "listed_count": 9}}, {"username": "MIGUEL135792468", "name": "MIGUEL SANDOVAL", "id": "1920742051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 201, "tweet_count": 13248, "listed_count": 1}}, {"username": "CunhaLucare", "name": "Vera", "id": "940396764212973568", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1301, "tweet_count": 164573, "listed_count": 0}}, {"username": "Costa_10_73", "name": "Iluministro Pistola", "id": "74491610", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 3867, "tweet_count": 39388, "listed_count": 1}}, {"username": "RitaEsteves18", "name": "\u3061\u3093\ud83c\udf8b", "id": "999928553633435648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 187, "tweet_count": 8934, "listed_count": 0}}, {"username": "isiteno54", "name": "Isidro Tenorio", "id": "1618048040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4525, "tweet_count": 113673, "listed_count": 85}}, {"username": "DraNajrit", "name": "Feral Queen", "id": "141036801", "verified": false, "location": "Do no harm, but take no \ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 798, "tweet_count": 131277, "listed_count": 11}}, {"username": "_JPVC", "name": "Paola Vargas", "id": "146191964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 174, "tweet_count": 15600, "listed_count": 1}}, {"username": "karenBaez05", "name": "Karen Baez.", "id": "830111270", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 344, "tweet_count": 27803, "listed_count": 0}}, {"username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"username": "camachosoft", "name": "Francisco Camacho", "id": "42396531", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Rep Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 25, "tweet_count": 47932, "listed_count": 24}}, {"username": "lavignelesba", "name": "ale", "id": "580898500", "verified": false, "location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 4424, "following_count": 2759, "tweet_count": 90271, "listed_count": 32}}, {"username": "CarlosH30355912", "name": "Carlos Herrera Torres", "id": "1121865296548179968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2024, "tweet_count": 37659, "listed_count": 2}}, {"username": "PSierraMaestra", "name": "Peri\u00f3dico Sierra Maestra", "id": "80059382", "verified": false, "location": "Santiago de Cuba, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 11962, "following_count": 2966, "tweet_count": 73289, "listed_count": 121}}, {"username": "RaquelMAngullo5", "name": "Raqueel", "id": "583022930", "verified": false, "location": "San Fernando de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 447, "tweet_count": 40933, "listed_count": 1}}, {"username": "celyjoel10", "name": "Cely\ud83e\udddf", "id": "819806189764476930", "verified": false, "location": "Cajic\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 629, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}}, {"username": "cristisilva17", "name": "Cris\ud83d\udc8d\ud83d\udc0e\ud83e\udd63\ud83d\udc96", "id": "594699950", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9 SP", "public_metrics": {"followers_count": 13899, "following_count": 6099, "tweet_count": 531155, "listed_count": 24}}, {"username": "lucyhalxx", "name": "larissa", "id": "2373904171", "verified": false, "location": "karen lucille hale \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 226, "tweet_count": 208895, "listed_count": 16}}, {"username": "ArturoReyes_C", "name": "Arturo Reyes", "id": "87588593", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 3024, "tweet_count": 283561, "listed_count": 75}}, {"username": "Moreira__crf", "name": "Moreira", "id": "1081864664403898368", "verified": false, "location": "Tangu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 586, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanZamM", "name": "Juan Zamudio", "id": "982720629077151745", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 305, "tweet_count": 13001, "listed_count": 0}}, {"username": "Oamalaet", "name": "Oamalaet", "id": "1111656354865995776", "verified": false, "location": "28017 Madrid _ Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 29, "tweet_count": 22571, "listed_count": 1}}, {"username": "BeldaRemei", "name": "Remei Belda", "id": "1064145731311800320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 39, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}}, {"username": "xaiecologic", "name": "Toti", "id": "2945636195", "verified": false, "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}}, {"username": "Maugor", "name": "Mauricio Gordillo Gu", "id": "126054049", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18518, "following_count": 737, "tweet_count": 139392, "listed_count": 77}}, {"username": "ohdivel", "name": "Antonio Cruz", "id": "880449862885683200", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 336, "tweet_count": 5105, "listed_count": 0}}, {"username": "Diamante002", "name": "Diamante002", "id": "1393621314", "verified": false, "location": "RD", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 698, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}}, {"username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza", "id": "2245342114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1694, "tweet_count": 279858, "listed_count": 12}}, {"username": "alexmab162", "name": "Alexander Atoccsa", "id": "1608703675", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 685, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}}, {"username": "manuelgcv", "name": "Manuel Guillermo", "id": "772693286028992512", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21002, "listed_count": 10}}, {"username": "Eliveeltonm", "name": "Elivelton", "id": "277522600", "verified": false, "location": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 164, "tweet_count": 4986, "listed_count": 1}}, {"username": "Cintiadyp", "name": "Cintia", "id": "162116909", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 555, "tweet_count": 120926, "listed_count": 16}}, {"username": "hernikbank", "name": "Mercurio", "id": "1092923184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 4152, "tweet_count": 193401, "listed_count": 7}}, {"username": "Mozzein_", "name": "Luloafetivo", "id": "2777922743", "verified": false, "location": "Entre o alvo e a seta", "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 770, "tweet_count": 213308, "listed_count": 35}}, {"username": "Phesilvaa", "name": "Phelipe \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "3415806579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 222, "tweet_count": 18729, "listed_count": 1}}, {"username": "1000deBanano", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "266638456", "verified": false, "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 283, "tweet_count": 38845, "listed_count": 17}}, {"username": "MyriamCantor13", "name": "Myriam Cantor", "id": "719938097396506624", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 363, "tweet_count": 11595, "listed_count": 0}}, {"username": "juliaalvarey", "name": "Julia Alvarez Rey", "id": "707017390060650496", "verified": false, "location": "Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1403, "tweet_count": 117856, "listed_count": 7}}, {"username": "elcomerciodigit", "name": "EL COMERCIO", "id": "14225088", "verified": true, "location": "Asturias - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 146031, "following_count": 516, "tweet_count": 320748, "listed_count": 1469}}, {"username": "conii_shits", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\ude29 \u026as s\u1d07\u1d07\u026a\u0274\u0262 H\u1d00\u0280\u0280\u028f \ufe60 L\u1d0f\u1d1c\u026as \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4856309463", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 931, "tweet_count": 20341, "listed_count": 1}}, {"username": "maroongi", "name": "lolo\ud83d\ude3e\u2077", "id": "452453613", "verified": false, "location": "24 |  she/her", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 770, "tweet_count": 226437, "listed_count": 16}}, {"username": "Iggnor_Ant", "name": "._.", "id": "172558046", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 560, "tweet_count": 23193, "listed_count": 6}}, {"username": "trileniumsac", "name": "Martha Torres", "id": "707908885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 183, "tweet_count": 130164, "listed_count": 1}}, {"username": "MMafa867", "name": "Mafas\ud83e\ude90\u2728", "id": "946129602371571717", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 520, "tweet_count": 10474, "listed_count": 0}}, {"username": "tassiano_motta", "name": "Motta", "id": "3437440593", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 596, "tweet_count": 48692, "listed_count": 2}}, {"username": "bebelo54", "name": "Nathally", "id": "2490717645", "verified": false, "location": "Novo Egito", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 601, "tweet_count": 87495, "listed_count": 2}}, {"username": "106_1RadioChapa", "name": "Radio Chaparrastique 106.1 FM", "id": "1174363699324305409", "verified": false, "location": "Barrio El Calvario San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 497, "tweet_count": 10573, "listed_count": 6}}, {"username": "_ancaal1", "name": "\u2022A", "id": "898521432", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 155, "tweet_count": 55636, "listed_count": 0}}, {"username": "veroreyes_co", "name": "Ver\u00f3nica", "id": "961061481331789824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"username": "bogoaltur", "name": "Alberto S\u00e1nchez", "id": "441469478", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 4743, "tweet_count": 25891, "listed_count": 0}}, {"username": "shamasabraham", "name": "Shamas", "id": "3524704276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 128, "tweet_count": 20955, "listed_count": 0}}, {"username": "LucioManoelVDM", "name": "Lucio Manoel, VDM", "id": "745319156577406976", "verified": false, "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 101, "tweet_count": 1499, "listed_count": 1}}, {"username": "gaitan_n", "name": "Gait\u00e1n \ud83c\udf83", "id": "1967361330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24333, "following_count": 2041, "tweet_count": 31325, "listed_count": 19}}, {"username": "garcialefe", "name": "Fernanda", "id": "200263701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 582, "tweet_count": 10435, "listed_count": 1}}, {"username": "sannicar", "name": "Remedios SNC", "id": "2990403250", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1289, "tweet_count": 124540, "listed_count": 2}}, {"username": "Stek02", "name": "\u00c1ddson Oliveira", "id": "816366458280312832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 835, "tweet_count": 68003, "listed_count": 3}}, {"username": "Vitor1930", "name": "Vitor", "id": "1085207762018201600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 401, "tweet_count": 29662, "listed_count": 26}}, {"username": "controversiaoax", "name": "Controversia Oaxaca", "id": "563194279", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 3820, "tweet_count": 100565, "listed_count": 11}}, {"username": "victor7804", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Vic RM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1110066758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 248, "tweet_count": 7497, "listed_count": 4}}, {"username": "Jalpe360", "name": "Alex Vj", "id": "3001046098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 32, "tweet_count": 52202, "listed_count": 0}}, {"username": "whopati", "name": "patti.", "id": "157039214", "verified": false, "location": "RBD \u2022 dizis \u2022  realities ", "public_metrics": {"followers_count": 11282, "following_count": 1025, "tweet_count": 136100, "listed_count": 22}}, {"username": "luchobravobrito", "name": "Luis Bravo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3940400187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 212, "tweet_count": 52902, "listed_count": 0}}, {"username": "jms0255", "name": "Jos\u00e9", "id": "3209376557", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 63, "tweet_count": 9064, "listed_count": 1}}, {"username": "Benfica4ever1", "name": "Benfica4ever", "id": "1050075800958132224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 251, "tweet_count": 15604, "listed_count": 6}}, {"username": "caycedo", "name": "Caycedo", "id": "15824346", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 161, "tweet_count": 91067, "listed_count": 77}}, {"username": "Ivonne_RodBe", "name": "Ivonne RodBe", "id": "2562442524", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 2033, "tweet_count": 15457, "listed_count": 11}}, {"username": "mpaulabc", "name": "mariapaula", "id": "73717706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 573, "tweet_count": 3982, "listed_count": 1}}, {"username": "Sen_Cristovam", "name": "Cristovam Buarque", "id": "20242549", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}}, {"username": "CatalunyaPlural", "name": "CatalunyaPlural", "id": "921613332", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 17421, "following_count": 1082, "tweet_count": 59265, "listed_count": 454}}, {"username": "rluis60", "name": "luis luis", "id": "1351980589", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 737, "tweet_count": 280086, "listed_count": 33}}, {"username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha", "id": "1075453394", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}}, {"username": "__Sisa", "name": "Paola n' Roses.", "id": "314703859", "verified": false, "location": "P. Sherman, calle Wallaby 42.", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 240, "tweet_count": 9333, "listed_count": 6}}, {"username": "Senoticias", "name": "SENOTICIAS.COM.BR", "id": "217592807", "verified": false, "location": "Aracaju  (Sergipe) ", "public_metrics": {"followers_count": 10409, "following_count": 3092, "tweet_count": 39185, "listed_count": 47}}, {"username": "rfajardomd", "name": "rfajardomd", "id": "64017427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 567, "tweet_count": 18348, "listed_count": 0}}, {"username": "ordazgregorio", "name": "Gregorio Ordaz", "id": "104929470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 922, "tweet_count": 40472, "listed_count": 27}}, {"username": "theyluvbueno", "name": "gabriela", "id": "999917187665035264", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 728, "tweet_count": 89204, "listed_count": 0}}, {"username": "MarielVE", "name": "Mary", "id": "43058036", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 307, "tweet_count": 7033, "listed_count": 1}}, {"username": "senoritadarrell", "name": "Angie Gal\u00e1n \ud83d\udc9a", "id": "882746186188423168", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 847, "tweet_count": 8383, "listed_count": 0}}, {"username": "AleRamirezMarin", "name": "Alejandra Ram\u00edrez Mar\u00edn", "id": "68224278", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 2664, "tweet_count": 12921, "listed_count": 21}}, {"username": "potatoirish1", "name": "Juli", "id": "713386470", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1345, "tweet_count": 164811, "listed_count": 5}}, {"username": "jsmndz569", "name": "Jos\u00e9 Alberto \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "900206464127598594", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2874, "tweet_count": 24368, "listed_count": 4}}, {"username": "annaisarobot", "name": "Anna Pandemia (Alias Miss Despiste)", "id": "52651531", "verified": false, "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1066, "tweet_count": 19409, "listed_count": 3}}, {"username": "45t7z", "name": "Federico D\u00edaz", "id": "812065196105723904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 6, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}}, {"username": "Warcandres", "name": "Mr. Niceguy", "id": "305379819", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 700, "tweet_count": 63619, "listed_count": 10}}, {"username": "fernando_tibata", "name": "Luis fernando tibata", "id": "4895395696", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 248, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}}, {"username": "aynosense", "name": "l\u0251is\u0251o;", "id": "1131773993902645249", "verified": false, "location": "ela/dela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1198, "tweet_count": 129919, "listed_count": 18}}, {"username": "bespid", "name": "Mr Racoon\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd9d", "id": "56553240", "verified": false, "location": "Santa Marta - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 973, "tweet_count": 21104, "listed_count": 5}}, {"username": "BernardoMuozPr1", "name": "@bemupe\u26a1", "id": "902228432888754177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 303, "tweet_count": 8838, "listed_count": 2}}, {"username": "EdwinVenturaTV", "name": "Edwin Ventura", "id": "197977381", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 3038, "tweet_count": 9367, "listed_count": 2}}, {"username": "PepoLPC", "name": "Pepo Lamas P\u00e9rez-Cepeda", "id": "2716751087", "verified": false, "location": "La Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1134, "tweet_count": 9743, "listed_count": 4}}, {"username": "carpilfrapil", "name": "carpilfrapil \ud83d\udda4", "id": "2317231184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 457, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}}, {"username": "KTSDU", "name": "Santiago", "id": "182936132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 136, "tweet_count": 127971, "listed_count": 7}}, {"username": "Tsavkko", "name": "Raphael Tsavkko Garcia", "id": "52815944", "verified": false, "location": "Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 12178, "following_count": 1720, "tweet_count": 339291, "listed_count": 375}}, {"username": "lindberghfarias", "name": "Lindbergh Farias", "id": "71310152", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro (RJ)", "public_metrics": {"followers_count": 402589, "following_count": 874, "tweet_count": 12281, "listed_count": 1077}}, {"username": "RaiJoaquim", "name": "Raissa", "id": "725774931418583040", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 323, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}}, {"username": "macajoli", "name": "angelavg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udcaa\u270c", "id": "302930396", "verified": false, "location": "No te la digo", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 3032, "tweet_count": 46249, "listed_count": 0}}, {"username": "AlarcnS1", "name": "Oswaldo Alarc\u00f3n Sandoval", "id": "1008228020690259970", "verified": false, "location": "Ciudad M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 4719, "tweet_count": 110142, "listed_count": 0}}, {"username": "bartolin2067", "name": "Cosme Fulanito", "id": "132377460", "verified": false, "location": "Santiago de Cali", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 4999, "tweet_count": 95752, "listed_count": 17}}, {"username": "isabIindera", "name": "isa \ud83c\udf80 mp", "id": "1005154123866656768", "verified": false, "location": "hs1", "public_metrics": {"followers_count": 5985, "following_count": 3030, "tweet_count": 35485, "listed_count": 13}}, {"username": "AceSalaverry", "name": "Angela Salaverry Ace", "id": "4306868361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 255, "tweet_count": 63404, "listed_count": 12}}, {"username": "y0urheroine", "name": "mands", "id": "1042302421", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 924, "tweet_count": 82642, "listed_count": 24}}], "tweets": [{"author_id": "292542544", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "id": "1174150115227049985", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"author_id": "2584694648", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "id": "1174765032766418944", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}}, {"author_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "id": "1174776501360893954", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1138406986582806529", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "id": "1174669599645872128", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}}, {"author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "id": "1174568107014275072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}}, {"author_id": "326849708", "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "id": "1174769466246389760", "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}]}, "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1004346425193398273", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "id": "1174763453917093888", "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1174778881322209286"], "id": "1174778881322209286", "created_at": "2019-09-19T20:14:46.000Z", "text": "Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS!!! \u00c9 por isso que muitas pessoas se suicida, vcs acabam com o m\u00ednimo de autoestima que elas tem, com brincadeirinhas med\u00edocres. https://t.co/KZCkEjVSA8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KZCkEjVSA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}}, {"author_id": "404097912", "edit_history_tweet_ids": ["1174461923078889472"], "id": "1174461923078889472", "created_at": "2019-09-18T23:15:17.000Z", "text": "Tout le monde nous rab\u00e2che la stat sur le 0 tir cadr\u00e9 du r\u00e9al. Mais ils ont eu 3/4 frappes qui sont pass\u00e9es \u00e0 Qqes cm du poteau. \u00c7a a moins de valeur qu\u2019un tir cadr\u00e9 que le gardien prendrait tranquillou  en se baissant ?", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 194, "like_count": 866, "quote_count": 71}}, {"author_id": "635075877", "edit_history_tweet_ids": ["1174778475334402049"], "id": "1174778475334402049", "created_at": "2019-09-19T20:13:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 147, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.374, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/y8wfDkaGU6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDSpWk", "display_url": "dlvr.it/RDSpWk"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/tJHhAOswli", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1174778475334402049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJHhAOswli", "media_key": "3_1174778473736368129"}]}, "text": "VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/y8wfDkaGU6 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/tJHhAOswli", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954352934", "in_reply_to_user_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174777250731954176"], "id": "1174777250731954176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-19T20:08:17.000Z", "text": "@AquinoTicias1 Lo mismo ac\u00e1 en la Javeriana. Dizque \"por qu\u00e9 no se suicidan en privado?\"", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1174691614372982784"], "id": "1174691614372982784", "created_at": "2019-09-19T14:28:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}]}, "text": "Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68733660", "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "id": "1174659983927123968", "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "id": "1174445601100128258", "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}}, {"author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}}, {"author_id": "90746065", "edit_history_tweet_ids": ["1174752869280604163"], "id": "1174752869280604163", "created_at": "2019-09-19T18:31:24.000Z", "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del otro, mejor dicho, nunca vamos a intentar de entender al otro. Siempre salimos con cosas como; \u201cla pobreza es mental\u201d, \u201c\u00bfpor qu\u00e9 no se suicida en privado?\u201d\nTriste", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3070072750", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "id": "1174392398472011776", "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}}, {"author_id": "1124002923837624321", "edit_history_tweet_ids": ["1174778278017667072"], "id": "1174778278017667072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777456923992065"}], "created_at": "2019-09-19T20:12:22.000Z", "text": "Eso lo ir\u00e1s descubriendo. Si quieres, jugamos a una cosa y te vendas los ojos para hacerlo m\u00e1s interesante. https://t.co/b82vnrJpUc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/b82vnrJpUc", "expanded_url": "https://twitter.com/Lin_Xang/status/1174777456923992065", "display_url": "twitter.com/Lin_Xang/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "799260530", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "id": "1174507816436031489", "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1052889894568255488", "edit_history_tweet_ids": ["1174770882432180224"], "id": "1174770882432180224", "created_at": "2019-09-19T19:42:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "ATENCI\u00d3"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "text": "\u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173536054", "in_reply_to_user_id": "1152423203828097024", "edit_history_tweet_ids": ["1174728644239007744"], "id": "1174728644239007744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174727152987725825"}], "created_at": "2019-09-19T16:55:08.000Z", "text": "@dgarciar10 No es el reguero, son los dem\u00e1s: las personas que quedamos impactados con la escena...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dgarciar10", "id": "1152423203828097024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 18, "quote_count": 23}}, {"author_id": "1033108666524819456", "in_reply_to_user_id": "125565775", "edit_history_tweet_ids": ["1174683258598174721"], "id": "1174683258598174721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "created_at": "2019-09-19T13:54:48.000Z", "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve \ud83d\udc77\ud83c\udffbCampa\u00f1a\u00c9xito#StopSuicidosPNyGC\ud83d\udc77\u200d\u2640\n\nGracias al trabajo realizado por el SUP, hoy en el Consejo de Polic\u00eda se nos hace entrega de un borrador del primer Plan Preventivo de la Conducta Suicida.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffbGran trabajo de todos los compa\u00f1eros del SUP\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcaaE N H O R A B U E N A\ud83d\udcaa", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": -2, "probability": 0.6139, "type": "Organization", "normalized_text": "l Consejo de Polic\ufffd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2910126435", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "id": "1174469987127500805", "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}}, {"author_id": "717104833258524674", "edit_history_tweet_ids": ["1174759765479759873"], "id": "1174759765479759873", "created_at": "2019-09-19T18:58:48.000Z", "text": "ja perceberam que quase toda teoria da conspira\u00e7ao tem gancho pra valores de direita https://t.co/B1gxGDBnDJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B1gxGDBnDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/henrypster/status/1174759765479759873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1gxGDBnDJ", "media_key": "3_1174759760438157319"}]}}, {"author_id": "1320946002", "edit_history_tweet_ids": ["1174768693680713728"], "id": "1174768693680713728", "created_at": "2019-09-19T19:34:17.000Z", "text": "Temario de nuestro curso presencial y en l\u00ednea \"Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\"    5 de octubre. https://t.co/yP9HP6qZxb", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 67, "end": 89, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Psicopatolog\u00eda Infantil"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/yP9HP6qZxb", "expanded_url": "https://twitter.com/AMPI_AC/status/1174768693680713728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yP9HP6qZxb", "media_key": "3_1174768682012221440"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1174775116984717312"], "id": "1174775116984717312", "created_at": "2019-09-19T19:59:48.000Z", "text": "VIDEO: Un suicida trata de salta de un puente en EE.UU y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/WSGfMW9FZJ", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WSGfMW9FZJ", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1263986", "display_url": "cdn.com.do/?p=1263986"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2775122912", "edit_history_tweet_ids": ["1174770347394129920"], "id": "1174770347394129920", "created_at": "2019-09-19T19:40:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "HalaMadrid"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8695, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.8777, "type": "Organization", "normalized_text": "HalaMadrid"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Jp0QhKJLoi", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadridnote/status/1174770347394129920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jp0QhKJLoi", "media_key": "3_1174770341970944001"}]}, "text": "YO formar\u00eda as\u00ed ante Sevilla.\n\n\u00bfOpiniones? #HalaMadrid https://t.co/Jp0QhKJLoi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 239, "like_count": 1280, "quote_count": 39}}, {"author_id": "45013575", "edit_history_tweet_ids": ["1174771641689280513"], "id": "1174771641689280513", "created_at": "2019-09-19T19:46:00.000Z", "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylwkTh https://t.co/2XlUHAv3bi", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylwkTh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/2XlUHAv3bi", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174771641689280513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XlUHAv3bi", "media_key": "3_1174591064549875713"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879771804", "edit_history_tweet_ids": ["1174771448839311360"], "id": "1174771448839311360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174701750407913479"}], "created_at": "2019-09-19T19:45:14.000Z", "text": "Rtw all' infinito https://t.co/baybqInUKI", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/baybqInUKI", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1174701750407913479", "display_url": "twitter.com/RadioSavana/st\u2026"}]}}, {"author_id": "17229160", "edit_history_tweet_ids": ["1174629089505939456"], "id": "1174629089505939456", "created_at": "2019-09-19T10:19:33.000Z", "text": "Muere un anciano en Orihuela tras ser golpeado por su mujer con un plato https://t.co/Pt6SRLEMmT", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Orihuela"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Pt6SRLEMmT", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/comunidad-valenciana/2019-09-19/muerte-anciano-violencia-plato-ceramica-orihuela-alicante-asesinato_2241671/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual", "display_url": "elconfidencial.com/espana/comunid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/comunidad-valenciana/2019-09-19/muerte-anciano-violencia-plato-ceramica-orihuela-alicante-asesinato_2241671/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 316, "like_count": 296, "quote_count": 409}}, {"author_id": "1498063933", "in_reply_to_user_id": "1498063933", "edit_history_tweet_ids": ["1171346842988273664"], "id": "1171346842988273664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171346829922975744"}], "created_at": "2019-09-10T08:57:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833060323328"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833806974976"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi, a les 18 h en el parc de Sa Riera.\n\u2705 Divendres 20, confer\u00e8ncia:\u201cTractament de la conducta su\u00efcida als mitjans de comunicaci\u00f3\u201d https://t.co/wglCpG7Fq8", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1174434407618240512"], "id": "1174434407618240512", "created_at": "2019-09-18T21:25:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 201, "tag": "ximenitos"}, {"start": 202, "end": 219, "tag": "TodosSomosFachos"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "text": "Lamentable que @interjet haya reculado frente a las hermanas Garc\u00eda. Alienta el racismo y el terrorismo. Viajar\u00e9 por @interjet bajo protesta, siempre manifest\u00e1ndome contra estas mujeres. Los #ximenitos #TodosSomosFachos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 264, "like_count": 551, "quote_count": 18}}, {"author_id": "48190556", "in_reply_to_user_id": "796076296904249345", "edit_history_tweet_ids": ["1174769476325318657"], "id": "1174769476325318657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174768653977305089"}], "created_at": "2019-09-19T19:37:23.000Z", "text": "@afrodita85175 @andreajaramil14 @metrodemedellin Debi\u00f3 pegarse un tiro o colgarse o cortarse las venas o tomarse un raticida en su casa, no tirarse en los rieles del metro, perjudicando a l ciudad", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "afrodita85175", "id": "796076296904249345"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "andreajaramil14", "id": "399806229"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "metrodemedellin", "id": "3034916907"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 4}}, {"author_id": "987356794291965952", "in_reply_to_user_id": "1076724702503231488", "edit_history_tweet_ids": ["1174773232798490629"], "id": "1174773232798490629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772319190953985"}], "created_at": "2019-09-19T19:52:19.000Z", "text": "@biaahidalgo como assim?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "biaahidalgo", "id": "1076724702503231488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81629449", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "id": "1174772909073731584", "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1137354564041084928", "in_reply_to_user_id": "3034916907", "edit_history_tweet_ids": ["1174768918692618240"], "id": "1174768918692618240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174763514235379713"}], "created_at": "2019-09-19T19:35:11.000Z", "text": "@metrodemedellin \u00bfCuando suceden est\u00e1 situaciones la familia de la persona debe pagar alguna sanci\u00f3n o simplemente es algo que pasa por alto y ya?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodemedellin", "id": "3034916907"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2319507697", "edit_history_tweet_ids": ["1174770573924360193"], "id": "1174770573924360193", "created_at": "2019-09-19T19:41:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "Soyapango"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gqdt6Vr7zg", "expanded_url": "https://diariolahuella.com/hombre-asesina-a-su-pareja-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-soyapango/", "display_url": "diariolahuella.com/hombre-asesina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariolahuella.com/hombre-asesina-a-su-pareja-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-soyapango/"}]}, "text": "Hombre asesina a su pareja e hijastro y luego se suicida, en #Soyapango  https://t.co/gqdt6Vr7zg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813808359858196480", "edit_history_tweet_ids": ["1174753091645771777"], "id": "1174753091645771777", "created_at": "2019-09-19T18:32:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PFuq0tZ4t1", "expanded_url": "https://enlamira.com.sv/2019/09/19/asesina-a-su-esposahijo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlamira.com.sv/2019/09/19/ase\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1KThBdWytn", "expanded_url": "https://twitter.com/EnLaMira_Sv/status/1174753091645771777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1KThBdWytn", "media_key": "3_1174753087191420935"}]}, "text": "#Nacionales // Asesina a su esposa,hijo y luego se suicida\nnota completa:\nhttps://t.co/PFuq0tZ4t1 https://t.co/1KThBdWytn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101863873", "in_reply_to_user_id": "14076329", "edit_history_tweet_ids": ["1174769538283581440"], "id": "1174769538283581440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174765511810281473"}], "created_at": "2019-09-19T19:37:38.000Z", "text": "@RapUp This nigga might as well turn into a cop right after this trial shit for his own good lol, i mean...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02damn", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "RapUp", "id": "14076329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715476691460558848", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "id": "1174072037368901632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}}, {"author_id": "165748292", "edit_history_tweet_ids": ["1174744014970662912"], "id": "1174744014970662912", "created_at": "2019-09-19T17:56:13.000Z", "text": "Muy doloroso lo que acaba de suceder en la Javeriana, debemos rodear a la familia, amigos y compa\u00f1eros. La salud mental en Colombia est\u00e1 en el olvido y es fundamental en el ciclo de la vida.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 84, "like_count": 3474, "quote_count": 30}}, {"author_id": "822796583032983552", "edit_history_tweet_ids": ["1174772627698782212"], "id": "1174772627698782212", "created_at": "2019-09-19T19:49:55.000Z", "text": "Y as\u00ed ha concluido la primera parte de nuestra serie-suicida que llamar\u00e9 \"Al detalle\" en Transport Fever. Tengo pensado que pod\u00e1is poner m\u00fasica y esas cosillas, por lo que podr\u00e9is verme exclusivamente por Twitch.\n\nPrimer cap\u00edtulo introductorio: https://t.co/MUMX0HILv0 https://t.co/6905HFfGRL", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Al detalle"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Transport Fever"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9749, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MUMX0HILv0", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/videos/483652360", "display_url": "twitch.tv/videos/4836523\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/6905HFfGRL", "expanded_url": "https://twitter.com/SergiSimulacion/status/1174772627698782212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6905HFfGRL", "media_key": "3_1174772610078519296"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120729146", "edit_history_tweet_ids": ["1174745479067951105"], "id": "1174745479067951105", "created_at": "2019-09-19T18:02:02.000Z", "text": "Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias personas quedaron traumadas al presenciar el hecho y adem\u00e1s argumenta que 'el suicidio deber\u00eda ser \u00edntimo.'\n\u00bfPero qu\u00e9 vergas?", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4727, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 1}}, {"author_id": "308821410", "edit_history_tweet_ids": ["1174734977575075849"], "id": "1174734977575075849", "created_at": "2019-09-19T17:20:18.000Z", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777859", "edit_history_tweet_ids": ["1174772139846701057"], "id": "1174772139846701057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T19:47:59.000Z", "text": "Que barbaridad!!! Que suicida desconsiderado!!! \ud83d\ude44 https://t.co/4ghrOJVK35", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4ghrOJVK35", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"author_id": "4045324043", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "id": "1173488271164395522", "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106242182124617729", "edit_history_tweet_ids": ["1174770067369840641"], "id": "1174770067369840641", "created_at": "2019-09-19T19:39:44.000Z", "text": "Quede consternada con la noticia de lo que sucedio en la Javeriana. M\u00e1s all\u00e1 de si se necesita apoyo para la salud mental, necesitamos m\u00e1s personas que hablen de Jes\u00fas.", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8846, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "325057777", "edit_history_tweet_ids": ["1174582394709430274"], "id": "1174582394709430274", "created_at": "2019-09-19T07:14:00.000Z", "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos.\nDejaron varias notas indicando que la mujer ten\u00eda algunos problemas de salud y no ten\u00edan suficientes recursos para pagar los gastos m\u00e9dicos.\n\nhttps://t.co/0n9xy99CTZ", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0n9xy99CTZ", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://whatcom-news.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173536054", "edit_history_tweet_ids": ["1174725970135269377"], "id": "1174725970135269377", "created_at": "2019-09-19T16:44:31.000Z", "text": "Se suicid\u00f3 alguien en mi universidad, la Javeriana, y el profesor de la clase de 11 am qued\u00f3 traumado porque vio todo cuando \u00e9l sal\u00eda de la oficina rumbo al sal\u00f3n.\n\nLa pregunta es \u00bfpor qu\u00e9 alguien har\u00eda eso en p\u00fablico?", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 321, "like_count": 219, "quote_count": 450}}, {"author_id": "306453171", "in_reply_to_user_id": "306453171", "edit_history_tweet_ids": ["1174762732115152897"], "id": "1174762732115152897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174762356192288768"}], "created_at": "2019-09-19T19:10:36.000Z", "text": "A eso, sum\u00f3 poco m\u00e1s de un mes de vacaciones entre el fin de fiesta en Canad\u00e1 y el inicio de la concentraci\u00f3n con la selecci\u00f3n espa\u00f1ola. Despu\u00e9s, en el Mundial, 8 partidos y  228 minutos m\u00e1s. \n\nUn calendario de locos, suicida, que no fue excusa para hacerle renunciar al Mundial.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 117, "end": 134, "probability": 0.8337, "type": "Organization", "normalized_text": "selecci\u00f3n espa\u00f1ola"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88235133", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "id": "1174494356012765184", "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142330819", "edit_history_tweet_ids": ["1174771505621798919"], "id": "1174771505621798919", "created_at": "2019-09-19T19:45:27.000Z", "text": "Essa hist\u00f3ria lembra o caso do meu professor de direito que h\u00e1 uns 9 anos matou a esposa (e ex aluna) e fingiu que foi suic\u00eddio mas a pol\u00edcia descobriu. Hj ele t\u00e1 de boa ainda lecionando e tocando a vida normalmente.\n https://t.co/Hsx2YOjOdg", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Hsx2YOjOdg", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ce/ceara/noticia/2019/09/19/empresaria-cearense-morta-com-tiro-assinou-procuracao-autorizando-namorado-a-tomar-decisoes-sobre-heranca.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/ce/ceara/notic\u2026"}]}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1174462111847800832"], "id": "1174462111847800832", "created_at": "2019-09-18T23:16:02.000Z", "text": "Asqueroso, 'Rambo: At\u00e9 o Fim' tem Stallone trucidando vil\u00f5es em sequ\u00eancias est\u00fapidas https://t.co/dfScSj9DAH", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/dfScSj9DAH", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/asqueroso-rambo-ate-o-fim-tem-stallone-trucidando-viloes-em-sequencias-estupidas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528139856261656576/S5bwR0Kn?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 801}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528139856261656576/S5bwR0Kn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Asqueroso, 'Rambo: At\u00e9 o Fim' tem Stallone trucidando vil\u00f5es em sequ\u00eancias est\u00fapidas - 18/09/2019 - Ilustrada - Folha", "description": "Ator volta ao papel do veterano de guerra John Rambo em quinto filme da franquia", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2019/09/asqueroso-rambo-ate-o-fim-tem-stallone-trucidando-viloes-em-sequencias-estupidas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3274, "like_count": 866, "quote_count": 1306}}, {"author_id": "1052885642214965250", "edit_history_tweet_ids": ["1174771051542261762"], "id": "1174771051542261762", "created_at": "2019-09-19T19:43:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "ATENCI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/RxCAq7O3FN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nino-suicida-palizas-maltratos-padres-enerhodar-ucrania_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nin\u2026"}]}, "text": "\u26ab #ATENCI\u00d3N: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se tira de un noveno piso: no soport\u00f3 las palizas de sus padres https://t.co/RxCAq7O3FN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "990055526695428097", "edit_history_tweet_ids": ["1174769793863434240"], "id": "1174769793863434240", "created_at": "2019-09-19T19:38:39.000Z", "text": "La verdad s\u00ed yo me fuese a suicidar no hago tanto show y me encierro y acabo con mi vida, \u00bfqu\u00e9 sentido tiene alimentarle el morbo a la gente? \nO sea, con el perd\u00f3n de todos, pero acabar con la vida de uno tiene que ser sublime y no llamar la atenci\u00f3n hasta despu\u00e9s de muerto. \ud83d\ude44", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107786252533858305", "in_reply_to_user_id": "1077817738465341440", "edit_history_tweet_ids": ["1174752612094074880"], "id": "1174752612094074880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174682647802601472"}], "created_at": "2019-09-19T18:30:23.000Z", "text": "@ChanSlimu @TakerMetal Por que se estarian pasando segun tu?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChanSlimu", "id": "1077817738465341440"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "TakerMetal", "id": "138840937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978386071976366082", "edit_history_tweet_ids": ["1174768908034854914"], "id": "1174768908034854914", "created_at": "2019-09-19T19:35:08.000Z", "text": "Luego desfila el partido socialista arrastrando el cadaver del borracho suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1076486214595870720", "in_reply_to_user_id": "257016329", "edit_history_tweet_ids": ["1174672569036939264"], "id": "1174672569036939264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174302849087561728"}], "created_at": "2019-09-19T13:12:19.000Z", "text": "@SolRiosR Defiendo a los que no tenemos mascotas ni hijos jaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SolRiosR", "id": "1385300494944329730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279367490", "edit_history_tweet_ids": ["1174767030819536898"], "id": "1174767030819536898", "created_at": "2019-09-19T19:27:40.000Z", "text": "voy a grabar el 100 preguntas en 5 minutos, si quieren pueden hacer preguntas (interesantes)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 2471, "like_count": 2869, "quote_count": 22}}, {"author_id": "115773378", "edit_history_tweet_ids": ["1174768640740208641"], "id": "1174768640740208641", "created_at": "2019-09-19T19:34:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "piazzapulita"}, {"start": 46, "end": 53, "tag": "haters"}]}, "text": "gran puntata di #piazzapulita in corso, e gli #haters gi\u00e0 sono al lavoro. \n\nintanto il suicida politico, s\u00ec insomma quello, \u00e8 scappato dal confronto. per\u00f2 twitta, andatevelo a guardare, io non linko niente", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1227942607", "edit_history_tweet_ids": ["1174685587498029056"], "id": "1174685587498029056", "created_at": "2019-09-19T14:04:03.000Z", "text": "Hoje faz um ano que meu amigo mais antigo se matou, e tenho certeza de que isso n\u00e3o teria acontecido n\u00e3o fosse o combo arma + \u00e1lcool. \nOnde h\u00e1 uma arma, h\u00e1 trag\u00e9dia. \n(imagem via @Sophie_Calle) https://t.co/1F4mAi40Ow", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 192, "username": "Sophie_Calle", "id": "59480171"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/1F4mAi40Ow", "expanded_url": "https://twitter.com/TinahLopes/status/1174685587498029056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1F4mAi40Ow", "media_key": "3_1174685575233921025"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "484912523", "in_reply_to_user_id": "484912523", "edit_history_tweet_ids": ["1174416009572311041"], "id": "1174416009572311041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174385969585369088"}], "created_at": "2019-09-18T20:12:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Barranquilla"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "MonoIsa\u00edas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7094, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "MonoIsa\u00edas"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.7502, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 196, "username": "martintapias", "id": "49666027"}, {"start": 197, "end": 209, "username": "darcyquinnr", "id": "626592458"}, {"start": 210, "end": 226, "username": "alcaldiabquilla", "id": "105309776"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "PoliciaBquilla", "id": "2327273022"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "Margaritarosadf", "id": "41396492"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "AlejandroChar", "id": "118563867"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6HElhot0aP", "expanded_url": "https://twitter.com/juliherrerap/status/1174416009572311041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HElhot0aP", "media_key": "3_1174416002785955840"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6HElhot0aP", "expanded_url": "https://twitter.com/juliherrerap/status/1174416009572311041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HElhot0aP", "media_key": "3_1174416002811142144"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6HElhot0aP", "expanded_url": "https://twitter.com/juliherrerap/status/1174416009572311041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HElhot0aP", "media_key": "3_1174416002777538561"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/6HElhot0aP", "expanded_url": "https://twitter.com/juliherrerap/status/1174416009572311041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HElhot0aP", "media_key": "3_1174416002781786112"}]}, "text": "#Barranquilla lleg\u00f3 el momento de DENUNCIAR! Ya est\u00e1 siendo atendido pero debemos IDENTIFICAR al que cometi\u00f3 este atroz hecho contra #MonoIsa\u00edas\u203c\ufe0fBarrio Las Palmas! Necesitamos apoyo @martintapias @darcyquinnr @alcaldiabquilla @PoliciaBquilla @Margaritarosadf @AlejandroChar https://t.co/6HElhot0aP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 75, "like_count": 197, "quote_count": 47}}, {"author_id": "1094991587011117057", "in_reply_to_user_id": "462075001", "edit_history_tweet_ids": ["1174712085206446080"], "id": "1174712085206446080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174651006761803777"}], "created_at": "2019-09-19T15:49:20.000Z", "text": "@nachomontero73 @_InakiLopez_ @MirandaItziar @vox_es Que poletizar un asesinato. Anda ya tio,  mata la madre a su hija tirandola por el balc\u00f3n se suicida un hombre a causa de el acoso de su mujer con ayuda de la justicia y dejandolo en la ruina y sin hijos  y eso no merece ni un segundo de silencio,LA VIOLENCIA NO TIENE GENERO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nachomontero73", "id": "462075001"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MirandaItziar", "id": "3169642733"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1627031726", "in_reply_to_user_id": "1031588840656576512", "edit_history_tweet_ids": ["1174768069434064897"], "id": "1174768069434064897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174639379672948737"}], "created_at": "2019-09-19T19:31:48.000Z", "text": "@Guido44895392 @steppenwolf1976 cio\u00e8 gli inquisiti e arrestati sono tutti del pd, e il pd querela chi dice che gli arrestati e inquisiti di bibbiano sono tutti del pd..............\nno, ragazzi, di maio \u00e8 uno stupido suicida ma qua ormai siamo alla pazzia pura eh?!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Guido44895392", "id": "1031588840656576512"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "steppenwolf1976", "id": "2716446892"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158743443792941056", "edit_history_tweet_ids": ["1174124456320622592"], "id": "1174124456320622592", "created_at": "2019-09-18T00:54:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TodosSomosXimena"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "Germanwings"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 212, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1WwHJuEiZP", "expanded_url": "https://twitter.com/Guasn63490147/status/1174124456320622592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WwHJuEiZP", "media_key": "3_1174124450398330880"}]}, "text": "#TodosSomosXimena hasta que tienes que viajar en avi\u00f3n y recuerdas su chistesito. Qu\u00e9 tal si al piloto probablemente tambi\u00e9n le encantaria matar a mucha gente al mismo tiempo... cual terrorista suicida.\n#LadyBomba #Germanwings https://t.co/1WwHJuEiZP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3193446977", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "id": "1174158949156839424", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}}, {"author_id": "21121637", "in_reply_to_user_id": "21121637", "edit_history_tweet_ids": ["1174767180539400192"], "id": "1174767180539400192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756819299962880"}], "created_at": "2019-09-19T19:28:16.000Z", "text": "Vamos rectificar este tuit: Bolognesi muri\u00f3 de un culatazo tras ser herido de bala. Hay fuentes que dicen que muri\u00f3 de un balazo. Sus soldados le defendieron, herido, hasta el final. El suicida fue el coronel Alfonso Ugarte, que salt\u00f3 desde el Morro en su cabalgadura.", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163746367", "edit_history_tweet_ids": ["1174758865155608578"], "id": "1174758865155608578", "created_at": "2019-09-19T18:55:14.000Z", "text": "Les voy a dar un dato que los puede sorprender as\u00ed que si est\u00e1n de pie tomen asiento: Las ideas suicidas no se quitan m\u00e1gicamente cu\u00e1ndo alguien lo escucha a uno, es m\u00e1s, ni ir a terapia es garant\u00eda contra eso.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 108, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2829154696", "in_reply_to_user_id": "17229160", "edit_history_tweet_ids": ["1174749530174214144"], "id": "1174749530174214144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174629089505939456"}], "created_at": "2019-09-19T18:18:08.000Z", "text": "@elconfidencial Pod\u00edais poner algo as\u00ed: \n- Se suicida un hombre con el plato que sujetaba su maravillosa mujer.\n\nAs\u00ed ya culpamos al hombre por morir.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "id": "1174141862627725313", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}}, {"author_id": "21121637", "in_reply_to_user_id": "21121637", "edit_history_tweet_ids": ["1174756819299962880"], "id": "1174756819299962880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756392919621636"}], "created_at": "2019-09-19T18:47:06.000Z", "text": "Es la primera vez que una delegaci\u00f3n peruana est\u00e1 en la Parada Militar chilena. Y la unidad se llama 'Francisco Bolognesi', el heroico militar peruano que, derrotado en el Morro de Arica, prefiri\u00f3 sucidarse antes que ser prendido por el enemigo.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "chilena"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco Bolognesi"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.4746, "type": "Place", "normalized_text": "Morro de Arica"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2257115861", "edit_history_tweet_ids": ["1174738057473511425"], "id": "1174738057473511425", "created_at": "2019-09-19T17:32:33.000Z", "text": "Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia. Y NO, es ir en contra de el instinto b\u00e1sico de supervivencia de cualquier ser vivo. Entiendan que quien se suicida NO EST\u00c1 DEL TODO SANO MENTALMENTE https://t.co/EkDsfAKHch", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EkDsfAKHch", "expanded_url": "https://twitter.com/vaalentinapb/status/1174738057473511425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkDsfAKHch", "media_key": "3_1174738052356411394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 92, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1174501414112043009"], "id": "1174501414112043009", "created_at": "2019-09-19T01:52:12.000Z", "text": "Estamos a dos semanas de saber  qui\u00e9nes son \u201cPastor Aleman\u201d, \u201cSipan\u201d, \u201cCastelo\u201d, \u201cDoctor No\u201d, entre otros. Andan muy callados \u00faltimamente.", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Pastor Aleman"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Sipan"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "Castelo"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor No"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 70, "like_count": 1336, "quote_count": 16}}, {"author_id": "1534840266", "in_reply_to_user_id": "1534840266", "edit_history_tweet_ids": ["1093710371008012289"], "id": "1093710371008012289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1093709764025040896"}], "created_at": "2019-02-08T03:17:27.000Z", "text": "@adrivaquiror @elcucuteno @RicAmortegui @WHO Y siguiendo la idea, cuando las historias de suicidio quedan en el anonimato, el suicida en potencia no tiene de d\u00f3nde aprender el m\u00e9todo. Pero dame tu opini\u00f3n. Parece que has estudiado el tema.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adrivaquiror", "id": "3160894025"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "elcucuteno", "id": "302237331"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RicAmortegui", "id": "50056018"}, {"start": 40, "end": 44, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048266349661831169", "edit_history_tweet_ids": ["1174308411296702464"], "id": "1174308411296702464", "created_at": "2019-09-18T13:05:17.000Z", "text": "Aluno trabalhando o dia inteiro e estudando a noite\n\nAluno n\u00e3o dorme na semana de provas porque fica estudando\n\nProfessor faz pegadinhas nas provas e aluno tira nota baixa\n\nProfessor se vangloriando por 70% da turma estar em exame\n\nFaculdade apoia o setembro amarelo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Aluno"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21946, "reply_count": 147, "like_count": 72307, "quote_count": 1679}}, {"author_id": "232181709", "edit_history_tweet_ids": ["1174488902373036033"], "id": "1174488902373036033", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174459738953789441"}], "created_at": "2019-09-19T01:02:29.000Z", "text": "Efectivamente es una profesional de gran Val\u00eda , s\u00faper honesta y conocedora del derecho. Una mujer que tiene todas las condiciones  para el TC https://t.co/kD1u0iu4VB", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "Val\u00eda"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/kD1u0iu4VB", "expanded_url": "https://twitter.com/deliamunozym/status/1174459738953789441", "display_url": "twitter.com/deliamunozym/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 8, "like_count": 68, "quote_count": 1}}, {"author_id": "363987145", "edit_history_tweet_ids": ["1174765358638608385"], "id": "1174765358638608385", "created_at": "2019-09-19T19:21:02.000Z", "text": "\u00bfMuy loca si presento 4 preparatorios en octubre?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4653073283", "edit_history_tweet_ids": ["1174610952236470273"], "id": "1174610952236470273", "created_at": "2019-09-19T09:07:28.000Z", "text": "Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se suicida tras asesinar a su mujer siempre lo hace porque es machista. Repetir hasta que no os queden neuronas que poder usar y desafiar el pensamiento vigente.. https://t.co/Zs14aMUjW0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Zs14aMUjW0", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "54091900", "edit_history_tweet_ids": ["1174758930054037504"], "id": "1174758930054037504", "created_at": "2019-09-19T18:55:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 165, "tag": "89A\u00f1osFundaci\u00f3nDelPAP"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 181, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 182, "end": 193, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 255, "end": 267, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 268, "end": 276, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yXiDoduX5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1174758930054037504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yXiDoduX5Z", "media_key": "7_1174758835170545664"}]}, "text": "\"Mi homenaje a V\u00edctor Ra\u00fal y al grupo de j\u00f3venes que lo acompa\u00f1aron en el esfuerzo de crear un partido revolucionario, popular y de IZQUIERDA\"\n#89A\u00f1osFundaci\u00f3nDelPAP\n@Mauriciomulder @KarlaCalle @JorgeDCG @BenignoChirinos @Omarquesadamart @EliasCompromiso @JVelasquezQ\n@JBCPERU https://t.co/yXiDoduX5Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 36, "like_count": 117, "quote_count": 8}}, {"author_id": "794255833433575424", "edit_history_tweet_ids": ["1174765043239534597"], "id": "1174765043239534597", "created_at": "2019-09-19T19:19:47.000Z", "text": "Paulo, 8 anos, quebrou o bra\u00e7o brincando com o irm\u00e3o de 17 anos que ta no primeiro ano, mas trabalha dando aula particular pra crian\u00e7as. Uma crian\u00e7a corajosa que mesmo sentindo dor n\u00e3o tava chorando nem gritando, s\u00f3 se contra\u00eda quando examinado. A m\u00e3e diz que ele puxou forte ao+", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82266363", "edit_history_tweet_ids": ["1174732034914344961"], "id": "1174732034914344961", "created_at": "2019-09-19T17:08:37.000Z", "text": "Uy no, terrible esa gente que se suicida en p\u00fablico. El colmo que no piensen en los dem\u00e1s. Los suicidios deben ser en privado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1488520520", "edit_history_tweet_ids": ["1174764280861876225"], "id": "1174764280861876225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174674695871971329"}], "created_at": "2019-09-19T19:16:45.000Z", "text": "Que coisa pat\u00e9tica, meu Deus!\nMas vindo de quem vem, n\u00e3o \u00e9 de se surpreender...\nO cara tenta desmerecer o t\u00edtulo de um time que eliminou Flamengo, Gr\u00eamio e matou o Inter.\nFutebol \u00e9 jogado, amigo.\nN\u00e3o h\u00e1 o que contestar na conquista dos caras.\nSegue o baile. https://t.co/t3Bjk7JQKy", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/t3Bjk7JQKy", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciusabram/status/1174674695871971329", "display_url": "twitter.com/viniciusabram/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1976373481", "edit_history_tweet_ids": ["1174735292907040769"], "id": "1174735292907040769", "created_at": "2019-09-19T17:21:34.000Z", "text": "Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustedes mismos tienen problemas y no hacen si no ignorarlos pfff jajsj doble moral hptas", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}}, {"author_id": "70418371", "edit_history_tweet_ids": ["1174721763768438790"], "id": "1174721763768438790", "created_at": "2019-09-19T16:27:48.000Z", "text": "Definitivamente cero imparcialidad! https://t.co/EBhr6BOUOH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/EBhr6BOUOH", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1174700277255065600", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}}, {"author_id": "164807202", "edit_history_tweet_ids": ["1174674695871971329"], "id": "1174674695871971329", "created_at": "2019-09-19T13:20:46.000Z", "text": "Voc\u00eas j\u00e1 riram da sangrada na narra\u00e7\u00e3o do @pedroernestoRS da R\u00e1dio Ga\u00facha com o t\u00edtulo do Athletico? O bom de ser campe\u00e3o \u00e9 ver gente surtada se fodendo igual esse in\u00fatil a\u00ed. https://t.co/9dFxZPlmtu", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "R\u00e1dio Ga\u00facha"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 57, "username": "pedroernestoRS", "id": "460441166"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/9dFxZPlmtu", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciusabram/status/1174674695871971329/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9dFxZPlmtu", "media_key": "7_1174674441860800513"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 308, "like_count": 2569, "quote_count": 356}}, {"author_id": "953682168802435078", "in_reply_to_user_id": "953682168802435078", "edit_history_tweet_ids": ["1174763346626850816"], "id": "1174763346626850816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174762709151375360"}], "created_at": "2019-09-19T19:13:02.000Z", "text": "que pagan por estos servicios. adem\u00e1s, aprovecho esto para decirle a muchos que dejen de ser unos seres egocentristas y rid\u00edculos romantizando problemas de salud mental, autodiagnostic\u00e1ndose y burl\u00e1ndose del mal ajeno, sobretodo estos \u00faltimos que no hacen m\u00e1s que dar l\u00e1stima ++", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266649726", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "id": "1174291995126304768", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}}, {"author_id": "194144236", "edit_history_tweet_ids": ["1174758762378342400"], "id": "1174758762378342400", "created_at": "2019-09-19T18:54:49.000Z", "text": "Los que hacen chistes y comentarios est\u00fapidos sobre el suicidio hasta que alguien cercano a ellos se suicida ..\nO peor, les vale chimba y media y siguen posando de importaculistas...\nPero tambi\u00e9n esos son severas reinas del drama, porque los dejan en visto o les cancelan un polvo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91038995", "in_reply_to_user_id": "1075453394", "edit_history_tweet_ids": ["1174748718995841024"], "id": "1174748718995841024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174509933523546112"}], "created_at": "2019-09-19T18:14:55.000Z", "text": "@GirealaDerecha la izquierda da s\u00f3lo risa. Su falta de hombr\u00eda representada por un presidente que se suicida es su mejor ejemplo. Viva Chile libre de socialismo.", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787785427562401793", "edit_history_tweet_ids": ["888173803901267968"], "id": "888173803901267968", "created_at": "2017-07-20T23:08:30.000Z", "text": "Chester Bennington se matou. Ele tinha dinheiro, 6 filhos e uma legi\u00e3o de pessoas q o amavam. Ele se matou. \nCerteza q depress\u00e3o \u00e9 frescura?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 5, "like_count": 314, "quote_count": 6}}, {"author_id": "306453171", "edit_history_tweet_ids": ["1174762356192288768"], "id": "1174762356192288768", "created_at": "2019-09-19T19:09:06.000Z", "text": "Marc Gasol disput\u00f3 esta temporada (que cerr\u00f3 el domingo, en Jap\u00f3n) 103 partidos NBA entre final de octubre y el 13 de junio, cuando fue campe\u00f3n con Toronto. Casi 3.200 minutos y un choque cada 2,3 d\u00edas.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Gasol"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8752, "type": "Organization", "normalized_text": "Toronto"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 7, "like_count": 70, "quote_count": 1}}, {"author_id": "104059502", "in_reply_to_user_id": "20653776", "edit_history_tweet_ids": ["1174762158846029825"], "id": "1174762158846029825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174761885108822016"}], "created_at": "2019-09-19T19:08:19.000Z", "text": "@MrDeds https://t.co/mQuT1uZJEI", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MrDeds", "id": "20653776"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/mQuT1uZJEI", "expanded_url": "https://twitter.com/sabefo/status/1174762158846029825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQuT1uZJEI", "media_key": "3_1174762151946457090"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042498579909107712", "edit_history_tweet_ids": ["1174756290792325120"], "id": "1174756290792325120", "created_at": "2019-09-19T18:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 61, "end": 75, "tag": "AtaqueSuicida"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/aH4u2IOyXc", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Ataque-suicida-deja-al-menos-20-muertos-en-Afganistan201919958", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Ataque-su\u2026"}]}, "text": "#Lamentable | Al menos 20 personas perdieron la vida tras un #AtaqueSuicida perpetrado por los talibanes en la provincia de Zabul, #Afganist\u00e1n. https://t.co/aH4u2IOyXc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3327579118", "edit_history_tweet_ids": ["1174751545059160066"], "id": "1174751545059160066", "created_at": "2019-09-19T18:26:08.000Z", "text": "En realidad siempre pens\u00e9  que no le conven\u00eda a UPs pactar ni entrar en el Gobierno. Viene una muy gorda creada por los neoliberales y mejor se quemen ellos...\nRecortar pensiones, un posible gobierno tecn\u00f3crata impuesto por UE, una reforma laboral que el PSOE  aprobar\u00e0..\nSuicida", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6048, "type": "Organization", "normalized_text": "UPs"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4884, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68027704", "in_reply_to_user_id": "68027704", "edit_history_tweet_ids": ["1174760662867881984"], "id": "1174760662867881984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174760146578411526"}], "created_at": "2019-09-19T19:02:22.000Z", "text": "@chaoticblue83 @JSCobos @valderrutenn \"...la conducta suicida por medio de la que se muestra que uno ha sido herido (en este cultura suele ser por alg\u00fan familiar con mayor autoridad: padres, t\u00edos). La emoci\u00f3n predominante en este suicidio no es la depresi\u00f3n sino la ira, la venganza o la rabia.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chaoticblue83", "id": "1529848549"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "valderrutenn", "id": "260513015"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217523191", "in_reply_to_user_id": "50397305", "edit_history_tweet_ids": ["1174760252581064704"], "id": "1174760252581064704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174759675100848128"}], "created_at": "2019-09-19T19:00:44.000Z", "text": "@milbarras @JSCobos Sad but true.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "milbarras", "id": "50397305"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68027704", "in_reply_to_user_id": "68027704", "edit_history_tweet_ids": ["1174760146578411526"], "id": "1174760146578411526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174759816012730369"}], "created_at": "2019-09-19T19:00:19.000Z", "text": "@chaoticblue83 @JSCobos @valderrutenn \"En estos otros tipos de suicidios, la conducta del sujeto tiene una \u201cfunci\u00f3n social\u201d, es decir, por medio de ella el individuo busca actuar o tener un efecto en su medio social y, habitualmente, su conducta es una respuesta a una ofensa moral, bien cometida por otros o por \u00e9l..\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chaoticblue83", "id": "1529848549"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "valderrutenn", "id": "260513015"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131305057679544320", "edit_history_tweet_ids": ["1174530184214695936"], "id": "1174530184214695936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174528681655619585"}], "created_at": "2019-09-19T03:46:32.000Z", "text": "Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajajajajaj https://t.co/7d2YzHOWRe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7d2YzHOWRe", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaa_clain/status/1174528681655619585", "display_url": "twitter.com/nazaa_clain/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2323109892", "in_reply_to_user_id": "811041538562293760", "edit_history_tweet_ids": ["1174757742965395456"], "id": "1174757742965395456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756500872531971"}], "created_at": "2019-09-19T18:50:46.000Z", "text": "@minnie_misr Muita informa\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 podia ser um macac\u00e3o normal, dicaria muito mais bonito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minnie_misr", "id": "811041538562293760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "262884727", "edit_history_tweet_ids": ["1174759726535643137"], "id": "1174759726535643137", "created_at": "2019-09-19T18:58:39.000Z", "text": "Triste lo del muchacho  de la Javeriana que se suicida, cuanta tristeza e impotencia deb\u00eda tener para cometer este acto, ahora el dolor es de su familia, esos padres, hermanos, primos, y amigos que quedar\u00e1 la duda que m\u00e1s pudieron hacer, a ellos, solidaridad y consuelo.", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4153, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292644641", "in_reply_to_user_id": "173536054", "edit_history_tweet_ids": ["1174732271284305924"], "id": "1174732271284305924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T17:09:33.000Z", "text": "@JSCobos https://t.co/I2eTC0s8uJ", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/I2eTC0s8uJ", "expanded_url": "https://twitter.com/le_malparido/status/1174732271284305924/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I2eTC0s8uJ", "media_key": "3_1174732263495524355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1174674835336773632"], "id": "1174674835336773632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174311990275321861"}], "created_at": "2019-09-19T13:21:19.000Z", "text": "PQP esse v\u00eddeo \ud83d\ude31\ud83d\ude28 https://t.co/ujhCNgGkqJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ujhCNgGkqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fly_Malcolm_X/status/1174311990275321861", "display_url": "twitter.com/Fly_Malcolm_X/\u2026"}]}}, {"author_id": "613765983", "in_reply_to_user_id": "79585327", "edit_history_tweet_ids": ["1174741804970848258"], "id": "1174741804970848258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174731426056613888"}], "created_at": "2019-09-19T17:47:26.000Z", "text": "@NoticiasUno Lamentable que un estudiante de Universidad Javeriana se lanzara al vacio terminando con su vida, este pa\u00eds pierde juventud valiosa porque ellos no encuentran raz\u00f3n para su vida, este pa\u00eds es inviable si no puede salir del limbo en que estamos y que muchos insisten en mantener", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.8658, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Javeriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "131357666", "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "id": "1174502937663627265", "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}}, {"author_id": "252832057", "in_reply_to_user_id": "252832057", "edit_history_tweet_ids": ["1174757800460918794"], "id": "1174757800460918794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174757417571246081"}], "created_at": "2019-09-19T18:51:00.000Z", "text": "@dmba08 Desde luego es imposible saberlo pues al no estar presente en el momento del comentario, no puedo determinar si definitivamente esa era la intenci\u00f3n. Eso lo sabe usted, que fue quien lo escucho en persona.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45013575", "edit_history_tweet_ids": ["1174726343251988480"], "id": "1174726343251988480", "created_at": "2019-09-19T16:46:00.000Z", "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/5NfEZhLlMd", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5NfEZhLlMd", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174726343251988480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NfEZhLlMd", "media_key": "3_1174590941157580800"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"author_id": "323217328", "edit_history_tweet_ids": ["1174354550439993344"], "id": "1174354550439993344", "created_at": "2019-09-18T16:08:37.000Z", "text": "Carla Diaz caracterizada para um dos filmes q em breve contar\u00e1 a hist\u00f3ria de  suzane von richthofen, mais conhecida como O The Monio q matou os pais. Se o roteiro d\u00e1 medo a perfei\u00e7\u00e3o da Carla Diaz impressiona \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/uK8hvFPJNP", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "The Monio"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/uK8hvFPJNP", "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1174354550439993344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uK8hvFPJNP", "media_key": "3_1174354541120278529"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}}, {"author_id": "316091024", "in_reply_to_user_id": "131546062", "edit_history_tweet_ids": ["1174422850842836992"], "id": "1174422850842836992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174316531989319680"}], "created_at": "2019-09-18T20:40:02.000Z", "text": "@SenRickScott @NicolasMaduro Por favor hagan ese corte, de una vez, que est\u00e1n esperando??? Nosotros le pagamos y agradeceremos infinitamente. Estamos muriendo de mengua, la gente se suicida. GRACIAS", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SenRickScott", "id": "131546062"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075808838002098178", "in_reply_to_user_id": "1075808838002098178", "edit_history_tweet_ids": ["1174525246872813568"], "id": "1174525246872813568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174523724189405184"}], "created_at": "2019-09-19T03:26:55.000Z", "text": "\u201cEso es hermoso Louis, lo mereces, mereces a alguien que te quiera y haga feliz. Hay algo que tienes que saber, la verdad es que no importa si es un chico o una chica quien te hace feliz t\u00fa debes serlo, y nadie puede decir qui\u00e9n o como amar a alguien.\u201d\n\n\u2013Linea Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 95, "quote_count": 3}}, {"author_id": "79071782", "in_reply_to_user_id": "104512795", "edit_history_tweet_ids": ["1174749747229396992"], "id": "1174749747229396992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174741838936379394"}], "created_at": "2019-09-19T18:19:00.000Z", "text": "@Francisca_20SF Empat\u00eda e inteligencia para publicarlo. Estuve en un momento de un intento de suicidio en una de las calles m\u00e1s concurridas de una ciudad y lo que menos uno piensa es por qu\u00e9 en ese lugar y no en una habitaci\u00f3n, lo primero que uno piensa es \u00bfqu\u00e9 puede estar viviendo esa persona?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74491610", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1174647928704643073"], "id": "1174647928704643073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174645597078511616"}], "created_at": "2019-09-19T11:34:24.000Z", "text": "@o_antagonista Ser\u00e1 mesmo que o Fl\u00e1vio \u00e9 o real beneficiado? Afinal, como bom PTista, n\u00e3o  seria l\u00f3gico o Toffoli deixar ele se lascar? Na verdade, sabendo que tudo recairia no Fl\u00e1vio, Toffoli matou 2 coelhos com 1 paulada. Deixou mau o governo e protegeu sua esposa e a do Gilmar. Simples!", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5765, "type": "Organization", "normalized_text": "PTista"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830111270", "edit_history_tweet_ids": ["1174722179860242434"], "id": "1174722179860242434", "created_at": "2019-09-19T16:29:27.000Z", "text": "Cada que se suicida alguien se me parte el coraz\u00f3n, siempre puede ser la pareja, los amigos, familiares. Abracen y quieran mucho, valoren a las personas cada segundo porque la vida definitivamente es un ratico.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80059382", "edit_history_tweet_ids": ["1174746484971069440"], "id": "1174746484971069440", "created_at": "2019-09-19T18:06:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "Cuba"}, {"start": 154, "end": 169, "tag": "SantiagodeCuba"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "SantiagodeCuba"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 146, "username": "PSierraMaestra", "id": "80059382"}, {"start": 170, "end": 179, "username": "cubania4", "id": "1168967707586367490"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ve32aYZSI5", "expanded_url": "http://www.sierramaestra.cu/index.php/especiales/27345-trabajar-para-la-deteccion-y-enfrentamiento-de-los-factores-de-riesgo-para-la-conducta-suicida", "display_url": "sierramaestra.cu/index.php/espe\u2026"}]}, "text": "Trabajar para la detecci\u00f3n y enfrentamiento de los factores de riesgo para la conducta suicida https://t.co/ve32aYZSI5 a trav\u00e9s de @PSierraMaestra  #Cuba #SantiagodeCuba @cubania4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173536054", "edit_history_tweet_ids": ["1174733088364146688"], "id": "1174733088364146688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T17:12:48.000Z", "text": "Reitero que no es el reguero ni afectar la actividad normal de la Universidad; es el hecho de que los dem\u00e1s miembros de la comunidad quedan afectados y traumados por un acto as\u00ed... https://t.co/MJkajYzKri", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.7345, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/MJkajYzKri", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 8}}, {"author_id": "2373904171", "edit_history_tweet_ids": ["1174749131597897731"], "id": "1174749131597897731", "created_at": "2019-09-19T18:16:33.000Z", "text": "a hariany levantando e o lucas seguindo ela com os olhos, amado ela matou as suas chances SE RESPEITE", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2945636195", "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "id": "1174223495041036288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}], "created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}]}, "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}}, {"author_id": "772693286028992512", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1174678398926499840"], "id": "1174678398926499840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-19T13:35:29.000Z", "text": "@meiermq H\u00e1gase un Test Mini mental URGENTE!Comparar Arguedas con el suicida cobarde de Alan refleja lo fecaloideo y analfabeto cerebro q https://t.co/C5V5UmPglT contribuci\u00f3n de Arguedas al PER\u00da y el Mundo es invaluable.Ud es tan IGNORANTE deber\u00eda saber qel propio Alan recitaba a Arguedas", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "Arguedas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/C5V5UmPglT", "expanded_url": "http://tiene.La", "display_url": "tiene.La"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266638456", "edit_history_tweet_ids": ["1174751111498129410"], "id": "1174751111498129410", "created_at": "2019-09-19T18:24:25.000Z", "text": "Ya me di cuenta que entre la Javeriana y la Sergio Arboleda se turnan los d\u00edas para ser objeto de burlas por sus estudiantes ejemplares.", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 4}}, {"author_id": "14225088", "edit_history_tweet_ids": ["1174720300224851969"], "id": "1174720300224851969", "created_at": "2019-09-19T16:21:59.000Z", "text": "Un juez ordena la detenci\u00f3n de un conductor kamikaze cuya acci\u00f3n provoc\u00f3 la muerte de un joven de 20 a\u00f1os https://t.co/XGedBlvF3l", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4364, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/XGedBlvF3l", "expanded_url": "http://dozz.es/lffkm2", "display_url": "dozz.es/lffkm2"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2490717645", "edit_history_tweet_ids": ["1174503801853829120"], "id": "1174503801853829120", "created_at": "2019-09-19T02:01:42.000Z", "text": "Mais que merecido, filho da puta!!!! https://t.co/IZ3wuNTbLA https://t.co/BMl2Ds4lFP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/IZ3wuNTbLA", "expanded_url": "https://twitter.com/bebelo54/status/1174503801853829120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZ3wuNTbLA", "media_key": "3_1174503790474682369"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/BMl2Ds4lFP", "expanded_url": "https://twitter.com/bailededubai1/status/1174453433941864448", "display_url": "twitter.com/bailededubai1/\u2026"}]}}, {"author_id": "961061481331789824", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "id": "1174728744344391680", "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}}, {"author_id": "200263701", "in_reply_to_user_id": "200263701", "edit_history_tweet_ids": ["1174752705308499971"], "id": "1174752705308499971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752317893222400"}], "created_at": "2019-09-19T18:30:45.000Z", "text": "No comprender todo lo que lleva a nivel cognitivo a una persona a contemplar el suicidio como una acci\u00f3n real y creer que todo se soluciona confrontando o desmeritando es una falta de conocimiento e irresponsabilidad.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050075800958132224", "in_reply_to_user_id": "3209376557", "edit_history_tweet_ids": ["1174737502684569600"], "id": "1174737502684569600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174736833982472193"}], "created_at": "2019-09-19T17:30:20.000Z", "text": "@jms0255 @Jorg_Almeid @_o_polvo Garganta, baz\u00f3fia e amea\u00e7as foi o que o insolvente, e os seus assistentes, balu gordo e balu magro, andaram a fazer nos ultimos tempos. Ali\u00e1s o celebre Tic-Tac a eles pertence. Pena \u00e9 que o feiti\u00e7o virou-se contra a feiticeiro.", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "balu"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "balu"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5428, "type": "Other", "normalized_text": "Tic-Tac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jms0255", "id": "3209376557"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Jorg_Almeid", "id": "33178159"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "_o_polvo", "id": "905714832791527424"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20242549", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "id": "1174298072756740096", "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}}, {"author_id": "68224278", "edit_history_tweet_ids": ["1174740733531697154"], "id": "1174740733531697154", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "created_at": "2019-09-19T17:43:11.000Z", "text": "La falta de empat\u00eda es algo que no deja asombrarme. Se suicida un pelado y salen con que les molesta que lo haga en p\u00fablico. Tienen esa indolencia alborotada. https://t.co/38ZAW0af5M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/38ZAW0af5M", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}}, {"author_id": "812065196105723904", "edit_history_tweet_ids": ["1174738710702804992"], "id": "1174738710702804992", "created_at": "2019-09-19T17:35:08.000Z", "text": "dejemos el morbo y la especulaci\u00f3n. Sin tener mayor informaci\u00f3n sobre el caso de la Javeriana ya varios piden q se tomen m\u00e1s en serio la salud mental. Acaso todo suicidio es un problema de salud mental? ahora vivir se volvi\u00f3 deseable u obligatorio en todos los casos?", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7508, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71310152", "edit_history_tweet_ids": ["1174551680370827264"], "id": "1174551680370827264", "created_at": "2019-09-19T05:11:57.000Z", "text": "Filie-se ao PT e participe do pr\u00f3ximo bol\u00e3o!\n\nhttps://t.co/2sSCbVQI7V https://t.co/g58Rs4j2Qb", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.9445, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2sSCbVQI7V", "expanded_url": "https://pt.org.br/filiacao/", "display_url": "pt.org.br/filiacao/"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g58Rs4j2Qb", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1174551680370827264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g58Rs4j2Qb", "media_key": "3_1174551675539001344"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 126, "like_count": 1012, "quote_count": 72}}, {"author_id": "217523191", "in_reply_to_user_id": "50397305", "edit_history_tweet_ids": ["1174748728680439808"], "id": "1174748728680439808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174746893953507329"}], "created_at": "2019-09-19T18:14:57.000Z", "text": "@milbarras @JSCobos Mucho melodramatismo, es solo una pregunta y no creo que sea por el esc\u00e1ndalo o reguero, solo es \"que pasa por la mente de alguien\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "milbarras", "id": "50397305"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305379819", "edit_history_tweet_ids": ["1174748549176856576"], "id": "1174748549176856576", "created_at": "2019-09-19T18:14:14.000Z", "text": "Empatia con un suicida ni que hijueputas...\n\nSi alguien decide algo, sus razones tendr\u00eda. Esa es toda la \"empatia\" que necesitan.\n\nUds deciden seguir adelante dia a dia, el man no. Punto.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "El Salvador", "id": "43bf7210cd175772"}, {"full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil", "id": "86c1d1ddfce84a76"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Trujillo, Peru", "id": "017f24412e7d4240"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1174777760847474689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174777760847474689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174777760847474689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "138526364", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [138526364].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "138526364", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174775131815776257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174775131815776257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174775131815776257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174452856121942018", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174452856121942018", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174452856121942018].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174759277715742720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174759277715742720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174759277715742720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031588840656576512", "value": "1031588840656576512", "detail": "User has been suspended: [1031588840656576512].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174639379672948737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174639379672948737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174639379672948737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154070388210634753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154070388210634753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154070388210634753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174456790379048960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174456790379048960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174456790379048960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174754166989819904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174754166989819904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174754166989819904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174750917901586434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174750917901586434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174750917901586434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174743645737631745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174743645737631745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174743645737631745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148585286651265025", "value": "1148585286651265025", "detail": "User has been suspended: [1148585286651265025].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174747187592466433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174747187592466433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174747187592466433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174752872606683138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174752872606683138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174752872606683138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170045183104376832", "value": "1170045183104376832", "detail": "User has been suspended: [1170045183104376832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174750358670839809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174750358670839809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174750358670839809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "766060992220557312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [766060992220557312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "766060992220557312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174741026285768706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174741026285768706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174741026285768706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174780965824188429", "oldest_id": "1174749408316944384", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601pu5oix368h1ax21kutlmhpbx"}}