{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863642166202368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174863642166202368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1153341915355631616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863637305012224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174863637305012224", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2237623909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863631399436288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807790738726913"}], "id": "1174863631399436288", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@carlo_navea @luisfranco_2014 @Latina_Noticias No hay duda que el suicida cobarde de Alan solo nos dej\u00f3 huevadas", "in_reply_to_user_id": "385261048", "author_id": "2711949184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863567402745856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174863567402745856", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1093522793516462080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863558276014080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174863558276014080", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1120824210652266496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863520158167040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174863520158167040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1105589570773676034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863449001779201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174863449001779201", "created_at": "2019-09-20T01:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "3064253561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863420165885952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174863420165885952", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1103402043300081665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863418848944128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1174863418848944128", "created_at": "2019-09-20T01:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "265129465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863407494963200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1174863407494963200", "created_at": "2019-09-20T01:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "265129465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863384963100677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174863384963100677", "created_at": "2019-09-20T01:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "97890980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863383058890755"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174863383058890755", "created_at": "2019-09-20T01:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "100335426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/8fZYCQlCoo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1174697677935783939", "display_url": "twitter.com/Hugo_Gutierrez\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863330479169537"], "id": "1174863330479169537", "created_at": "2019-09-20T01:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro suicida m\u00e1s https://t.co/8fZYCQlCoo", "author_id": "106762566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863256839737344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174863256839737344", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3251245095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nLPSlQN3CZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2LG7APr", "display_url": "bit.ly/2LG7APr"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174863245271654401"], "id": "1174863245271654401", "created_at": "2019-09-20T01:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de #Facebook al saltar desde un cuarto piso \nhttps://t.co/nLPSlQN3CZ", "author_id": "864947366"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174863142674939904"], "id": "1174863142674939904", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "vilarejo"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O personagem principal deste filme est\u00e1 tentando convencer o padre do vilarejo a encomendar o corpo de um suicida, ele \u00e9 ateu que finge ser cat\u00f3lico.", "author_id": "45663821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kovrEA13GD", "expanded_url": "https://www.thesocialpost.it/2019/07/22/padre-disoccupato-suicida-3-figli-rimasto-5-euro/", "display_url": "thesocialpost.it/2019/07/22/pad\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "micheledorota", "id": "731835509190893568"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SoniaLaVera", "id": "424084271"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174863050597437445"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174762045738061824"}], "id": "1174863050597437445", "created_at": "2019-09-20T01:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@micheledorota @SoniaLaVera posso far notare a tutti quelli che scrivono cazzate contro il nostro stato che la cosa \u00e8 successa nel Regno Unito ?\nChe centrano gli immigrati e chi ruba i figli?\nstava aspettando il sussidio, che pero' tardava ad arrivare.\nhttps://t.co/kovrEA13GD\nNon vi sentite un po' coglioni?", "in_reply_to_user_id": "731835509190893568", "author_id": "1389782204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862935438561286"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174862935438561286", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "1293828230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862791376871427"], "id": "1174862791376871427", "created_at": "2019-09-20T01:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jueves suicida", "author_id": "379297137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862785819435008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174740731073880064"}], "id": "1174862785819435008", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Alan Garc\u00eda es coimero, cobarde y suicida. Medio PERU est\u00e1 podrido por el legado de La Corrupci\u00f3n que nace desde los a\u00f1os 1740. Fujimori como tal es un h\u00e9roe corrupto, pero Alan es un vil ladron suicida y punto", "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "1145517388521250816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862680789782528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174857535272214528"}], "id": "1174862680789782528", "created_at": "2019-09-20T01:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@localindaflequi Un ex se suicida...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "996547913886175232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "localindaflequi", "id": "996547913886175232"}]}, "author_id": "706109159708729344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862638020534272"], "id": "1174862638020534272", "created_at": "2019-09-20T01:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hoy saqu\u00e9 mi lado de escritora para hacer una obra... spoiler\ud83d\udc49\ud83c\udffb el protagonista se suicida\ud83d\ude2c", "author_id": "1027659569013694464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862628360990720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174862628360990720", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "900182619882696706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862628197457920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174862628197457920", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1127614473299165185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/ADz0CSdtwx", "expanded_url": "http://bit.ly/1TgN8me", "display_url": "bit.ly/1TgN8me", "status": 200, "title": "La W Radio Colombia audio en vivo", "description": "Escuche en directo noticias, opini\u00f3n, entrevistas, deportes de Colombia y el mundo con Julio S\u00e1nchez Cristo, Juan Pablo Calv\u00e1s. La W por internet.", "unwound_url": "https://play.wradio.com.co/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Las50W"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Las50W"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862490343288832"], "id": "1174862490343288832", "created_at": "2019-09-20T01:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Las50W Al menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves, la mayor\u00eda civiles, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n. &gt;&gt; https://t.co/ADz0CSdtwx", "author_id": "20560294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/l2lXOipHlW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2nXaxblXxM/?igshid=1xqjw7hrpup18", "display_url": "instagram.com/p/B2nXaxblXxM/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "STAR"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4269, "type": "Place", "normalized_text": "tampico"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4144, "type": "Place", "normalized_text": "madero"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.7942, "type": "Place", "normalized_text": "tamaulipas"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6693, "type": "Place", "normalized_text": "mexico"}, {"start": 140, "end": 158, "probability": 0.4056, "type": "Place", "normalized_text": "Auditorio Municipal"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "luchalibre"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "tampico"}, {"start": 69, "end": 86, "tag": "mortalhaciaatr\u00e1s"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "madero"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "express"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "tamaulipas"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "mexico"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "losmasduros"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862470864941056"], "id": "1174862470864941056", "created_at": "2019-09-20T01:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MORTAL HAC\u00cdA ATR\u00c1S SUICIDA DE NEW STAR!!! \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 #luchalibre #tampico #mortalhaciaatr\u00e1s #madero #express #tamaulipas #mexico #losmasduros en Auditorio Municipal https://t.co/l2lXOipHlW", "author_id": "1173399581079613440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862363264245761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174862363264245761", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "415863145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862356834394113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1174862356834394113", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1087235630109724672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862256435318784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174455015093809152"}], "id": "1174862256435318784", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Ministro toma vergonha e cuida do seu Pa\u00eds. At\u00e9 agora vc n\u00e3o fez nada a n\u00e3o ser quebrar o Brasil com suas falsas condena\u00e7\u00f5es sem provas. N\u00e3o se esque\u00e7a dos agricultores que o Sr prejudicou e do Reitor que se matou por sua causa. Suas m\u00e3os est\u00e3o sujas. O Sr \u00e9 o maior criminoso", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1154414438440742920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862244296835072"], "id": "1174862244296835072", "created_at": "2019-09-20T01:46:01.000Z", "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu se apego as pessoa \u00e9 no final sempre me fodo,  ai quando eu escaralhar n\u00e3o vem falar que n\u00e3o tenho cora\u00e7\u00e3o que eu sou tralha so quero putaria, eu queria algu\u00e9m mais esse algu\u00e9m me matou por dentro", "author_id": "1054734970659504135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862235149225985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1174862235149225985", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "152482376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862221249323009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174862221249323009", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1090810744025829379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862214441963526"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174860392448872448"}], "id": "1174862214441963526", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Duny"}, {"start": 189, "end": 200, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}, {"start": 205, "end": 222, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Girls in the house"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@countessdracCSF pior que esquecer \u00e9 tratar como mimimi, como meme, n\u00e3o dar ouvidos nem aos sinais \"nossa, nem falou nada e tirou a pr\u00f3pria vida\"... \n\npq \u00e9 engra\u00e7ado ver a Duny dizendo pra Lana del Rey em Girls in the house \"se mata logo, ngm ta te segurando\"", "in_reply_to_user_id": "1099347714444353538", "author_id": "786281160766853120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174862156870930433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174862156870930433", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1031313700160983042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174862140764807168"], "id": "1174862140764807168", "created_at": "2019-09-20T01:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Siento que cada vez que alguien se suicida se va una persona que siempre intento hacer de toda esta mierda un mundo mejor", "author_id": "318714153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861931376775173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861931376775173", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3076997062"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861890054500352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861890054500352", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1139519214392422400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861883633016834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861883633016834", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "882616179331878912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861756138774529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861756138774529", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1169767669538668545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174861723037290496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174861723037290496", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "author_id": "337837530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861641395163136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861641395163136", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1118281908369219584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174861632058658816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174861632058658816", "created_at": "2019-09-20T01:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "159978929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861616648732672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861616648732672", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1057937016221024259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861584377819139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861584377819139", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1089596525238517760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861577822060544"], "id": "1174861577822060544", "created_at": "2019-09-20T01:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essa \u00e9 a primeira vez que eu to cuidando de algu\u00e9m depressivo/suicida na minha casa, E N\u00c3O SOU EU.", "author_id": "1018698069376937989"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861520158806016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861520158806016", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "83698342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861501762539520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861501762539520", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "214589136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861477997473797"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861477997473797", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "4869215854"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861475485274112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174859246703394817"}], "id": "1174861475485274112", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Taucci"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@whydyoukillthem Mas na \u00e9poca n\u00e3o rolava a milit\u00e2ncia de hoje e tudo mais n\u00e9 xuxu, pra evitar que ca\u00edssem matando em cima da pol\u00edcia e acabasse dando merda pros envolvidos inventaram essa fanfic de que o Taucci matou o Luiz e dps se matou", "in_reply_to_user_id": "1111798097523470338", "author_id": "1111444983394025472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mHBBrtRjMW", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1WY2", "display_url": "wp.me/paUDn7-1WY2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/8Kr4R1nOiC", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174861438864809984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Kr4R1nOiC", "media_key": "3_1174861435245080576"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174861438864809984"], "id": "1174861438864809984", "created_at": "2019-09-20T01:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso de la sede de California https://t.co/mHBBrtRjMW https://t.co/8Kr4R1nOiC", "author_id": "78851624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174861399559987200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174861399559987200", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "379299833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174861396825321472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "id": "1174861396825321472", "created_at": "2019-09-20T01:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "author_id": "962521153695862785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861360771018752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861360771018752", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1094659147881201665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861349970731008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861349970731008", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1009010200395878400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861252532871169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174861252532871169", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "522482721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174861180055236613"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174861180055236613", "created_at": "2019-09-20T01:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "717075411033829376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mHBBrtRjMW", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1WY2", "display_url": "wp.me/paUDn7-1WY2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OYG0Vh0sto", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174861179958808577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYG0Vh0sto", "media_key": "3_1174861176188100608"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174861179958808577"], "id": "1174861179958808577", "created_at": "2019-09-20T01:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso de la sede de California https://t.co/mHBBrtRjMW https://t.co/OYG0Vh0sto", "author_id": "78851624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174861115492306944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174860895865978880"}], "id": "1174861115492306944", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Baron"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Waid"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Nuclear"}, {"start": 189, "end": 201, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o \u00c1tomo"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Etrigan"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Wagner"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "Night Force"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Renegados"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MAS\nEu quero \u00e9 rol\u00ea b\u00e3o desconhecido do grande p\u00fablico.\nQuest\u00e3o, Esquadr\u00e3o Suicida (COMO QUE AINDA N\u00c3O TEVE, C\u00caS T\u00c3O LOCO), Ca\u00e7ador, Flash de Mark Baron a Mark Waid, L.E.G.I.O.N., Nuclear, Capit\u00e3o \u00c1tomo, Etrigan do Matt Wagner, Night Force, Renegados", "in_reply_to_user_id": "40373158", "author_id": "40373158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860973917782016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174859072996356097"}], "id": "1174860973917782016", "created_at": "2019-09-20T01:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@friendspfc pergunto p minha fam\u00edlia da\u00ed se algu\u00e9m se matou, qualquer coisa eu aviso aqui", "in_reply_to_user_id": "4925783146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "friendspfc", "id": "4925783146"}]}, "author_id": "984229493610074113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860952963026947"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860952963026947", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1081727010936901632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860945635631105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860945635631105", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1498252489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860943223939072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860943223939072", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "773697788681084928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mHBBrtRjMW", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1WY2", "display_url": "wp.me/paUDn7-1WY2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LkGMfiXGoL", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174860928283791361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkGMfiXGoL", "media_key": "3_1174860924760612864"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860928283791361"], "id": "1174860928283791361", "created_at": "2019-09-20T01:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso de la sede de California https://t.co/mHBBrtRjMW https://t.co/LkGMfiXGoL", "author_id": "78851624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860911871438848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860911871438848", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "234400743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860897661181953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1174860897661181953", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2901073450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860873590038528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860873590038528", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "949830253"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860866291982338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1174860866291982338", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1692382723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860831881945089"], "id": "1174860831881945089", "created_at": "2019-09-20T01:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Miren lo mejor que le podemos hacer a alguien que se suicida y a su familia es no hablar de ello, ni para bien. Ni para mal porque nadie tiene idea de lo que pasa por sus cabezas. Bye", "author_id": "1130186746854088714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860786814148614"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "id": "1174860786814148614", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "author_id": "978834114316029957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DMlrBa6Opy", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860783827726336"], "id": "1174860783827726336", "created_at": "2019-09-20T01:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/DMlrBa6Opy", "author_id": "963340345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860754815770625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174860005721485314"}], "id": "1174860754815770625", "created_at": "2019-09-20T01:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carollanciote Stories que s\u00f3 funciona se n\u00e3o tiver no modo silencioso me matou", "in_reply_to_user_id": "912197180668235776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carollanciote", "id": "912197180668235776"}]}, "author_id": "194373864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860740370583553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860740370583553", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "592182913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860722003730432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860722003730432", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "102079734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/YNGP7BSiU4", "expanded_url": "https://twitter.com/freckledkyojin/status/1174813326200774656", "display_url": "twitter.com/freckledkyojin\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860708141383681"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174813326200774656"}], "id": "1174860708141383681", "created_at": "2019-09-20T01:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Marco es suicida https://t.co/YNGP7BSiU4", "author_id": "98434029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860686180024324"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1174860686180024324", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "43973191"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860665691004928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860665691004928", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "312072747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mHBBrtRjMW", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1WY2", "display_url": "wp.me/paUDn7-1WY2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/jEsnRWKiWS", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174860663367315456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEsnRWKiWS", "media_key": "3_1174860659714117632"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860663367315456"], "id": "1174860663367315456", "created_at": "2019-09-20T01:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso de la sede de California https://t.co/mHBBrtRjMW https://t.co/jEsnRWKiWS", "author_id": "78851624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860634938335232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1174860634938335232", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "836644831296434176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860609999069184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860609999069184", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "55296588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860576880766976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860576880766976", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1040975291445915648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860538502926341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860538502926341", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "910622385342119938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860464301453314"], "id": "1174860464301453314", "created_at": "2019-09-20T01:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Devo ser suicida. Enviei o registro do hamb\u00farguer, batata, an\u00e9is de cebola e cerveja pro nutri. Foi bom conhecer vcs, bj!", "author_id": "48163599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860415974694913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848801095503872"}], "id": "1174860415974694913", "created_at": "2019-09-20T01:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoAriasRo1: @Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErnestoAriasRo1", "id": "1152315656026677250"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}]}, "author_id": "1155122338691715073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860393207992322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860393207992322", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "929509383859556352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860365064220672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174860365064220672", "created_at": "2019-09-20T01:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "322058471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860343912337410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "id": "1174860343912337410", "created_at": "2019-09-20T01:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "author_id": "86185893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860173841764353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796944960630784"}], "id": "1174860173841764353", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agathocles___: Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas\u2026", "author_id": "352795839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860143370133506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860143370133506", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1058020259704291329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860076437426181"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860076437426181", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1001961106284400640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860049774186496"], "id": "1174860049774186496", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Mestre Olavo"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida. By Mestre Olavo.", "author_id": "69282208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174860038973927430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174860038973927430", "created_at": "2019-09-20T01:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "1239895082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860000956702720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174860000956702720", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3349895229"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859805883797504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859805883797504", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1079158168796758021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859760715403265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174854672051519489"}], "id": "1174859760715403265", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Edenilson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "smellolucas", "id": "3227475940"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@smellolucas Edenilson \u00e9 um dos que mais se entrega em todos os jogos, n\u00e3o acho que ele tenha feito corpo mole!!Nosso treinador matou nosso meio de campo, tendo dois laterias direito no banco ele vai e improvisa para a lateral nosso \u00fanico jogador carregador de bola no meio campo.", "in_reply_to_user_id": "3227475940", "author_id": "286922670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jKBAPxDgEH", "expanded_url": "https://hardwaresfera.com/noticias/internet/un-empleado-de-facebook-se-suicida-en-las-oficinas/", "display_url": "hardwaresfera.com/noticias/inter\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/FFVbpf8WuX", "expanded_url": "https://twitter.com/HardwareSfera/status/1174844727683887105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFVbpf8WuX", "media_key": "3_1174844726098501632"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HardwareSfera", "id": "731183305169719297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174859744030449665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844727683887105"}], "id": "1174859744030449665", "created_at": "2019-09-20T01:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HardwareSfera: Un empleado de Facebook se suicida en las oficinas. \n\nhttps://t.co/jKBAPxDgEH https://t.co/FFVbpf8WuX", "author_id": "1338981888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859674715414529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859674715414529", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2198110410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174859629496610823"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174859629496610823", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "3182927072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859622991257600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859622991257600", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1148662066254884864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859584051322880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859584051322880", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "930866504345767936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859552581271557"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859552581271557", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1062049005977382913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859488597352448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "id": "1174859488597352448", "created_at": "2019-09-20T01:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "3497244074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174859285848829952"], "id": "1174859285848829952", "created_at": "2019-09-20T01:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El valor que tiene la gente que se suicida parce...", "author_id": "284726345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859285773336576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859285773336576", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "279202424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174859149081042946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174859149081042946", "created_at": "2019-09-20T01:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "author_id": "2235202997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859140059074560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859140059074560", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1029568521561354241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859121981644802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859121981644802", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1109922843800817665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859005187035136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859005187035136", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "818606194042531840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859005182824448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174859005182824448", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "161670852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859004574621698"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174857842706276352"}], "id": "1174859004574621698", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 167, "probability": 0.9041, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 259, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "\u201cA gente tem que perguntar se o cara enforcou a minha mulher, esquartejou, e no dia seguinte me chama pra dizer esquece tudo, foi passado, vamos tocar a vida? N\u00e3o. O PT n\u00e3o vai aceitar isso\u201d, disse, nos 7 minutos finais da excelente entrevista a @renato_rovai, da @revistaforum", "in_reply_to_user_id": "63497004", "author_id": "63497004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858955564212226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858955564212226", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3766563736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858901726093312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858901726093312", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "636624735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174858878653276161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174858878653276161", "created_at": "2019-09-20T01:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "author_id": "818604408342777857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858847883878405"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858847883878405", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1030628363206057984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174858846059290624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174858846059290624", "created_at": "2019-09-20T01:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "author_id": "929467932513587200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858841219108864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858841219108864", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "153384642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858814853734400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858814853734400", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "711221987239182340"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858783404822528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858783404822528", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2420601593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174858768783413255"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174858768783413255", "created_at": "2019-09-20T01:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "author_id": "897607248356282374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858767923580928"], "id": "1174858767923580928", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "ubs"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Outra coisa meu grupo de est\u00e1gio \u00e9 o mais fudido, a gente se matou pra fazer os 5 est\u00e1gios da sa\u00fade no primeiro semestre, era surto todo dia de chorar na cozinha da ubs pra chegar agora nosso grupo q ia terminar primeiro e estudar pras provas de fim de ano vai termina ano q vem", "author_id": "3415260609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858705260744704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858705260744704", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3293190300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858704090517504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858704090517504", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "4561371508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dIZvNso4tU", "expanded_url": "https://twitter.com/justanothertown/status/1154704153995726848/video/1", "display_url": "twitter.com/justanothertow\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "rachel weisz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "melescrofano", "id": "1018986130874753028"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858618195337217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174333052987805696"}], "id": "1174858618195337217", "created_at": "2019-09-20T01:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @melescrofano: n\u00e3o se esque\u00e7am quando a rachel weisz matou v\u00e1rias pessoas s\u00f3 falando \nhttps://t.co/dIZvNso4tU", "author_id": "299748084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858580161417218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858580161417218", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "53698103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rEXOcdOsgq", "expanded_url": "https://www.alertaacre.com.br/2019/09/19/enteada-que-matou-o-padrasto-para-defender-a-mae-se-apresenta-em-delegacia-na-capital/", "display_url": "alertaacre.com.br/2019/09/19/ent\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/klmuxDssPB", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaAcre/status/1174858554370605061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/klmuxDssPB", "media_key": "3_1174858552911024128"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858554370605061"], "id": "1174858554370605061", "created_at": "2019-09-20T01:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enteada que matou o padrasto para defender a m\u00e3e se apresenta em delegacia na\u00a0capital https://t.co/rEXOcdOsgq https://t.co/klmuxDssPB", "author_id": "961615082609434629"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858550117617665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858550117617665", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "451045571"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858496451448832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858496451448832", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1170470208357699584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858422912786439"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858422912786439", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2416289809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858418928148481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858418928148481", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "114925765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5Q0yiWw1LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/twlille/status/1174466995212955650", "display_url": "twitter.com/twlille/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858414515773440"], "id": "1174858414515773440", "created_at": "2019-09-20T01:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "amor entre uma suicida e um psicopata\n\nele mataria por ela\n\nela morreria por ele https://t.co/5Q0yiWw1LJ", "author_id": "1077033280497688583"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858368500097024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858368500097024", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1103116017767714822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174858350141628417"], "id": "1174858350141628417", "created_at": "2019-09-20T01:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo no les toca el coraz\u00f3n cuando alguien se suicida, eso a mi me parte el coraz\u00f3n. Saber que alguien llegue a ese punto de depresi\u00f3n tan paila, eso es muy fuerte mca.", "author_id": "389534419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858272165244928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174858272165244928", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "1158447136759062528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858229303644160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858229303644160", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "528521398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858169039970304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858169039970304", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "166793300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858151876845569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858151876845569", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "733131078"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174858035795308548"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174858035795308548", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1140353238207795200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/yBOxsgiVUa", "expanded_url": "https://noticiascuriosidadesvirales.wordpress.com/2019/09/20/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "\u2026ciascuriosidadesvirales.wordpress.com/2019/09/20/jov\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/T7iJUlqXIt", "expanded_url": "https://twitter.com/ncv_hn/status/1174857928559362048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T7iJUlqXIt", "media_key": "3_1174857927380758528"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857928559362048"], "id": "1174857928559362048", "created_at": "2019-09-20T01:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \u00abSi pierdo en Free Fire me quito la\u00a0vida\u00bb https://t.co/yBOxsgiVUa https://t.co/T7iJUlqXIt", "author_id": "1140104723074338816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857919734714369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857919734714369", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1007785839982718976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857912281444353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174856543784886272"}], "id": "1174857912281444353", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "AcusticoMTV"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "AcusticoMTV"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lexgreysx: MINHA\nSINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA \n\namo que amo #AcusticoMTV", "author_id": "1097295762344628229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857893235101696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174857893235101696", "created_at": "2019-09-20T01:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "970002904395460608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857870673928193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857870673928193", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1127391321755402240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/aXwelvrJWh", "expanded_url": "https://twitter.com/syk4ryo/status/1174853197179043840", "display_url": "twitter.com/syk4ryo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5653, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857866903203846"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174853197179043840"}], "id": "1174857866903203846", "created_at": "2019-09-20T01:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai se explicar quem matou delator da Odebrecht. https://t.co/aXwelvrJWh", "author_id": "1108460815559151617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VfBkHQRZRD", "expanded_url": "https://twitter.com/brprothiago/status/1174857843599650816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfBkHQRZRD", "media_key": "3_1174857839787020288"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "Bom Despacho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857843599650816"], "id": "1174857843599650816", "created_at": "2019-09-20T01:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Foi encontrado hoje(19) j\u00e1 sem vida,  o adolescente que asfixiou e esquartejou um gato em Bom Despacho. Na ocasi\u00e3o, a not\u00edcia ganhou a m\u00eddia e as redes sociais,  j\u00e1 que o adolescente de 17 anos filmou todo o ato de viol\u00eancia contra o gato, ele tirou sua propria vida. https://t.co/VfBkHQRZRD", "author_id": "1151551790627872769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857819285348352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857819285348352", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "860261741460168704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857810057814016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1174857810057814016", "created_at": "2019-09-20T01:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "author_id": "1173682843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857638670196736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "id": "1174857638670196736", "created_at": "2019-09-20T01:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "author_id": "334989379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857579450818560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857579450818560", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1140958374709878784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857573197111298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857573197111298", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1101923100155932678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857504863531008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174857285253914626"}], "id": "1174857504863531008", "created_at": "2019-09-20T01:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RuthAbello: \u00abCada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00bb, \u00abcada d\u00eda seis colombianos deciden quitarse la vida\u00bb. Son datos doloros\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RuthAbello", "id": "318033483"}]}, "author_id": "110168093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857483061530624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "id": "1174857483061530624", "created_at": "2019-09-20T01:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "author_id": "69447472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857468700176384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857468700176384", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1085036501195464704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857432784363521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1174857432784363521", "created_at": "2019-09-20T01:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "author_id": "1093285567549321222"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857410000896001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174856796718149634"}], "id": "1174857410000896001", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "patrick"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "patrick"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@expectsheloves sim!!!!! \u00e9 que ele era o principal, por isso que ela n\u00e3o matou, sabia que os f\u00e3s iam comer o cu dela se fosse ela a matar \"sem o patrick querer\", o povo s\u00f3 \"aceitou\" porque o patrick n\u00e3o queria mais fazer", "in_reply_to_user_id": "993185956214771712", "author_id": "213417133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7l7Vf82T0D", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/646434517171970052", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.8723, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857364127789056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "646434517171970052"}], "id": "1174857364127789056", "created_at": "2019-09-20T01:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quase 400 bilh\u00f5es em reservas babaca irrespons\u00e1vel burro. \nVai se explicar quem matou delator da Odebrecht. https://t.co/7l7Vf82T0D", "author_id": "1108460815559151617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857358041866240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857358041866240", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "175625915"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174857329176666112"], "id": "1174857329176666112", "created_at": "2019-09-20T01:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sp ku pensamento suicida", "author_id": "3040580782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857299657187328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857299657187328", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "591935354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857290446327808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174857290446327808", "created_at": "2019-09-20T01:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "author_id": "725161138523090944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857231717867520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174855419711430656"}], "id": "1174857231717867520", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "Taucci"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@whydyoukillthem Espero muito que algu\u00e9m fa\u00e7a um livro, um document\u00e1rio, algo sobre o caso igual fizeram com a Isabela, Elo\u00e1 etc.\nAli\u00e1s podiam dar alguma luz na morte dos meninos, porque sinceramente acredito que a pol\u00edcia matou o Taucci e fez parecer que ele matou o Luiz e dps se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1111798097523470338", "author_id": "1111444983394025472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857195382591489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857195382591489", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1596929516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857166836158465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174851359214067712"}], "id": "1174857166836158465", "created_at": "2019-09-20T01:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonio_ca96: Ella es un abismo y yo soy un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antonio_ca96", "id": "819526885"}]}, "author_id": "623132911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ZHPmPxrfpE", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174857153737363461"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1174857153737363461", "created_at": "2019-09-20T01:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Michi suicida https://t.co/ZHPmPxrfpE", "author_id": "4818822430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857121164345344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174857121164345344", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1029195079355953152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857059701051393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174856437023084547"}], "id": "1174857059701051393", "created_at": "2019-09-20T01:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio es la consecuencia final mas catastr\u00f3fica en cualquier patolog\u00eda psiqui\u00e1trica, la gente no se suicida por que este triste o aburrida, se suicida por que est\u00e1 enferma. \nComo si una persona tiene problemas card\u00edacos y se infarta.", "in_reply_to_user_id": "3108212212", "author_id": "3108212212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856999428919296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856999428919296", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1631651024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856928704512000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856928704512000", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "60355886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856901328277505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174819000242581504"}], "id": "1174856901328277505", "created_at": "2019-09-20T01:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TXT_BR: _Preste aten\u00e7\u00e3o nos sinais_\n\nUma pessoa suicida tende a perder h\u00e1bitos de organiza\u00e7\u00e3 \u00e9 higiene na maioria  das vezes, por isso\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TXT_BR", "id": "1067213661821898752"}]}, "author_id": "3129499570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856803655573505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856803655573505", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3237537574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856800266588161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856800266588161", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "932644379466108930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856771715907584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856771715907584", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "149993699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856754582228992"], "id": "1174856754582228992", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "Ac\u00fasticoMTV"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "Ac\u00fasticoMTV"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina #Ac\u00fasticoMTV", "author_id": "29758676"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856622008672258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856622008672258", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3388719557"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856543784886272"], "id": "1174856543784886272", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.4292, "type": "Organization", "normalized_text": "AcusticoMTV"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "AcusticoMTV"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MINHA\nSINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA \n\namo que amo #AcusticoMTV", "author_id": "935231307268927489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856519638290433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856519638290433", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1173600569501585408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856392521453568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856392521453568", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "141003325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856391963660288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856391963660288", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1130130808604381184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856386175492097"], "id": "1174856386175492097", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.5475, "type": "Organization", "normalized_text": "AcusticoMTV"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "AcusticoMTV"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MINHA SINA GANA SUICIDA #AcusticoMTV", "author_id": "319040333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856375958155265"], "id": "1174856375958155265", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.4611, "type": "Organization", "normalized_text": "AcusticoMTV"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "AcusticoMTV"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA \ud83c\udf4a \n\n#AcusticoMTV", "author_id": "46375600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174856213512818688"], "id": "1174856213512818688", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.4356, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 218, "tag": "Javeriana"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Siempre he cre\u00eddo que con el suicidio no se va un dolor, solo se trasmite a otras personas. \n\nSi una persona se suicida, todos terminan afectados. \n\nUniversidades con acompa\u00f1amiento espiritual y psicol\u00f3gico. #Javeriana", "author_id": "759457077920227329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856182642728960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856182642728960", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "54930812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174856165194457089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174855773622587393"}], "id": "1174856165194457089", "created_at": "2019-09-20T01:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Preoc\u00fapense por quien tienen VIVO al lado, porque el hecho de que la depresi\u00f3n sea una enfermedad com\u00fan hoy en d\u00eda no quiere decir que tenga que ser alarmante solo hasta que alguien se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1126995210", "author_id": "1126995210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856121238073344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856121238073344", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1158088383815716866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856077021761536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856077021761536", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "781271871522242564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856039415656452"], "id": "1174856039415656452", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "2505719947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174856033208086528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174722179860242434"}], "id": "1174856033208086528", "created_at": "2019-09-20T01:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @karenBaez05: Cada que se suicida alguien se me parte el coraz\u00f3n, siempre puede ser la pareja, los amigos, familiares. Abracen y quieran\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "karenBaez05", "id": "830111270"}]}, "author_id": "970183218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856006918189056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174856006918189056", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1113939178553790469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855973783179265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174842752053514240"}], "id": "1174855973783179265", "created_at": "2019-09-20T01:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UnOdradek: El suicida cambi\u00f3 de opini\u00f3n. \nL\u00e1stima, ya iba cayendo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UnOdradek", "id": "942648212229447680"}]}, "author_id": "889174720389804032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855964895469569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855964895469569", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3795890543"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855944213344257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855944213344257", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1114207258869751808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855826449870849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855826449870849", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1152533225383845888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855767683473408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174855767683473408", "created_at": "2019-09-20T01:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "1170147905409339398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mHBBrtRjMW", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1WY2", "display_url": "wp.me/paUDn7-1WY2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/dtZzGgcdoi", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1174855676167897094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtZzGgcdoi", "media_key": "3_1174855672485335040"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855676167897094"], "id": "1174855676167897094", "created_at": "2019-09-20T01:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso de la sede de California https://t.co/mHBBrtRjMW https://t.co/dtZzGgcdoi", "author_id": "78851624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855610288037888"], "id": "1174855610288037888", "created_at": "2019-09-20T01:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "metade do pessoal que eu conhe\u00e7o matou aula pelo menos uma vez por m\u00eas pra ir na praia, e eu indo pra escola todos os dias, nao sei se \u00e9 bom ou se sou otaria mesmo", "author_id": "4229326097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855603929456640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855603929456640", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1531428452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855595029094400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855595029094400", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2616280640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855569120911360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855569120911360", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "880897781816340482"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855543795658753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855543795658753", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1035347578840408064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855525013643265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855525013643265", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3343909377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855424018923520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174767501097537538"}], "id": "1174855424018923520", "created_at": "2019-09-20T01:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Charryjandra: Todo es risas y diversi\u00f3n hasta que alguien se suicida y ah\u00ed s\u00ed la salud mental se vuelve prioridad por un par de d\u00edas.", "author_id": "914658721556463616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855340309045248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174701665779367936"}], "id": "1174855340309045248", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paticita1988", "id": "1103756753416699907"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paticita1988: @NoticiasCaracol Quiero que Bogot\u00e1 se vea mucho m\u00e1s verde y menos suicida con los gases de mon\u00f3xido de carbono por ello\ud83d\ude0d\u2026", "author_id": "779015543907049472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855336156651520"], "id": "1174855336156651520", "created_at": "2019-09-20T01:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O mlk psicopata q fez um v\u00eddeo matando o gato se matou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 meudeus to mto triste \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "748975617870270465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855258729832448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174842752053514240"}], "id": "1174855258729832448", "created_at": "2019-09-20T01:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UnOdradek: El suicida cambi\u00f3 de opini\u00f3n. \nL\u00e1stima, ya iba cayendo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UnOdradek", "id": "942648212229447680"}]}, "author_id": "822684188453310464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855242082635777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "id": "1174855242082635777", "created_at": "2019-09-20T01:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "author_id": "1025860879357829124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174855232444145664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174855232444145664", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "204351979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855230292467714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174855230292467714", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "79863188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174855087061164033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174855087061164033", "created_at": "2019-09-20T01:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "3373151950"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174855048440033280"], "id": "1174855048440033280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Goldberg"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.3045, "type": "Other", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Goldberg defeated John Cena with a tope suicida at Summerslam", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854973378703362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854973378703362", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "57146305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854905611411456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174854905611411456", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "2271112940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854874053394432"], "id": "1174854874053394432", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Colombia, donde la gente se indigna porque alguien se suicida en p\u00fablico y no por la falta de atenci\u00f3n a la salud mental \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "592831261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854807791833089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174854227333734400"}], "id": "1174854807791833089", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4411, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliaguslopez", "id": "1611156116"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@juliaguslopez Hacete una cuenta otaku sin seguidores y con una descripci\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1611156116", "author_id": "3529229177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854805178716160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854805178716160", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1092818557812047872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854803106783233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174854803106783233", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "author_id": "1089577864805212160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854760865914886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854760865914886", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1127393843006062593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854760119316481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174854760119316481", "created_at": "2019-09-20T01:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "212751902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/0ni2xK1jTi", "expanded_url": "http://ecult.com.br/musicas/laboratorio-suicida-lanca-seu-primeiro-album", "display_url": "ecult.com.br/musicas/labora\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Cassio Lilge"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854752276008962"], "id": "1174854752276008962", "created_at": "2019-09-20T01:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na ativa h\u00e1 pouco mais de tr\u00eas anos, trio pelotense de rock instrumental Laborat\u00f3rio Suicida lan\u00e7a seu \u00e1lbum de estreia.\n\npor: Cassio Lilge https://t.co/0ni2xK1jTi", "author_id": "281231257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/85XG5wvEFx", "expanded_url": "https://noticiasaldiayalahora.co/internacionales/un-empleado-de-facebook-se-suicida-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "noticiasaldiayalahora.co/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notidiahora", "id": "1300943162"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854738006945792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844167777849345"}], "id": "1174854738006945792", "created_at": "2019-09-20T01:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Notidiahora: Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso\nhttps://t.co/85XG5wvEFx", "author_id": "117490105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854723956088832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854723956088832", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1050151957397217280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854547140833280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174833508575002629"}], "id": "1174854547140833280", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 57, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "BatalladePlacilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MuseodePlacilla", "id": "1861527020"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 129, "tag": "BatalladePlacilla"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MuseodePlacilla: Un dia como hoy Jos\u00e9 Manuel Balmaceda, Presidente de Chile (1886-1891) se suicida tras la #BatalladePlacilla \"Si nuest\u2026", "author_id": "3043559361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854505701236738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "id": "1174854505701236738", "created_at": "2019-09-20T01:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "author_id": "2521665137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854449526972417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854449526972417", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "84182458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854405595762689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854405595762689", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "892148455"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854395302940672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174852476408860672"}], "id": "1174854395302940672", "created_at": "2019-09-20T01:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ThauanP13 Mas tem que levar em conta o impacto emocional e a perda de ter algu\u00e9m que se suicidou, voc\u00ea considerou isso?", "in_reply_to_user_id": "558986868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ThauanP13", "id": "558986868"}]}, "author_id": "332288124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854375224881152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854375224881152", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2614299728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854374234959872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174854374234959872", "created_at": "2019-09-20T01:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "author_id": "1089253337839689730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854361526095872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174781082732023816"}], "id": "1174854361526095872", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - ht\u2026", "author_id": "405256645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854343377522689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854343377522689", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1160343282431512576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854305406423040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854305406423040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2785055738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854277141073920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174854277141073920", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "126610522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854135952359425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174854135952359425", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "130484075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854086249738240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174854086249738240", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "2311129146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854048870227968"], "id": "1174854048870227968", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez, como se fosse a primeira vez", "author_id": "1002038431613161472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853982172438536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853982172438536", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "484397655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Bwe5ABsCam", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/varios-heridos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-afganistan/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/varios\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.8764, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853961599332352"], "id": "1174853961599332352", "created_at": "2019-09-20T01:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 12 personas resultaron heridas tras un nuevo atentado suicida en Afganist\u00e1n. Un kamikaze se inmol\u00f3 en un edificio oficial de la ciudad de Jalalabad\n\nhttps://t.co/Bwe5ABsCam", "author_id": "1088225834169757696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853871719653380"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174851562075766785"}], "id": "1174853871719653380", "created_at": "2019-09-20T01:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@garotasulista chega nele e fala \"eai gato ja matou um homem hoje?\" se a resposta for sim sucesso se a resposta for n\u00e3o vc desiste", "in_reply_to_user_id": "762744996168597505", "author_id": "1062166623728123904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853782548688896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853782548688896", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1122564426392055808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853719550234624"], "id": "1174853719550234624", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "BD"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a\u00ed ai o menino que estrangulou o gato e gravou comendo o cora\u00e7\u00e3o dele em BD se suic\u00eddou, fico neura pelo suicido, por\u00e9m se algu\u00e9m tivesse matado ele seria melhor.", "author_id": "3208586008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853707349078022"], "id": "1174853707349078022", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "ozoto"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "c\u00eas nem espera setembro amarelo acaba pa faze ozoto se suicida seloko", "author_id": "781558254522556417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853699224723458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853699224723458", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1189648710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853698809466880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174845483988205568"}], "id": "1174853698809466880", "created_at": "2019-09-20T01:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AsprillaLeidi: \u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}]}, "author_id": "2350287812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853655264223239"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853655264223239", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1148279645936259073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853630395965440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174736853334929408"}], "id": "1174853630395965440", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3953, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Bruta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@martinhidalgo Medina fue huelepedos del suicida panz\u00f3n korrupto AG,....los otros 2 sin huelepedos d la sra K y Fuerza Bruta....", "in_reply_to_user_id": "32224965", "author_id": "1099538612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853563576664064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853563576664064", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "250478225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853549806764032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174853549806764032", "created_at": "2019-09-20T01:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "author_id": "195033948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853542252863491"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853542252863491", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1116841150588047361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853465547399168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853465547399168", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "374048269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174853441199529986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174853441199529986", "created_at": "2019-09-20T01:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "188944120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/cnzl68ALq4", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1174821413808726017", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853440301936640"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174821413808726017"}], "id": "1174853440301936640", "created_at": "2019-09-20T01:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Jared Leto tem o direito e dever de reclamar do seu nome como um \u00f3timo Coringa, haja vista que ele foi muito mal utilizado no primeiro filme do Esquadr\u00e3o Suicida. Espero que ele volte e possa provar pra todos que \u00e9 um \u00f3timo Coringa! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f https://t.co/cnzl68ALq4", "author_id": "285235728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853421733679104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174790182496849920"}], "id": "1174853421733679104", "created_at": "2019-09-20T01:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SebasMRod: Vaya. Entonces hay Javerianos contrariados y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 hay gente que se suicida en p\u00fablico... \n\nAhora hasta para\u2026", "author_id": "154366879"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853414951489536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853414951489536", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2363916562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853372605849601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853372605849601", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1012664044204027909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853362333995009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "987492938048565250"}], "id": "1174853362333995009", "created_at": "2019-09-20T01:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @E_Bujakiewicz: Se acerc\u00f3 al piano sigilosamente. No quiso encender la luz. Estaba en modo suicida. Como los amantes que besan sin miedo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "E_Bujakiewicz", "id": "2227483729"}]}, "author_id": "2227483729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853317970857984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853317970857984", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "356636365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853315403898880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853315403898880", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1094766781384851456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853299050352640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174853299050352640", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "305781329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174853291739471873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174850662292549632"}], "id": "1174853291739471873", "created_at": "2019-09-20T01:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TuInforma_MX: #Mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00a1Atentado fatal!\n\nAl menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves, en un ataque suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TuInforma_MX", "id": "1017081217609592832"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "1019787466381725701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853273255403525"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174853273255403525", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "39473373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853267135836161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853267135836161", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "4835553718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853180460556289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174853180460556289", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1723571624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FqsjTBKq0p", "expanded_url": "https://twitter.com/CTN1901/status/1174809322511093760", "display_url": "twitter.com/CTN1901/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8188, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5407, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.869, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853134352572416"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174809322511093760"}], "id": "1174853134352572416", "created_at": "2019-09-20T01:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Proposta indecente!! Segundo a imprensa o N\u00e1utico fazer a seguran\u00e7a privada no lugar da Pol\u00edcia Militar ! Fazer o papel P\u00fablico estado! e o Minist\u00e9rio P\u00fablico concorda!! Ia morrer muita gente! Ia fechar os Aflitos e responsabilizar a Diretoria do N\u00e1utico!!!. Que vis\u00e3o suicida!!! https://t.co/FqsjTBKq0p", "author_id": "2355633349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853032766578688"], "id": "1174853032766578688", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.8479, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se algu\u00e9m vai se confessar e conta que j\u00e1 matou sei l\u00e1 quantas pessoas, o padre n\u00e3o deveria chamar a pol\u00edcia? Sei l\u00e1. D\u00favida real mesmo. Bateu essa curiosidade. #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "108123762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853017931325441"], "id": "1174853017931325441", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Matou pessoas e se arrependeu. O que deve fazer:\n\nSe entregar pra pol\u00edcia(  )\nSe confessar pra um padre (x)  #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "1112494097401548801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852980727848960"], "id": "1174852980727848960", "created_at": "2019-09-20T01:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "gente vamo parar de se suicida", "author_id": "1028464642321010689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852881779953664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852881779953664", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "92514644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852872544169985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174851793089630209"}], "id": "1174852872544169985", "created_at": "2019-09-20T01:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@allthatgryff E suicida pq a dor de est\u00f4mago", "in_reply_to_user_id": "79279377", "author_id": "4018254981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852871415881729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852871415881729", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1039702977211187203"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852864071622656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852864071622656", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1103685383014019072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852830030630912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852830030630912", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1109633638138822657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852808186744833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852808186744833", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1057793536073129985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852752238948352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852752238948352", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1001535869067636737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174852662224965632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019346324082688"}], "id": "1174852662224965632", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "51cassis", "id": "317341018"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@51cassis @hectorbecerrilr @LuisEspinozaCa2 SUICIDA COBARDE SUICIDA!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! SIEMPRE CULPABLE NUNCA INOCENTE!!!", "in_reply_to_user_id": "317341018", "author_id": "2447373036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174852661352521730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174852661352521730", "created_at": "2019-09-20T01:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "195871499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852655585333250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174852040608165888"}], "id": "1174852655585333250", "entities": {"annotations": [{"start": 323, "end": 324, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "EA"}, {"start": 380, "end": 381, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "EA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "varavil", "id": "1472867787047534594"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "economicdavid", "id": "479452161"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "SkyChildren4", "id": "1329452483811430402"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "EusouLeonardo_", "id": "1085247807169138689"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "rationalexpec", "id": "324708386"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "OMAGOLIBERTARIO", "id": "1076193163306508289"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "jhonswanson", "id": "1213848372714430464"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}, {"start": 156, "end": 169, "username": "AnarcoCap123", "id": "1043604297601179650"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@varavil @economicdavid @Skychildren4 @EusouLeonardo_ @dc_marins @rationalexpec @anarcojay @cadjoooo @OMAGOLIBERTARIO @JhonSwanson @ancapball_br @anarcoze1 @AnarcoCap123 Olha, esse neg\u00f3cio de relev\u00e2ncia na academia e na teoria econ\u00f4mica atual \u00e9 a msm coisa de dizer que anarquista n\u00e3o tem relev\u00e2ncia em partido pol\u00edtico. A EA \u00e9 contra a academia, e a academia n\u00e3o se suicida (ela/EA quebra o mainstream)", "in_reply_to_user_id": "1286041646", "author_id": "1048502470979330048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852605522141186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852605522141186", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1059816671215534081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852573637074944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852573637074944", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "944502193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852532734238720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852532734238720", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1048223798615580672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852392455684096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852392455684096", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1548039006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852382397730816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852382397730816", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "519842322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174852339880120320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174852339880120320", "created_at": "2019-09-20T01:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "1080668974159933440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852287203860480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852287203860480", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1048943798477377537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852249572585472"], "id": "1174852249572585472", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 164, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente??? \u00c9 normal isso? Eu amo o Leandro, mas se o cara vai se confessar e a confiss\u00e3o \u00e9 que ele MATOU pessoas, ele n\u00e3o devia sair de l\u00e1 \u00e9 preso n\u00e3o? #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "846067751865241600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/c8nUAT03Ui", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174852246510669825"], "id": "1174852246510669825", "created_at": "2019-09-20T01:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/c8nUAT03Ui", "author_id": "153646054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174852221760102400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848689401151488"}], "id": "1174852221760102400", "created_at": "2019-09-20T01:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacoZeaCom: Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "author_id": "1156398247235055617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852183705214976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852183705214976", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3109187459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174852175698284546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174852175698284546", "created_at": "2019-09-20T01:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "867067128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4vYVGSkCiW", "expanded_url": "https://twitter.com/Trem_07/status/1174321854934331395", "display_url": "twitter.com/Trem_07/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852115900043265"], "id": "1174852115900043265", "created_at": "2019-09-20T01:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"se eu perguntar aqui quem vai fazer faculdade... Ngm sabe se vai fazer faculdade aqui\"\nComo futura professora isso me matou. Sinceramente.... Tanto aluno considerado \"problema\", mas que se olharmos as atitudes eles t\u00e3o mesmo \u00e9 mostrando a desesperan\u00e7a. https://t.co/4vYVGSkCiW", "author_id": "881217895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852114775990273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852114775990273", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "50551650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852055774748674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174852055774748674", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "168854611"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851935805083654"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174851935805083654", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "330967960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851903676661761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851903676661761", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "254682078"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851891873890305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851891873890305", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1454199432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851887121616896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174851887121616896", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "1094992058400600066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851879190196224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851879190196224", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "4027288011"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1174851873356091392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174842564912046080"}], "id": "1174851873356091392", "created_at": "2019-09-20T01:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldoaguss: *c suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baldoaguss", "id": "734211456368021505"}]}, "author_id": "1092099429362999296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851838560129024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851838560129024", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1141707112273383424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851825478111237"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851825478111237", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1114999510571388928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851825096429569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851825096429569", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1163217832315969537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851814329659392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174851814329659392", "created_at": "2019-09-20T01:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "2977348071"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174851798361878529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174838535268044800"}], "id": "1174851798361878529", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3445, "type": "Person", "normalized_text": "weona"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hueonaculia weona suicida ldbdkfnf", "in_reply_to_user_id": "821443964603682817", "author_id": "1023705902510223361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851767873540097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174851317145231360"}], "id": "1174851767873540097", "created_at": "2019-09-20T01:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RRecargada Sin dudas! Agarro el kapelusz para padre suicida", "in_reply_to_user_id": "1131761560467193856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RRecargada", "id": "1131761560467193856"}]}, "author_id": "150662751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/w1rYqkXRdq", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1174812367487741952", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851717109862400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174812367487741952"}], "id": "1174851717109862400", "created_at": "2019-09-20T01:04:11.000Z", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En la lista de candidatos al TC, hay c\u00f3mo 4 qu\u00e9 han adelantado opini\u00f3n en contra del adelant\u00f3 de elecciones, deber\u00edan inhibirse de candidatear, igual \u00e9l ex abogado del suicida. https://t.co/w1rYqkXRdq", "author_id": "346206590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851640442015744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851640442015744", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3186955730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851574499282944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174845483988205568"}], "id": "1174851574499282944", "created_at": "2019-09-20T01:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AsprillaLeidi: \u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}]}, "author_id": "907337813817004033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851544468131843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851544468131843", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "54350620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/1yqar9yhRJ", "expanded_url": "https://cub.am/2M5PuVQ", "display_url": "cub.am/2M5PuVQ"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851533550342150"], "id": "1174851533550342150", "created_at": "2019-09-20T01:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#RT @Cubanoselmundo: Impactante: Polic\u00edas salvan en el \u00faltimo segundo a un suicida que quer\u00eda lazarse de un puente (+VIDEO) https://t.co/1yqar9yhRJ", "author_id": "53804947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851526336155648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1174851526336155648", "created_at": "2019-09-20T01:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@veroreyes_co Es posible dejar/superar la ideaci\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "961061481331789824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "author_id": "759069575019454464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851470321213440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174851470321213440", "created_at": "2019-09-20T01:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "author_id": "144009521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851452310839297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174851452310839297", "created_at": "2019-09-20T01:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "182496295"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851451887194112"], "id": "1174851451887194112", "created_at": "2019-09-20T01:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"Oi, vc sabia q o seu bife matou 2828284849 de arvores, talvez se VOCE parar de MATAR ANIMAIS(afinal voce sabia q a industria da carne q causa o desmatamento para abrir espa\u00e7o para adhssjsjss) as arvore parem de ser desmatadas, mas assim, A CULPA \u00c9 SUA T\u00c1\"", "author_id": "970077047619014661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jOH3Aq5Xdf", "expanded_url": "http://bit.ly/34WdjZ3", "display_url": "bit.ly/34WdjZ3"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "News"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851429854523393"], "id": "1174851429854523393", "created_at": "2019-09-20T01:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida empleado de Facebook; salta desde cuarto piso de edificio sede  https://t.co/jOH3Aq5Xdf #News", "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851359214067712"], "id": "1174851359214067712", "created_at": "2019-09-20T01:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Ella es un abismo y yo soy un suicida", "author_id": "819526885"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851346731819010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851346731819010", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1103414812443328512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851311503925248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174851311503925248", "created_at": "2019-09-20T01:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "author_id": "878039376172900352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851294542143488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851294542143488", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1114223382181052417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851255061164032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "id": "1174851255061164032", "created_at": "2019-09-20T01:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "author_id": "811681430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851175772033024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851175772033024", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "325290155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851131723399169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "id": "1174851131723399169", "created_at": "2019-09-20T01:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "author_id": "1158104068537102339"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851083878969344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851083878969344", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "902534135335542785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851075922432002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851075922432002", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1147194685955420162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851068242644992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174851068242644992", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "author_id": "91657718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851048302882816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851048302882816", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1376102094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851010520596481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174851010520596481", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "49093681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850986537553920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850986537553920", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3524331917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850946343546880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174850946343546880", "created_at": "2019-09-20T01:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "392119469"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174850927779602442"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174817064458080256"}], "id": "1174850927779602442", "created_at": "2019-09-20T01:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabizsobral Hahahahah ela se suicidou", "in_reply_to_user_id": "945755886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabizsobral", "id": "945755886"}]}, "author_id": "709215848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850922146648064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850922146648064", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1068311798187737088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850873601810433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850873601810433", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2840728221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/vh0XGEKBOU", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1174850774909825030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vh0XGEKBOU", "media_key": "3_1174850772980379649"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850774909825030"], "id": "1174850774909825030", "created_at": "2019-09-20T01:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Cine | Revelan elenco completo para la secuela del #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/vh0XGEKBOU", "author_id": "44376252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850690377768960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850690377768960", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6151, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OlavoOpressor Ilusao suicida \u00e9 acreditar q o povo apoia corrupto...apoia bolsonaro e sua quadrilha do CN", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "author_id": "858143078334558208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850687936716800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850687936716800", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "707977769678929922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850667455766528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174764006902566913"}], "id": "1174850667455766528", "created_at": "2019-09-20T01:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @immglad: jodid\u00edsimo cuando la gente no le cree a uno que ESTUDIA la CIENCIA que ESTUDIA el COMPORTAMIENTO HUMANO y sigue creyendo que l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "immglad", "id": "1365613760887488517"}]}, "author_id": "336302314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M9V1XJDLBS", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrBbC7", "display_url": "bit.ly/2mrBbC7"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 196, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850662292549632"], "id": "1174850662292549632", "created_at": "2019-09-20T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00a1Atentado fatal!\n\nAl menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n.\nhttps://t.co/M9V1XJDLBS", "author_id": "1017081217609592832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850617518567430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "id": "1174850617518567430", "created_at": "2019-09-20T00:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "author_id": "181010303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850608597229568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174850608597229568", "created_at": "2019-09-20T00:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "111945402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850500598083584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850500598083584", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1040061088061116421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850500338077696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850500338077696", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2563369970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850461922410497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "id": "1174850461922410497", "created_at": "2019-09-20T00:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "author_id": "795415955371421696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/D41tULaQBJ", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/infernallion", "display_url": "twitch.tv/infernallion", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/infernallion"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850380959834112"], "id": "1174850380959834112", "created_at": "2019-09-20T00:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Subiendo a platino con el escuadr\u00f3n suicida  https://t.co/D41tULaQBJ", "author_id": "227462005"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850325720829958"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850325720829958", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1058001292210122755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850317751672832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174850317751672832", "created_at": "2019-09-20T00:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "117490105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850231512551424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850231512551424", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1149312686951424006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850205658886144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850205658886144", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1020792214924988417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850163363524609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850163363524609", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "114613329"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850154647699456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850154647699456", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1082681523906756608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850038234800129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850038234800129", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1111083659996659712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850026188759040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850026188759040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "458767610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174850015971414016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174850015971414016", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3105108615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849954658934785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174849954658934785", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "165156752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849852213252096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849852213252096", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "952979948934967297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849711813120001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174849711813120001", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "3659820509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849569823367168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849569823367168", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1140385882677108736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vLthhhYW7p", "expanded_url": "http://bit.ly/2mqZaRS", "display_url": "bit.ly/2mqZaRS"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/av9eqnVHzH", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1174834497688342528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/av9eqnVHzH", "media_key": "3_1174834412183314437"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laradiodelsur", "id": "122498057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849530212311041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174834497688342528"}], "id": "1174849530212311041", "created_at": "2019-09-20T00:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laradiodelsur: Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vLthhhYW7p https://t.co/av9eqnVHzH", "author_id": "772494952399900672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849491993804801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849491993804801", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2511634305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849423664386049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174849423664386049", "created_at": "2019-09-20T00:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "author_id": "3165470835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849397852659713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849397852659713", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "630597706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849389053001728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849389053001728", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "599465712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849388927225857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849388927225857", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2361823816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849378948964353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849378948964353", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1129738173859471361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849292328001536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756283334967296"}], "id": "1174849292328001536", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3013, "type": "Other", "normalized_text": "KARMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AccionDeAmparo El KARMA existe, al SUICIDA le encantaba el katre, si era con mujeres de cualquier edad que fuesen descendientes de l\u00edderes apristas mejor. Por eso la mayor\u00eda de mujeriego tienen mayormente hijas, el mencionado tuvo 2 varones reconocidos y 7 mujeres, reconocidas 4 de ellas.", "in_reply_to_user_id": "3193276859", "author_id": "805582219670646784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849283725697025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849283725697025", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1150036516460253185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849274703687682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849274703687682", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1068125977333637120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849263815278592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849263815278592", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1108755374050549760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849215115255808"], "id": "1174849215115255808", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "1162798008796364801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WLZl8BDel3", "expanded_url": "http://elperiodi.co/98pdk6", "display_url": "elperiodi.co/98pdk6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849190427529216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844398661709825"}], "id": "1174849190427529216", "created_at": "2019-09-20T00:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park https://t.co/WLZl8BDel3", "author_id": "1142022220941877249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/tbZDPjQAHT", "expanded_url": "https://is.gd/cHFTCV", "display_url": "is.gd/cHFTCV"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Dhbdw9jrQf", "expanded_url": "https://twitter.com/TiempoDigitalMx/status/1174849155635863557/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dhbdw9jrQf", "media_key": "3_1174849149646385154"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849155635863557"], "id": "1174849155635863557", "created_at": "2019-09-20T00:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en oficinas de Facebook; se lanz\u00f3 de cuarto piso - https://t.co/tbZDPjQAHT https://t.co/Dhbdw9jrQf", "author_id": "272239019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174849089760104448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174849089760104448", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2900589911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZJlBNeWJZ2", "expanded_url": "http://bit.ly/2M23Uqe", "display_url": "bit.ly/2M23Uqe"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "News"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174849073360379904"], "id": "1174849073360379904", "created_at": "2019-09-20T00:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de Facebook se suicida en oficinas; se lanz\u00f3 de cuarto piso https://t.co/ZJlBNeWJZ2 #News", "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848971547774976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848801095503872"}], "id": "1174848971547774976", "created_at": "2019-09-20T00:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoAriasRo1: @Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErnestoAriasRo1", "id": "1152315656026677250"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}]}, "author_id": "1152315656026677250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848863536070656"], "id": "1174848863536070656", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 185, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sabia usted que:,Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director General de la\u00a0OMS, el Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus.", "author_id": "176418153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848857886330880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848857886330880", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "299147376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848801095503872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807972981170176"}], "id": "1174848801095503872", "created_at": "2019-09-20T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con sus semejantes de enterarse con quien le has comparado se suicida, porque no tiene talento,  ni dignidad, ni orgullo, pero le sobra hasta el desprecio de sus  patrones #SomosCuba #SomosContinuidad", "in_reply_to_user_id": "1173995881915408390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}], "hashtags": [{"start": 287, "end": 297, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 298, "end": 315, "tag": "SomosContinuidad"}]}, "author_id": "1152315656026677250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848800449552384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174848800449552384", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "1008130911085498368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848696321794048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174847857171607557"}], "id": "1174848696321794048", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.5986, "type": "Place", "normalized_text": "Br"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lorispsg", "id": "527778439"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@LorisPSG @alexsanspacheco Se 92% dos assassinatos no Br n\u00e3o s\u00e3o solucionados, como \u00e9 q voc\u00ea tem certeza que n\u00e3o foi uma mulher a assassina? Aqui perto morrem muito, mas muito mais homens que mulheres, quase n\u00e3o se houve falar em assassinato de mulheres, quando acontece \u00e9 a esposa do cara q matou a amante.", "in_reply_to_user_id": "527778439", "author_id": "101442768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848689401151488"], "id": "1174848689401151488", "created_at": "2019-09-20T00:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "author_id": "740966304543178752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848687325007877"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848687325007877", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2371654636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848682488999936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848682488999936", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3375101591"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848650415153152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848650415153152", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "127911837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848627824615430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848627824615430", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1088382224616095744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Qv8cfkWYNb", "expanded_url": "https://twitter.com/stevangry/status/1174848619981221889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qv8cfkWYNb", "media_key": "16_1174848610737016833"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "jonas"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848619981221889"], "id": "1174848619981221889", "created_at": "2019-09-20T00:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "entao o mikkel viajou no tempo e se tornou o pai do jonas no passado mas ai ele se suicidou no presente sendo q ele coexistia com o mikkel ukee eu to- https://t.co/Qv8cfkWYNb", "author_id": "975896650861436929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848557683216389"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844689163403269"}], "id": "1174848557683216389", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaurakatherinRr", "id": "2589771962"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "LCCS_suicidio", "id": "1044640624127946753"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaurakatherinRr: Ojo al dato: \nSeg\u00fan @LCCS_suicidio cada 6 horas una persona se suicida en Colombia, eso nos dice que el j\u00f3ven de la Ja\u2026", "author_id": "1070322857169874944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848470756319232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174848470756319232", "created_at": "2019-09-20T00:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "818502606"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848367618330626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848367618330626", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "3382456109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848344038019074"], "id": "1174848344038019074", "created_at": "2019-09-20T00:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ver essas fotos minhas de 2011, toda bunitinha, felizinha e lembra de como eu tava me odiando, tendo pensamento suicida dia sim dia tb\u00e9m, caralho n\u00e9, queria voltar e dar uma abracinho nessa fada da supera\u00e7\u00e3o", "author_id": "80884143"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848304737398784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848304737398784", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "391777996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848296604590085"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1100537322960027652"}], "id": "1174848296604590085", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Yg"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3136, "type": "Other", "normalized_text": "Yg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "infires2min", "id": "959854865836109824"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infires2min: +\nYg: Jimin\u2026 Isso \u00e9 um teste? \nYg: N\u00e3o \u00e9 pra voc\u00ea seguir esse conselho okay? \u00c9 um p\u00e9ssimo conselho.\nYg: N\u00e3o se pode chegar\u2026", "author_id": "1080148350140403712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848222029897729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848222029897729", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "126845298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848201825890304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844054812725248"}], "id": "1174848201825890304", "created_at": "2019-09-20T00:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MorandiniSanti: ya puse la playlist suicida mejor no me hablen", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MorandiniSanti", "id": "2198325426"}]}, "author_id": "3111626638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848149875298305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848149875298305", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "72949526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848062004572160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848062004572160", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2607362871"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848023953911809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174848023953911809", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1082706172329762816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vpRsPZJrAQ", "expanded_url": "http://ow.ly/yZiU30pzry9", "display_url": "ow.ly/yZiU30pzry9"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/uupfEho3lv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1174847943037325313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uupfEho3lv", "media_key": "3_1174847941514842118"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "ElNacional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "Facebook"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "ElNacional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847943037325313"], "id": "1174847943037325313", "created_at": "2019-09-20T00:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales\n\nUn empleado se suicida en la sede de #Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/vpRsPZJrAQ #ElNacional https://t.co/uupfEho3lv", "author_id": "377534109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847893578178560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174847893578178560", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "894856681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847891418025990"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847891418025990", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1119294897926934529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847875542659072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847875542659072", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "186228057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847841057017857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847841057017857", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1038092529856663552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847813185953792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847813185953792", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1115375535977390081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847807892742144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174847807892742144", "created_at": "2019-09-20T00:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "author_id": "1014086449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847788334628866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174847788334628866", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "author_id": "1086359268796874758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847777089753094"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847777089753094", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1114877346090188800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847729752838145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847729752838145", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "197641377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847704276639745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847704276639745", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1006323076408266753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847702519222273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174845389519953920"}], "id": "1174847702519222273", "created_at": "2019-09-20T00:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Manuel_lopez919 Si un suicida se suicida, \u00bfes un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "in_reply_to_user_id": "556880017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manuel_lopez919", "id": "556880017"}]}, "author_id": "968252563291328512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847663096942593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "id": "1174847663096942593", "created_at": "2019-09-20T00:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "author_id": "545349284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/P2bQcflTUU", "expanded_url": "https://www.palcoquintanarroense.com.mx/hombre-se-suicida-en-oficinas-de-facebook-en-california/208409/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "palcoquintanarroense.com.mx/hombre-se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847656780128258"], "id": "1174847656780128258", "created_at": "2019-09-20T00:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en oficinas de Facebook en California: Un hombre falleci\u00f3 este jueves en lo que la Polic\u00eda calific\u00f3 de \u201caparente suicidio\u201d en la sede central de Facebook en Menlo Park (California, Estados Unidos) al arrojarse al vac\u00edo desde un cuarto\u2026 https://t.co/P2bQcflTUU", "author_id": "582014793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847611263770625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "id": "1174847611263770625", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "author_id": "3669292701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847604477374464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847604477374464", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2700299806"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1174847598810882050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174842564912046080"}], "id": "1174847598810882050", "created_at": "2019-09-20T00:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @baldoaguss: *c suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baldoaguss", "id": "734211456368021505"}]}, "author_id": "2974245069"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847478987984896"], "id": "1174847478987984896", "created_at": "2019-09-20T00:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Na moral v\u00e9i, um amigo do meu irm\u00e3o de 16 anos se matou e eu to muito em choque", "author_id": "781867555543736320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847462789517312"], "id": "1174847462789517312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Ouri\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ouri\u00e7o super choque suicida do caralho, que susto!", "author_id": "932236352476893185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847448969355264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847448969355264", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1109604867113451521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847430380183552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174840573750075392"}], "id": "1174847430380183552", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NicaCule", "id": "1117582818169761796"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Nicacule Eso espero tambi\u00e9n, pero el Sevilla tiene fama de salir suicida contra el Madrid... ojal\u00e1", "in_reply_to_user_id": "1117582818169761796", "author_id": "2408464825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847429813899264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "id": "1174847429813899264", "created_at": "2019-09-20T00:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "author_id": "182852216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847387082379265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847387082379265", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "224798528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847318224510978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847318224510978", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "392532561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/svA3YaboIy", "expanded_url": "https://mile.io/2Ob7ile", "display_url": "mile.io/2Ob7ile"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847305603866630"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174847139219795968"}], "id": "1174847305603866630", "created_at": "2019-09-20T00:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Milenio: Empleado de #Facebook se suicida al saltar de cuarto piso de edificio sede en California https://t.co/svA3YaboIy https://t.co/\u2026", "author_id": "222704593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847261693661191"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174847261693661191", "created_at": "2019-09-20T00:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "382157490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WLZl8BDel3", "expanded_url": "http://elperiodi.co/98pdk6", "display_url": "elperiodi.co/98pdk6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847230190215168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844398661709825"}], "id": "1174847230190215168", "created_at": "2019-09-20T00:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park https://t.co/WLZl8BDel3", "author_id": "1032346372593332226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/svA3YaboIy", "expanded_url": "https://mile.io/2Ob7ile", "display_url": "mile.io/2Ob7ile"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/S5mmpPgLFp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174847139219795968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5mmpPgLFp", "media_key": "3_1174845998184697857"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847139219795968"], "id": "1174847139219795968", "created_at": "2019-09-20T00:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de #Facebook se suicida al saltar de cuarto piso de edificio sede en California https://t.co/svA3YaboIy https://t.co/S5mmpPgLFp", "author_id": "24969337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847090754818049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847090754818049", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2566275874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847081355325440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847081355325440", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1044770796080631813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847063823175681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174847063823175681", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "144672050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847048107155456"], "id": "1174847048107155456", "created_at": "2019-09-20T00:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se r\u00eden de la gente que se suicida. Hacen chiste. Pero siguen diciendo que los \"buenos somos m\u00e1s\". M\u00e1s HIJUEPUTAS ser\u00e1.", "author_id": "1125213258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847044239974402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174847044239974402", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1145147458168741888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/85XG5wvEFx", "expanded_url": "https://noticiasaldiayalahora.co/internacionales/un-empleado-de-facebook-se-suicida-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "noticiasaldiayalahora.co/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notidiahora", "id": "1300943162"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846993073680385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844167777849345"}], "id": "1174846993073680385", "created_at": "2019-09-20T00:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Notidiahora: Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso\nhttps://t.co/85XG5wvEFx", "author_id": "140938063"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846971196203008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846971196203008", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1135704572922597376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3171, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1174846958554341376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174825499811385344"}], "id": "1174846958554341376", "created_at": "2019-09-20T00:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u2026", "author_id": "2571098204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846900496949248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846900496949248", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "2497753631"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846837490106368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846837490106368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "855578823781478400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846834956804096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846834956804096", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1129378210536411136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846800274108416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846800274108416", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "610364542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846784067330048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846784067330048", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1037416767486930944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846765352345600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846765352345600", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "185916843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846731655270400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846731655270400", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1035111301658435584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846711510052865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174846711510052865", "created_at": "2019-09-20T00:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "1416143756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846683034914817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846683034914817", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "221219622"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846595193589760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174846595193589760", "created_at": "2019-09-20T00:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "author_id": "1022213277517053954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846496673599489"], "id": "1174846496673599489", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 155, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 156, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho que esse chiclete tem que ser preso mesmo pois \u00e9 um assassino, matou muitos e n\u00e3o se arrepende! A novela romantiza um assassino affff\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "1391081876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846482228400129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "id": "1174846482228400129", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "author_id": "990360079424786433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846468429103104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846468429103104", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "803963385549307904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846459688173573"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174846459688173573", "created_at": "2019-09-20T00:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "62270598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846407418765312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174846407418765312", "created_at": "2019-09-20T00:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "1354809542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/H1ZowQASSh", "expanded_url": "http://bit.ly/2lYCOXC", "display_url": "bit.ly/2lYCOXC"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7OuDX1nfeH", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1174846368030085121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7OuDX1nfeH", "media_key": "3_1174845577605079040"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846368030085121"], "id": "1174846368030085121", "created_at": "2019-09-20T00:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Empleado se suicida en instalaciones de Facebook\n#Ent\u00e9rate \n\u27a1\ufe0f https://t.co/H1ZowQASSh https://t.co/7OuDX1nfeH", "author_id": "82608449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846365517697024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846365517697024", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1113898147393277952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846352876023808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846352876023808", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1088168100359561218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846307829264384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846307829264384", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "82344975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846284001415168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846284001415168", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1027636869796954114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UjAS9colvK", "expanded_url": "https://bit.ly/2m3Esai", "display_url": "bit.ly/2m3Esai"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.955, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "elCaribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846273356255233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174839002790342657"}], "id": "1174846273356255233", "created_at": "2019-09-20T00:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCaribeRD: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso \u25ba\u25bahttps://t.co/UjAS9colvK #elCaribe https://t.\u2026", "author_id": "972226165489446912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846219795009536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174846219795009536", "created_at": "2019-09-20T00:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "author_id": "2904440481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846210676527106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174846210676527106", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "author_id": "138592307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846205366456320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174846205366456320", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "1059896407107133440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846162798616578"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174753014319603714"}], "id": "1174846162798616578", "created_at": "2019-09-20T00:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MovNaranja3 Si no se \u201csuicida\u201d, lo desaparecen o lo envenenan como a tanto testigo en contra de @AlvaroUribeVel", "in_reply_to_user_id": "877236050397147136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MovNaranja3", "id": "877236050397147136"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "author_id": "17500500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846149171109888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1174846149171109888", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "author_id": "298296446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846129143521280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846129143521280", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1039247433815994368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846098512461830"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846098512461830", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "250184338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846039272112128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174846039272112128", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "author_id": "147347855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WLZl8BDel3", "expanded_url": "http://elperiodi.co/98pdk6", "display_url": "elperiodi.co/98pdk6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846018258644996"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174844398661709825"}], "id": "1174846018258644996", "created_at": "2019-09-20T00:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park https://t.co/WLZl8BDel3", "author_id": "1032589148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174846014366371847"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174846014366371847", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1131021417917624322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174846000969736192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174827515690520577"}], "id": "1174846000969736192", "created_at": "2019-09-20T00:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MirantesNicolas Pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "1874252372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MirantesNicolas", "id": "1874252372"}]}, "author_id": "995437082930765827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845985656311808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845985656311808", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1389443276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845932631994368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845932631994368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "721496522077155328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845900323262464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845900323262464", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1037813894700572672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845871902613504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845871902613504", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "57446558"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845865090961408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845865090961408", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1534180135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845855163133952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845855163133952", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "381502543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/M77Z34a04l", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-dc-revela-varios-personagens-originais-da-nova-hq/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174845819490590720"], "id": "1174845819490590720", "created_at": "2019-09-20T00:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/M77Z34a04l", "author_id": "1160029614737186817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zpooSQGrho", "expanded_url": "http://bit.ly/2OeZdvR", "display_url": "bit.ly/2OeZdvR"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174845804453990400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174839337701298178"}], "id": "1174845804453990400", "created_at": "2019-09-20T00:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Excelsior: #Facebook declar\u00f3 que este sujeto s\u00ed formaba parte de sus colaboradores. https://t.co/zpooSQGrho", "author_id": "104675951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845800016486403"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845800016486403", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1054058964420300803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174845773386846213"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174845483988205568"}], "id": "1174845773386846213", "created_at": "2019-09-20T00:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AsprillaLeidi: \u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}]}, "author_id": "946996836430172160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845768022274051"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845768022274051", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1035115004754907136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174845720714711040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174845720714711040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "1062417933526355968"}], "includes": {"users": [{"username": "gerylanegmailc1", "name": "gerylane@gmail.com", "id": "1153341915355631616", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 294, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "verified": false}, {"username": "BAYTAKAO", "name": "JO\u00c3O SILVA NETO", "id": "2237623909", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 3248, "tweet_count": 7849, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sezavalar1310", "name": "Salvador Zavala", "id": "2711949184", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlo_navea", "name": "Carlo Navea", "id": "385261048", "location": "Av. San Felipe 968, Jes\u00fas Mar\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 9884, "following_count": 2234, "tweet_count": 4043, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "FabioBa2012", "name": "Fabio Barreto", "id": "1093522793516462080", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 756, "tweet_count": 68635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RmulodeCarvalh1", "name": "R\u00f4mulo de Carvalho e Silva", "id": "1120824210652266496", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 472, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaLu75005170", "name": "Maria Luisa Moreira", "id": "1105589570773676034", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1142, "tweet_count": 19465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "davamara16", "name": "Adriana M Su\u00e1rez R", "id": "3064253561", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 2598, "tweet_count": 268278, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AquinoTicias1", "name": "AquinoTicias", "id": "319280902", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "DavMod1", "name": "Dav.Mod", "id": "1103402043300081665", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "swiftsabs", "name": "d.\ud83d\udd70 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc21\ud835\udc2d\ud835\udc2c \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e.", "id": "265129465", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 7211, "following_count": 3993, "tweet_count": 298984, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "AvveFenix", "name": "Virginia Ruiz", "id": "97890980", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 134, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amezgravis", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "id": "111195056", "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "Cuyabrother", "name": "Cuyabro", "id": "100335426", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 331, "tweet_count": 20242, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JorgeBetoCalas", "name": "Jorge Beto Calas \u0639\u0631\u0628 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83e\uddef\u2650 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "106762566", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21075, "following_count": 21440, "tweet_count": 39914, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "rocha_deonisio", "name": "Deonisio Rocha", "id": "3251245095", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6416, "following_count": 6584, "tweet_count": 21818, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EFEUSA", "name": "EFE USA", "id": "864947366", "location": "Washington D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 5693, "following_count": 492, "tweet_count": 65417, "listed_count": 181}, "verified": false}, {"username": "larissaes", "name": "Larissa", "id": "45663821", "location": "Floripa, Ilha da Magia", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2697, "tweet_count": 87722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "L_Bonfanti", "name": "Luca Bonfanti", "id": "1389782204", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 328, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "micheledorota", "name": "michele mangiacotti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "731835509190893568", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2469, "tweet_count": 3750, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "HechiceroMayor", "name": "Jonny Kadabra", "id": "1293828230", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7501, "following_count": 7670, "tweet_count": 60496, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bianchi369", "name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f", "id": "330330563", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 3472, "tweet_count": 153308, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Chr1stopherZen", "name": "KIT", "id": "379297137", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 168, "tweet_count": 3941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rasputn18", "name": "arapaima", "id": "1145517388521250816", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "ivannoarg", "name": "Pertex \ud83d\udc50", "id": "706109159708729344", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4891, "tweet_count": 317620, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "localindaflequi", "name": ".", "id": "996547913886175232", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 70, "tweet_count": 11029, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andreadmurooo", "name": "\u1d0d\u1d1c\u0280\u1d0f", "id": "1027659569013694464", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 367, "tweet_count": 4455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "scapim_victor", "name": "Victor Scapim", "id": "900182619882696706", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2293, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jcesarfrey", "name": "Julio Cesar Frey", "id": "1127614473299165185", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 187, "tweet_count": 18119, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WRadioColombia", "name": "W Radio Colombia", "id": "20560294", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4686429, "following_count": 208, "tweet_count": 743996, "listed_count": 9730}, "verified": true}, {"username": "tampicoluchafan", "name": "Tampico Lucha Fan", "id": "1173399581079613440", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 302, "tweet_count": 4645, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Urubaponte", "name": "Urubatan Ponte", "id": "415863145", "location": "Fortaleza-CE.", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 3545, "tweet_count": 101663, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "eunaoseidarnome", "name": "N\u00e3oseidarnome \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "1087235630109724672", "location": "RJ e SJC ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 85, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true}, {"username": "Ivelise07833949", "name": "Ivelise", "id": "1154414438440742920", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3569944, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "verified": true}, {"username": "yhan751", "name": "nao uso mais esse tt", "id": "1054734970659504135", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 368, "tweet_count": 11409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flwrfeast", "name": "marcia", "id": "152482376", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 687, "tweet_count": 38502, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KarinaLR7", "name": "Karina L.R. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1090810744025829379", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2700, "tweet_count": 11726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "witchdrusilla", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\u275b\u2606", "id": "786281160766853120", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 959, "tweet_count": 14352, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "lulutostes1", "name": "lulutostes", "id": "1031313700160983042", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 824, "tweet_count": 103211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StxyDead", "name": "\ud83e\udd87Camilo Herrera\ud83e\udd87", "id": "318714153", "location": "Bogota D.C", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 828, "tweet_count": 15620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "normacastro2005", "name": "Norminha Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3076997062", "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4100, "following_count": 4823, "tweet_count": 84181, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "VeraReginaMore4", "name": "Vera Regina Moreira", "id": "1139519214392422400", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 820, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaroslawSzepty1", "name": "Jaroslaw Szeptycki", "id": "882616179331878912", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1029, "tweet_count": 63201, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KellyFe58593387", "name": "Kelly Fernandes", "id": "1169767669538668545", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 143, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acosta31189", "name": "ALEX ACOSTA \u26be\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfc8\ud83e\udd4a\ud83c\udfd3\ud83c\udfb1\ud83c\udfc9\ud83c\udfce\ud83c\udfcd", "id": "337837530", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 5001, "tweet_count": 93598, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Telemetro", "name": "Telemetro", "id": "50091650", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 892965, "following_count": 1056, "tweet_count": 233591, "listed_count": 1845}, "verified": true}, {"username": "DGrilllo", "name": "Dal Grilllo", "id": "1118281908369219584", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 84, "tweet_count": 13552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrigithG_", "name": "Brigith \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "159978929", "location": "Harta de l@s div@s d twitter\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1248, "tweet_count": 100953, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JacquellineAze1", "name": "Jacque", "id": "1057937016221024259", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 654, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilviaPerini5", "name": "Silvia Perini", "id": "1089596525238517760", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 780, "tweet_count": 25569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "duardsjo", "name": "duards", "id": "1018698069376937989", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 508, "tweet_count": 29098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ByRobertoReis", "name": "ROBERTO REIS", "id": "83698342", "location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 2694, "tweet_count": 12927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lipeosorio22", "name": "CENSURADO \ud83e\udd10\u26a0\ufe0f", "id": "214589136", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4979, "tweet_count": 156229, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "zzz2567", "name": "claudio grimaldi", "id": "4869215854", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 133, "tweet_count": 22737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ins4ne7", "name": "ins4ne", "id": "1111444983394025472", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 116, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NxVenezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 22992, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "verified": false}, {"username": "sdamazom", "name": "Sa\u00fal", "id": "379299833", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 546, "tweet_count": 48961, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "verified": false}, {"username": "Talalilili", "name": "Natalia \ud83e\udd8b", "id": "962521153695862785", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 68, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JustAColombian_", "name": "JustAColombian", "id": "821913488519995393", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14262, "following_count": 897, "tweet_count": 13718, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Gratidao_980", "name": "Ga\u00facha", "id": "1094659147881201665", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 408, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leovikn", "name": "Leovikn Direitista com orgulho \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "id": "1009010200395878400", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 919, "tweet_count": 134883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agellac", "name": "Roberto Agellac", "id": "522482721", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2839, "tweet_count": 32403, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "D__a__v_id", "name": "David S\u00e1nchez", "id": "717075411033829376", "location": "Bello, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 290, "tweet_count": 10951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DAIGREON", "name": "Douglas Yung", "id": "40373158", "location": "City of the BH, MG Colony", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 859, "tweet_count": 89888, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "brescs", "name": "aurora \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "984229493610074113", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1648, "tweet_count": 56099, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "friendspfc", "name": "\u200f\u0618", "id": "4925783146", "location": "sl.119:105", "public_metrics": {"followers_count": 20021, "following_count": 17436, "tweet_count": 159121, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Tamarcia5", "name": "Tamarcia", "id": "1081727010936901632", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 260, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chicaobmf", "name": "Francisco Carlos Leite", "id": "1498252489", "location": "Manhua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2727, "tweet_count": 50512, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "idnahon", "name": "@idnahon", "id": "773697788681084928", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3532, "following_count": 3424, "tweet_count": 349083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "M__Fabiano", "name": "Fabiano", "id": "234400743", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 65, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "schimitinhaa", "name": "boiolinha \u2b50\ufe0f", "id": "2901073450", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 385, "tweet_count": 33761, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EDNAOSG", "name": "EOSG", "id": "949830253", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 514, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chemicalsavior", "name": "Aprille.", "id": "1692382723", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 823, "tweet_count": 56872, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Laniaesa1", "name": "heredera de nada", "id": "1130186746854088714", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 465, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanaNaranjo3", "name": "JuanaNa", "id": "978834114316029957", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 147, "tweet_count": 19750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ningunaa", "name": "\u2022", "id": "1976373481", "location": "en el chochal de siempre.", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 199, "tweet_count": 82076, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AmarildodosSan9", "name": "Amarildo dos Santos", "id": "963340345", "location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 817, "tweet_count": 11908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Biahlohan", "name": "Biah Lohan", "id": "194373864", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 720, "tweet_count": 82962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carollanciote", "name": "Lanciote", "id": "912197180668235776", "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 5040, "following_count": 3492, "tweet_count": 13693, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "karlossg4", "name": "Carlos Alberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "592182913", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4968, "tweet_count": 61811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FreddyDultra", "name": "Freddy Dultra", "id": "102079734", "location": "Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1757, "tweet_count": 14570, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "berthonto", "name": "\ud835\ude09\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude25\ud835\ude35 \ud835\ude0f.", "id": "98434029", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 100, "tweet_count": 5415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "freckledkyojin", "name": "Marco.", "id": "1069819440076869633", "location": "[Art not mine] ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 461, "tweet_count": 13893, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sheiseverydoubt", "name": "Mariana", "id": "43973191", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 540, "tweet_count": 51410, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "apesdrascosta", "name": "PastorEsdrasCosta", "id": "312072747", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8896, "following_count": 8384, "tweet_count": 5414, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "xklaraT", "name": "mia", "id": "836644831296434176", "location": "Beach city", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 286, "tweet_count": 52525, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "robertobrida", "name": "Roberto Brida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "55296588", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 474, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaPaulaMarqus3", "name": "Ana Paula Marqu\u00eas", "id": "1040975291445915648", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 345, "tweet_count": 51508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaSaboia2", "name": "luluzinha de luz", "id": "910622385342119938", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 3044, "tweet_count": 106471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElderdeLima", "name": "\u00c9lder sem h, pfvr", "id": "48163599", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 755, "tweet_count": 10732, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ReneCha20339375", "name": "Rene Chavez", "id": "1155122338691715073", "location": "La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 4400, "tweet_count": 28444, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ErnestoAriasRo1", "name": "Ernesto Arias Rodriguez", "id": "1152315656026677250", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 2270, "tweet_count": 89321, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LeoSilv51508480", "name": "Manoel Silva", "id": "929509383859556352", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5986, "following_count": 6127, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jedsabog", "name": "Jorge Dominguez", "id": "322058471", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1117, "tweet_count": 26372, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lu_spinoza", "name": "Lulipop", "id": "86185893", "location": "Montreal", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1774, "tweet_count": 33445, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AleRuizDuran", "name": "Maria Alejandra Ruiz", "id": "68247353", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 7285, "tweet_count": 6293, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "sonnnnennnn", "name": "g", "id": "352795839", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 165, "tweet_count": 26570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YoungCrowley___", "name": "\ud83e\udd87forero-kun\ud83e\udd87", "id": "353408833", "location": "Chelyabinsk, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 691, "tweet_count": 163321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosE69314508", "name": "Carlos Eduardo Barbosa", "id": "1058020259704291329", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MahMelo5", "name": "Mah", "id": "1001961106284400640", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 242, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lordbyron13", "name": "Andr\u00e9 Guerreiro", "id": "69282208", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 399, "tweet_count": 4895, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carolinc1903", "name": "Juli Q\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1239895082", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1720, "tweet_count": 20394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cunha_avelino", "name": "Rogerio avelino #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro22", "id": "3349895229", "location": "Itapu\u00e3 do oeste", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 574, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarciaScansetti", "name": "M\u00e1rcia Scansetti", "id": "1079158168796758021", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 3116, "tweet_count": 30131, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BruninhoKlimel", "name": "Bruno Klimel", "id": "286922670", "location": "Minas do Le\u00e3o - RS", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 119, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "smellolucas", "name": "Lucas Mello", "id": "3227475940", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 858, "tweet_count": 63092, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "LucaGamer1998", "name": "Kaneki", "id": "1338981888", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 134, "tweet_count": 499343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HardwareSfera", "name": "HardwarEsfera", "id": "731183305169719297", "location": "info@hardwaresfera.com", "public_metrics": {"followers_count": 18603, "following_count": 243, "tweet_count": 18920, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "ERLICOSTA", "name": "ERLI COSTA.'.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2198110410", "location": "Itapirapu\u00e3-Go ", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2450, "tweet_count": 8707, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PLakech", "name": "Magica-O-Mim", "id": "3182927072", "public_metrics": {"followers_count": 12610, "following_count": 8744, "tweet_count": 65800, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "MarcosDutraPAlM", "name": "Marcos Vinicius \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1148662066254884864", "location": "Ja\u00e7an\u00e3, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2144, "tweet_count": 62285, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eriveltonbols", "name": "Erivelton de sousa santos", "id": "930866504345767936", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 219, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianaCothran", "name": "Adriana Cothran \u2693\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ufe0f", "id": "1062049005977382913", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 4298, "tweet_count": 178684, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "luanajoaquiim", "name": "\u2113\u03c5\u2113\u03c5\ud83c\udf6b", "id": "3497244074", "location": "+351", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 270, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "masvelhoaguado", "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ElkinVargasC", "name": "Elkin\u2019t", "id": "284726345", "location": "Millonarios F.C ", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 631, "tweet_count": 22688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dany_Dwight", "name": "Daniela Carvalho", "id": "279202424", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 536, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CHERRYSK84", "name": "CHERRY", "id": "2235202997", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 398, "tweet_count": 187688, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pelicolombianas", "name": "El T\u00edo Pelis", "id": "825074170191032320", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "gerci_gsline", "name": "Gerci Santos", "id": "1029568521561354241", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 150, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaSofhie", "name": "Carla", "id": "1109922843800817665", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4799, "tweet_count": 19202, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GWagnerA", "name": "George W Andrade", "id": "818606194042531840", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 65, "tweet_count": 5338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VANDERLEIEEDNA", "name": "Vanderlei Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "id": "161670852", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 2665, "tweet_count": 68512, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tiagobarbosa_", "name": "Tiago Barbosa", "id": "63497004", "location": "Recife-PE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13004, "following_count": 1687, "tweet_count": 14748, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "Orlandomds1967", "name": "Orlando Martins dos Santos", "id": "3766563736", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 770, "tweet_count": 6190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nfernandalucas", "name": "lhmachado81", "id": "636624735", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 164, "tweet_count": 63540, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LNataliaP_16", "name": "Natha", "id": "818604408342777857", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1055, "tweet_count": 4892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ItsTorn", "name": "Marlon.", "id": "2584694648", "location": "Reino de Genovia ", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "Waldir03453138", "name": "Waldir Santana 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1030628363206057984", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 602, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Destroyed_JD", "name": "\ud83c\udf39Destroyed Child\ud83c\udf39", "id": "929467932513587200", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 98, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlos73amor", "name": "Carlos Eduardo", "id": "153384642", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 607, "tweet_count": 29188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alessan51527692", "name": "Alessandra Gatti", "id": "711221987239182340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 339, "tweet_count": 23433, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drmmathias", "name": "Daniel Rudolf", "id": "2420601593", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 200, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camilanieto0", "name": "Camila Nieto", "id": "897607248356282374", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 247, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neoluna__", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1004346425193398273", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "iiza_mariaa", "name": "com TCC atrasado", "id": "3415260609", "location": "na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 133, "tweet_count": 6610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoaoTheFollower", "name": "Jo\u00e3o Jo\u00e3o", "id": "3293190300", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 97, "tweet_count": 20252, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ZICOSAN2", "name": "Zico Almeida", "id": "4561371508", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 97, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EveraldoMota", "name": "Everaldo Mota", "id": "299748084", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 5001, "tweet_count": 174062, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "margotrobbiev", "name": "mary", "id": "956195833556492288", "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 1715, "tweet_count": 21120, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "G20VAN2", "name": "Geovane", "id": "53698103", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1566, "tweet_count": 69844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlertaAcre", "name": "Alerta Acre", "id": "961615082609434629", "location": "Acre", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 54, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "casquilhobr", "name": "Casquilho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "451045571", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 889, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WaldairGreco", "name": "Waldair Greco", "id": "1170470208357699584", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2444, "tweet_count": 9088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TamaraMazaracki", "name": "TM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2416289809", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 13239, "following_count": 13194, "tweet_count": 9706, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brasil_stark", "name": "O Norte se lembra e n\u00f3s tamb\u00e9m! \ud83d\udc3a\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a", "id": "114925765", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 389, "tweet_count": 1847, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "buttercupyangie", "name": "winstagram go follow \ud83d\ude18\ud83d\udc8b", "id": "1077033280497688583", "location": "\u8463\u601d\u6210 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 222, "tweet_count": 8875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EstheticFenice", "name": "Ricardo Prata", "id": "1103116017767714822", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 175, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camo_12s", "name": "Juan Camilo Martinez", "id": "389534419", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 652, "tweet_count": 18535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Zurdazo6", "name": "Zurdazo", "id": "1158447136759062528", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 164, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "verified": true}, {"username": "IsraelOVieira", "name": "Israel O. Vieira", "id": "528521398", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2444, "tweet_count": 30995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rwturcato", "name": "Rodrigo Wolf Turcato", "id": "166793300", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 285, "tweet_count": 118969, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frankelmer009", "name": "Frank Elmer", "id": "733131078", "location": "Newack new jersey ", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 24, "tweet_count": 14972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "equeliel1", "name": "equeliel", "id": "1140353238207795200", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 38, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tsh_hn", "name": "todossomoshondurashn", "id": "1140104723074338816", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 35, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ConservaEm", "name": "M\u0337e\u0337l\u0337q\u0337u\u0337i\u0337s\u0337e\u0337d\u0337e\u0337c\u0337 \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1007785839982718976", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 762, "tweet_count": 27567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valentinablamy", "name": "tina", "id": "1097295762344628229", "location": "narnia", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 4146, "tweet_count": 18567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faithin369", "name": "out of clara's system | midnights", "id": "935231307268927489", "location": "28.05 & 14.08 & 23.09", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 4790, "tweet_count": 39138, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "vagocualquiera", "name": "GlassOfWine", "id": "970002904395460608", "location": "8.33 minutos luz del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 459, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vlademir60", "name": "vlademirSouza", "id": "1127391321755402240", "location": "Cedral, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 25712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MERCANTILSANTA2", "name": "MERCANTIL SANTAR\u00c9M", "id": "1108460815559151617", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 2111, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "syk4ryo", "name": "Lorde Ingl\u00eas", "id": "836762023409123329", "location": "Londres", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 24, "tweet_count": 99506, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "troqueidetwt", "name": "troquei de tt", "id": "1151551790627872769", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 423, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Avila55874446", "name": "\u00c1vila", "id": "860261741460168704", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1145, "tweet_count": 11279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lizpa_ap", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "id": "1173682843", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Efren_SP", "name": "Choclitos", "id": "334989379", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 799, "tweet_count": 86714, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "broskki2", "name": "Pirlo.", "id": "762847868780548096", "location": "El Cairo, Egipto", "public_metrics": {"followers_count": 7661, "following_count": 5718, "tweet_count": 17831, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Talitacamargop1", "name": "Talita Pires", "id": "1140958374709878784", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 173, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElianeRondina", "name": "Eliane Rondina", "id": "1101923100155932678", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 3982, "tweet_count": 25666, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "NathaJimenez92", "name": "Natha Jimenez\u00ae", "id": "110168093", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 496, "tweet_count": 17885, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RuthAbello", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude6a\ud835\ude69\ud835\ude5d \ud835\ude3c\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude64", "id": "318033483", "location": "Cale\u00f1a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 en US \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 510, "tweet_count": 32548, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "jaroworld", "name": "Jharoccy", "id": "69447472", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 278, "tweet_count": 20844, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MariadasMercsR3", "name": "Maria das Merc\u00eas Rodrigues", "id": "1085036501195464704", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 147, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blackhole_06", "name": "\ud83d\udd73", "id": "1093285567549321222", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 157, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veroreyes_co", "name": "Ver\u00f3nica", "id": "961061481331789824", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "switch5Hearts", "name": "weirdo\u00b9\u2079 | jur\u00eddico maya bishop", "id": "213417133", "location": "confira o link do meu perfil", "public_metrics": {"followers_count": 6516, "following_count": 697, "tweet_count": 443860, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "evilesbianazula", "name": "isadora \u26a2 ||", "id": "993185956214771712", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 623, "tweet_count": 41553, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1538590, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3395}, "verified": true}, {"username": "pmcamatta", "name": "Deus Vult", "id": "175625915", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 711, "tweet_count": 95561, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "prodby19miles", "name": "19Miles", "id": "3040580782", "location": "Beside X.", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1111, "tweet_count": 67056, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "NycaMary", "name": "Marines \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "591935354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 4151, "tweet_count": 41883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "salvatorejam1", "name": "albert arias mendoza", "id": "725161138523090944", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 856, "tweet_count": 33072, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "reesbar1", "name": "reesbar", "id": "1596929516", "location": "Br\u00e9scia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 139, "tweet_count": 10735, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leinho16", "name": "Leu", "id": "623132911", "location": "San Roque, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 604, "tweet_count": 26233, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "antonio_ca96", "name": "Cozas de la vida", "id": "819526885", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1424, "tweet_count": 20454, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Franl3482", "name": "Franco Gabriel Ramirez Aguirre", "id": "4818822430", "location": "Lan\u00fas Este BS,AS, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1040, "tweet_count": 8683, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "id": "901509940317220864", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "maschietto_sara", "name": "Sara Merlin Maschietto", "id": "1029195079355953152", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 944, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Manuela_Velez_", "name": "M", "id": "3108212212", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 458, "tweet_count": 25202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ariovam", "name": "Ariovaldo de Melo", "id": "1631651024", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 3896, "tweet_count": 11540, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ricardohpb", "name": "Ricardo", "id": "60355886", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 86, "tweet_count": 78589, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Lindi_twt", "name": "lindi\u2077 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "3129499570", "location": "Em lugar nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 572, "tweet_count": 91084, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TXT_BR", "name": "TXT BRAZIL \ud83d\udc8d", "id": "1067213661821898752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52771, "following_count": 272, "tweet_count": 54328, "listed_count": 528}, "verified": false}, {"username": "SilBrasil20", "name": "Sil QueBrasil \u007f", "id": "3237537574", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 607, "tweet_count": 20449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gatadedireita", "name": "Lana", "id": "932644379466108930", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 744, "tweet_count": 19282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pri2013", "name": "Priscila Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "149993699", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7422, "following_count": 7712, "tweet_count": 131032, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "clarissaprgn", "name": "Clarissa", "id": "29758676", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 842, "tweet_count": 85751, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "luanpablocs", "name": "Luan Pablo", "id": "3388719557", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 549, "tweet_count": 123580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MagalhaesTaine", "name": "Taine Magalh\u00e3es", "id": "1173600569501585408", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lacerdistabr", "name": "Elvis", "id": "141003325", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 2182, "tweet_count": 28100, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Amaro75165543", "name": "Amaro", "id": "1130130808604381184", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 314, "tweet_count": 10943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabellsswan", "name": "karen \u00e9 13 ouvindo o midnights", "id": "319040333", "location": "f\u00e3 aut\u00f4noma de v\u00e1rias coisas", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 863, "tweet_count": 375676, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "MayaraMah", "name": "Maya", "id": "46375600", "location": "Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 663, "tweet_count": 110496, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "angelicarubioco", "name": "Angelica Rubio", "id": "759457077920227329", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 270, "tweet_count": 753, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BeaSpuldaro", "name": "Beatris Spuldaro", "id": "54930812", "location": "Pontal do Paran\u00e1 PR", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 168, "tweet_count": 1236, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sweetlaileb", "name": "mind", "id": "1126995210", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 105, "tweet_count": 24797, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jpleandro92", "name": "leandro", "id": "1158088383815716866", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 73, "tweet_count": 24734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JChinelao", "name": "jacar\u00e9 chinel\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "781271871522242564", "location": "tiet\u00ea, ucrania", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 4938, "tweet_count": 131885, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gemini4nja", "name": "larissinha", "id": "2505719947", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 1502, "tweet_count": 124534, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuanBoca96", "name": "Juan Bocanegra De Castro", "id": "970183218", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 155, "tweet_count": 24777, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "karenBaez05", "name": "Karen Baez.", "id": "830111270", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 344, "tweet_count": 27803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iara90816598", "name": "Iara Bolsonaro", "id": "1113939178553790469", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1001, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ANDYRAPXD", "name": "Ti3n3s canc3r Andy :v", "id": "889174720389804032", "location": "underground ese es mi habitat.", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 462, "tweet_count": 32026, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UnOdradek", "name": "Odradek", "id": "942648212229447680", "location": "Yoknapatawpha", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 408, "tweet_count": 82, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "puporaquelpupo", "name": "BRASIL LIMPO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3795890543", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 388, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OsmarRibeiroda1", "name": "Osmar Ribeiro da silva", "id": "1114207258869751808", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 143, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcioAlvesPai1", "name": "Marcio Al", "id": "1152533225383845888", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1294, "tweet_count": 22877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LenOrtiz5", "name": "Le\u00f3n Ortiz", "id": "1170147905409339398", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2484, "tweet_count": 59314, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vvnsz", "name": "\u1d5b\u1d43\u207f\u1d49\u02e2\u02e2\u1d43 \u1d9c\u1d43\u1d5b\u1d43\u02e1\u1d9c\u1d43\u207f\u1d57", "id": "4229326097", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 723, "tweet_count": 8221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elinunes68", "name": "Eli Nunes", "id": "1531428452", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 792, "tweet_count": 1790, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "klok227", "name": "Klok", "id": "2616280640", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 491, "tweet_count": 16617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosilenesouzae1", "name": "ROSILENE", "id": "880897781816340482", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 210, "tweet_count": 49968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Srgio75280991", "name": "Santos Moreira", "id": "1035347578840408064", "location": "Bloomington, MN USA", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 5677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodopala73", "name": "canal do Manzano\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "3343909377", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2329, "tweet_count": 10728, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marianaa_1411", "name": "Marianaaa", "id": "914658721556463616", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 110, "tweet_count": 9736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chxrrxjxndrx", "name": "charry", "id": "171697016", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 430, "tweet_count": 30414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MirandHero", "name": "Miranda Meyer", "id": "779015543907049472", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 967, "tweet_count": 103763, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paticita1988", "name": "paticita1988", "id": "1103756753416699907", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 89, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mugiwarboy", "name": "chris", "id": "748975617870270465", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 269, "tweet_count": 23236, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yamiuran5", "name": "Yami Ur\u00e1n", "id": "822684188453310464", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 36, "tweet_count": 8871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Miutsica", "name": "Miutsica\ud83e\udd8b", "id": "1025860879357829124", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 507, "tweet_count": 26903, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "charlescdr1", "name": "charles master \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "204351979", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 488, "tweet_count": 50801, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "spineda", "name": "Hechicero", "id": "79863188", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1812, "tweet_count": 194487, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CamareAbdiel", "name": "Don Corleone", "id": "3373151950", "location": "P FKN R", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1472, "tweet_count": 33901, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JJGB1", "name": "JJ -", "id": "292542544", "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "monteirosgt", "name": "Vilson Monteiro", "id": "57146305", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 156, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JohhanMB", "name": "Johhan M", "id": "2271112940", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 714, "tweet_count": 59163, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa", "id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "verified": true}, {"username": "PaulaKilljoy", "name": "Mar\u00eda Paula", "id": "592831261", "location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 556, "tweet_count": 11668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fortu0k", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "3529229177", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 628, "tweet_count": 33368, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juliaguslopez", "name": "gudi", "id": "1611156116", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 749, "tweet_count": 19297, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Oliver_ramos123", "name": "Oliver", "id": "1092818557812047872", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 643, "tweet_count": 52706, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarmenMOrtiz14", "name": "Carmen M. Ortiz", "id": "1089577864805212160", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 269, "tweet_count": 67371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DireitaNua", "name": "22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b 22 \ud83e\udd4a", "id": "1127393843006062593", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1837, "tweet_count": 15323, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ingrid_Ordonez", "name": "Drainom", "id": "212751902", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 985, "tweet_count": 68843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DecoCult", "name": "Deco Rodrigues", "id": "281231257", "location": "Pelotas | RS", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 303, "tweet_count": 23704, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ariamoramos", "name": "Omaira R", "id": "117490105", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 4512, "tweet_count": 117886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Notidiahora", "name": "NOTICIAS AL D\u00cdA Y A LA HORA", "id": "1300943162", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 110919, "following_count": 56, "tweet_count": 177884, "listed_count": 437}, "verified": false}, {"username": "LucihelenOlivei", "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050151957397217280", "location": "Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 2972, "tweet_count": 319611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgendaPanoramas", "name": "AgendaPanoramas", "id": "3043559361", "public_metrics": {"followers_count": 5961, "following_count": 4408, "tweet_count": 142203, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "MuseodePlacilla", "name": "Museo de Placilla", "id": "1861527020", "location": "Placilla, Valpara\u00edso-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2028, "tweet_count": 920, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "casantico", "name": "Catalina Leon", "id": "2521665137", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 937, "tweet_count": 64805, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "carlosfiuza14", "name": "Carlos FIUZA - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\ud83c\uddee\ud83c\uddf1.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.Jesus", "id": "84182458", "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 4912, "tweet_count": 40634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Msocorrocha", "name": "Socorro \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "892148455", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1495, "tweet_count": 29608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Porra_Alf", "name": "Alf, o Alleff", "id": "332288124", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 397, "tweet_count": 16628, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ThauanP13", "name": "O homem mau", "id": "558986868", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 377, "tweet_count": 11930, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EdaParon", "name": "Eda Paron", "id": "2614299728", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1391, "tweet_count": 175454, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "yosolitameamo", "name": "La Atenida\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udc1d\ud83c\udf93", "id": "1089253337839689730", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1061, "tweet_count": 31139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pagina23Anaquel", "name": "EnLaP\u00e1ginaDelFondo", "id": "405256645", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 881, "tweet_count": 45016, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ElaineGiffoni2", "name": "Elaine Giffoni", "id": "1160343282431512576", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 221, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tbmvb", "name": "tbmvb", "id": "2785055738", "location": "s\u00e3o paulo/sp/br", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1324, "tweet_count": 176413, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tuprimonv", "name": "Francisco J \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 (lockdown is criminal)", "id": "126610522", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 22989, "following_count": 22943, "tweet_count": 463340, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "elaine_maia1", "name": "a patriota", "id": "130484075", "public_metrics": {"followers_count": 23132, "following_count": 23246, "tweet_count": 25030, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MMariaeduron", "name": "MariaeDuron", "id": "2311129146", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 685, "tweet_count": 96266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "L____ech", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcea \u2728", "id": "1002038431613161472", "location": "\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 288, "tweet_count": 74248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robodadireita", "name": "PATRIOTA DE DIREITA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "484397655", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 212, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PueblaNewsweek", "name": "Newsweek Puebla", "id": "1088225834169757696", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 14, "tweet_count": 5686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fwrzinha", "name": "fer", "id": "1062166623728123904", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 49, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rodrigo14089761", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1122564426392055808", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 160, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aabrabatemnome", "name": "marie", "id": "3208586008", "location": "Made in Fartura ", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 410, "tweet_count": 20869, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_pedrinjo", "name": "pedro", "id": "781558254522556417", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 436, "tweet_count": 38346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Silva8William", "name": "William", "id": "1189648710", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 51, "tweet_count": 78303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdriMoreno70", "name": "A. M", "id": "2350287812", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4755, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AsprillaLeidi", "name": "Leidi Asprilla", "id": "4057173070", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1481, "tweet_count": 303, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "francimauroGil1", "name": "francimauro Gilberto", "id": "1148279645936259073", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 582, "tweet_count": 2243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "martinhidalgo", "name": "Martin Hidalgo", "id": "32224965", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 231528, "following_count": 2686, "tweet_count": 118384, "listed_count": 921}, "verified": false}, {"username": "anaruiva_ba", "name": "Ana Ruiva Rabello", "id": "250478225", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 18186, "following_count": 9724, "tweet_count": 19902, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AntiUberrimo", "name": "AntiUb\u00e9rrimo", "id": "195033948", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3754, "tweet_count": 145760, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "MaristelaRapos1", "name": "Maristela B.Raposo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1116841150588047361", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1114, "tweet_count": 25865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ROSALVOSANTOS1", "name": "Rosalvo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "374048269", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 892, "tweet_count": 90491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laemilianaa", "name": "la ems\ud83c\udf3b", "id": "188944120", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1005, "tweet_count": 68583, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "InMyDefense22", "name": "Docinho \ud83c\udf6b", "id": "285235728", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1021, "tweet_count": 14905, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "ShirleyAponteB", "name": "Shirley Aponte B.", "id": "154366879", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 290, "tweet_count": 200932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Poco_Ortodoxo", "name": "Sebasti\u00e1n M.\uea00", "id": "142117238", "location": "Nayibe's Town ", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 216, "tweet_count": 76808, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "rai4753", "name": "RESERVADO", "id": "2363916562", "location": " BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 172, "tweet_count": 20357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelS13925305", "name": "Rafael Silva de Oliveira", "id": "1012664044204027909", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 309, "tweet_count": 10681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "E_Bujakiewicz", "name": "El\u017cbieta Bujakiewicz", "id": "2227483729", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1465, "tweet_count": 38466, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "antonio_jgp", "name": "ANTONIO PEDROSA", "id": "356636365", "location": "Petrolina-PE", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 99, "tweet_count": 61126, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "O_Escolhido1", "name": "Welton Ara\u00fajo !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1094766781384851456", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4091, "tweet_count": 9767, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MiuraMike", "name": "Mike Moreno A", "id": "305781329", "location": "Sierra Monte Bajo", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1921, "tweet_count": 108018, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Leo18305254", "name": "Leo", "id": "1019787466381725701", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 698, "tweet_count": 24505, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TuInforma_MX", "name": "TuInforma.online", "id": "1017081217609592832", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9324, "following_count": 6907, "tweet_count": 10189, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Andre_TRamos", "name": "Andr\u00e9 Luiz Tavares", "id": "39473373", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 741, "tweet_count": 15432, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mrepresentacao1", "name": "Daniel Matias", "id": "4835553718", "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 192, "tweet_count": 23291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OnRafaeli", "name": "RAFAELLI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4\u27642\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1723571624", "public_metrics": {"followers_count": 16201, "following_count": 16187, "tweet_count": 37406, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FernandorSou", "name": "fernando antonio sou", "id": "2355633349", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 324, "tweet_count": 14839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CTN1901", "name": "Central Timbu de Not\u00edcias (CTN)", "id": "722472939187281920", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 317, "tweet_count": 22162, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "marianaviaja", "name": "Mariana \u2600\ufe0f #Lula13", "id": "108123762", "location": "Caraguatatuba/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 552, "tweet_count": 52136, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "umaapessoa123", "name": "Ella", "id": "1112494097401548801", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 443, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baforalu", "name": "\u029f\u1d1c", "id": "1028464642321010689", "location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 805, "tweet_count": 40122, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JoePhilippsen", "name": "Joeide Philippsen", "id": "92514644", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 389, "tweet_count": 8750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TBWithoutaFairy", "name": "Sailor Gengar \ud83d\udc7b\ud83c\udf19", "id": "4018254981", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 533, "tweet_count": 10061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "delphiprophecy", "name": "bastet", "id": "79279377", "location": "My garden", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 495, "tweet_count": 64161, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "FratelliCesar", "name": "Cesar fratelli", "id": "1039702977211187203", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 835, "tweet_count": 10425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntnioEdvandel1", "name": "Ant\u00f4nio Edvan de lima", "id": "1103685383014019072", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 4280, "tweet_count": 32843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wendell57143895", "name": "Wendell Souza", "id": "1109633638138822657", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nevesjacquel", "name": "Jackel", "id": "1057793536073129985", "location": "M.G", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 157, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LimaOzineide", "name": "Ozineide lima gomes", "id": "1001535869067636737", "location": "Petr\u00f3polis RJ", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 749, "tweet_count": 1704, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "verified": false}, {"username": "51cassis", "name": "Frida", "id": "317341018", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1020, "tweet_count": 8268, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gladfran", "name": "Gladys Rodr\u00edguez", "id": "195871499", "location": "Margarita-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 301, "tweet_count": 5893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabriel20092686", "name": "Gabriel Carvalho", "id": "1048502470979330048", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 10840, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eitavcaqui", "name": "Arrow abreu :~", "id": "1286041646", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1320, "tweet_count": 10852, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuizPontesAgui1", "name": "Luiz Pontes Aguiar", "id": "1059816671215534081", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 83, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raquelramirorr", "name": "Raquel Ramiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "id": "944502193", "location": "Guarulhos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 316, "tweet_count": 55608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Everton99514591", "name": "Everton Oliveira", "id": "1048223798615580672", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 214, "tweet_count": 2630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariais06958512", "name": "maria isabel JB22", "id": "1548039006", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2019, "tweet_count": 31593, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rodrigofsp", "name": "Rodrigo Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "519842322", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 45, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LZapata2002", "name": "Louis", "id": "1080668974159933440", "location": "Envigado, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 715, "tweet_count": 27635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SeixasJc", "name": "Jos\u00e9 Carlos", "id": "1048943798477377537", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 2812, "tweet_count": 26427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ladyblackd", "name": "L. H.", "id": "846067751865241600", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 249, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolinabuceta", "name": "carolina buceta", "id": "153646054", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 3132, "tweet_count": 36817, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "CFHernandez01_", "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2822, "tweet_count": 117839, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PacoZeaCom", "name": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "rbsvertentes", "name": "Raimundo Bento", "id": "3109187459", "location": "Toritama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3097, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dante7861", "name": "Dante888(Parler)", "id": "867067128", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 4992, "tweet_count": 170364, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gifonsecar", "name": "gio", "id": "881217895", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 232, "tweet_count": 54296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Desouzausa", "name": "Nando Desouza", "id": "50551650", "location": "NJ, USA", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 121, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andrelucas02", "name": "flamengo sempre flamengo\ud83d\ude4f.", "id": "168854611", "location": "Rio de janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 4886, "tweet_count": 22581, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ediiaa", "name": "EDIA", "id": "330967960", "location": "Salvador -Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Bruno_Gotts", "name": "Bruno Gottschalck Bernardes", "id": "254682078", "location": "Ita\u00fana \u2022 MG", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 626, "tweet_count": 25277, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jolapilima", "name": "Jos\u00e9 L\u00e1zaro Pinto de Lima", "id": "1454199432", "location": "betim MG", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 456, "tweet_count": 26873, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AliciaL10359311", "name": "ASL", "id": "1094992058400600066", "location": "Houston, Tx, USA", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 639, "tweet_count": 7209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaroniteD", "name": "Marona", "id": "4027288011", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 254, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fran_Carbone_", "name": "jarana", "id": "1092099429362999296", "location": "Unquillo, C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 449, "tweet_count": 14815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baldoaguss", "name": "Ag\ud83e\udd2a", "id": "734211456368021505", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 726, "tweet_count": 35753, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Evandrobrasil19", "name": "Evandro Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1141707112273383424", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 476, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PratesClaudemir", "name": "CLAUDEMIR COSTA PRATES", "id": "1114999510571388928", "location": "Te\u00f3filo Otoni- Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 3767, "tweet_count": 27124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salmo_cordeiro", "name": "LOBO DA ALCAT\u00c9IA D BOLSONARO direita conservadorMA", "id": "1163217832315969537", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1115, "tweet_count": 21106, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "samWick97", "name": "Samuel Arroyo.\u26a1", "id": "2977348071", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 485, "tweet_count": 8025, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "justlikeloou", "name": "\u00d7\u035c\u00d7", "id": "1023705902510223361", "location": "walls", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 787, "tweet_count": 9621, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Itatifs", "name": "Tati Foglia", "id": "150662751", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 372, "tweet_count": 5951, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JoseluisBazano", "name": "joseluisbazano@hotmail.com", "id": "346206590", "location": "Surco, Lima - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 113, "tweet_count": 20682, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23377, "following_count": 25665, "tweet_count": 113169, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "NinjaSaay", "name": "Ninja SAAY", "id": "3186955730", "location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 529, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santiesteban_n", "name": "Natalia Santiesteban", "id": "907337813817004033", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 261, "tweet_count": 10877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FredCardita", "name": "Frederico Cardita \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "54350620", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 3414, "tweet_count": 93005, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RadioNeXX", "name": "D | Radio", "id": "53804947", "location": "Miami ", "public_metrics": {"followers_count": 81384, "following_count": 1414, "tweet_count": 139329, "listed_count": 668}, "verified": false}, {"username": "animaldemont", "name": "N", "id": "759069575019454464", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 800, "tweet_count": 13325, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MalejitaC", "name": "LaCajaNegra\ud83d\udc9a", "id": "144009521", "location": "Cali - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1062, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "M1nerva_G", "name": "Minerva Guti\u00e9rrez", "id": "182496295", "location": "M\u00e9rida / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 773, "tweet_count": 41613, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lycasgames", "name": "agropesca jacar\u00e9", "id": "970077047619014661", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1068, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias", "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247366, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}, "verified": false}, {"username": "carla_mayrink", "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1103414812443328512", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2261, "tweet_count": 113574, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vanegaaas", "name": "vanegas\ud83d\udcb8", "id": "878039376172900352", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 319, "tweet_count": 4628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "e_ktenas", "name": "Zilma E. Faleiro ktenas", "id": "1114223382181052417", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 77, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "____Lauraaaa", "name": "L.", "id": "811681430", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 497, "tweet_count": 19389, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OMARCAPUTOSOFFR", "name": "OMAR", "id": "325290155", "location": "JO\u00c3O PESSOA - PB", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4948, "tweet_count": 69118, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Humbert64155884", "name": "Humberto", "id": "1158104068537102339", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2777, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MoisesAlvaro_", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "id": "81629449", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "PennaL1313", "name": "Luciano Pena de Lima", "id": "902534135335542785", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2088, "tweet_count": 69956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ReinaldoNasci16", "name": "Reinaldo Nascimento", "id": "1147194685955420162", "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 52, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mbpguedes", "name": "\u2b50\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "91657718", "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 11740, "tweet_count": 43978, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "CPortugal7", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1376102094", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 6274, "tweet_count": 180617, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RytaCastro", "name": "RITA CASTRO", "id": "49093681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 2551, "tweet_count": 80549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ValdenirSaith", "name": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade - 22", "id": "3524331917", "location": "Viana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 561, "tweet_count": 36714, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xparvvvx", "name": "paula\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "392119469", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 204, "tweet_count": 55378, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Alves12Bruno", "name": "Bruno de Ara\u00fajo", "id": "709215848", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1226, "tweet_count": 11165, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "gabizsobral", "name": "Gabi", "id": "945755886", "location": "Sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 165, "tweet_count": 16696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chacalcot1", "name": "chacalcot", "id": "1068311798187737088", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 87, "tweet_count": 22776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "J_Brambilla", "name": "Joel Brambilla", "id": "2840728221", "location": "Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2195, "tweet_count": 39954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hot94", "name": "Hot 94.1 FM", "id": "44376252", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}, "verified": false}, {"username": "toca_gaita", "name": "Sangue de Farrapo", "id": "858143078334558208", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 264, "tweet_count": 12890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WWhayt", "name": "Wesley Whayt 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "707977769678929922", "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 334, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StephanieMunoz_", "name": "stefy", "id": "336302314", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 439, "tweet_count": 49037, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gigissabel", "name": "Isabel", "id": "153568493", "location": "Barranquilla, Col", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 928, "tweet_count": 45902, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "msanchezi", "name": "maria teresa", "id": "181010303", "location": "El Retiro Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 3196, "tweet_count": 100623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "labrujamenor", "name": "fuera el tirano!\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "111945402", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 3177, "tweet_count": 368609, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Karine10268893", "name": "MulheresComBolsonaro/KarineNavarro \ud83e\udd16\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040061088061116421", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 5495, "tweet_count": 76056, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Nelson_Harter", "name": "Nelson Harter", "id": "2563369970", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1042, "tweet_count": 70802, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DexterousIM", "name": "Esta linea temporal es rara.", "id": "795415955371421696", "location": "En la Jaus", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 683, "tweet_count": 23108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioDeLeon96", "name": "Julio De Le\u00f3n", "id": "227462005", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 36, "tweet_count": 2740, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "veluni49", "name": "veluni49 FOR\u00c7A PRESIDENTE.", "id": "1058001292210122755", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 4954, "tweet_count": 32455, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RiverSantos7", "name": "River Santos", "id": "1149312686951424006", "location": "Porto de Galinhas - PE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 310, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IvaniseShakira", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7IVANISE _MOREIRA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc60\ud83d\udc8b\ud83d\udc8d", "id": "1020792214924988417", "location": "Ilha Florian\u00f3polis, Florian\u00f3po", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 3655, "tweet_count": 73241, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ZulmaCardoso", "name": "Zulma Cardoso \ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "114613329", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4327, "tweet_count": 78601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acarmo1971", "name": "Alexandre Alves", "id": "1082681523906756608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3689, "tweet_count": 1999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosCarl31856423", "name": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva", "id": "1111083659996659712", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5397, "tweet_count": 34758, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Truetrabalhando", "name": "Anderso@ azevedo", "id": "458767610", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1907, "tweet_count": 21179, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "38apb", "name": "Leandro Campinas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3105108615", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 1925, "tweet_count": 139797, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "sweettyprett", "name": "Sweetty Pretty \u201c*RED-D#\ud83d\udca1CPT*\u201d", "id": "165156752", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1723, "tweet_count": 29265, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "urukihai1797", "name": "Lucas Ramos de Moraes", "id": "952979948934967297", "location": "Coqueiro, Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1034, "tweet_count": 37245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cesarmorganalc1", "name": "C\u00e9sar Morgan", "id": "3659820509", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1085, "tweet_count": 47567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "godzillabrazil", "name": "Godzilla BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1140385882677108736", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 233, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "El_otro_gallo", "name": "El otro gallo", "id": "772494952399900672", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1703, "tweet_count": 170106, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "laradiodelsur", "name": "La Radio del Sur", "id": "122498057", "location": "\u00dcT: 10.48326,-66.798122", "public_metrics": {"followers_count": 287675, "following_count": 1184, "tweet_count": 627272, "listed_count": 1509}, "verified": false}, {"username": "suelyarnez", "name": "Suely Arnez", "id": "2511634305", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1313, "tweet_count": 18071, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Trino_mio", "name": "\ud83d\udeb4EnBICIado\ud83d\udeb5", "id": "3165470835", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1446, "tweet_count": 22313, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aparicio_dos", "name": "aparicio dos santos", "id": "630597706", "location": "Araguari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2136, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaja1608", "name": "jacinta monteiro", "id": "599465712", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 228, "tweet_count": 38803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdmirCBomfim", "name": "Admir Bomfim", "id": "2361823816", "location": "Guaruja-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2715, "tweet_count": 101097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CristianeCaire6", "name": "Cristiane Caires", "id": "1129738173859471361", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 51, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "JuarezBruschi", "name": "Watch\u050dr\u0f1dGuru\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160Jua", "id": "1150036516460253185", "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1352, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "verlaine_vieira", "name": "Verlaine Vieira #BolsonaroTemRazao", "id": "1068125977333637120", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 720, "tweet_count": 17276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiz_nagato", "name": "Luiz Nagato", "id": "1108755374050549760", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 15, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tuquita128", "name": "Andr\u00e9a", "id": "1162798008796364801", "public_metrics": {"followers_count": 8993, "following_count": 7426, "tweet_count": 12260, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JesusFe21010785", "name": "Jesus Fernandez Martinez", "id": "1142022220941877249", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4767, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "elperiodico", "name": "El Peri\u00f3dico", "id": "198829810", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609996, "listed_count": 7952}, "verified": true}, {"username": "TiempoDigitalMx", "name": "En Tiempo Real", "id": "272239019", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31379, "following_count": 120, "tweet_count": 179900, "listed_count": 186}, "verified": false}, {"username": "BelchiorcCosta", "name": "Belchior Costa - SDV - #Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2900589911", "location": "Centro Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2636, "tweet_count": 129756, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Fredyandradea", "name": "@Radiominuto790", "id": "176418153", "public_metrics": {"followers_count": 168792, "following_count": 2155, "tweet_count": 341696, "listed_count": 354}, "verified": false}, {"username": "MARCOSERM1976", "name": "MARCOS ELIAS", "id": "299147376", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 81, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alenamf19", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "id": "1173995881915408390", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 17975, "following_count": 16639, "tweet_count": 177793, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "CasanovaReig", "name": "Jose Carlos Reig", "id": "1008130911085498368", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 509, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "3rebos", "name": "Erebos Eter", "id": "101442768", "location": "Planeta Terra, Am\u00e9rica Do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 732, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lorispsg", "name": "Lori's CEO de MEI \ud83c\udf88", "id": "527778439", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 938, "tweet_count": 21344, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "albernazavn", "name": "Diego Albernaz", "id": "2371654636", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 140, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiago_arante", "name": "Tiago Arantes", "id": "3375101591", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2450, "tweet_count": 40784, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gaguiarneto", "name": "Gerardo Aguiar Neto", "id": "127911837", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 158, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianoSegue", "name": "Adriano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1088382224616095744", "location": "Lisboa ", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 502, "tweet_count": 9778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nandinha_balatu", "name": "mafe", "id": "975896650861436929", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 358, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "metafisi_", "name": "paula gonorrea", "id": "1070322857169874944", "location": "Soledad, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 507, "tweet_count": 21270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaurakatherinRr", "name": "Laura K. Rincon Rivera", "id": "2589771962", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 906, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pinkman_7", "name": "\ud83c\udf16", "id": "818502606", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 538, "tweet_count": 20674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Beamaral84", "name": "#EuapoioJairbolsonaro", "id": "3382456109", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2252, "tweet_count": 137166, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "maryibic", "name": "mari bicudINHA DE DIAMANTE", "id": "80884143", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1473, "tweet_count": 37432, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "machalves", "name": "Alexandre Machado", "id": "391777996", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 816, "tweet_count": 20577, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "winttaegi", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1080148350140403712", "location": "#\uc288\uac00 ", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 617, "tweet_count": 32068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "infires2min", "name": "Infires Yoonmin | aus \ud83d\udccc", "id": "959854865836109824", "location": "BTS BLOQUEADO", "public_metrics": {"followers_count": 16486, "following_count": 4722, "tweet_count": 58023, "listed_count": 100}, "verified": false}, {"username": "yellowlucia", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "id": "126845298", "location": "Lisboa,Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiuuIbaceta", "name": "\u011eiuu", "id": "3111626638", "location": "Mendoza ,Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 469, "tweet_count": 70798, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MorandiniSanti", "name": "\ud835\ude68\ud835\udd92", "id": "2198325426", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 216, "tweet_count": 14924, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Fogealuta", "name": "MESSIAS x Barrab\u00e1s", "id": "72949526", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2410, "tweet_count": 24681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samucarsp", "name": "Samuca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2607362871", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3863, "tweet_count": 26762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiseliaCarvalh6", "name": "Gih Carvalho", "id": "1082706172329762816", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 3386, "tweet_count": 9237, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ElNacionalRD", "name": "El Nacional", "id": "377534109", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 308064, "following_count": 2586, "tweet_count": 165484, "listed_count": 633}, "verified": false}, {"username": "carloseljane", "name": "Carlos Jan\u00e9 \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "894856681", "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s\u27a1Cat\u27a1Esp", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 3273, "tweet_count": 53615, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "odouglasresolve", "name": "Douglas Rodrigues", "id": "1119294897926934529", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 284, "tweet_count": 15599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eng_trabeduardo", "name": "Eduardo Moura .\u2022.\ud83d\udc77\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28 Eng\u00b0 Civil", "id": "186228057", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12074, "following_count": 11557, "tweet_count": 81766, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RoneyCosta19", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\u200c\ud83c\uddf4\u200c\ud83c\uddf3\u200c\ud83c\uddea\u200c\ud83c\uddfe\u200c\u200c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1038092529856663552", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6840, "following_count": 6815, "tweet_count": 29338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "William43871613", "name": "William Silva", "id": "1115375535977390081", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 101, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IVANCORREDORCH", "name": "Ivan R. Corredor Ch.", "id": "1014086449", "location": "LA TIERRA", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 707, "tweet_count": 32260, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ArturoFunkel", "name": "Arturo Funkel", "id": "1086359268796874758", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2122, "tweet_count": 26177, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarciusEng", "name": "eng_marcius@hotmai.com", "id": "1114877346090188800", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 49, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "voga1", "name": "Sheila Mallmann", "id": "197641377", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 2513, "tweet_count": 183281, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EucimarFN", "name": "Cimar", "id": "1006323076408266753", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 289, "tweet_count": 20856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ronconcito_", "name": "Juan Pablo", "id": "968252563291328512", "location": "221B Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 212, "tweet_count": 7255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manuel_lopez919", "name": "m", "id": "556880017", "location": "in my mind", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 210, "tweet_count": 47869, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Alexanzaba", "name": "Alexander", "id": "545349284", "location": "Bogot\u00e1 D.C. - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 2192, "tweet_count": 254295, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "PALCONOTICIAS", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12", "id": "582014793", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113508, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "heramito", "name": "Yira Lopez De Leon", "id": "3669292701", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 729, "tweet_count": 126440, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta", "id": "326849708", "location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757476, "listed_count": 1250}, "verified": true}, {"username": "ninguem_anyone", "name": "\ud83d\udeab = P.L/P.P/Rep./PT/PSDB/MDB/Pode/PDT/PSL-DEM,...", "id": "2700299806", "public_metrics": {"followers_count": 6786, "following_count": 410, "tweet_count": 311359, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "KarimVidela_", "name": "Karimm Amir", "id": "2974245069", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 539, "tweet_count": 19488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giestelai", "name": "gistelai", "id": "781867555543736320", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 276, "tweet_count": 14386, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guxtavoando", "name": "Intoc\u00e1vel", "id": "932236352476893185", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 427, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaGalv84921610", "name": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos", "id": "1109604867113451521", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 898, "tweet_count": 5817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vlad_Renhagel", "name": "Nica de les Roures", "id": "2408464825", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 680, "tweet_count": 18380, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NicaCule", "name": "Santi (LAL 0-2)", "id": "1117582818169761796", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 878, "tweet_count": 20429, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KarencillaDom", "name": "....", "id": "182852216", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 405, "tweet_count": 6713, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "roalmeidaz", "name": "Rose Rob\u00f4 Girassol", "id": "224798528", "location": "Mongagu\u00e1 Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5145, "following_count": 5205, "tweet_count": 117882, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VictoriaLDias", "name": "Vict\u00f3ria Dias", "id": "392532561", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1514, "tweet_count": 47027, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MikeletPF", "name": "Mikelet Papas Fritas", "id": "222704593", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 2636, "tweet_count": 38688, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Milenio", "name": "Milenio", "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565744, "following_count": 0, "tweet_count": 1124179, "listed_count": 15701}, "verified": true}, {"username": "RosiGaviria", "name": "\ud83d\udda4", "id": "382157490", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 6982, "tweet_count": 397139, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "BarjasPepa", "name": "Pepa Barjas", "id": "1032346372593332226", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 835, "tweet_count": 130941, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "WeslleyWbraga", "name": "Cozinheiro patriota//\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2566275874", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 4935, "tweet_count": 110962, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Neide79979097", "name": "Neide \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044770796080631813", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1149, "tweet_count": 42378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shandelyrs", "name": "Shand\u303d\ufe0f \u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "id": "144672050", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1787, "tweet_count": 7036, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Arieell730", "name": "Ariel", "id": "1125213258", "location": "En su coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 431, "tweet_count": 158421, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ClaudioNunes49", "name": "Cl\u00e1udio Nunes", "id": "1145147458168741888", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 140, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maluluve", "name": "maria luisa", "id": "140938063", "location": "Madrid, Espa\u00f1a .", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 3535, "tweet_count": 233835, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TeeumiW", "name": "Teeumi Watanabe", "id": "1135704572922597376", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 90, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruzaaan", "name": "Ruzhaaan", "id": "2571098204", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 622, "tweet_count": 12118, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "jcarlossp2017", "name": "Jo\u00e3o Carlos", "id": "2497753631", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 634, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaPaul26562052", "name": "Ana Paula Costa", "id": "855578823781478400", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 108, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DJNandinho32", "name": "Deixa o Kelmon te leitar \ud83c\udf65", "id": "1129378210536411136", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 496, "tweet_count": 8353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IamLela_", "name": "Lela", "id": "610364542", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 960, "tweet_count": 9781, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlfredoCloss", "name": "Carlos Alfredo Closs", "id": "1037416767486930944", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 800, "tweet_count": 26484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rcastroce", "name": "Ricardo Castro", "id": "185916843", "location": "Br", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 327, "tweet_count": 7144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarceloMarrent3", "name": "Marcelo_Marrento", "id": "1035111301658435584", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 36, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LilyYD", "name": "Lily Y. D.", "id": "1416143756", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 992, "tweet_count": 235984, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "paulofdbarros", "name": "Paulo Fernando de Barros", "id": "221219622", "location": "Holmestrand, Norge", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1622, "tweet_count": 17818, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "meeeravuelta", "name": "geraldine", "id": "1022213277517053954", "location": "vivo ag\u00fcevada ", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 512, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shaunaferraz", "name": "Shauna", "id": "1391081876", "location": "Por a\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 158, "tweet_count": 1744, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sergio_LibCL", "name": "\ud83c\udf42Sergio~", "id": "990360079424786433", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 445, "tweet_count": 10485, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FcoSalvo", "name": "Francisco Darmendrail", "id": "2910126435", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "guerreira_BRA", "name": "Guerreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "803963385549307904", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 199, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreinilla", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "62270598", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2614, "tweet_count": 670367, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CodalloEberth", "name": "Eberthlcp", "id": "1354809542", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1369, "tweet_count": 163381, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "DiarioPresente", "name": "Diario Presente", "id": "82608449", "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "public_metrics": {"followers_count": 151240, "following_count": 3026, "tweet_count": 335915, "listed_count": 466}, "verified": false}, {"username": "adilsonR1966", "name": "Adilson Ramos", "id": "1113898147393277952", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 141, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inVerdade2", "name": "in-V e r d a d e", "id": "1088168100359561218", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1334, "tweet_count": 20256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gismarpj", "name": "gismar jr", "id": "82344975", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1080, "tweet_count": 9954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonie93183728", "name": "antonieta", "id": "1027636869796954114", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 14998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanpaPerez3", "name": "Juanpa P\u00e9rez.", "id": "972226165489446912", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 971, "tweet_count": 30230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElCaribeRD", "name": "El Caribe", "id": "36958479", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 932732, "following_count": 3915, "tweet_count": 365936, "listed_count": 1712}, "verified": true}, {"username": "Maruflor_67", "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "id": "2904440481", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176910, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JeanC1981", "name": "tirate un paso", "id": "138592307", "location": "Portuguesa, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1967, "tweet_count": 61658, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "brachada", "name": "Elias Bracho", "id": "88235133", "location": "caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JoseLui16719822", "name": "El bisnieto del ahuizote", "id": "1059896407107133440", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 3810, "tweet_count": 41135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yourmung", "name": "Silvino Gonz\u00e1lez M \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udcda", "id": "17500500", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 3611, "tweet_count": 313724, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "MovNaranja3", "name": "Movimiento Naranja", "id": "877236050397147136", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 112757, "following_count": 2846, "tweet_count": 18477, "listed_count": 108}, "verified": true}, {"username": "BOGOTASINMIEDO", "name": "BOGOTA SIN MIEDO", "id": "298296446", "location": "BOGOTA DC", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 5049, "tweet_count": 903583, "listed_count": 295}, "verified": false}, {"username": "catcatssscat", "name": "catssssss", "id": "2257115861", "location": "bogotrash", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 453, "tweet_count": 17230, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "gomes_villela", "name": "Alcides Gomes Villela\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "id": "1039247433815994368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1203, "tweet_count": 22113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JAR_Over", "name": "Frank", "id": "250184338", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 594, "tweet_count": 165904, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "migueldesade", "name": "Miguel de Sade", "id": "147347855", "location": "Viana do Castelo", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 967, "tweet_count": 30983, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "anasotogonzalez", "name": "\ud83d\udd3bAna Soto\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1032589148", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 4952, "tweet_count": 366084, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "ArimateaMatias", "name": "Ari Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1131021417917624322", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1460, "tweet_count": 1846, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "francafambrini", "name": "Franca", "id": "995437082930765827", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 221, "tweet_count": 7176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MirantesNicolas", "name": "Mirantes Nicol\u00e1s", "id": "1874252372", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 159, "tweet_count": 20198, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NaPadrao", "name": "N\u00e1dia Padr\u00e3o", "id": "1389443276", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 2397, "tweet_count": 56305, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lima_ninavia", "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "721496522077155328", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 542, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TeresaAlbuque14", "name": "Teresa Albuquerque", "id": "1037813894700572672", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 359, "tweet_count": 38542, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Melo_Guilherme", "name": "Opini\u00e3oEmConserva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "57446558", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2801, "tweet_count": 65050, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "magali_a_santos", "name": "magali_a_santos@yaho", "id": "1534180135", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 301, "tweet_count": 23047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HeraclitoLimaNo", "name": "Heraclito Lima Nobre", "id": "381502543", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 228, "tweet_count": 1984, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "regirange1", "name": "regirange", "id": "1160029614737186817", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 146, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Global_Exc", "name": "Global de Exc\u00e9lsior", "id": "104675951", "public_metrics": {"followers_count": 37478, "following_count": 206, "tweet_count": 98414, "listed_count": 606}, "verified": false}, {"username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883829, "listed_count": 9585}, "verified": true}, {"username": "Mriam05898928", "name": "M\u00edriam #BrasilConsciente", "id": "1054058964420300803", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1007, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "neacentennial", "name": "Alejandro Monsalve", "id": "946996836430172160", "location": "Bello, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 717, "tweet_count": 6789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PauloLi45320591", "name": "Paulo Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1035115004754907136", "location": "CASCAVEL - PR - BRASIL.", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 180, "tweet_count": 19423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulikita2", "name": "Paulikita", "id": "1062417933526355968", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 809, "tweet_count": 62971, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WrxBwnUahx", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_navea/status/1174807790738726913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WrxBwnUahx", "media_key": "3_1174807782140329984"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "Moscaiza"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 253, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 103, "tag": "Mulder"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Moscaiza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807790738726913"], "id": "1174807790738726913", "created_at": "2019-09-19T22:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 119, "like_count": 923, "quote_count": 51}, "text": "\u00bfPuede un congresista usar sus influencias para solicitar mejor paga a su hombre de confianza?  #Mulder nos dice que s\u00ed mientras observa la carta que env\u00edo en beneficio de #Moscaiza, por quien abog\u00f3 meses atr\u00e1s para ser nombrado. Hoy en @Latina_Noticias: La carta de Mulder. https://t.co/WrxBwnUahx", "author_id": "385261048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "id": "1174776501360893954", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "author_id": "319280902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "id": "1174822929412108288", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "in_reply_to_user_id": "111195056", "author_id": "111195056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/2Mqnm3o3ff", "expanded_url": "https://twitter.com/micheledorota/status/1174762045738061824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Mqnm3o3ff", "media_key": "3_1174761986808307712"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174762045738061824"], "id": "1174762045738061824", "created_at": "2019-09-19T19:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 128, "like_count": 640, "quote_count": 43}, "text": "Perch\u00e9 lo stato non aiuta chi \u00e8 in difficolta? Perch\u00e9 gli assistenti sociali anzich\u00e9 di fare il loro lavoro, peggiorano la situazione rubando i figli alla povera gente? https://t.co/2Mqnm3o3ff", "author_id": "731835509190893568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174836932787892225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836928111243264"}], "id": "1174836932787892225", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "\u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven en \u00e9l un peligro para M\u00e9xico. La alianza que trab\u00f3 con los cenetistas es suicida.\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "330330563", "author_id": "330330563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dZ0WY2XR6n", "expanded_url": "https://twitter.com/RussellP21/status/1174718688261496839", "display_url": "twitter.com/RussellP21/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3702, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5733, "type": "Place", "normalized_text": "NAVA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740731073880064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174718688261496839"}], "id": "1174740731073880064", "created_at": "2019-09-19T17:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 107, "like_count": 476, "quote_count": 6}, "text": "Tratar\u00e9 de responder sin insultarte,\n\nBarata jam\u00e1s dijo q entreg\u00f3 a trav\u00e9s de alguien dinero a Alan Garc\u00eda,no EXISTE NINGUNA PRUEBA QUE EL DINERO ENTREGADO A NAVA O ATALA HAYA LLEGADO A MANOS DE ALAN GARC\u00cdA. ELLOS COIMEARON\n\nIMB\u00c9CIL (trat\u00e9 de controlarme... pero no pude\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f) https://t.co/dZ0WY2XR6n", "author_id": "97840455"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/OeobkWD7WS", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1174438921536712707", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8933, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.7449, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174455015093809152"], "id": "1174455015093809152", "created_at": "2019-09-18T22:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4723, "reply_count": 1441, "like_count": 28899, "quote_count": 369}, "text": "Seguimos a orienta\u00e7\u00e3o do PR @jairbolsonaro de sermos duros contra o crime organizado e contra o tr\u00e1fico de drogas. Em parceria com o Paraguai, a PF erradicou planta\u00e7\u00f5es de maconha naquele pa\u00eds, eliminando o equivalente a tr\u00eas mil toneladas do produto. https://t.co/OeobkWD7WS", "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OM0D2h5or5", "expanded_url": "https://twitter.com/Telemetro/status/1174803279542403072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM0D2h5or5", "media_key": "7_1174803147463831554"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 91, "end": 118, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 215, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803279542403072"], "id": "1174803279542403072", "created_at": "2019-09-19T21:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. @tripleplaypanama. @treporta https://t.co/OM0D2h5or5", "author_id": "50091650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "id": "1174568107014275072", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "author_id": "281769300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UZuJBAxkpH", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAColombian_/status/1174843734908899328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZuJBAxkpH", "media_key": "3_1174843726818136068"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 181, "username": "garssl", "id": "1873310754"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174843734908899328"], "id": "1174843734908899328", "created_at": "2019-09-20T00:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "text": "Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a tragarse un carrotanque de mierda y aprenda a ser humana @Garssl https://t.co/UZuJBAxkpH", "author_id": "821913488519995393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860895865978880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174860788961566726"}], "id": "1174860895865978880", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4893, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cad\u00ea isso da DC? Male male sai Tit\u00e3s e demorou quase 10 anos pra sair direito. Mas Tit\u00e3s \u00e9 obrigat\u00f3rio, \u00e9 Material digno do nome de cl\u00e1ssico. Tem que sair, bobo \u00e9 quem n\u00e3o quiser ler, pq \u00e9 BOM", "in_reply_to_user_id": "40373158", "author_id": "40373158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174859072996356097"], "id": "1174859072996356097", "created_at": "2019-09-20T01:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se eu me matar quem vai avisar meus amigos virtuais man?", "author_id": "4925783146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735292907040769"], "id": "1174735292907040769", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "text": "Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustedes mismos tienen problemas y no hacen si no ignorarlos pfff jajsj doble moral hptas", "author_id": "1976373481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174860005721485314"], "id": "1174860005721485314", "created_at": "2019-09-20T01:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Vamos combinar que essa atualiza\u00e7\u00e3o esta cheia de bugs mas n\u00e3o vou negar que amei", "author_id": "912197180668235776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813326200774656"], "id": "1174813326200774656", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Reiner"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Annie"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Sigo pensando que es curioso que mis mejores amigos aqu\u00ed son 1 Reiner, 1 Annie y 1 Bertholdt. \ud83d\ude25", "author_id": "1069819440076869633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848801095503872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807972981170176"}], "id": "1174848801095503872", "created_at": "2019-09-20T00:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con sus semejantes de enterarse con quien le has comparado se suicida, porque no tiene talento,  ni dignidad, ni orgullo, pero le sobra hasta el desprecio de sus  patrones #SomosCuba #SomosContinuidad", "in_reply_to_user_id": "1173995881915408390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}], "hashtags": [{"start": 287, "end": 297, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 298, "end": 315, "tag": "SomosContinuidad"}]}, "author_id": "1152315656026677250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CpSYeQk1F1", "expanded_url": "http://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692", "display_url": "nationalgeographic.com.es/mundo-ng/trage\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 168, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174841375411642369"], "id": "1174841375411642369", "created_at": "2019-09-20T00:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director General de la\u00a0OMS, el Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. https://t.co/CpSYeQk1F1", "author_id": "68247353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174796944960630784"], "id": "1174796944960630784", "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas que se suicidan y salgan con comentarios como \"todos los d\u00edas hay gente que se suicida, cuiden a los suyos\"", "author_id": "353408833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/nLDYv628Bq", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciusof/status/1174840874909470720", "display_url": "twitter.com/viniciusof/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174854672051519489"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174840874909470720"}], "id": "1174854672051519489", "created_at": "2019-09-20T01:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Simplesmente: RID\u00cdCULO!\n\nUma falta de comprometimento com a equipe e o torcedor. Sobis largou o lance CAMINHANDO. N\u00e3o h\u00e1 justificativa. Ter duas Libertadores e estar na hist\u00f3ria do clube n\u00e3o d\u00e1 o direito de (n\u00e3o) ter essa atitude. https://t.co/nLDYv628Bq", "author_id": "3227475940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/jKBAPxDgEH", "expanded_url": "https://hardwaresfera.com/noticias/internet/un-empleado-de-facebook-se-suicida-en-las-oficinas/", "display_url": "hardwaresfera.com/noticias/inter\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FFVbpf8WuX", "expanded_url": "https://twitter.com/HardwareSfera/status/1174844727683887105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFVbpf8WuX", "media_key": "3_1174844726098501632"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174844727683887105"], "id": "1174844727683887105", "created_at": "2019-09-20T00:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Un empleado de Facebook se suicida en las oficinas. \n\nhttps://t.co/jKBAPxDgEH https://t.co/FFVbpf8WuX", "author_id": "731183305169719297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "id": "1174158949156839424", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3193446977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "id": "1174793642382413829", "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "author_id": "825074170191032320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZhM8GRczlU", "expanded_url": "https://youtu.be/fRsx_alETH8", "display_url": "youtu.be/fRsx_alETH8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "lulalivre"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "lulalivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174857842706276352"], "id": "1174857842706276352", "created_at": "2019-09-20T01:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Lula reduziu a  chorume a tentativa abjeta de rotular o PT como avesso a \u201cdar as m\u00e3os pela democracia\u201d - tese da direita para minar o #lulalivre enquanto pauta essencial na defesa do estado de direito envernizada como progressista at\u00e9 pelo @TheInterceptBr. https://t.co/ZhM8GRczlU", "author_id": "63497004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "id": "1174765032766418944", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "author_id": "2584694648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "id": "1174763453917093888", "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "author_id": "1004346425193398273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dIZvNso4tU", "expanded_url": "https://twitter.com/justanothertown/status/1154704153995726848/video/1", "display_url": "twitter.com/justanothertow\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "rachel weisz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174333052987805696"], "id": "1174333052987805696", "created_at": "2019-09-18T14:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "n\u00e3o se esque\u00e7am quando a rachel weisz matou v\u00e1rias pessoas s\u00f3 falando \nhttps://t.co/dIZvNso4tU", "author_id": "956195833556492288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "id": "1174507816436031489", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "author_id": "799260530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856543784886272"], "id": "1174856543784886272", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.4292, "type": "Organization", "normalized_text": "AcusticoMTV"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "AcusticoMTV"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MINHA\nSINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA \n\namo que amo #AcusticoMTV", "author_id": "935231307268927489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/vAiB9v5YB3", "expanded_url": "https://twitter.com/syk4ryo/status/1174853197179043840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vAiB9v5YB3", "media_key": "3_1174853189654523904"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174853197179043840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174851648415510528"}], "id": "1174853197179043840", "created_at": "2019-09-20T01:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@jornalnacional Esses tamb\u00e9m s\u00e3o filiados ao DEM? https://t.co/vAiB9v5YB3", "in_reply_to_user_id": "214570761", "author_id": "836762023409123329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "id": "1171434011446480896", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "author_id": "85159273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174787112501239811"], "id": "1174787112501239811", "created_at": "2019-09-19T20:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chiste.", "author_id": "762847868780548096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174857285253914626"], "id": "1174857285253914626", "created_at": "2019-09-20T01:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00abCada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00bb, \u00abcada d\u00eda seis colombianos deciden quitarse la vida\u00bb. Son datos doloros\u00edsimos pero tambi\u00e9n son alertas para dejar de ver el suicido como algo ajeno.", "author_id": "318033483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "id": "1174728744344391680", "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "author_id": "961061481331789824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856796718149634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174855972881350656"}], "id": "1174856796718149634", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "switch5Hearts", "id": "213417133"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@switch5Hearts Ata\n\nEngra\u00e7ado que ela demorou tanto tempo pra matar o Derek, o cara recebia sal\u00e1rio maior que o da Ellen", "in_reply_to_user_id": "213417133", "author_id": "993185956214771712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["646434517171970052"], "id": "646434517171970052", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6384, "type": "Organization", "normalized_text": "real"}]}, "created_at": "2015-09-22T21:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2761, "reply_count": 3744, "like_count": 4887, "quote_count": 4010}, "text": "N\u00e3o poder\u00edamos deixar de parabenizar Dilma Rousseff pelo d\u00f3lar a 4,05, a maior cota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do real.", "author_id": "2880932962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174851359214067712"], "id": "1174851359214067712", "created_at": "2019-09-20T01:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Ella es un abismo y yo soy un suicida", "author_id": "819526885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "id": "1172595205091938304", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "author_id": "901509940317220864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174856437023084547"], "id": "1174856437023084547", "created_at": "2019-09-20T01:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Estoy mamada de leer estupideces, voy a hacer un hilo con cosas que deben quedar escritas sobre depresi\u00f3n/ suicidio. \nAclar\u00f3: no soy due\u00f1a de la verdad absoluta sobre salud mental pero si trabajo en salud mental y con pacientes de psiquiatr\u00eda todos los d\u00edas.", "author_id": "3108212212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174819000242581504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818997407277056"}], "id": "1174819000242581504", "created_at": "2019-09-19T22:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "_Preste aten\u00e7\u00e3o nos sinais_\n\nUma pessoa suicida tende a perder h\u00e1bitos de organiza\u00e7\u00e3 \u00e9 higiene na maioria  das vezes, por isso \u00e9 bom ficar atento a isso. Al\u00e9m de algumas afirma\u00e7\u00f5es verbais que a pessoa pode fazer e serem avisos do que est\u00e1 acontecendo: +", "in_reply_to_user_id": "1067213661821898752", "author_id": "1067213661821898752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174855773622587393"], "id": "1174855773622587393", "created_at": "2019-09-20T01:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ahora a todos les preocupa esa persona que se suicid\u00f3, cuando semanas antes no sab\u00edan que exist\u00eda y de contarles sus problemas seguramente se hubieran burlado.", "author_id": "1126995210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174722179860242434"], "id": "1174722179860242434", "created_at": "2019-09-19T16:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Cada que se suicida alguien se me parte el coraz\u00f3n, siempre puede ser la pareja, los amigos, familiares. Abracen y quieran mucho, valoren a las personas cada segundo porque la vida definitivamente es un ratico.", "author_id": "830111270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174842752053514240"], "id": "1174842752053514240", "created_at": "2019-09-20T00:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "El suicida cambi\u00f3 de opini\u00f3n. \nL\u00e1stima, ya iba cayendo.", "author_id": "942648212229447680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174767501097537538"], "id": "1174767501097537538", "created_at": "2019-09-19T19:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todo es risas y diversi\u00f3n hasta que alguien se suicida y ah\u00ed s\u00ed la salud mental se vuelve prioridad por un par de d\u00edas.", "author_id": "171697016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ttU9fau8Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/paticita1988/status/1174701665779367936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttU9fau8Hd", "media_key": "3_1174701658053517313"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "MinAmbienteCo", "id": "131273553"}, {"start": 154, "end": 161, "username": "Bogota", "id": "57664761"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "CulturaCiudadana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174701665779367936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174698155126005761"}], "id": "1174701665779367936", "created_at": "2019-09-19T15:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@NoticiasCaracol Quiero que Bogot\u00e1 se vea mucho m\u00e1s verde y menos suicida con los gases de mon\u00f3xido de carbono por ello\ud83d\ude0d\n@NoticiasCaracol\n@MinAmbienteCo \n@Bogota\n#CulturaCiudadana https://t.co/ttU9fau8Hd", "in_reply_to_user_id": "17813487", "author_id": "1103756753416699907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "id": "1174150115227049985", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "292542544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "id": "1174669599645872128", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "author_id": "1138406986582806529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174854227333734400"], "id": "1174854227333734400", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "amigo estoy llena de mala onda hoy s\u00e1quenme el celular o me voy a desquitar en tw, ni yo me banco ya", "author_id": "1611156116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/85XG5wvEFx", "expanded_url": "https://noticiasaldiayalahora.co/internacionales/un-empleado-de-facebook-se-suicida-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "noticiasaldiayalahora.co/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174844167777849345"], "id": "1174844167777849345", "created_at": "2019-09-20T00:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso\nhttps://t.co/85XG5wvEFx", "author_id": "1300943162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t3ty8mf7LA", "expanded_url": "https://twitter.com/MuseodePlacilla/status/1174833508575002629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3ty8mf7LA", "media_key": "3_1174833506331049984"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 36, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "BatalladePlacilla"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "BatalladePlacilla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174833508575002629"], "id": "1174833508575002629", "created_at": "2019-09-19T23:51:50.000Z", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un dia como hoy Jos\u00e9 Manuel Balmaceda, Presidente de Chile (1886-1891) se suicida tras la #BatalladePlacilla \"Si nuestra bandera, encarnaci\u00f3n del Gobierno del pueblo verdaderamente republicano, ha ca\u00eddo plegada y ensangrentada en los campos de batalla, ser\u00e1 levantada de nuevo...\" https://t.co/t3ty8mf7LA", "author_id": "1861527020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174852476408860672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174846792472678400"}], "id": "1174852476408860672", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5727, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Porra_Alf", "id": "332288124"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Porra_Alf Muito trabalhoso o tratamento, nem \u00e9 100% que d\u00ea certo. Fam\u00edlia toda fica ref\u00e9m disso. Sou mais acabar logo o sofrimento ali do que fazer mil viagens pra Mossor\u00f3/Natal fazendo quimioterapia ou radioterapia estressando e atrapalhando a vida de todo mundo", "in_reply_to_user_id": "332288124", "author_id": "558986868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174781082732023816"], "id": "1174781082732023816", "created_at": "2019-09-19T20:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - https://t.co/RpXTc05ez3", "author_id": "1141503217739554817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174845483988205568"], "id": "1174845483988205568", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la Javeriana, hijo de papi, qu\u00e9 mk!\" \"\u00bfQu\u00e9 problema tiene alguien con plata?\" demuestran de qu\u00e9 est\u00e1n hechas algunas personas: resentimiento social \u00a1Maduren!", "author_id": "4057173070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4CqjKtbeJ5", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/candidatos-magistrados-tribunal-constitucional-adelantaron-opinion-elecciones-2020-noticia-ecpm-677734", "display_url": "elcomercio.pe/politica/candi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/candidatos-magistrados-tribunal-constitucional-adelantaron-opinion-elecciones-2020-noticia-ecpm-677734-noticia/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.7601, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174736853334929408"], "id": "1174736853334929408", "created_at": "2019-09-19T17:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 145, "like_count": 56, "quote_count": 25}, "text": "Tres candidatos al TC adelantaron opini\u00f3n sobre elecciones en el 2020. https://t.co/4CqjKtbeJ5", "author_id": "32224965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/pT6yVaoUPt", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1174821413808726017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pT6yVaoUPt", "media_key": "3_1174821398470189056"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174821413808726017"], "id": "1174821413808726017", "created_at": "2019-09-19T23:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 33, "like_count": 191, "quote_count": 36}, "text": "Galera! \n\nA todos que achem que o Coringa do Jared Leto mere\u00e7a sua chance de se provar um baita vil\u00e3o, assinem est\u00e1 peti\u00e7\u00e3o. \n\nPrecisamos mostrar que queremos ver o ganhador do Oscar, Jared Leto, como o Coringa novamente e desta vez, mostrando todo o seu potencial. https://t.co/pT6yVaoUPt", "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174790182496849920"], "id": "1174790182496849920", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "Javerianos"}]}, "created_at": "2019-09-19T20:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Vaya. Entonces hay Javerianos contrariados y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 hay gente que se suicida en p\u00fablico... \n\nAhora hasta para matarse hay que preguntar de qu\u00e9 forma les parece bien.", "author_id": "142117238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/mb0IQ91nZy", "expanded_url": "https://twitter.com/Elzbieta_BW/status/987492938048565250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mb0IQ91nZy", "media_key": "3_987491835215007747"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 186, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Chopin"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 155, "tag": "Microcuento"}, {"start": 189, "end": 197, "tag": "Polonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["987492938048565250"], "id": "987492938048565250", "created_at": "2018-04-21T00:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se acerc\u00f3 al piano sigilosamente. No quiso encender la luz. Estaba en modo suicida. Como los amantes que besan sin miedo a las consecuencias.\n\n#Microcuento\n\n[Casa natal de Federico Chopin, #Polonia] https://t.co/mb0IQ91nZy", "author_id": "2227483729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M9V1XJDLBS", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrBbC7", "display_url": "bit.ly/2mrBbC7"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 196, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174850662292549632"], "id": "1174850662292549632", "created_at": "2019-09-20T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00a1Atentado fatal!\n\nAl menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n.\nhttps://t.co/M9V1XJDLBS", "author_id": "1017081217609592832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809322511093760"], "id": "1174809322511093760", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4426, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00c1UTICO"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Ent\u00e3o quer dizer que se o N\u00c1UTICO aceitasse uma das \"propostas\" para jogar em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata haveria a partida no domingo (22), \u00e0s 18h.\n\nInteressante...\n\nQuem faria a seguran\u00e7a?!?", "author_id": "722472939187281920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174851793089630209"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174846061980061703"}], "id": "1174851793089630209", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Burgues"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TBWithoutaFairy", "id": "4018254981"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TBWithoutaFairy Burgues pra caralho", "in_reply_to_user_id": "4018254981", "author_id": "79279377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174019346324082688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173998931577069572"}], "id": "1174019346324082688", "created_at": "2019-09-17T17:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 47, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "text": "@hectorbecerrilr \u00bfQu\u00e9 explicaciones quieres? Fueron a arrestarlo y el cobarde se peg\u00f3 un tiro \u00bfQu\u00e9 es lo que no entiendes?", "in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "author_id": "317341018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848689401151488"], "id": "1174848689401151488", "created_at": "2019-09-20T00:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "author_id": "740966304543178752"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1174842564912046080"], "id": "1174842564912046080", "created_at": "2019-09-20T00:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "*c suicida*", "author_id": "734211456368021505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5sHomnwOTe", "expanded_url": "https://legis.pe/candidatos-tribunal-constitucional/", "display_url": "legis.pe/candidatos-tri\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lpderecho.pe/candidatos-tribunal-constitucional/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 77, "probability": 0.4931, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812367487741952"], "id": "1174812367487741952", "created_at": "2019-09-19T22:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "\u00a1Oficial! Estos son los 11 candidatos para integrar el Tribunal Constitucional https://t.co/5sHomnwOTe v\u00eda @legispe", "author_id": "1884276475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "id": "1174772909073731584", "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "author_id": "81629449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174817064458080256"], "id": "1174817064458080256", "created_at": "2019-09-19T22:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha garrafinha de \u00e1gua caiu no trilho do trem \ud83d\ude22", "author_id": "945755886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174764006902566913"], "id": "1174764006902566913", "created_at": "2019-09-19T19:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "jodid\u00edsimo cuando la gente no le cree a uno que ESTUDIA la CIENCIA que ESTUDIA el COMPORTAMIENTO HUMANO y sigue creyendo que la gente suicida o depresiva solo quiere llamar la atenci\u00f3n, y siguen hablando del tema desde \"su punto de vista\"", "author_id": "153568493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/vLthhhYW7p", "expanded_url": "http://bit.ly/2mqZaRS", "display_url": "bit.ly/2mqZaRS"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/av9eqnVHzH", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1174834497688342528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/av9eqnVHzH", "media_key": "3_1174834412183314437"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174834497688342528"], "id": "1174834497688342528", "created_at": "2019-09-19T23:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/vLthhhYW7p https://t.co/av9eqnVHzH", "author_id": "122498057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174756283334967296"], "id": "1174756283334967296", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La hija no reconocida de Alan Garc\u00eda bhttps://cavb.blogspot.com/2009/10/cual-es-el-parentesco-oculto-entre-alan.html?m=1", "author_id": "3193276859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WLZl8BDel3", "expanded_url": "http://elperiodi.co/98pdk6", "display_url": "elperiodi.co/98pdk6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190920/empleado-facebook-suicida-sede-central-menlo-park-7642702?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174844398661709825"], "id": "1174844398661709825", "created_at": "2019-09-20T00:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado de Facebook se suicida en su sede central de Menlo Park https://t.co/WLZl8BDel3", "author_id": "198829810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hPn0cPu7Lv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1174807972981170176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPn0cPu7Lv", "media_key": "3_1174807885177663489"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 51, "tag": "FierecillaHisterica"}, {"start": 212, "end": 235, "tag": "NoMasBloqueoContraCuba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807972981170176"], "id": "1174807972981170176", "created_at": "2019-09-19T22:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En respuesta a @Roxana_51: esa #FierecillaHisterica no tiene ni carisma, ni liderazgo, ni humor, ni seriedad. Es apenas un gorgojo caminando en un inmenso campo de flores, sin lograr alcanzar al menos las hojas. #NoMasBloqueoContraCuba https://t.co/hPn0cPu7Lv", "author_id": "1173995881915408390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174847857171607557"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174846699854073856"}], "id": "1174847857171607557", "created_at": "2019-09-20T00:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mario_3875 @alexsanspacheco Onde vc vive que n\u00e3o v\u00ea o tanto de mulher que est\u00e1 sendo assassinada? Nunca me envolvi com ativismo algum, apenas observo a minha volta, aos notici\u00e1rios di\u00e1rios! N\u00e3o me informo em pesquisas mesmo n\u00e3o, observa a vida real.", "in_reply_to_user_id": "101442768", "author_id": "527778439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174844689163403269"], "id": "1174844689163403269", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7187, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "LCCS_suicidio", "id": "1044640624127946753"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ojo al dato: \nSeg\u00fan @LCCS_suicidio cada 6 horas una persona se suicida en Colombia, eso nos dice que el j\u00f3ven de la Javeriana no fue el \u00fanico en quitarse la vida hoy", "author_id": "2589771962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1100537322960027652"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1100537321500356608"}], "id": "1100537322960027652", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "Yg"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.261, "type": "Organization", "normalized_text": "Yg"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Hyung"}]}, "created_at": "2019-02-26T23:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 390, "quote_count": 1}, "text": "+\nYg: Jimin\u2026 Isso \u00e9 um teste? \nYg: N\u00e3o \u00e9 pra voc\u00ea seguir esse conselho okay? \u00c9 um p\u00e9ssimo conselho.\nYg: N\u00e3o se pode chegar beijando um garoto assim\u2026 Ele pode realmente te matar!  \nJm: Voc\u00ea n\u00e3o me matou... \nJm: Isso quer dizer que voc\u00ea gosta de garotos, Hyung?\n+", "in_reply_to_user_id": "959854865836109824", "author_id": "959854865836109824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174844054812725248"], "id": "1174844054812725248", "created_at": "2019-09-20T00:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ya puse la playlist suicida mejor no me hablen", "author_id": "2198325426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "id": "1174769466246389760", "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "author_id": "326849708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174840573750075392"], "id": "1174840573750075392", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Lopetegui"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.5708, "type": "Place", "normalized_text": "Pizjuan"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfSoy yo? O el s\u00e1bado qu\u00e9 se enfrenten el Sevilla - Real Madrid Lopetegui se va a cobrar todo lo qu\u00e9 le hicieron la temporada pasada. Huelo a goleada en el Pizjuan.", "author_id": "1117582818169761796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/svA3YaboIy", "expanded_url": "https://mile.io/2Ob7ile", "display_url": "mile.io/2Ob7ile"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/S5mmpPgLFp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174847139219795968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5mmpPgLFp", "media_key": "3_1174845998184697857"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174847139219795968"], "id": "1174847139219795968", "created_at": "2019-09-20T00:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Empleado de #Facebook se suicida al saltar de cuarto piso de edificio sede en California https://t.co/svA3YaboIy https://t.co/S5mmpPgLFp", "author_id": "24969337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 147, "tag": "njpw"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "njdest"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1174825499811385344"], "id": "1174825499811385344", "created_at": "2019-09-19T23:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u3066\u3082\u53bb\u5e74\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u304c\u3068\u3066\u3082\u82e5\u304f\u611f\u3058\u308b\ud83d\udc40\n#njpw #njdest", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "id": "1174469987127500805", "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "author_id": "2910126435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UjAS9colvK", "expanded_url": "https://bit.ly/2m3Esai", "display_url": "bit.ly/2m3Esai"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZDd9OCeb9W", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1174839002790342657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZDd9OCeb9W", "media_key": "3_1174838999854264326"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "elCaribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174839002790342657"], "id": "1174839002790342657", "created_at": "2019-09-20T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso \u25ba\u25bahttps://t.co/UjAS9colvK #elCaribe https://t.co/ZDd9OCeb9W", "author_id": "36958479"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "id": "1174494356012765184", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "author_id": "88235133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174753014319603714"], "id": "1174753014319603714", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Hern\u00e1n Sierra"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Uribe"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Berr\u00edo"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "created_at": "2019-09-19T18:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 80, "like_count": 2123, "quote_count": 39}, "text": "El paramilitar Pablo Hern\u00e1n Sierra, llamado a declarar en el caso contra el expresidente \u00c1lvaro Uribe, insisti\u00f3 en la existencia del video de una reuni\u00f3n en Puerto Berr\u00edo, entre ganaderos y paramilitares, donde el Uribe estuvo presente. Video que dar\u00e1 a conocer\u00a0el 2 de octubre.", "author_id": "877236050397147136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EkDsfAKHch", "expanded_url": "https://twitter.com/vaalentinapb/status/1174738057473511425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkDsfAKHch", "media_key": "3_1174738052356411394"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738057473511425"], "id": "1174738057473511425", "created_at": "2019-09-19T17:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia. Y NO, es ir en contra de el instinto b\u00e1sico de supervivencia de cualquier ser vivo. Entiendan que quien se suicida NO EST\u00c1 DEL TODO SANO MENTALMENTE https://t.co/EkDsfAKHch", "author_id": "2257115861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174827515690520577"], "id": "1174827515690520577", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "fernet"}]}, "created_at": "2019-09-19T23:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Creo que el sabado me quiero ahogar en fernet.", "author_id": "1874252372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/zpooSQGrho", "expanded_url": "http://bit.ly/2OeZdvR", "display_url": "bit.ly/2OeZdvR"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174839337701298178"], "id": "1174839337701298178", "created_at": "2019-09-20T00:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Facebook declar\u00f3 que este sujeto s\u00ed formaba parte de sus colaboradores. https://t.co/zpooSQGrho", "author_id": "104683173"}], "places": [{"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}]}, "errors": [{"value": "1174857535272214528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174857535272214528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174857535272214528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1099347714444353538", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1099347714444353538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099347714444353538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174860392448872448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174860392448872448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174860392448872448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1111798097523470338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111798097523470338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111798097523470338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174859246703394817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174859246703394817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174859246703394817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1111798097523470338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1111798097523470338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111798097523470338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174855419711430656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174855419711430656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174855419711430656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762744996168597505", "value": "762744996168597505", "detail": "User has been suspended: [762744996168597505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174851562075766785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174851562075766785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174851562075766785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174852040608165888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174852040608165888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174852040608165888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "821443964603682817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [821443964603682817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "821443964603682817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174838535268044800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174838535268044800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174838535268044800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131761560467193856", "value": "1131761560467193856", "detail": "User has been suspended: [1131761560467193856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174851317145231360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174851317145231360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174851317145231360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174845389519953920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174845389519953920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174845389519953920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174863642166202368", "oldest_id": "1174845720714711040", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601ryvnt14wsp5nxrjq28ohv2pp"}}