{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168510835934793728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168504347010969600"}], "id": "1168510835934793728", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "2Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t\u2026", "author_id": "1839898693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168510739600093195"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168506806483791874"}], "id": "1168510739600093195", "created_at": "2019-09-02T13:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fiscaldoibama: Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}]}, "author_id": "129864435"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168510714031550464"], "id": "1168510714031550464", "created_at": "2019-09-02T13:07:18.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Dia 2 de setembro e ainda nenhum pensamento suicida yay", "author_id": "269502138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168510598025502721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168510598025502721", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2291669113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168510464961257472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168510464961257472", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "938487420449972224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168510448288878592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168510395159633920"}], "id": "1168510448288878592", "created_at": "2019-09-02T13:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vcs nao aprenderam nada com esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "57204941", "author_id": "57204941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168510392676626433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168510392676626433", "created_at": "2019-09-02T13:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1077719502773780482"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168510355309518849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168510355309518849", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "55206781"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1168510178419007489"], "id": "1168510178419007489", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "Mauro"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Not every suicide dive is a *Mauro voice* \"tope suicida\"...", "author_id": "97235224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168510077550153728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168504347010969600"}], "id": "1168510077550153728", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "2Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t\u2026", "author_id": "102956014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509976014467072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509976014467072", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "55529350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168509958662557697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168509958662557697", "created_at": "2019-09-02T13:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "3596900177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509901309652996"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168506806483791874"}], "id": "1168509901309652996", "created_at": "2019-09-02T13:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fiscaldoibama: Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}]}, "author_id": "756432139"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509830686019584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "id": "1168509830686019584", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "author_id": "83682170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509745474539522"], "id": "1168509745474539522", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9779, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen 2"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fico triste pensando em quem se matou antes de ter oportunidade de assistir Frozen 2\n\nEu estou sendo muito paciente", "author_id": "1026084134135971840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168509551756419072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168503961877405696"}], "id": "1168509551756419072", "created_at": "2019-09-02T13:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jjusnio *se suicida", "in_reply_to_user_id": "993776012", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jjusnio", "id": "993776012"}]}, "author_id": "623414222"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509548619063297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509548619063297", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "575015880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509544663830528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509544663830528", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "47792712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168509408588062727"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168509408588062727", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "279035165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168509323921825794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168509323921825794", "created_at": "2019-09-02T13:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2706372242"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509264211664897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509264211664897", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "113064264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509251435692035"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509251435692035", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "869201448948649984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509211858395137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509211858395137", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "54530405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509094111666177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509094111666177", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "796455446433398784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168509071667974146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168509071667974146", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "8380682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168509046581792773"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "id": "1168509046581792773", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "author_id": "147849588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508854541475841"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168508854541475841", "created_at": "2019-09-02T12:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elikatakimoto E esse perfil padr\u00e3o do adolescente suicida tbm n\u00e3o existe . Os 3 casos q conhe\u00e7o s\u00e3o de garotos de 16 e 17 gatos ,loiros e muito populares na escola. O q causou p\u00e2nico numa das escolas. \"u\u00e9 mas ele?\"", "in_reply_to_user_id": "3316550554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "author_id": "2430631862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508851630628864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168508851630628864", "created_at": "2019-09-02T12:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "337196642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508839219666947"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168508839219666947", "created_at": "2019-09-02T12:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "310993266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508831812542464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168508831812542464", "created_at": "2019-09-02T12:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "3209097725"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508791270313984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168506041736282112"}], "id": "1168508791270313984", "created_at": "2019-09-02T12:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xnobruxx setembro amarelo pro meu pinto n\u00e3o se suicida esse m\u00eas.", "in_reply_to_user_id": "4121798555", "author_id": "2997924674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508790653825031"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168504270423023618"}], "id": "1168508790653825031", "created_at": "2019-09-02T12:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bicmuller @ogdelucca \"tenho trauma de suic\u00eddio pq minha av\u00f3 se suicidou aos 16 anos\"", "in_reply_to_user_id": "15336738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}]}, "author_id": "224094541"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168508724165664768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168462240506437632"}], "id": "1168508724165664768", "created_at": "2019-09-02T12:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \ud83d\ude33\ud83d\udc85\ud83c\udf39", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1044627209032540161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508680926650370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168508680926650370", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1144237835429584897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508648240353282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168499956560355328"}], "id": "1168508648240353282", "created_at": "2019-09-02T12:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Meia_Horra: Porra, depress\u00e3o \u00e9 foda, ontem o cara brincando aqui com nos, tocamos altos pagodezinho a\u00ed hoje acordo com a not\u00edcia q ele\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Meia_Horra", "id": "568706111"}]}, "author_id": "780841167843827712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VEN7sOSlFI", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-menos-quince-agentes-seguridad-muertos-atentado-suicida-norte-afganistan-20190902144702.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508637704269825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168507549743800320"}], "id": "1168508637704269825", "created_at": "2019-09-02T12:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EPinternacional: Al menos quince agentes de seguridad muertos por un atentado suicida en el norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/VEN7sOSlFI", "author_id": "2699861096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508618142093314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168508618142093314", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "269025983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508607861874689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168506806483791874"}], "id": "1168508607861874689", "created_at": "2019-09-02T12:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fiscaldoibama: Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}]}, "author_id": "2335867298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508560566865920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168508560566865920", "created_at": "2019-09-02T12:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "945238449061355520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508537166880769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168284226787192832"}], "id": "1168508537166880769", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "twite"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Foxymophandlem5 @ayubrazil no caso dele bastou apenas um twite da mina que j\u00e1 \u00e9 famosa por fazer coisas erradas como fugir com 85 mil d\u00f3lares do fundaram o projeto dela e n entregou at\u00e9 hj entre outras coisas ele perdeu tudo emprego,familia ,amigos,jogaram o projeto dele no lixo  e depois ele se matou", "in_reply_to_user_id": "1024822600864858112", "author_id": "859035187761610752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508446343344129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "id": "1168508446343344129", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "author_id": "3150379342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VEN7sOSlFI", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-menos-quince-agentes-seguridad-muertos-atentado-suicida-norte-afganistan-20190902144702.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508420909129728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168507549743800320"}], "id": "1168508420909129728", "created_at": "2019-09-02T12:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EPinternacional: Al menos quince agentes de seguridad muertos por un atentado suicida en el norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/VEN7sOSlFI", "author_id": "950052785814474753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/bCOADLImos", "expanded_url": "https://twitter.com/fafarioss/status/1168459903108825089", "display_url": "twitter.com/fafarioss/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Sexo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508408724631552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168459903108825089"}], "id": "1168508408724631552", "created_at": "2019-09-02T12:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Olha o n\u00edvel de pessoas que tem m\u00eddia  uma apresenta programas na TV outro tem um grande n\u00famero de pessoas seguindo. Sexo nunca segurou ningu\u00e9m e pessoa suicida sempre tenta pode ter 16 anos ou 80 anos at\u00e9 conseguir. https://t.co/bCOADLImos", "author_id": "900315822861807616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508305393799168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168508305393799168", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "89800669"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508268328693761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168506742113820672"}], "id": "1168508268328693761", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9395, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marco260814", "id": "891462244038574082"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CustodioDias", "id": "36104636"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "throllOriginal", "id": "875527780057919488"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Marco260814 @CustodioDias @throllOriginal eu acho que o jogo que matou o time psicologicamente foi contro o Bahia.. fomos muito roubados nesse jogo! Se tivessemos ganho, a moral seria outra.. nao podemos esquecer que quem deu os dois penaltis nesse jogo, foi o mesmo arbitro de ontem!", "in_reply_to_user_id": "891462244038574082", "author_id": "723306450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508259877175296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168508259877175296", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "30999790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508177622679554"], "id": "1168508177622679554", "created_at": "2019-09-02T12:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "-una persona no puede manejar el rumbo de miles de personas\n*suicida a las 7AM en la D*\n+dejame a mi", "author_id": "99613875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168508107208704002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168508107208704002", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "192665033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168508043019075585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168508043019075585", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "137050075"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507994902073344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168507994902073344", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "109264093"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507928019636224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "id": "1168507928019636224", "created_at": "2019-09-02T12:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "1060622980219322374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507778853462018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168507778853462018", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "139394225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507697249038336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168507697249038336", "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 243, "probability": 0.7799, "type": "Other", "normalized_text": "nanocelebridade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elikatakimoto Qual seria a diferen\u00e7a entre quem \"teve motivo\" e nunca e quem \"n\u00e3o tinha nenhum\" e s matou? Quem se , tinha um transtorno e \u00f1 reparamos.A campanha \u00e9 p alertar todos sobre o comportamento do pr\u00f3ximo e ajudar. A\u00ed a nanocelebridade vem e presta desservi\u00e7o.", "in_reply_to_user_id": "3316550554", "author_id": "2430631862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507677682675712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "id": "1168507677682675712", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "716392813236199424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168507619759271936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "id": "1168507619759271936", "created_at": "2019-09-02T12:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "3331385440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507579112329219"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168281369715314688"}], "id": "1168507579112329219", "created_at": "2019-09-02T12:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diieguitos Meu irm\u00e3o tamb\u00e9m se matou aos 16. O que ele falou me atingiu profundamente.", "in_reply_to_user_id": "2470037659", "author_id": "2807834881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VEN7sOSlFI", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-menos-quince-agentes-seguridad-muertos-atentado-suicida-norte-afganistan-20190902144702.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168507549743800320"], "id": "1168507549743800320", "created_at": "2019-09-02T12:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos quince agentes de seguridad muertos por un atentado suicida en el norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/VEN7sOSlFI", "author_id": "2382060517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507529963409409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168507529963409409", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "306902837"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BV4dXm3Z6r", "expanded_url": "https://twitter.com/SaudenaRotina/status/1168288295060725761", "display_url": "twitter.com/SaudenaRotina/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507234051076096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168288295060725761"}], "id": "1168507234051076096", "created_at": "2019-09-02T12:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente e se ele tiver mesmo com um problema psicol\u00f3gico? sei l\u00e1, dinheiro n \u00e9 tudo, no dia que a gente critica um cara que debocha de pessoas com idea\u00e7\u00e3o su\u00edcida, chamamos outro de dram\u00e1tico pq n\u00e3o gostamos dele... empatia seletiva ou vale duvidar qnd a gente n\u00e3o gosta da pessoa? https://t.co/BV4dXm3Z6r", "author_id": "38679854"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507153398882304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168507153398882304", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "255111576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168507103436316673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168507103436316673", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "390954564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168507074923438082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168506806483791874"}], "id": "1168507074923438082", "created_at": "2019-09-02T12:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fiscaldoibama: Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}]}, "author_id": "1052254609425731585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506978110455809"], "id": "1168506978110455809", "created_at": "2019-09-02T12:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem se matou gente que nao estou sabendo", "author_id": "1167553394762035200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506973656178689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506973656178689", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "206396925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506966412615680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506966412615680", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "287482095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506944082108417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506944082108417", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "71390121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506877451362306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506877451362306", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2184579255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506849206947841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506849206947841", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2649097334"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168506848481296385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "id": "1168506848481296385", "created_at": "2019-09-02T12:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "author_id": "1851884437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506806483791874"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168497267483009025"}], "id": "1168506806483791874", "created_at": "2019-09-02T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "text": "Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial (E j\u00e1 est\u00e3o agindo) pra aumentar ao da mais esse problema. \n\u00c9 um governo q N\u00c3O ACREDITA NO AQUECIMENTO QUE MATOU OS CORAIS.\nTaoquei?", "in_reply_to_user_id": "3355746328", "author_id": "3355746328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506720613797888"], "id": "1168506720613797888", "created_at": "2019-09-02T12:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha gata parece que \u00e9 louca suicida,querendo pular pra casa do vizinho que tem 3 cachorros doidos pra estra\u00e7alhar ela,e ela querendo amizade", "author_id": "840631861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168506663344726017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168253506811236352"}], "id": "1168506663344726017", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Xileone @Wolfdruida @ipsosperu Ya se larg\u00f3 el panz\u00f3n suicida cobarde Alan, ahora falta la vaga ladrona de keiko, esperemos que sea m\u00e1rtir tambi\u00e9n jejejeje...", "in_reply_to_user_id": "65372761", "author_id": "1055491325179674625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506585443983360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506585443983360", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1088798371421306880"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1168506473183404032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168462240506437632"}], "id": "1168506473183404032", "created_at": "2019-09-02T12:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \ud83c\udf39\ud83d\udc85\ud83c\udffb \u0445\u0430", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1043926870822146049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506418397401091"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506418397401091", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "57065380"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168506304790487043"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168505712353390592"}], "id": "1168506304790487043", "created_at": "2019-09-02T12:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ComSatyri Posizione legittima, strategicamente suicida che fa il bene cmq di Lega e PD.", "in_reply_to_user_id": "1131858942441791488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}]}, "author_id": "17428996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506280463519744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168502311657902080"}], "id": "1168506280463519744", "created_at": "2019-09-02T12:49:41.000Z", "geo": {"place_id": "5b8fdfb191abc564"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mihbonifacio E o pior \u00e9 que t\u00e3o comentando que a mulher foi estuprada antes do cara colocar fogo nela. Da\u00ed outro cara matou o suposto que estuprou e colocou fogo, alegando que perto da casa dele com 4 filhas, estuprador n\u00e3o se cria", "in_reply_to_user_id": "770746696221466624", "author_id": "710313381140537348"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506199312146432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506199312146432", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3829878077"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506099890364418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506099890364418", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1091752793558401026"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506011734425600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168506011734425600", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "235278431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505966767300609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168504347010969600"}], "id": "1168505966767300609", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "2Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t\u2026", "author_id": "130587961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505962774372353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}], "id": "1168505962774372353", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026", "author_id": "897612120178688001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505937277140992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168505937277140992", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "981331909304254464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505850731913217"], "id": "1168505850731913217", "created_at": "2019-09-02T12:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "me esfuerzo en no ser una insensible de mierda, pero cada hora pico que se suicida una persona en el subte, a mi se me hace imposible no pensar en que le quer\u00eda cagar el dia a todos.", "author_id": "163546671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505693965619200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "id": "1168505693965619200", "created_at": "2019-09-02T12:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "author_id": "278639036"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505687850307584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168370376071622656"}], "id": "1168505687850307584", "created_at": "2019-09-02T12:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FeCastanhari Eu acho que tudo \u00e9 somatizado demais nas redes hoje em dia, n\u00e3o curti mais ele, por\u00e9m ele jamais teria inten\u00e7\u00e3o de dar \"aval\" para um pensamento suicida, vcs tem que ajudar e n\u00e3o piorar as coisas", "in_reply_to_user_id": "226542162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "author_id": "1051648050748370944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505668342550528"], "id": "1168505668342550528", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "aqui \u00e9 a m\u00e3e da abelhinha, ela se encontra morta na cozinha jungkook vc matou minha filha", "author_id": "859878533769949187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505623866220544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168505623866220544", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "54416418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505611220344832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168505611220344832", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "343414381"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505584854941696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168505584854941696", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "801599367220183047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505575812079617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168505575812079617", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1097516135334006786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505552919552002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168371614863503360"}], "id": "1168505552919552002", "created_at": "2019-09-02T12:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanefe2001: No entiendo la teor\u00eda del cuerpo t\u00e9cnico de que para ser ofensivos hay que sufrir y jugar mano a mano atr\u00e1s. Hay un concep\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanefe2001", "id": "34250624"}]}, "author_id": "266848951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505424414433280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "id": "1168505424414433280", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "3828766875"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505401375113216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168505401375113216", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "58218915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505261029580800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168505261029580800", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "87226057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505128535638017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168504347010969600"}], "id": "1168505128535638017", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "2Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t\u2026", "author_id": "919382552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168505082025037824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168505082025037824", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "16968506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168505060395032576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168505060395032576", "created_at": "2019-09-02T12:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2181047938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168504956766302218"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168503599439208453"}], "id": "1168504956766302218", "created_at": "2019-09-02T12:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@roxepais @carlosbusqued \"Que hijo de puta el suicida que nos caga a todos, vago de mierda no deja laburar. Seguro era boliviano y cobraba un plan.\"", "in_reply_to_user_id": "15135932", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "carlosbusqued", "id": "176871533"}]}, "author_id": "235286610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504896225718273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168498463987970049"}], "id": "1168504896225718273", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Tofolli"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Tofolli"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.9357, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.3318, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diogomainardi Setembro do PT, Bolsonaro se aliando a Dirceu e Tofolli, matou o governo e  generais.Dirceu usa Tofolli, que usa Bozo, inapto ao poder,  melhor cabo eleitoral de Lula,  que solto pelo STF, vira m\u00e1rtir e her\u00f3i, ganha as elei\u00e7\u00f5es de 2020 e 2022, p\u00e1tria e FFAA tra\u00eddas, at\u00e9 quando ?", "in_reply_to_user_id": "15249841", "author_id": "1043105630163296256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504722522812416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504722522812416", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "722929189494501376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504596148510720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504596148510720", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2867603021"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168504558642958337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168504347010969600"}], "id": "1168504558642958337", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "2Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t\u2026", "author_id": "17874793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168504493077671936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168504493077671936", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "462024345"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168504422793654272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "id": "1168504422793654272", "created_at": "2019-09-02T12:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "author_id": "2870975610"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168504402728116224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "id": "1168504402728116224", "created_at": "2019-09-02T12:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \ud83d\udc32", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1152147783882805248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504396679962624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504396679962624", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "78913556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504390107521024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504390107521024", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "4886050949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504389717372929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504389717372929", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3122264482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5577, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "2Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168504347010969600"], "id": "1168504347010969600", "created_at": "2019-09-02T12:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "author_id": "1409068826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168504345966592001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "id": "1168504345966592001", "created_at": "2019-09-02T12:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "author_id": "2358452784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504305957126144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "id": "1168504305957126144", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "author_id": "3731157617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504302090031104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504302090031104", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "75072774"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504153917788160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504153917788160", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2155927873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504142895230976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "id": "1168504142895230976", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1051918131680202753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504142379257856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504142379257856", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "56450597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504122959704064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504122959704064", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1042204901382729728"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168504119549730827"], "id": "1168504119549730827", "created_at": "2019-09-02T12:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "altra mossa \"suicida\" del M5s ................ #maratonamentana", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 63, "tag": "maratonamentana"}]}, "author_id": "353171758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504097634430976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504097634430976", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "941144531440893952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504081591263232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168504081591263232", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1062015461402050561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503948900282369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503948900282369", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1085379821981585408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503855509884928"], "id": "1168503855509884928", "created_at": "2019-09-02T12:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 tipo algu\u00e9m seguir o partido nazista hoje em dia e falar \"ah n\u00e3o, mas ele se arrependeu doq fez no passado, e agora ele t\u00e1 diferente, agora ele aceita aqueles que ele matou\" - saca? Pra mim \u00e9 a mesma coisa", "author_id": "4405074076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503808533704704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168503808533704704", "created_at": "2019-09-02T12:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "449986390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503708650496001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "id": "1168503708650496001", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "author_id": "17922154"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503704988848129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503704988848129", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "872608127014891520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503645144518658"], "id": "1168503645144518658", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5691, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mi sue\u00f1o es que, jugando al pinturillo, alg\u00fan d\u00eda salga la palabra \"suicida\" para dibujar a dazai", "author_id": "1006534044744642560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503611086790657"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168500451618230272"}], "id": "1168503611086790657", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Kant"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andy_tow", "id": "35839931"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@andy_tow Kant revive, lee eso y se suicida  10 veces.", "in_reply_to_user_id": "1034564064658313217", "author_id": "1034564064658313217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503571924619264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168503571924619264", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "315456615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503500554276869"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168503500554276869", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "3796616002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503449178267648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503449178267648", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "149563374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503326880780290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503326880780290", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "120521977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503324007682049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "id": "1168503324007682049", "created_at": "2019-09-02T12:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "author_id": "1154853250992091136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503247671312385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503247671312385", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3198875207"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503211176747009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503211176747009", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1489061934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503158567505920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168503158567505920", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "476611385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503070814347265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503070814347265", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "757313178577567744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168503004917579776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168503004917579776", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2157211838"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168502939582902273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168057972829937665"}], "id": "1168502939582902273", "created_at": "2019-09-02T12:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claviggi: Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "author_id": "3949289254"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168502707298156545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "id": "1168502707298156545", "created_at": "2019-09-02T12:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "author_id": "757598834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168502684313411585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168502684313411585", "created_at": "2019-09-02T12:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "189591320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168502666026201088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168502666026201088", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "975065483664863233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168502376921292802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168502376921292802", "created_at": "2019-09-02T12:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "4341105136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168502334747566085"], "id": "1168502334747566085", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "El album de lana es temazo suicida tras temazo suicida. Amo.", "author_id": "1299880921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168502332818173953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168502332818173953", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "55834483"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168502318800756737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168502318800756737", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "86086452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LGCgpIkcuo", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168502261867274242"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "id": "1168502261867274242", "created_at": "2019-09-02T12:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "V\u00c1 PERGUNTAR PRA UMA SENHORA DE 90 ANOS SE ELA SE MATOU AOS 16 https://t.co/LGCgpIkcuo", "author_id": "1116732510896103424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168502251696152576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168502251696152576", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "96648138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168502090584526850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168502090584526850", "created_at": "2019-09-02T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "3242157165"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501816327331843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168501816327331843", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "62293528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501693320978433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "id": "1168501693320978433", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "910385684283785216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501667345707014"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168501667345707014", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "58500178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168501476886495233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168501476886495233", "created_at": "2019-09-02T12:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2254860410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501446679179266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168501446679179266", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "157320743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GikrhZHebi", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1168501440677068801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GikrhZHebi", "media_key": "3_1168501435945893888"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168501440677068801"], "id": "1168501440677068801", "created_at": "2019-09-02T12:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AFGHANISTAN: Attacco suicida a Kunduz: 6 membri delle forze di sicurezza morti e 15 feriti tra cui civili https://t.co/GikrhZHebi", "author_id": "1084450777748459520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501368270835714"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168500659903258625"}], "id": "1168501368270835714", "created_at": "2019-09-02T12:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@allanavlima @RevistaISTOE Ent\u00e3o suicida, pronto", "in_reply_to_user_id": "2732480127", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "author_id": "507663622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501257671184389"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168501257671184389", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1035947281198067713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501173072138240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168501173072138240", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "906958008827211776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501080243744769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168501080243744769", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "715296488553840641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168501040548843520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168501040548843520", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "301637271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500969476448257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168500969476448257", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2720295945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500948018352128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168500948018352128", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "28727877"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500887515521024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168500887515521024", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2816268790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500829806047233"], "id": "1168500829806047233", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "CarlinhosMaia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "CarlinhosMaia"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "#CarlinhosMaia meu irm\u00e3o cometeu suic\u00eddio um dia ap\u00f3s completar 16 anos. Sofreu em sil\u00eancio, foi v\u00edtima de bullying hom\u00f3fobico na escola at\u00e9 dos professores e n\u00e3o resistindo \u00e0  depress\u00e3o que lhe fora causada, se enforcou com o len\u00e7ol.", "author_id": "2807834881"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500784750899204"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168500784750899204", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2184834055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168500584670007298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168500584670007298", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1092322780308230149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500567729213440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168500567729213440", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "761758637211746304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500284269744130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168500284269744130", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "72392047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168500272395632640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168500272395632640", "created_at": "2019-09-02T12:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "950011117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500270726352898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168500270726352898", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3092989209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500059123720195"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168500049493528577"}], "id": "1168500059123720195", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3104, "type": "Organization", "normalized_text": "MS"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suic\u00eddio eh um problema grave de sa\u00fade publica, seguinte dados da MS, a taxa de suic\u00eddio eh de 5,8 a cada 100 mil pessoas, a cada 50 minutos uma pessoa se suicida no brasil", "in_reply_to_user_id": "966096305629073409", "author_id": "966096305629073409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168499956560355328"], "id": "1168499956560355328", "created_at": "2019-09-02T12:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Porra, depress\u00e3o \u00e9 foda, ontem o cara brincando aqui com nos, tocamos altos pagodezinho a\u00ed hoje acordo com a not\u00edcia q ele se matou. \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d", "author_id": "568706111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499895667478528"], "id": "1168499895667478528", "created_at": "2019-09-02T12:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es algo suicida meter clases los lunes a las 6:00 AM.", "author_id": "594184127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499860724752385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168499860724752385", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "3306861735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ourTdLo3tU", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1168214467190099969", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "healer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SwaggingtonYolo", "id": "260800982"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Angle_Chan", "id": "127220688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499847093202946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168499378132307970"}], "id": "1168499847093202946", "created_at": "2019-09-02T12:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SwaggingtonYolo: @Angle_Chan cuando se suicida y el healer la rega\u00f1a *ejem* *EJEM* https://t.co/ourTdLo3tU", "author_id": "127220688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499709167775744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168276116383109120"}], "id": "1168499709167775744", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.5883, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KloeMores", "id": "1027651807680634882"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KloeMores El d\u00f3lar subi\u00f3 pq los mercados, los inversores y los argentinos q tienen ahorros le tienen terror a FF, o pensas q el gobierno es suicida. Cuando estuvo el cepo K durante a\u00f1os \u00bfte quejabas tambi\u00e9n?", "in_reply_to_user_id": "1027651807680634882", "author_id": "209685380"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168499675550425091"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168499675550425091", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1139206374443880448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168499656776736768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168499656776736768", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "882746842517315585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499622500847617"], "id": "1168499622500847617", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Danilista"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "GonzaloCastillo"}, {"start": 169, "end": 187, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "PLD"}, {"start": 149, "end": 165, "tag": "GonzaloCastillo"}, {"start": 168, "end": 188, "tag": "RepublicaDominicana"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sres!!. La clase no se suicida. El #PLD hiso su pantomima. Y\nM\u00edrenlos.... Toda esa estructura Danilista y luego la leonelista se unir\u00e1n alrededor de #GonzaloCastillo.. #RepublicaDominicana tu voto en contra del PLD no puede fallar, de lo contrario se queda la misma corruptela.", "author_id": "59117192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168499608382771201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168499608382771201", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "11844462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499588891893760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168499588891893760", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "915289602390446085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499424693301248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168499424693301248", "created_at": "2019-09-02T12:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1229330964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ourTdLo3tU", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1168214467190099969", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "healer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angle_Chan", "id": "127220688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499378132307970"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168214467190099969"}], "id": "1168499378132307970", "created_at": "2019-09-02T12:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Angle_Chan cuando se suicida y el healer la rega\u00f1a *ejem* *EJEM* https://t.co/ourTdLo3tU", "in_reply_to_user_id": "127220688", "author_id": "260800982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168499377222180867"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168499377222180867", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "272699714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499243675521024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168499243675521024", "created_at": "2019-09-02T12:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2484888921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499227812663296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168499227812663296", "created_at": "2019-09-02T12:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "68753277"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168499169373368320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168499169373368320", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "977501684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mva3oFd39M", "expanded_url": "https://twitter.com/tongobelga/status/1168477135209750529", "display_url": "twitter.com/tongobelga/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499148439597056"], "id": "1168499148439597056", "created_at": "2019-09-02T12:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed estamos.. una persona se suicida y les importa 0. https://t.co/mva3oFd39M", "author_id": "1633171867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499129460432898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168499129460432898", "created_at": "2019-09-02T12:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "116908364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498988129148929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168498988129148929", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "339238600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/O91AKXG4M4", "expanded_url": "https://hospitalsantamonica.com.br/setembro-amarelo-comportamento-suicida-saiba-como-identificar-todos-os-sinais-2/", "display_url": "hospitalsantamonica.com.br/setembro-amare\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Q4dRO6BzYY", "expanded_url": "https://twitter.com/H_SantaMonica/status/1168498984064864257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4dRO6BzYY", "media_key": "3_1168498982525579267"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498984064864257"], "id": "1168498984064864257", "created_at": "2019-09-02T12:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O comportamento suicida alguns sinais caracter\u00edsticos que podem ajudar a socorrer quem precisa de ajuda. Saiba quais s\u00e3o eles!\nhttps://t.co/O91AKXG4M4 https://t.co/Q4dRO6BzYY", "author_id": "1359994374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498792288718848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1168498792288718848", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "800863561123762176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YGmjaQSq0S", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498743030796290"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "id": "1168498743030796290", "created_at": "2019-09-02T12:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cVou perguntar pra senhora de 75 anos se ela se matou aos 16!\u201d KKKKKKKKKKKK https://t.co/YGmjaQSq0S", "author_id": "1060327507201802240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498647006400513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168352627408531458"}], "id": "1168498647006400513", "created_at": "2019-09-02T12:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ricardorente: Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5", "author_id": "868486643031867394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498492261769216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "id": "1168498492261769216", "created_at": "2019-09-02T12:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "825680924608192512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168498357070962690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168498357070962690", "created_at": "2019-09-02T12:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "729082862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168498353354792960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168498353354792960", "created_at": "2019-09-02T12:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "963208846863978497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498276406087680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168339395910479872"}], "id": "1168498276406087680", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CRFgabi_", "id": "266854381"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRFgabi_: Esquadr\u00e3o Suicida tinha tudo pra dar certo se n\u00e3o tivesse dado errado", "author_id": "77306906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498230327488513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168491695027216390"}], "id": "1168498230327488513", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "supertor4", "id": "88427479"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @supertor4: QUEREM UMA GUERRA CIVIL\nSOMOS E SEMPRE SEREMOS BOLSONARO, NUNCA DUVIDAMOS DE BOLSONARO, SE ELE \u00c9 AUTORIT\u00c1RIO FOI PARA ISSO Q\u2026", "author_id": "63189319"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498184227872769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168498184227872769", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1153694538462048256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168498173050073088"], "id": "1168498173050073088", "created_at": "2019-09-02T12:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "ya de por s\u00ed el suicida es ego\u00edsta pero el que se tira bajo el subte en hora adem\u00e1s de ego\u00edsta es forro, cornudo e hijo de puta", "author_id": "89557664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498129718693888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168498129718693888", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "277641088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498071690461184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168498071690461184", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1127623032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168498037515280384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168470417180413952"}], "id": "1168498037515280384", "created_at": "2019-09-02T12:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @copgalicia: \ud83d\udc49Comunicaci\u00f3n de malas novas en emerxencias e cat\u00e1strofes e proceso do d\u00f3.\n\ud83d\udc49Avaliaci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conduta suicida.\n\ud83d\udc49\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "copgalicia", "id": "1098979897"}]}, "author_id": "165736017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497937212694528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168497937212694528", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "52098107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168497854098358279"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168497854098358279", "created_at": "2019-09-02T12:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "606573629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168497710351233025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168497710351233025", "created_at": "2019-09-02T12:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1607007684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497651043749889"], "id": "1168497651043749889", "created_at": "2019-09-02T12:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "sim PUC uma barraca com cachorros vai fazer a idea\u00e7\u00e3o suicida ir embora", "author_id": "4288852043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497636028157954"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168496014883479553"}], "id": "1168497636028157954", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@silvanoeumesmo carlinhos maia fez stories BERRANDO que jovem \"imbecil\" n\u00e3o tem raz\u00e3o pra se suicidar pq m\u00e3e de fam\u00edlia trabalha que nem uma condenada e nunca se matou (?)", "in_reply_to_user_id": "1085962197258461184", "author_id": "4405598542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168497547939319808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168497547939319808", "created_at": "2019-09-02T12:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "249741154"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497520781271040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168497520781271040", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "14432756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497481019269120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1168497481019269120", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2826227662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497460567793664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168330537569783808"}], "id": "1168497460567793664", "created_at": "2019-09-02T12:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @valdonad0: Pergunta para uma mulher de 74 anos se ela se matou com 16 - Maia", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "valdonad0", "id": "1281645616263831555"}]}, "author_id": "976988800068063232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497454955843584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168497454955843584", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "713934654114553856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497443941638145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168497443941638145", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1108692938673061889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497367194243074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168497367194243074", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "131197124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497343391551488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168497343391551488", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "411131056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497334709379072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168497334709379072", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "30343197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168497181927661568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168487810174738434"}], "id": "1168497181927661568", "created_at": "2019-09-02T12:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MatiEscu Que suicida ego\u00edsta, se podr\u00eda haber tirado un s\u00e1bado que a las 10 pm que es re tranqui", "in_reply_to_user_id": "368009460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MatiEscu", "id": "368009460"}]}, "author_id": "209280616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168497140378849281"], "id": "1168497140378849281", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "daisy"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "looney"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pero daisy se trauma y looney se suicida", "author_id": "1522183446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497051778330625"], "id": "1168497051778330625", "created_at": "2019-09-02T12:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"um suicida \u00e9 um assassino, claro que se mata primeiro, mas mata todos aqueles que ficam vivos\" oq voc\u00ea acha disso? eu acho uma puta covardia", "author_id": "1039664148177715202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/yQrkFsnPqP", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/09/02/hombre-se-suicida-en-chalma/", "display_url": "azdiario.mx/2019/09/02/hom\u2026"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YVtT0ucwN0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioAZ/status/1168496979430629376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVtT0ucwN0", "media_key": "3_1168496975945203713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496979430629376"], "id": "1168496979430629376", "created_at": "2019-09-02T12:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en\u00a0Chalma https://t.co/yQrkFsnPqP https://t.co/YVtT0ucwN0", "author_id": "138521656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/GXgqgLErmL", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/09/02/hombre-se-suicida-en-chalma/", "display_url": "azdiario.mx/2019/09/02/hom\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xNiY6LNa8h", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1168496949739155456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNiY6LNa8h", "media_key": "3_1168496948153737216"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "Chalma"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496949739155456"], "id": "1168496949739155456", "created_at": "2019-09-02T12:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en Chalma - https://t.co/GXgqgLErmL https://t.co/xNiY6LNa8h", "author_id": "811330771713544192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ytyQ4BE19z", "expanded_url": "https://twitter.com/Petitfiore_/status/1168496800212426752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytyQ4BE19z", "media_key": "16_1168496789751832578"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496800212426752"], "id": "1168496800212426752", "created_at": "2019-09-02T12:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "carlinhos maia indo perguntar pra senhora de 75 anos se ela se matou aos 16: https://t.co/ytyQ4BE19z", "author_id": "1146615109969690629"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496775893794816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496775893794816", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "79564175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496667445858306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "id": "1168496667445858306", "created_at": "2019-09-02T12:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "author_id": "222780848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496653537595397"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496653537595397", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "4865918908"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496591692419072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168496591692419072", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "891941385925996545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496547279118336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168496547279118336", "created_at": "2019-09-02T12:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "918069424619446272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496509509406721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}], "id": "1168496509509406721", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "author_id": "145795975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496501569597440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496501569597440", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "48930661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496451070115841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496451070115841", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "69582923"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496432833282049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496432833282049", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "46964949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496333151514625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "id": "1168496333151514625", "created_at": "2019-09-02T12:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "author_id": "793603184937799680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496333092794370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496333092794370", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "748964058007736321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496314855886848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496314855886848", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "912427015319572480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496314574954497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168496314574954497", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "997529570864705536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496299571896325"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496299571896325", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "768408640508272640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496295062986753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496295062986753", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "948576429784076288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496238574153729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496238574153729", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1133846917375504384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/sJxnWjTXZN", "expanded_url": "https://twitter.com/tonioMa_/status/1168221854886178816", "display_url": "twitter.com/tonioMa_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.695, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496229342490625"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168221854886178816"}], "id": "1168496229342490625", "created_at": "2019-09-02T12:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 6}, "text": "A hist\u00f3ria do meu nome\n\nMinha m\u00e3e tinha uma melhor amiga que chamava Fernanda no ensino m\u00e9dio ai qnd ela tinha quase 18 ela descobriu que tava gr\u00e1vida e com medo do pai brigar ela se matou, uns meses depois minha mae ficou gr\u00e1vida e eu nasci quase no dia do aniver \ud83e\udd2a https://t.co/sJxnWjTXZN", "author_id": "1033293956489129984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168496176569737216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "id": "1168496176569737216", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "author_id": "775909384463458305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168496121888608256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168496121888608256", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3395032576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168495962819649536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168493290188156934"}], "id": "1168495962819649536", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Don_DiegoJ", "id": "99695064"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "unculemadrid", "id": "2435687496"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Don_DiegoJ @unculemadrid No creo que la UE torpedee la pol\u00edtica interna brit\u00e1nica. Es el Reino Unido quien se embarc\u00f3 en esta din\u00e1mica suicida y quien hoy es PM fue un factor b\u00e1sico para el triunfo del Brexit.", "in_reply_to_user_id": "99695064", "author_id": "2960115814"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495854723981314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168495854723981314", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "565882892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168495838978613248"], "id": "1168495838978613248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "miaraaamee"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "miaraaamee soyy un suicida", "author_id": "810954224569880576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495751468670978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168495751468670978", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2544600933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495710096039941"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168268867342360581"}], "id": "1168495710096039941", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@swtdrmer N\u00e3o deixar se afetar com esse tipo de comportamento infantil \u00e9 essencial, \u00e9 \u00f3bvio que a religi\u00e3o equivocada que matou nosso Cristo continuaria, por isso Deus nos mostrou isso da pior maneira sua crucifica\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1055942578581979136", "author_id": "95796011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495636355997698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168495636355997698", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "80600315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495581175734273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168338002185244674"}], "id": "1168495581175734273", "created_at": "2019-09-02T12:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@srAgoniada sim, muito poss\u00edvel. o fato de voc\u00ea ter depress\u00e3o n\u00e3o qualifica que seja um suicida", "in_reply_to_user_id": "1646463284", "author_id": "1023928285611413504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168495574783594497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168425017958424576"}], "id": "1168495574783594497", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "Holoqka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PodemitaImberbe", "id": "931177633471180800"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PodemitaImberbe: 2019: Quinn denuncia publicamente a Holoqka por ser una pareja t\u00f3xica para prevenir a la gente de ella. Sin ninguna pr\u2026", "author_id": "259713189"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168495496597577728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168495496597577728", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1053300747683672065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495486338310145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168495136000663552"}], "id": "1168495486338310145", "created_at": "2019-09-02T12:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miaita0810 Como se adolescente n pudesse ter depress\u00e3o/ comportamento suicida s\u00f3 porque \u00e9 novo e como sabemos depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que n\u00e3o escolhe faixa et\u00e1ria. Foi um discurso desnecess\u00e1rio, desmedido e irrespons\u00e1vel que vai causar mt mais dano do que bem", "in_reply_to_user_id": "2921981957", "author_id": "2921981957"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "id": "1168495480965402624", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "author_id": "259245753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495267789836294"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168495267789836294", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1058143932796846080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jtHsMPS2ZI", "expanded_url": "https://www.reqronexion.com/hombre-se-suicida-en-el-templo-de-la-sagrada-familia/", "display_url": "reqronexion.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Qb9hnb0vaN", "expanded_url": "https://twitter.com/reqronexion/status/1168495226052169729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qb9hnb0vaN", "media_key": "3_1168495224240275456"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5078, "type": "Place", "normalized_text": "de"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168495226052169729"], "id": "1168495226052169729", "created_at": "2019-09-02T12:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida en el Templo de la Sagrada\u00a0Familia https://t.co/jtHsMPS2ZI https://t.co/Qb9hnb0vaN", "author_id": "1531339706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495101036978176"], "id": "1168495101036978176", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a quest\u00e3o filosofica colocada pelo pensador Carlinhos Maia \"Pergunte a uma senhora (viva) de 75 anos se ela se matou quando era jovem.\"", "author_id": "2677992746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168495056283742214"], "id": "1168495056283742214", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Reggaeton"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "linea D"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Reggaeton y linea D demorada por suicida an\u00f3nimo. Buen lunes.", "author_id": "2378778859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495001795538945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168495001795538945", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1001913911917137920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494759989645313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494759989645313", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "222343796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494705853771779"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494705853771779", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1058820075434717196"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1168494675319300096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167844415811051520"}], "id": "1168494675319300096", "created_at": "2019-09-02T12:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mrcllorens Es feixisme del de sempre pintat de verd per\u00f2 jo vull un ecofacho m\u00e9s innovador. Un culte a la natura casi de secta suicida.", "in_reply_to_user_id": "4893449813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mrcllorens", "id": "4893449813"}]}, "author_id": "261784438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WjgMozg2CL", "expanded_url": "https://twitter.com/Petitfiore_/status/1168494666083262469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjgMozg2CL", "media_key": "3_1168494662266564608"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494666083262469"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "id": "1168494666083262469", "created_at": "2019-09-02T12:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto mandar perguntar pra v\u00e9ia se ela se matou com 16 anos foi de cair o cu do palha\u00e7o https://t.co/WjgMozg2CL", "in_reply_to_user_id": "14128609", "author_id": "1146615109969690629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168494639600611330"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168490567610880002"}], "id": "1168494639600611330", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "Hunde"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "Hunde"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.364, "type": "Organization", "normalized_text": "Vlz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@JulioBorges \u00bfSe Hunde? Vergaaaa, la verdad es que me importa un CO\u00d1O de la madre si ese in\u00fatil se\n\nSe Hunde \nSe muere\nLo asesinan\nSe suicida..etc \n\nNo es Justo que se disputen un campeonato de no m\u00e1s de 500 pol\u00edticos en Vlz y mantengan en la peor humillaci\u00f3n a toda una naci\u00f3n de 30 Millones", "in_reply_to_user_id": "14119371", "author_id": "1370551507"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494605937127425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494605937127425", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "847934670864076800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494586039324672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494586039324672", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "612422373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494468644909056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494468644909056", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "500756630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494393537564672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494393537564672", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "591205803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494288692547584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "id": "1168494288692547584", "created_at": "2019-09-02T12:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipeneto Vai perguntar pra mulher de 75 anos se ela se matou com 16 \ud83e\udd26", "in_reply_to_user_id": "14128609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "86643655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/WwMkN25r9e", "expanded_url": "http://tinyurl.com/jt3lnza", "display_url": "tinyurl.com/jt3lnza"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Om7j1kxMRb", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1168494248389435392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Om7j1kxMRb", "media_key": "3_1168494246254522368"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168494248389435392"], "id": "1168494248389435392", "created_at": "2019-09-02T12:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Comadreja suicida desafia a Lamborghini https://t.co/WwMkN25r9e https://t.co/Om7j1kxMRb", "author_id": "1300848439"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494225710878720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1168494225710878720", "created_at": "2019-09-02T12:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1156711376905261058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168494223974391809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168494223974391809", "created_at": "2019-09-02T12:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2258732726"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494163387699205"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494163387699205", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "4901230887"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494141535346688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494141535346688", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "58062081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168494140264460289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168494140264460289", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "102678232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168493949520175104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168493949520175104", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "740271454995025920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493895656906753"], "id": "1168493895656906753", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "CABA"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 206, "tag": "CABA"}, {"start": 211, "end": 217, "tag": "crack"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "un tipo se suicida en su apartamento y con suerte sale en las noticias del mismo d\u00eda, un tipo se suicida arroj\u00e1ndose sobre las v\u00edas del subterr\u00e1neo un lunes generando un caos de movilidad incre\u00edble en #CABA que #crack pero su karma al parecer lo dej\u00f3 con vida", "author_id": "214910860"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168493885590581250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "id": "1168493885590581250", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "author_id": "470592104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168493868138061826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168493868138061826", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "918230010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493798051188736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168471736754606082"}], "id": "1168493798051188736", "created_at": "2019-09-02T12:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Nigridal @Ovi_Master Las pelis mencionadas en el primer tuit son ARTE  comparadas con escuadr\u00f3n suicida. Duele verla.", "in_reply_to_user_id": "268505503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nigridal", "id": "268505503"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}]}, "author_id": "42510708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493681135017986"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168487070668591105"}], "id": "1168493681135017986", "created_at": "2019-09-02T11:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SayaKitsune Intenta que te duren una semana limpias, es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "714928206156009473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SayaKitsune", "id": "714928206156009473"}]}, "author_id": "1167957993629114368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493672607993856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168493672607993856", "created_at": "2019-09-02T11:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1064152043575742464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493532836978689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168175643223371777"}], "id": "1168493532836978689", "created_at": "2019-09-02T11:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gelhzz ME CAGO EN LA PUTA QUE NO SEAS SUICIDA TE HE DICHO", "in_reply_to_user_id": "1118598819556528135", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gelhzz", "id": "1118598819556528135"}]}, "author_id": "776372162181685248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493504210886656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "id": "1168493504210886656", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "author_id": "1432084152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168493475362480130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168327759980113921"}], "id": "1168493475362480130", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atolkieniana", "id": "162790981"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @atolkieniana: vi o v\u00eddeo do tal do carlinhos maia e que desservi\u00e7o! senti muito nojo com a insensibilidade dele com rela\u00e7\u00e3o as pessoas\u2026", "author_id": "1150769464474030080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168493407326674945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168493407326674945", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "852918462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493298635476992"], "id": "1168493298635476992", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesUBA"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "EleccionesUBA"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Primer d\u00eda de #EleccionesUBA y un chabon se suicida en el subte y me tengo que tomar tres bondis. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "626866723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493256046501889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168485485196587009"}], "id": "1168493256046501889", "created_at": "2019-09-02T11:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Anto_BsAs @ComunidadSubte Es el d\u00eda y horario que m\u00e1s se suicida la gente. Ahora, hay formas y formas...", "in_reply_to_user_id": "1493222954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Anto_BsAs", "id": "1493222954"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ComunidadSubte", "id": "1248808508"}]}, "author_id": "72463812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493190523101185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168312221543346178"}], "id": "1168493190523101185", "created_at": "2019-09-02T11:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@valeriaepsa31 Es una misi\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1127988383354167297", "author_id": "1036809576564371456"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1168493101595471872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168306847062863872"}], "id": "1168493101595471872", "created_at": "2019-09-02T11:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bethazull @aleexvidrio @cesargalicia_ @trianacarr Hahahahahaha no joda se\u00f1ora \ud83d\ude02 \u201cSuicida!\u201d \u201cKamikaze\u201d \u201casesino serial!\u201d", "in_reply_to_user_id": "3237594381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bethazull", "id": "3237594381"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "aleexvidrio", "id": "512800017"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "cesargalicia_", "id": "62192643"}]}, "author_id": "1161896448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168492986176626688"], "id": "1168492986176626688", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.5576, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Queiroz a gente j\u00e1 sabe onde t\u00e1, apesar da pol\u00edcia federal do ex juiz picareta se fingir de morta. Falta descobrirmos quem matou e, principalmente, quem mandou matar Mariele e de quem eram os 39 quilos de coca\u00edna no avi\u00e3o do presidente miliciano!", "author_id": "76940641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168492675340886016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168492675340886016", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1059933464722595841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CjQRW9ra9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1168333874201579520", "display_url": "twitter.com/InfoFreestyle2\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.659, "type": "Other", "normalized_text": "fms"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168492367617417216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168338805595824129"}], "id": "1168492367617417216", "created_at": "2019-09-02T11:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inaves9: Un nutricionista se suicida si llega a ver la fms mexicana https://t.co/CjQRW9ra9Y", "author_id": "792593352663465984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168492287447437317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168492287447437317", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "815048532201771009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168492250378227712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168492250378227712", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "53685206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168492142374862848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168492142374862848", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2918242024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168492127069855745"], "id": "1168492127069855745", "created_at": "2019-09-02T11:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No tengo solidaridad para con quien se suicida bajo el subte un lunes en hora pico.", "author_id": "1023149540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168492104286449664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168491357121470464"}], "id": "1168492104286449664", "created_at": "2019-09-02T11:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@monteirolimao92 Eu abro smp o perfil do pessoal suicida \ud83d\ude02\ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "539061539", "author_id": "1532036480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491969674457089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168491969674457089", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "33215796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/iQIiwMqQuB", "expanded_url": "https://twitter.com/CEValparaiso/status/1168490158347436032", "display_url": "twitter.com/CEValparaiso/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168491842461143042"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168490158347436032"}], "id": "1168491842461143042", "created_at": "2019-09-02T11:52:19.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cuanto rabeo por este tema \ud83d\ude44\nGente joven y suicida pasando por abajo de la pasarela jugando a la ruleta rusa.\nNo piensan en ellos y menos en sus familias. https://t.co/iQIiwMqQuB", "author_id": "74636259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491820210380801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168491820210380801", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "16659037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/dghoKmrKbv", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1168234633361874944", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491695027216390"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168234633361874944"}], "id": "1168491695027216390", "created_at": "2019-09-02T11:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "QUEREM UMA GUERRA CIVIL\nSOMOS E SEMPRE SEREMOS BOLSONARO, NUNCA DUVIDAMOS DE BOLSONARO, SE ELE \u00c9 AUTORIT\u00c1RIO FOI PARA ISSO QUE VOTAMOS NELE, PARA CONSERTAR UMA CASA DESVAIRADA E SUICIDA.\nD\u00c1-LHE BOLSONARO\nVALEI-ME MESSIAS.\nEM BUSCA DO NOVO BRASIL.\nJ\u00c1 IR\nCitar Tweet https://t.co/dghoKmrKbv", "author_id": "88427479"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168491657609789442"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168465504085991425"}], "id": "1168491657609789442", "created_at": "2019-09-02T11:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jacopo_iacoboni Ecco, il tentativo di fregare Casaleggio mi sembra suicida.\nPiuttosto stanno cercando di venirne fuori con l'etichetta di quelli che per il bene del paese hanno provato a fare qualcosa. Ma la \"base\" non ha voluto...", "in_reply_to_user_id": "497995758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1471822212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FuwRgXYpJs", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1168472830163521536", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.4039, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491445545766918"], "id": "1168491445545766918", "created_at": "2019-09-02T11:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "porra nenhuma eu j\u00e1 disse\nQUEREM UMA GUERRA CIVIL\nSOMOS E SEMPRE SEREMOS BOLSONARO, NUNCA DUVIDAMOS DE BOLSONARO, SE ELE \u00c9 AUTORIT\u00c1RIO FOI PARA ISSO QUE VOTAMOS NELE, PARA CONSERTAR UMA CASA DESVAIRADA E SUICIDA.\nD\u00c1-LHE BOLSONARO\nVALEI-ME MESSIAS.\nEM BUSCA DO NOVO BRASIL.\nJ\u00c1 IR https://t.co/FuwRgXYpJs", "author_id": "88427479"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168491342235914241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192803899359233"}], "id": "1168491342235914241", "created_at": "2019-09-02T11:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rafa_SK1: Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el aco\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa_SK1", "id": "1017072228"}]}, "author_id": "414766272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168491340981776384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168347235832217601"}], "id": "1168491340981776384", "created_at": "2019-09-02T11:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soymar22: Cada vez que se usa otra met\u00e1fora mar\u00edtima se suicida un poeta y se mueren 20 pandas beb\u00e9s. Despu\u00e9s dicen que la literatura n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soymar22", "id": "894712440386199556"}]}, "author_id": "150106269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168491303333744640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168456316614037504"}], "id": "1168491303333744640", "created_at": "2019-09-02T11:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@evaspinola70 Ir a elecciones es una apuesta suicida, una cat\u00e1strofe. Y no vale colgarle el muerto al otro, las responsabilidades est\u00e1n repartidas.", "in_reply_to_user_id": "1094763691399151616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evaspinola70", "id": "1094763691399151616"}]}, "author_id": "113876192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168491251999662081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168491251999662081", "created_at": "2019-09-02T11:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2888389143"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168491238804328448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "id": "1168491238804328448", "created_at": "2019-09-02T11:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \ud83d\udc85\ud83d\udc85\ud83d\udc85", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1139620505114292224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168491188070080512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168490465764761600"}], "id": "1168491188070080512", "created_at": "2019-09-02T11:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@soledad_quat Un boludo, a qui\u00e9n se le ocurre empezar una semana con intento de suicidio? La gente se suicida los domingos.", "in_reply_to_user_id": "982253871836745730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soledad_quat", "id": "982253871836745730"}]}, "author_id": "1082295151"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491093979271168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168491093979271168", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "495112868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168491031307935744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168491031307935744", "created_at": "2019-09-02T11:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2878644161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491008230907904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168491008230907904", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "54550866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491004309229568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168491004309229568", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1645736942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168490992972029952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168490992972029952", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "4311652649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kTujRbEXU2", "expanded_url": "http://bit.ly/2ltMZDg", "display_url": "bit.ly/2ltMZDg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168490924923654144"], "id": "1168490924923654144", "created_at": "2019-09-02T11:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Birds of Prey de Harley Quinn, nada que ver con Escuadr\u00f3n Suicida y Joker https://t.co/kTujRbEXU2", "author_id": "112806075"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168490831604531200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168490831604531200", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "982207338663763969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168490660556619778"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468609418452992"}], "id": "1168490660556619778", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "Viejis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@infobae Viejis!!! suicida!!!!\ud83d\ude02jajjaja sigue con el cambio!!!\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "69416519", "author_id": "1116806081160855554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168490543384539137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168490543384539137", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "22317690"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168490367672573952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168490367672573952", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "977367716750381056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tMeMuVlswN", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZFCjE3", "display_url": "buff.ly/2ZFCjE3"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/i5dm6sYp7f", "expanded_url": "https://twitter.com/etarrago/status/1168490009147711491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5dm6sYp7f", "media_key": "3_1168490007813906432"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4497, "type": "Person", "normalized_text": "Aylan"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "India"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168490009147711491"], "id": "1168490009147711491", "created_at": "2019-09-02T11:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aylan y otros muchos m\u00e1s, Dieta del huevo cocido, Hostil, El Facebook y los celos, Ni\u00f1a se suicida en la India, El salario y la fidelidad laboral \u2026 EON https://t.co/tMeMuVlswN https://t.co/i5dm6sYp7f", "author_id": "17450587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489986821373952"], "id": "1168489986821373952", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4741, "type": "Place", "normalized_text": "Lorena-"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.602, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Setembro chegou com uma not\u00edcia triste... Um antigo vizinho de inf\u00e2ncia se suicidou ontem em Lorena-SP. \u00c9 necess\u00e1rio falar de sa\u00fade mental, somos uma gera\u00e7\u00e3o bem doente e ansiosa. Depress\u00e3o \u00e9 um assunto que precisa ser debatido.", "author_id": "50895515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168489950129655808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168489950129655808", "created_at": "2019-09-02T11:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "783391158600859648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489945901817856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168489427901001728"}], "id": "1168489945901817856", "created_at": "2019-09-02T11:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Claramente pessoas que nunca passaram por nenhum tipo de p\u00e2nico, depress\u00e3o e ansiedade. N\u00e3o sabe que \u00e0s vezes tudo que o suicida precisa \u00e9 escutar de algu\u00e9m \u201cisso, se mata mesmo\u201d pra ter coragem\n\nEm pleno setembro amarelo", "in_reply_to_user_id": "1687368709", "author_id": "1687368709"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489863471095811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168489863471095811", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "33523600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489780889444352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168489780889444352", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1138184580169646082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168489641433075713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168489641433075713", "created_at": "2019-09-02T11:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "287403022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168489611443806212"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168489611443806212", "created_at": "2019-09-02T11:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4614154402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489575746023426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168489575746023426", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "356403390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489506737217536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168489506737217536", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1180084784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489274825740288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168489274825740288", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2802362872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489252407193600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168489252407193600", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "279532921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168489192332103681"], "id": "1168489192332103681", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5409, "type": "Organization", "normalized_text": "JuegoSagradoFOX"}, {"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8955, "type": "Organization", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "Taca\u00f1o"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "JuegoSagradoFOX"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#JuegoSagradoFOX Colorado, vos s\u00ed que no sabes nada de estrategia, Boca planific\u00f3  el partido y lo gan\u00f3.Taca\u00f1o? Si, pero River no fue m\u00e1s, sino hubiera ganado, demostr\u00f3 que son iguales, nadie se suicida si es inteligente", "author_id": "1162711978655342598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489184719507465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168489184719507465", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3297289259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488938769698816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "id": "1168488938769698816", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "author_id": "1159574733488369670"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168488753427562496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168488753427562496", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "184203146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/CWgKLP96qJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OneGoodMan77/status/1168356165413036032", "display_url": "twitter.com/OneGoodMan77/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488688264916992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168356165413036032"}], "id": "1168488688264916992", "created_at": "2019-09-02T11:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n Suicida..!! https://t.co/CWgKLP96qJ", "author_id": "732760850616987648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168488666949455877"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168382750027595777"}], "id": "1168488666949455877", "created_at": "2019-09-02T11:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@biiiancajdo @Roddy86Ribeiro @LeitadasL0en @Lets_Dex pra mim , ele t\u00e1 carente, deviamos parar de atacar, depois ele se suicida e vamos ficar com sentimento de culpa, vamos abra\u00e7ar e dar amor , smos do bem , nao somos ?", "in_reply_to_user_id": "231191558", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "author_id": "92780914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168488554311405568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "id": "1168488554311405568", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "author_id": "934855523538784257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488544379256833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168488544379256833", "created_at": "2019-09-02T11:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "821022223276408832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168488482056134656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168488482056134656", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "38276285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488445557268483"], "id": "1168488445557268483", "created_at": "2019-09-02T11:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tener una familia de mierda es ideal, ayuda a mantener mi estatus suicida.", "author_id": "546940699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488407078768640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "id": "1168488407078768640", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "author_id": "2637700383"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168488321133273088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168488321133273088", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1106333057861251072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488274324860928"], "id": "1168488274324860928", "created_at": "2019-09-02T11:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si ten\u00e9s una mascota suicida DEJALA IR", "author_id": "221443368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488213964558336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168488213964558336", "created_at": "2019-09-02T11:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "2337195952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168488179969736704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168488179969736704", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "129047575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pPxec9WB7l", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioMartosR/status/1168488061648494592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPxec9WB7l", "media_key": "3_1168488038562959361"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "hanna"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488061648494592"], "id": "1168488061648494592", "created_at": "2019-09-02T11:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Que la escena en la que hanna se suicida me ha dejao traumatizado?\n#13ReasonsWhy https://t.co/pPxec9WB7l", "author_id": "630083199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168488054602043392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168488054602043392", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "779396494810030080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168488012105338882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168488012105338882", "created_at": "2019-09-02T11:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "621257370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487990211076096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168487990211076096", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1116176725006798853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487910825484288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168487910825484288", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2216821068"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487875723313157"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168487875723313157", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "709555757855973376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487861521399808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168487861521399808", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "111345066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487795758895104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "id": "1168487795758895104", "created_at": "2019-09-02T11:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jouberth19 Eu entendo o que ele quis dizer, eu conheci uma mo\u00e7a se suicidou sem querer. Apenas queria chamar a aten\u00e7\u00e3o do namorado q tinha terminado com ela. Ela inventou de tomar s\u00f3 um pouco de chumbinho mas errou a dose e morreu.", "in_reply_to_user_id": "350476403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "725098879486681090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487770261770242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168487770261770242", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "200058391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487701416468480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168487701416468480", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "331279802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487687612981248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "id": "1168487687612981248", "created_at": "2019-09-02T11:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "573938556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487636908089344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168487636908089344", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1142077680462061568"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168487627986743296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "id": "1168487627986743296", "created_at": "2019-09-02T11:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "author_id": "468441125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168487536160903168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168487536160903168", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1127079806179389440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487326231781376"], "id": "1168487326231781376", "created_at": "2019-09-02T11:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida en hora pico, por qu\u00e9???", "author_id": "466845627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487316077391875"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168487234145796096"}], "id": "1168487316077391875", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 25, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "D"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.5461, "type": "Place", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Aguero"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "Linea B detonada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GatodePalermo", "id": "1623569654"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GatodePalermo: Linea D limitada por suicida en Estaci\u00f3n Aguero, Linea B detonada...hermoso inicio de dia, semana y mes....", "author_id": "22846327"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487266496471042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168487266496471042", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "2288856875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487234145796096"], "id": "1168487234145796096", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 6, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "D"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Aguero"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Linea B detonada"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Linea D limitada por suicida en Estaci\u00f3n Aguero, Linea B detonada...hermoso inicio de dia, semana y mes....", "author_id": "1623569654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487170170118144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168487170170118144", "created_at": "2019-09-02T11:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "4512939023"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1168487007816953856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168114016700510208"}], "id": "1168487007816953856", "created_at": "2019-09-02T11:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @compromis: \ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f para sumar ser\u00eda suicida\"\n\n\u27a1\ufe0f@joanbaldovi\ud83c\udf4aveu preocupant que no hi haja hag\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1098472400"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168487002741911554"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168485230602260480"}], "id": "1168487002741911554", "created_at": "2019-09-02T11:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imselene623 Mi porto dietro anche un cappio visto che \u00e8 il miglior amico di un maniaco suicida\ud83d\udc40\nQui per morire abbiamo tante scelte...C'\u00c8 ANCHE IL FIUME\n\nDove sta il mio Keisuke personale, ora lo pretendo visto che fuori sta anche diluviando e sono triste", "in_reply_to_user_id": "406980256", "author_id": "2570787820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486990783877120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486990783877120", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1594862942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168486942528462853"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168486942528462853", "created_at": "2019-09-02T11:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1071705196999426048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486887520112640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486887520112640", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "230807750"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486805626413058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486805626413058", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2648070263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486784159948800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486784159948800", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "93464798"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486777474228224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486777474228224", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "59639159"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486771652550659"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486771652550659", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2225471675"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486715251728389"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486715251728389", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "170728002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486614428999680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486614428999680", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "891884539378905088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168486535831986177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168486535831986177", "created_at": "2019-09-02T11:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "908521805169725440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486508170493952"], "id": "1168486508170493952", "created_at": "2019-09-02T11:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando um paciente morre/se suicida fico sempre sem rea\u00e7\u00e3o, eu sei que \u00e9 uma coisa prov\u00e1vel de acontecer mas nunca estou preparada", "author_id": "761740338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168486432350060544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267282742763521"}], "id": "1168486432350060544", "created_at": "2019-09-02T11:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC", "author_id": "804001084968751104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168486408467734528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168486408467734528", "created_at": "2019-09-02T11:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3119567787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168486398246248453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168419153360953347"}], "id": "1168486398246248453", "created_at": "2019-09-02T11:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monegrof: @EMedinaluis @PuebloExigeRD @DuniaDW2 @AntonioMonegro @1000cy @MercedesPerezP @Oliver95917276 @PedroMCasals @euri_cabral @Wes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "monegrof", "id": "47126819"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "EMedinaluis", "id": "298236624"}]}, "author_id": "390097570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/6qXG63c84c", "expanded_url": "https://twitter.com/H_SantaMonica/status/1168486361130778624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qXG63c84c", "media_key": "3_1168486358500990976"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/6qXG63c84c", "expanded_url": "https://twitter.com/H_SantaMonica/status/1168486361130778624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qXG63c84c", "media_key": "3_1168486358807191554"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/6qXG63c84c", "expanded_url": "https://twitter.com/H_SantaMonica/status/1168486361130778624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qXG63c84c", "media_key": "3_1168486358802935808"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/6qXG63c84c", "expanded_url": "https://twitter.com/H_SantaMonica/status/1168486361130778624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qXG63c84c", "media_key": "3_1168486358765248512"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.5447, "type": "Place", "normalized_text": "Na\u00e7\u00f5es Unidas"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 187, "tag": "hospitalsantamonica"}, {"start": 188, "end": 204, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "prevencaosuicidio"}, {"start": 224, "end": 251, "tag": "setembroamarelooanointeiro"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "depressao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486361130778624"], "id": "1168486361130778624", "created_at": "2019-09-02T11:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Segundo as Na\u00e7\u00f5es Unidas, cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo\n\n. Nesse post desmistificamos alguns dos mitos sobre o suic\u00eddio que podem ser prejudiciais. #hospitalsantamonica #setembroamarelo #prevencaosuicidio #setembroamarelooanointeiro #depressao https://t.co/6qXG63c84c", "author_id": "1359994374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486291924803584"], "id": "1168486291924803584", "created_at": "2019-09-02T11:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caraaaalho, a mina matou a namorada dela e depois se matou mds", "author_id": "3262175830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486185771159552"], "id": "1168486185771159552", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Olha aqui Vsf se a zulema essa filha da puta matou minha cigana eu vou ser obrigada a matar a zulema", "author_id": "4338364575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168486152132800514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168486152132800514", "created_at": "2019-09-02T11:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "266181807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168486145719775232"], "id": "1168486145719775232", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "La Sala de los Toros"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Caballo Chino"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "Apoxiomeno"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e1lata Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Recordemos cuando en el examen de enero puse que La Sala de los Toros era el segundo Caballo Chino y que el Apoxiomeno era el G\u00e1lata Suicida", "author_id": "3435261453"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168486088241033216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168486088241033216", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "162496177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168485723638587392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168485723638587392", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1162120859563286529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168485660543651840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "id": "1168485660543651840", "created_at": "2019-09-02T11:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "3370087901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/W7qz2ksuwC", "expanded_url": "http://www.bolsia.com/users/trading.php?t=17119&page=100", "display_url": "bolsia.com/users/trading.\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "ER"}, {"start": 9, "end": 21, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Robot Suicida"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1168485549520429056"], "id": "1168485549520429056", "created_at": "2019-09-02T11:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Re: ER - Robot Suicida https://t.co/W7qz2ksuwC", "author_id": "400421971"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168485497053831168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168485497053831168", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "86394657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168485470864596992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168485470864596992", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3664974377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168485385716064256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168485385716064256", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "807306082972528640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168485057616592897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168485057616592897", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1003325228624351232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tGZu1QhRvl", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484945859424257"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "id": "1168484945859424257", "created_at": "2019-09-02T11:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cVenha perguntar se uma mulher de 75 anos de matou com 16 anos \u201c https://t.co/tGZu1QhRvl", "author_id": "1008025063545888768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484919183589377"], "id": "1168484919183589377", "created_at": "2019-09-02T11:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de descobrir que na casa em que eu estou morando um homem se suicidou ...", "author_id": "747935280095723526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484861457444865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168484861457444865", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "926482056405770247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484831153610758"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168484831153610758", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "192760696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484715306848256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168484715306848256", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "209792563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168484689843236864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227780670238720"}], "id": "1168484689843236864", "created_at": "2019-09-02T11:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@GOCHO_DNA Si es verdad pero en el mundo hay personas que no tienen brazos o piernas o les falta algun sentido o todos y siguen adelante. La gente que se suicida estan completicas. Pero es cuestion defortaleza mental.", "in_reply_to_user_id": "1368159092", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GOCHO_DNA", "id": "1368159092"}]}, "author_id": "934160061710131202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kyqLIwvJsO", "expanded_url": "https://twitter.com/ajessicabatista/status/1168484677461540865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyqLIwvJsO", "media_key": "16_1168484666778804224"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484677461540865"], "id": "1168484677461540865", "created_at": "2019-09-02T11:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pergunta praquela senhora de 75 anos se quando ela tinha 16, ela se matou https://t.co/kyqLIwvJsO", "author_id": "30042918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168484492702605313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168313369448853504"}], "id": "1168484492702605313", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 127, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "2da guerra Mundial"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "manci_l", "id": "1556863554686435328"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Manci_L Pero si esos cada dos por tres se pelean con su m\u00e1ximo aliado econ\u00f3mico Jap\u00f3n, por lo ocurrido en la 2da guerra Mundial y la econom\u00eda se le va a la mierda. Obviamente no a lo suicida como en Latinoam\u00e9rica.", "in_reply_to_user_id": "3309958241", "author_id": "538709061"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168484342810779649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168462240506437632"}], "id": "1168484342810779649", "created_at": "2019-09-02T11:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \ud83d\ude18\ud83c\udf39\u2615\ud83d\udc9e\ud83d\ude33", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1118260584565420032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484295922593792"], "id": "1168484295922593792", "created_at": "2019-09-02T11:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou", "author_id": "881276173518606338"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484292751712257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168484292751712257", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "67054059"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484222891372545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168484222891372545", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "332026402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484221326958592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168484221326958592", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "85212649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484126829228032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168301038392270848"}], "id": "1168484126829228032", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "analiceanamart3", "id": "3289010375"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "J\u00falia"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @analiceanamart3: E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei\u2026", "author_id": "2176367802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "id": "1168484065332387840", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel", "author_id": "1148735696909361152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Q5fNHchMdC", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Vicky_Vi", "id": "1095777055843729409"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484035187924992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168343423562276865"}], "id": "1168484035187924992", "created_at": "2019-09-02T11:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Vicky_Vi: Ah n\u00e3o.\nHoje recebo a not\u00edcia de que a filha de uma amiga se MATOU. E O CARA MANDA UM DESSA. SE FUDER https://t.co/Q5fNHchMdC", "author_id": "2950499314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483839322349568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168483839322349568", "created_at": "2019-09-02T11:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elikatakimoto O suicida n\u00e3o  deve achar que  vai fazer  bonito  se matando,  na verdade viver exige coragem  e n\u00e3o o suic\u00eddio, essa id\u00e9ia  \u00e9 esp\u00edrita  eu sigo!", "in_reply_to_user_id": "3316550554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "author_id": "1141806543916154880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/rDQNtdSp66", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002217705832/posts/2531558130261419/", "display_url": "facebook.com/10000221770583\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483666043031552"], "id": "1168483666043031552", "created_at": "2019-09-02T11:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trauma do Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udf1a https://t.co/rDQNtdSp66", "author_id": "1635599054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qpzmuW7ouu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483593741570048"], "id": "1168483593741570048", "created_at": "2019-09-02T11:19:32.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201c pergunta p uma senhora de 75 anos que trabalha, cata latinha ainda etc... se ela se matou com 16 anos?????\u201dOOIIOIIIIIIIOOII? SE ELA TA ALI COM 75 CATANDO LATINHA OU TRABALHANDO DE OUTRA COISA \u00c9 OBVIO QUE ELA N\u00c3O SE MATOU COM 16 ANOS KKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/qpzmuW7ouu", "author_id": "4780018216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483473885147137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168483471775404033"}], "id": "1168483473885147137", "created_at": "2019-09-02T11:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem se suicida todos os dias(na sua maioria), n\u00e3o s\u00e3o as pessoas que t\u00eam uma vida miser\u00e1vel, que passaram fome na inf\u00e2ncia, mas aquelas pessoas que aparentemente tinha tudo pra ter uma vida feliz e ouviram isso sempre.", "in_reply_to_user_id": "902717545", "author_id": "902717545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483463223304200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168483463223304200", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1255759214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168483418692378624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168483418692378624", "created_at": "2019-09-02T11:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1423934256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483413885620226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168483413885620226", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "939833346812768257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483409724882951"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168483409724882951", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1154459554727563265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483170544693248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168483170544693248", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "761376779248558085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483091775709185"], "id": "1168483091775709185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Emmy"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.5433, "type": "Organization", "normalized_text": "globo de ouro"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coringa j\u00e1 ta ganhando tudo que \u00e9 nota alta, mas n\u00e3o esque\u00e7am de Esquadr\u00e3o Suicida, ganhou Oscar, Emmy, Nobel,globo de ouro... mas s\u00f3 at\u00e9 a estr\u00e9ia", "author_id": "1075348528073977858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482796538671105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "id": "1168482796538671105", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "author_id": "855419153267781632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482701323788288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168482199227785216"}], "id": "1168482701323788288", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 132, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maias"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "(...) um suicida n\u00e3o precisa de muito incentivo pra tomar a decis\u00e3o. \u00d1 existe uma gota d\u2019\u00e1gua. n\u00e3o existe um estopim. Carlinhos Maias existem \u00e0s pencas por todos os lados. n\u00e3o tenham empatia s\u00f3 em setembro. o depressivo/suicida n\u00e3o quer morrer mesmo, ele s\u00f3 quer acabar com a dor", "in_reply_to_user_id": "92315159", "author_id": "92315159"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482664522891264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168482664522891264", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "67051038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482544993615872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168482544993615872", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "839149005846237185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482534809903104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168482534809903104", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2236078148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482503579115520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168482503579115520", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "104262379"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482426840109058"], "id": "1168482426840109058", "created_at": "2019-09-02T11:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "na boa? setembro amarelo \u00e9 o caralho\npasso o ano inteiro vendo vcs falando que depressao \u00e9 frescura, que \u00e9 s\u00f3 acordar pra vida, que tem psic\u00f3logo de gra\u00e7a e \u00e9 s\u00f3 ir atr\u00e1s... esse ano tanto conhecido meu se matou galera... n\u00e3o vem de hipocrisia pra lacrar na internet", "author_id": "73757883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168482426768805889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168482426768805889", "created_at": "2019-09-02T11:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "3229742992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168482367289344001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "id": "1168482367289344001", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "author_id": "773662005089669129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168482298100158464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168081164629921793"}], "id": "1168482298100158464", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Le\u00f3n"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hematocritico", "id": "81577367"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hematocritico Menos Paco Le\u00f3n en el Escuadr\u00f3n Suicida, cualquiera.", "in_reply_to_user_id": "81577367", "author_id": "478579082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482276679847936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168482276679847936", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "165655969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168482178482786307"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168482178482786307", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "790250805861425152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168482017618595845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168482017618595845", "created_at": "2019-09-02T11:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "1138133209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482009745960961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168482009745960961", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "268415389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481918603710464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168481918603710464", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "556158235"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481892078936065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168481892078936065", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "61051727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168481844272271362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168481844272271362", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "238723033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1168481820293226496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "id": "1168481820293226496", "created_at": "2019-09-02T11:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "author_id": "3106276136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481743558590464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168481743558590464", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "91357138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168481726521315328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "id": "1168481726521315328", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "author_id": "825432095577296896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481641972609024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168481091445039105"}], "id": "1168481641972609024", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "PASADENA CA"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Andre_L_K", "id": "1027862644282335232"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:11:47.000Z", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Andre_L_K VERDADES! Queria q ele estivesse vivo p comentar PASADENA CA e todos os rombos sofridos pela empresa a era PT. Se a a\u00e7\u00e3o movida p PETROBRAS n\u00e3o o matou, contribuiu bastante. Faz realmente muita falta!", "in_reply_to_user_id": "1079458941606772738", "author_id": "1079458941606772738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168481631776231425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "id": "1168481631776231425", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "author_id": "2277788914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168481574494646277"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168481574494646277", "created_at": "2019-09-02T11:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "816135812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481523651305474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168481523651305474", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "129030748"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481192624238594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168481192624238594", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "4061339187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168481114274635776"], "id": "1168481114274635776", "created_at": "2019-09-02T11:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tu chico suicida, el enfermo mental, no quiere estar muertoooo aunque no sepas ningun instrumento tocarrrr", "author_id": "1019091478411431938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168481091507937281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "id": "1168481091507937281", "created_at": "2019-09-02T11:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "author_id": "413105270"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168481039129415681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168426085102567424"}], "id": "1168481039129415681", "created_at": "2019-09-02T11:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabbioSabatini: 2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "460226131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481024231297025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168481024231297025", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "52076129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480908116189186"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480908116189186", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "105254732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168480821482872832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168480821482872832", "created_at": "2019-09-02T11:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "171001674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480753660940289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480753660940289", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "375255738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480629840916480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480629840916480", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "188542013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480499045736450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480499045736450", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1357571948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480322012532737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480322012532737", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "75081082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168480281990483969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168480281990483969", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1134753706593988608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168480261572616192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1168480261572616192", "created_at": "2019-09-02T11:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "337603035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/hu2bajdOMk", "expanded_url": "http://elrepublicanoliberalii.blogspot.com", "display_url": "elrepublicanoliberalii.blogspot.com"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/LzsevPK6UR", "expanded_url": "https://twitter.com/empera7/status/1168480189468295168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LzsevPK6UR", "media_key": "16_1168480160812847105"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "AM\u00c9RICO MART\u00cdN"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168480189468295168"], "id": "1168480189468295168", "created_at": "2019-09-02T11:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AM\u00c9RICO MART\u00cdN:LA MADRE DE LAS BATALLAS\nhttps://t.co/hu2bajdOMk\nDado el aislamiento en que se halla sumido el gobierno de Nicol\u00e1s Maduro, parece suicida su empe\u00f1o en reiterar las razones que lo han puesto en condici\u00f3n solitaria, sin salidas claras. https://t.co/LzsevPK6UR", "author_id": "140138461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/fKYQsr8i3y", "expanded_url": "https://twitter.com/acidadeplantao/status/1168408370447028224", "display_url": "twitter.com/acidadeplantao\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480100922417153"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168408370447028224"}], "id": "1168480100922417153", "created_at": "2019-09-02T11:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tinha que ser processado, indu\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio ,art.122 do CP. Quantos jovens v\u00eam nesta pessoa um exemplo, a\u00ed escuta uma barbaridade dessa. Vi crian\u00e7a de 13 anos passando por problema na fam\u00edlia que se matou. https://t.co/fKYQsr8i3y", "author_id": "721153717010083840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480039278694400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480039278694400", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1356765876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480030978125824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480030978125824", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "73961866"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168480015949991937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "id": "1168480015949991937", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "43139131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168479991492947968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168479991492947968", "created_at": "2019-09-02T11:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2298861008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168479974271197184"], "id": "1168479974271197184", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida com meu amor ... Eu amo esse filme e amo essa companhia hehehehehe", "author_id": "952276295525785600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168479795421818881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1168479795421818881", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "164856464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168479761124999169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168479485810892800"}], "id": "1168479761124999169", "created_at": "2019-09-02T11:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O discurso de \"ah \u00e9 tudo morte envolvendo tr\u00e1fico, que se matem\" tem um problema s\u00e9rio que n\u00e3o sei se as pessoas percebem. Voc\u00ea t\u00e1 autorizando n\u00e3o apenas a pol\u00edcia a matar, mas os pr\u00f3prios bandidos! Quando voc\u00ea comemora que o tr\u00e1fico matou, voc\u00ea legitima os tribunais do crime.", "in_reply_to_user_id": "159303457", "author_id": "159303457"}], "includes": {"users": [{"username": "yank_master", "name": "Yank Master", "id": "1839898693", "location": "Barquisimeto Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 271, "tweet_count": 34955, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "verified": true}, {"username": "observ1972", "name": "O Observador LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "129864435", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 2661, "tweet_count": 130248, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fiscaldoibama", "name": "O FISCAL do IBAMA", "id": "3355746328", "public_metrics": {"followers_count": 151565, "following_count": 855, "tweet_count": 31509, "listed_count": 501}, "verified": false}, {"username": "OutraSilvoca", "name": "Psic\u00f3loga B\u00e1rbara Helena do Pix", "id": "269502138", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1419, "tweet_count": 321846, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "twurus", "name": "bolsodiva", "id": "2291669113", "location": "MAO", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1128, "tweet_count": 47659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elikatakimoto", "name": "Elika Takimoto", "id": "3316550554", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "verified": true}, {"username": "eduardagbs", "name": "m\u00aa eduarda", "id": "938487420449972224", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 288, "tweet_count": 21696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leeomarcondes", "name": "marcondes", "id": "57204941", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 370, "tweet_count": 112156, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AngelUnamuno", "name": "spankyss", "id": "1077719502773780482", "location": "Salamanca. Charrilandia", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 624, "tweet_count": 56918, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "verified": true}, {"username": "rafael_vizeu", "name": "Rafael Vizeu", "id": "55206781", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 714, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bluspykz", "name": "\ud83c\udf97 michael \ud83c\udf97 \ud83d\udc1d \u30de\u30a4\u30b1\u30eb \ud83d\udc1d", "id": "97235224", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 659, "tweet_count": 9735, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "FRANCMARNORIEGA", "name": "FRANCMAR NORIEGA", "id": "102956014", "location": "VENEZUELA-CD BOLIVAR", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1166, "tweet_count": 33565, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "natashaxtz", "name": "Natasha", "id": "55529350", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 276, "tweet_count": 21753, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AcGaCgAC", "name": "\ud83d\udd3bAl fascismo ni agua!! \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "3596900177", "location": "Pa\u00eds val\u00e8ncia ....", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2611, "tweet_count": 18288, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jujusilveirass", "name": "JuSilveirass\ud83d\udea9\ud83e\udd91Lula13", "id": "756432139", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 3195, "tweet_count": 66304, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "bethcharizard", "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "id": "83682170", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9863, "following_count": 7987, "tweet_count": 215901, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "ImMummRa", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "YessieJaguar", "name": "The Albatraoz \u2694\ufe0f", "id": "1026084134135971840", "location": "Boiling Isles", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1114, "tweet_count": 7932, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FeliBosque", "name": "FeliF", "id": "623414222", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 185, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jjusnio", "name": "chau a todos", "id": "993776012", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1140, "tweet_count": 34270, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "65Eli", "name": "Eli Braz\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "575015880", "location": "Pariquera-A\u00e7u/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2162, "tweet_count": 29504, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "quifeliz", "name": "Ds. Gurgel", "id": "47792712", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanyelATH13", "name": "Dani V \ud83e\udd81\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "279035165", "location": "Chula Vista, CA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1383, "tweet_count": 78895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ujerte", "name": "Igualitarista", "id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "artacaartacauno", "name": "Artaca Artaca", "id": "2706372242", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 324, "tweet_count": 31908, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "yylu51", "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1", "id": "113064264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2250, "tweet_count": 138278, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "cperesbr", "name": "Carlos Alberto", "id": "869201448948649984", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 370, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joserdsn", "name": "\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8 \u00c9, \ud83c\uddea \ud83c\uddfa \ud83c\udde6 \ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf4 !", "id": "54530405", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 735, "tweet_count": 47032, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lalagabriellys", "name": "Lalazita", "id": "796455446433398784", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 89, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucasafoliveira", "name": "Lucas Oliveira", "id": "8380682", "location": "Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 3790, "following_count": 708, "tweet_count": 96512, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "javiermorelli20", "name": "j@vi morelli..", "id": "147849588", "location": "Caracas venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 266, "tweet_count": 6380, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "juandiaz50", "name": "LA BALA", "id": "275458733", "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ondedesvejo", "name": "Ana", "id": "2430631862", "location": "Hemisf\u00e9rio Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 175, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miquinta1", "name": "Elisa", "id": "337196642", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 463, "tweet_count": 40742, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "pilisantander1", "name": "pilisantander \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "310993266", "location": "Arona (Tenerife)", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 406, "tweet_count": 25044, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ItacaVida", "name": "ItacaVida", "id": "3209097725", "location": "Val\u00e8ncia. PPCC", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 3917, "tweet_count": 60382, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "pegluu", "name": "pedro", "id": "2997924674", "location": "Torre de Babel", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 629, "tweet_count": 55157, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xWolfBloomx", "name": "tatsumaki senpuukyaku (tectectaruguen)", "id": "4121798555", "location": "Tangamandapio, Michoac\u00e1n de Oc", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 540, "tweet_count": 66444, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_lady_crow", "name": "Mari Cansada", "id": "224094541", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 529, "tweet_count": 24823, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bicmuller", "name": "Bic M\u00fcller \uea00", "id": "15336738", "location": "Curitiba ", "public_metrics": {"followers_count": 307824, "following_count": 1968, "tweet_count": 357447, "listed_count": 1245}, "verified": true}, {"username": "flaming_peach", "name": "\u0424\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0441\u0438\u043a \ud83c\udf51(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063\u2665", "id": "1044627209032540161", "location": "\u043f\u0438\u0437\u0434\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 52, "tweet_count": 2592, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elaynelula", "name": "ESMD \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "id": "1144237835429584897", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1639, "tweet_count": 132451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcelinhos16", "name": "Marcelinho Silva", "id": "780841167843827712", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 221, "tweet_count": 9467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Meia_Horra", "name": "Andr\u00e9 Celestino", "id": "568706111", "location": "Penha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 454, "tweet_count": 44380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EspacioNuevoPar", "name": "Nuevo Paradigma", "id": "2699861096", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1463, "tweet_count": 4926, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EPinternacional", "name": "EP Internacional", "id": "2382060517", "public_metrics": {"followers_count": 58242, "following_count": 618, "tweet_count": 193636, "listed_count": 1115}, "verified": true}, {"username": "Ramon_fg", "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez", "id": "269025983", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 228, "tweet_count": 25432, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ErgaOmnesvitae", "name": "Erga Omnes", "id": "2335867298", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2523, "tweet_count": 71800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ashanti_Alston", "name": "Ashanti Alston", "id": "945238449061355520", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4997, "tweet_count": 651826, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "elxandito", "name": "alexandre da cunha", "id": "859035187761610752", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 646, "tweet_count": 1515, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "foxymoxomo", "name": "foxymophandlemama", "id": "1024822600864858112", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 238, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lali_congreso", "name": "Lali", "id": "3150379342", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52148, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "verified": false}, {"username": "Maite66763376", "name": "Maite S\u00e1nchez", "id": "950052785814474753", "location": "Sistema solar", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2681, "tweet_count": 278036, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "bia2997", "name": "Faby \ud83d\ude07\ud83d\ude1c\ud83d\ude08", "id": "900315822861807616", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 406, "tweet_count": 89823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fafarioss", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "id": "1053019045023412224", "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37063, "following_count": 30642, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "analufmendonca", "name": "Ana Luiza", "id": "89800669", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 419, "tweet_count": 44379, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EduSepulveda90", "name": "MUSTALEILAPEREIRAAMADORA! Eduardo \u02e2\u1d49\u24df\u00falveda", "id": "723306450", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 324, "tweet_count": 16980, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Marco260814", "name": "Marco", "id": "891462244038574082", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 79, "tweet_count": 20837, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "wanferreira", "name": "Wan", "id": "30999790", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 2364, "tweet_count": 16619, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "FernandoAbrego_", "name": "fernando", "id": "99613875", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 558, "tweet_count": 40830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Evers27", "name": "Andr\u00e9s \ud83d\udd25", "id": "192665033", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 559, "tweet_count": 15169, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "14thmay1993", "name": "motomami c \ud83e\ude90\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80", "id": "137050075", "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 168, "tweet_count": 37110, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "illuminatcho", "name": "nat\u00e1lia sem h", "id": "109264093", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 290, "tweet_count": 21722, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "marisawkward", "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6", "id": "1060622980219322374", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 179, "tweet_count": 25741, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "php_dro", "name": "p#", "id": "1069243110075572224", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nay_pereirar", "name": "Fausto", "id": "139394225", "location": "S\u00e3o Luis, MA, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 158, "tweet_count": 16959, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pipocadoce246", "name": "c l o u d s _ o n _ sky", "id": "716392813236199424", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 77, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oleolacerda", "name": "leo", "id": "259245753", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelCatena", "name": "RAFCAT", "id": "3331385440", "location": " Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1354, "tweet_count": 63504, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490943, "following_count": 1476, "tweet_count": 69615, "listed_count": 2102}, "verified": true}, {"username": "tupinambadoita", "name": "Lucifan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udc01\ud835\udc15\ud835\udc01 \ud835\udfce\ud835\udfd7 \ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "id": "2807834881", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 171, "tweet_count": 12372, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "amoresdamusica", "name": "Carol Gado da Rainha \ud83d\udc51", "id": "306902837", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 267, "tweet_count": 24722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samiraleite", "name": "probably wrong", "id": "38679854", "location": "Teresina, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 698, "tweet_count": 37000, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "SaudenaRotina", "name": "Diego Paladini", "id": "1209837626", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18024, "following_count": 951, "tweet_count": 30820, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa", "id": "255111576", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2457, "tweet_count": 321455, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "therwitcher", "name": "TW\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "390954564", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 370, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mjuniorx", "name": "MOACIRSAMPAIOJR - UNDERTAKERRSBR", "id": "1052254609425731585", "location": "POA", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1917, "tweet_count": 152794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaionaraBaptis1", "name": "Saionara Baptista Dos Santos", "id": "1167553394762035200", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tizquadros", "name": "tiz quadros", "id": "206396925", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 2112, "tweet_count": 207956, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "upendi28", "name": "Danielle", "id": "287482095", "location": "Bel\u00e9m/Pa", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 134, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leozebul", "name": "Leo Andro\ud83d\udea9", "id": "71390121", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1247, "tweet_count": 53950, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "JuliMaria19", "name": "Juliana Maria \ud83e\udd8b", "id": "2184579255", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 111, "tweet_count": 8925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dalmo80832557", "name": "Dalmo Branquinho", "id": "2649097334", "location": "Franca (SP)", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1647, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucianoBianch63", "name": "Luciano Bianchi", "id": "1851884437", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 1986, "tweet_count": 90994, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "adrianobusolin", "name": "Adriano", "id": "432637066", "location": "Portogruaro, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 11900, "following_count": 3787, "tweet_count": 604615, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "glauumafra", "name": "Glau\u2020", "id": "840631861", "location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 259, "tweet_count": 26547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnriqueMercury6", "name": "Enrique_56", "id": "1055491325179674625", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 532, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xileone", "name": "Dante Bobadilla R.", "id": "65372761", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 870, "tweet_count": 179866, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "baianojr9", "name": "baiano jr", "id": "1088798371421306880", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agoifoll", "name": "\u043a\u043e\u0440\u0440\u0440\u0442\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1043926870822146049", "location": "intj-t", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 45, "tweet_count": 4884, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lo_leles", "name": "Lolopalooza", "id": "57065380", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 329, "tweet_count": 61289, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maverick100", "name": "maverick100", "id": "17428996", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 461, "tweet_count": 22017, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "patty_bonifacio", "name": "The Monia \ud83c\udf3b", "id": "710313381140537348", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 533, "tweet_count": 15950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "miibonifacio", "name": "mille", "id": "770746696221466624", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 929, "tweet_count": 19073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "todeboapo", "name": "alex", "id": "3829878077", "location": "Hawkins", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 396, "tweet_count": 19256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FelipeDOPT", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1091752793558401026", "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 21962, "following_count": 14276, "tweet_count": 70567, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "clarkkenwt", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59 \u2b50\ufe0f", "id": "235278431", "location": "rmfc", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 331, "tweet_count": 61447, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JAPBELNEGRO", "name": "JAPB", "id": "130587961", "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2009, "tweet_count": 763180, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "LucasRo0503", "name": "ins\u00f4nia da doutora taylor swift", "id": "897612120178688001", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 872, "tweet_count": 73093, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "lavigne212", "name": "niny mala", "id": "1148735696909361152", "location": "\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarNunesLeite", "name": "Carmem", "id": "981331909304254464", "location": "Zona Central, Rio Claro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 256, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anitafiguerero", "name": "Anita Figuerero", "id": "163546671", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 543, "tweet_count": 10788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diablo_Roxx", "name": "Absolute Queen \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "id": "278639036", "location": "Historiarteando ", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1257, "tweet_count": 123348, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "NareHop", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "id": "125033823", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "verified": false}, {"username": "maattilldaa", "name": ".", "id": "1051648050748370944", "location": "Condado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 109, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FeCastanhari", "name": "Felipe Castanhari", "id": "226542162", "location": "Osasco, SP", "public_metrics": {"followers_count": 7515384, "following_count": 1933, "tweet_count": 25805, "listed_count": 1137}, "verified": true}, {"username": "M00NCHlLD3", "name": "abelhinha petista", "id": "859878533769949187", "location": "#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4  #\ube14\ub799\ud551\ud06c  #\uc788\uc9c0  #\uc120\ubbf8", "public_metrics": {"followers_count": 11147, "following_count": 9126, "tweet_count": 132066, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rnorremose", "name": "Rodrigo N", "id": "54416418", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1312, "tweet_count": 49668, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AiniApgg", "name": "Aini85\ud83d\udc99", "id": "343414381", "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8744, "following_count": 2092, "tweet_count": 152719, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "Janneluz1", "name": "Mary Janne vote 13", "id": "801599367220183047", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 940, "tweet_count": 20381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nemtecontoperai", "name": "Pensa que t\u00e1 f\u00e1cil? t\u00e1 nada.", "id": "1097516135334006786", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 190, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wtoro2007", "name": "William Toro", "id": "266848951", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 85, "tweet_count": 1495, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanefe2001", "name": "Juan Hoyos", "id": "34250624", "location": "\u00dcT: 6.197165,-75.580893", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 836, "tweet_count": 23602, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "juliasoares8361", "name": "Julia", "id": "3828766875", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 407, "tweet_count": 30697, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mauriciopianco", "name": "Mauricio", "id": "58218915", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 781, "tweet_count": 30640, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "pecass78", "name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "87226057", "location": "Valencia(Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1653, "tweet_count": 152675, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "lumorvax", "name": "Luis Enrique Morales", "id": "919382552", "location": "Temple, TX", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2637, "tweet_count": 75322, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Leoni_a_jato", "name": "Leoni", "id": "16968506", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191094, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}, "verified": true}, {"username": "natalia_vixen", "name": "Natalia \u2620\ud83e\udd18\ud83d\udc15", "id": "2181047938", "location": "a la izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 2600, "tweet_count": 18092, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "VictorTabas", "name": "Anti-Moral", "id": "235286610", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 396, "tweet_count": 92130, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "roxpais", "name": "rox", "id": "15135932", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 1404, "tweet_count": 53060, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "CamandarobaJoao", "name": "Jo\u00e3o Camandaroba Sobrinho", "id": "1043105630163296256", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 151, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diogomainardi", "name": "diogomainardi", "id": "15249841", "public_metrics": {"followers_count": 1108244, "following_count": 130, "tweet_count": 111455, "listed_count": 2599}, "verified": true}, {"username": "meaaw_x", "name": "Ju ShinTam", "id": "722929189494501376", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 112, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "offrogs_", "name": "Variante Duda \ud81a\udd0d", "id": "2867603021", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1377, "tweet_count": 41447, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kaliman75", "name": "Venezuela Libre...", "id": "17874793", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2181, "tweet_count": 126650, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "ZaCkETiZOR", "name": "TGD ZaCkETiZOR \ud83c\udf84", "id": "462024345", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 958, "tweet_count": 17392, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Antonella842019", "name": "Antonella Resta #antifascista #nowar", "id": "2870975610", "location": "Taranto Rotondella Matera", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 881, "tweet_count": 40543, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "MannApp_TV", "name": "MannTV", "id": "891251918626050048", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "muki_s_rilom", "name": "\u0441\u0430\u043a\u0443\u0441\u0430_\u0447\u0438\u0441\u0442\u044e\u043b\u044f_\u043a\u0438\u0451\u043c\u0438", "id": "1152147783882805248", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 129, "tweet_count": 131, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zkfreitas", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Zekarthur da Silva\ud83d\udea9\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "78913556", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 0, "tweet_count": 52874, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "beni_debora", "name": "\ud835\udd6f\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99t ( kak\u00e1)", "id": "4886050949", "location": "Continuando en la Tierra \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1619, "tweet_count": 44859, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gabs_mascarenha", "name": "Gabi", "id": "3122264482", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 722, "tweet_count": 13861, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RLARobertoLeoca", "name": "Roberto Leocadio", "id": "2358452784", "location": "San Isidro Labrador", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 999, "tweet_count": 127140, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelNunezR", "name": "Rafael N\u00fa\u00f1ez", "id": "238585086", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 57008, "following_count": 1472, "tweet_count": 16718, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "livshayyy", "name": "shayane 13 | MIDNIGHTS", "id": "3731157617", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 579, "tweet_count": 90500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sejogueibj", "name": "\u2b50\ufe0fluanta\u2b50\ufe0f", "id": "75072774", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 565, "tweet_count": 120598, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "katiymaia", "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "id": "2155927873", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3986, "tweet_count": 363699, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KTHRELlC", "name": "\u0618", "id": "1051918131680202753", "public_metrics": {"followers_count": 15288, "following_count": 13009, "tweet_count": 69104, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "cnunesc", "name": "Carlos Costa \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "56450597", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 4680, "tweet_count": 83117, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "SheylaAlcantar6", "name": "Sheyla Alcantara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1042204901382729728", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 4441, "tweet_count": 73501, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CarlaGigia", "name": "CarlaGigia \ud83d\udc96\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c \ud83c\udf1e\ud83c\udf1b \ud83e\ude70", "id": "353171758", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 140, "tweet_count": 23497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlanSavio_03", "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "941144531440893952", "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1877, "tweet_count": 294199, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iknowlucs", "name": "Lusca at midnights \u23f0", "id": "1062015461402050561", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 540, "tweet_count": 19681, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lysalmd", "name": "lys | t\u00f4 com jer\u00f4 & lula \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1085379821981585408", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 265, "tweet_count": 14988, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "liberzeke", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Ezequiel \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4405074076", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1361, "tweet_count": 32045, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ConchiTGlez", "name": "Conchi Gonz\u00e1lez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "449986390", "location": "Pontevedra, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 546, "tweet_count": 12459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "orlandom18", "name": "orlandom18", "id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223438, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Vitoriahh_evily", "name": "Apenas_Alguem_SobrevivendoO", "id": "872608127014891520", "location": "livros...", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 280, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catboymasumi", "name": "maya\ud83c\udfa7\ud83c\udf4a", "id": "1006534044744642560", "location": "they/them | 17 y/o", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 358, "tweet_count": 189730, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Jul4829648", "name": "Julio", "id": "1034564064658313217", "location": "Mas alla del final de la calle", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 179, "tweet_count": 11183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoEstoyPaTontAs", "name": "SL\u00f3pez\ud83d\udda4", "id": "315456615", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 5109, "tweet_count": 233463, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Femestapo", "name": "La Femestapo", "id": "3796616002", "location": "En Berl\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 65, "tweet_count": 5107, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Oxe_Ingriid", "name": "Gui \u2728\ud83d\udcf8", "id": "149563374", "location": "Instagram: @ingriiidoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 443, "tweet_count": 56550, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ivetecastro", "name": "Ivete de Castro", "id": "120521977", "location": "Tim\u00f3teo ,MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 897, "tweet_count": 9536, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thais86096236", "name": "Thais\u270c\ud83c\udffd", "id": "1154853250992091136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 102, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sesarino", "name": "Sesarino", "id": "41857618", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "pisciannaaa", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86&\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "3198875207", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 341, "tweet_count": 31894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcelo_arsan", "name": "Marcelo Ara\u00fajo", "id": "1489061934", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2209, "tweet_count": 72806, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "J1SZz", "name": "J1SZ", "id": "476611385", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 220, "tweet_count": 1784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jujubine", "name": "ju\u2606", "id": "757313178577567744", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 438, "tweet_count": 52411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valdenerzanardi", "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2157211838", "location": "Santo Andre-SP", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2445, "tweet_count": 84302, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mirella_trento", "name": "EmmeT55", "id": "3949289254", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 4502, "tweet_count": 88450, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "claviggi", "name": "Claudia Viggiani", "id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 423, "tweet_count": 58830, "listed_count": 131}, "verified": false}, {"username": "GPiziarte", "name": "Galleria Piziarte", "id": "757598834", "location": "Tortoreto Lido(TE)", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 8033, "tweet_count": 199438, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "tony_condal", "name": "Tony Mart\u00ednez", "id": "189591320", "location": "Barcelona-Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 597, "tweet_count": 11357, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RibeiroHiagow", "name": "Oribei_ro", "id": "975065483664863233", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 145, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "casasdeaguilar", "name": "NO EN MI NOMBRE.\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "4341105136", "location": "Un poco perdido.", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2032, "tweet_count": 44494, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanikmet", "name": "juani", "id": "1299880921", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 428, "tweet_count": 10392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dawk04", "name": "Renato Duarte", "id": "55834483", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 406, "tweet_count": 21277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eglef", "name": "Egle Figueiredo", "id": "86086452", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1391, "tweet_count": 44174, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ExtremelyCursed", "name": "Bonita e F\u00e9rtil", "id": "1116732510896103424", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 278, "tweet_count": 13053, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "whomath", "name": "matheus", "id": "160394832", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "verified": false}, {"username": "imanemus", "name": "jay", "id": "96648138", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 618, "tweet_count": 49886, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JhesusLi", "name": "Jhesus", "id": "3242157165", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2094, "tweet_count": 77180, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "neotefilo", "name": "Mes\u00e1rio Eleitor do Lula", "id": "62293528", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 2161, "tweet_count": 26024, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jakypinho", "name": "Jaky", "id": "910385684283785216", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 542, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jacck13", "name": "\u2b50\ufe0f@Jacck13 \u2b50\ufe0f#Lula 13 no 2\u00b0Turno\ud83d\udea9", "id": "58500178", "location": "Rio Branco, Acre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 31009, "following_count": 29204, "tweet_count": 262616, "listed_count": 192}, "verified": false}, {"username": "estellaacosta5", "name": "Estella Acosta P\u00e9rez", "id": "2254860410", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 418, "tweet_count": 11390, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "itmayhappens", "name": "Eu", "id": "157320743", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 220, "tweet_count": 54933, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BreakingItalyNe", "name": "BreakingItalyNews", "id": "1084450777748459520", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223784, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AngelaoCRN", "name": "Angelo Cantidio", "id": "507663622", "location": "Minas Gerais-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1986, "tweet_count": 4429, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Analima_alef", "name": "Ana Lima", "id": "1035947281198067713", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1047, "tweet_count": 376151, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caaaastroo", "name": "toda natural, bonita pra caramba", "id": "906958008827211776", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 249, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bellmmartinez", "name": "Bell", "id": "715296488553840641", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 102, "tweet_count": 36487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vsftododiaisso", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91 \u1d47\u02b3\u1da6\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d47\u02b3\u1da6\u02e1\u02b0\u1d43 \u1d49\u02e2\u1d57\u02b3\u1d49\u02e1\u1da6\u207f\u02b0\u1d43 \u1d4f\u02b3\u02e1", "id": "301637271", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 676, "tweet_count": 45073, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ademir1956Ap", "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2720295945", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4498, "tweet_count": 157034, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "catuabavirtude", "name": "Helena do Leblon", "id": "28727877", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 446, "tweet_count": 33314, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VMN_SP", "name": "Veri", "id": "2816268790", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 4980, "tweet_count": 68407, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "santduh", "name": "duTETRA\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2184834055", "location": "Del Castilho city", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 752, "tweet_count": 67082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EdwardElricScar", "name": "Guille", "id": "1092322780308230149", "location": "Regne de Val\u00e9ncia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 155, "tweet_count": 4190, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SandraRuivo1", "name": "Sandra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "761758637211746304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 891, "tweet_count": 13205, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "valverdesays", "name": "KI\u00c9H? \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3f", "id": "72392047", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 199, "tweet_count": 57467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarilLage", "name": "Maril\u00fa", "id": "950011117", "location": "Ourense-Madrid-Ourense ", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2268, "tweet_count": 54614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EuViMontairo", "name": "Monteiro", "id": "3092989209", "location": "Valinhos, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1011, "tweet_count": 18561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "channierror", "name": "luna", "id": "966096305629073409", "location": "bookstan \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1813, "tweet_count": 6770, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Heey__Dani", "name": "D A N I .", "id": "594184127", "location": "El salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1377, "tweet_count": 14856, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "reginapazlo", "name": "Regina Paz L\u00f3pez", "id": "3306861735", "location": "cerquita de los madriles", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2228, "tweet_count": 21128, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Angle_Chan", "name": "\ud83c\udf3b \u21dc \u2718 \u20b3\u0273GL\u0454 \u2718 \u21dd \ud83c\udf3b", "id": "127220688", "location": "My own Northrend \u2744 ~~~ (Bcn)", "public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 1596, "tweet_count": 62154, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "SwaggingtonYolo", "name": "\ud83d\udef0 Giskard \ud83e\ude90", "id": "260800982", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 394, "tweet_count": 34359, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "marcpi2010", "name": "Marcos Pirnale", "id": "209685380", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 2018, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KloeMores", "name": "Kloe \ud83d\udc8b\u270c", "id": "1027651807680634882", "location": "Del lado de la Justicia ", "public_metrics": {"followers_count": 13314, "following_count": 10955, "tweet_count": 12760, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ComunaMinas", "name": "CPX? CPX uai! Viva o povo das comunidades!", "id": "1139206374443880448", "location": "Indeterminada, por enquanto", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1499, "tweet_count": 84156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "f_medusa", "name": "Di\u00e1rio de uma louca", "id": "882746842517315585", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 104, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedalafondonet", "name": "Alex Cuevas", "id": "59117192", "location": "Sto Dgo", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1751, "tweet_count": 64942, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "opss", "name": "emily \u00e9 Lula", "id": "11844462", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 749, "tweet_count": 43148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vero04434322", "name": "Vero\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "id": "915289602390446085", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 4998, "tweet_count": 73577, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elenamasa65", "name": "Elena Masa Diaz", "id": "1229330964", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 223, "tweet_count": 22611, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "archillect", "name": "Archillect", "id": "2907774137", "location": "Meta", "public_metrics": {"followers_count": 2963061, "following_count": 1, "tweet_count": 401636, "listed_count": 11136}, "verified": false}, {"username": "geraldoazevedof", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "id": "272699714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 14295, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "3e487b0a0cd34ee", "name": "Nono Gali", "id": "2484888921", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 194, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BMOLOTOV", "name": "Blanca Molto", "id": "68753277", "location": "Espa\u00f1a Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 3707, "tweet_count": 192969, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "casadarai", "name": "R.A.I 13 \ud83d\udc51", "id": "977501684", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1131, "tweet_count": 12998, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "abrilbelen__", "name": "\u13aabril \u26aa\ud83d\udd34\ud83d\udc13", "id": "1633171867", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3085, "tweet_count": 55614, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Senguix", "name": "Salvador Enguix", "id": "116908364", "public_metrics": {"followers_count": 13282, "following_count": 1732, "tweet_count": 72784, "listed_count": 239}, "verified": false}, {"username": "Bybywc", "name": "Byaaa", "id": "339238600", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 269, "tweet_count": 84920, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "H_SantaMonica", "name": "Hospital Santa M\u00f4nica", "id": "1359994374", "location": "Itapecerica da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 103, "tweet_count": 2262, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "raissaou", "name": "raissa", "id": "800863561123762176", "location": "Campina Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 438, "tweet_count": 2711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true}, {"username": "paslomah", "name": "pam", "id": "1060327507201802240", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 117, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leonardo542002", "name": "L\u00e9u \u262d", "id": "868486643031867394", "location": "No cora\u00e7\u00e3o da let\u00edcia ", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 348, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ricardorente", "name": "Ricardo Rente", "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19507, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "oxentw", "name": "lay.", "id": "825680924608192512", "location": "corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 334, "tweet_count": 38821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ja2txin", "name": "jvtxn", "id": "729082862", "location": "Donostia!", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1479, "tweet_count": 49826, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RomyWithLuv", "name": "\ud83c\udf3cRomy\ud83c\udf3c", "id": "963208846863978497", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 810, "tweet_count": 10107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Luisa_Savi", "name": "ariel estressada", "id": "77306906", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 379, "tweet_count": 15994, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CRFgabi_", "name": "gabi", "id": "266854381", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 576, "tweet_count": 35776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlcidesSJ", "name": "Alcides SJ", "id": "63189319", "location": "Bauru, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 173, "tweet_count": 137222, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "supertor4", "name": "Torquato, PERFEITAMENTE IMPERFEITO", "id": "88427479", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1038, "tweet_count": 104772, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "seaeana", "name": "mariana conta 1", "id": "1153694538462048256", "location": "Teresina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 513, "tweet_count": 28538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jermeiister", "name": "jeromino", "id": "89557664", "location": "BA / NDLR", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1546, "tweet_count": 24576, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "arteiro_muniz", "name": "jose arteiro muniz", "id": "277641088", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2574, "tweet_count": 39148, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ageisla", "name": "age\u2728", "id": "1127623032", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 504, "tweet_count": 43922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "calrosl", "name": "Carlos J Losada #ServiciosP\u00fablicos", "id": "165736017", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1084, "tweet_count": 32549, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "copgalicia", "name": "Colexio Oficial de Psicolox\u00eda de Galicia", "id": "1098979897", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 2312, "tweet_count": 4092, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "michellesena", "name": "Michelle", "id": "52098107", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 79, "tweet_count": 1508, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DanielAbad12", "name": "Daniel Abad", "id": "606573629", "location": "zaragoza, Aragon ,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 179, "tweet_count": 1290, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "arvelardez", "name": "araaaaaaa", "id": "1607007684", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 347, "tweet_count": 8066, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vichinievsky", "name": "boneca cibern\u00e9tica", "id": "4288852043", "location": "ela | dela", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 337, "tweet_count": 22630, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DISKGABIRU", "name": "gabiru \ud83d\udd4a", "id": "4405598542", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 243, "tweet_count": 100312, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OFOTELA208", "name": "Rodolfo Vitela Melgar\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "249741154", "location": "Luxembourg", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2274, "tweet_count": 239638, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "tarciana", "name": "Tarciana Portella", "id": "14432756", "location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4206, "tweet_count": 287413, "listed_count": 184}, "verified": false}, {"username": "vitoor129", "name": "Jota", "id": "2826227662", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 294, "tweet_count": 8829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eularyandrade", "name": "L a r y \u2728", "id": "976988800068063232", "location": "Ariquemes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 501, "tweet_count": 5877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "5uteneko", "name": "paulinho", "id": "737066003398529028", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 1224, "tweet_count": 36437, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "barrixsz", "name": "maria julia \u0a48 \u2729\ud83d\udc31 \u00e9 13", "id": "713934654114553856", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1943, "tweet_count": 60905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bhethyb", "name": "Betinha Antifa \ud83d\udea9\ud83d\udea9. T\u00e1 tudo caro, culpa do Cbozo", "id": "1108692938673061889", "location": "Porto Alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 3969, "following_count": 4948, "tweet_count": 21815, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "guidorezende", "name": "Guido Rezende", "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 10120, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "macielaila_", "name": "Laila", "id": "411131056", "location": "Gramado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1116, "tweet_count": 60396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luheredia", "name": "Luara Her\u00e9dia | @sacandoovolei", "id": "30343197", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 407, "tweet_count": 54999, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "agugnrvelez", "name": "Agust\u00edn Torres", "id": "209280616", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 680, "tweet_count": 4494, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MatiEscu", "name": "\u00ab\u2133atyux || \u2133otrilad\u00bb", "id": "368009460", "location": "Villa Luro, CABA, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 286, "tweet_count": 38513, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "criticalbeavty", "name": "spooky marina \u2661s elena \ud83e\udd87", "id": "1522183446", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 532, "tweet_count": 63027, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "victovillela", "name": "o Cruzeiro n\u00e3o vai cair", "id": "1039664148177715202", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 0, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiarioAZ", "name": "Diario AZ", "id": "138521656", "location": "Xalapa y Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 12721, "following_count": 1926, "tweet_count": 55953, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ", "id": "811330771713544192", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PetitMatsubara", "name": "FannySoSo", "id": "1146615109969690629", "location": "neocity ", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 559, "tweet_count": 14432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jho_correa", "name": "Baconetta\ud83c\udf19\u2728", "id": "79564175", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 712, "tweet_count": 69786, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mokujin21", "name": "Jesus C", "id": "222780848", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 292, "tweet_count": 17940, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rafa_SK1", "name": "Rafa del R\u00edo", "id": "1017072228", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 1408, "tweet_count": 39225, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "nossasenhora123", "name": "evo\u00e9", "id": "4865918908", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1842, "tweet_count": 24710, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JosueLightning", "name": "el Jos (Tamal pvto)", "id": "891941385925996545", "location": "Mexico wey! :{3", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 474, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aprendemasxmeno", "name": "mandalas", "id": "918069424619446272", "location": "The World", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 3983, "tweet_count": 33813, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "yenrol", "name": "L.R.G", "id": "145795975", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 528, "tweet_count": 68423, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RConfidencial", "name": "Reporte Confidencial", "id": "99187264", "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 2046, "tweet_count": 629965, "listed_count": 2465}, "verified": false}, {"username": "primentinh4", "name": "\ud83e\uddec lactovacilos vivos \ud83e\uddec", "id": "48930661", "location": "Fernand\u00f3polis, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 541, "tweet_count": 105390, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "eulandimjani", "name": "jani", "id": "69582923", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 426, "tweet_count": 54870, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "leandrofortes", "name": "Leandro Fortes", "id": "46964949", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26683, "following_count": 1308, "tweet_count": 79072, "listed_count": 470}, "verified": false}, {"username": "chocopriski", "name": "cristina \ud83e\udd8b", "id": "793603184937799680", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 325, "tweet_count": 41414, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "afelipes7169", "name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9", "id": "748964058007736321", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84496, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julianaab__", "name": "Ju", "id": "912427015319572480", "location": "Piau\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 280, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PepeLotazo_es", "name": "Pepe Lotazo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "997529570864705536", "public_metrics": {"followers_count": 5714, "following_count": 5031, "tweet_count": 120813, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "misakifran", "name": "Misakifran", "id": "768408640508272640", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 565, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "recriskol", "name": "R\u00ea", "id": "948576429784076288", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 956, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wegjesuita", "name": "ross. \ud83d\udc7b", "id": "1133846917375504384", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 871, "tweet_count": 68500, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "nandastival", "name": "nandinha", "id": "1033293956489129984", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 568, "tweet_count": 23653, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tonioMa_", "name": "sweet of milk", "id": "1011030432698204160", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 386, "tweet_count": 20534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207444, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "dxctorocky", "name": "vestibulanda fracassada \u00d7\u035c\u00d7", "id": "3395032576", "location": "she/her \u2022 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 255, "tweet_count": 22076, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BernaldoDQuiros", "name": "L.Bernaldo de Quir\u00f3s", "id": "2960115814", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 15858, "following_count": 239, "tweet_count": 271313, "listed_count": 177}, "verified": false}, {"username": "Don_DiegoJ", "name": "Don Diego \ud83d\udc0d\ud83d\udcb2\ud83c\udf17\ud83d\uddfd - \u24d8 This claim is disputed.", "id": "99695064", "location": "Live Free. Die Empty", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1224, "tweet_count": 30655, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "Carlosgrupon8", "name": "Carlos N8", "id": "565882892", "location": "Brasil Fortaleza BH SP", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 1840, "tweet_count": 294786, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "lolaloreenzo", "name": "lolis", "id": "810954224569880576", "location": "vigo,galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 155, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "genovezflp", "name": "Genovez", "id": "2544600933", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1961, "tweet_count": 9129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "renne5", "name": "Renn\u00ea", "id": "95796011", "location": "Sebastian\u00f3polis do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 23, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dretinoco", "name": "Andr\u00e9 Tinoco", "id": "80600315", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 515, "tweet_count": 31595, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "anacserafim", "name": "ouvindo THE CAR/ LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1023928285611413504", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 807, "tweet_count": 9084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KetaValar", "name": "Valar Ring", "id": "259713189", "location": "Korriban", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 605, "tweet_count": 236277, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "PodemitaImberbe", "name": "PodemitaImberbe", "id": "931177633471180800", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 170, "tweet_count": 6570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AxoExo_ancapesp", "name": "Mr \u24b6xo Rittenhouse\ud83d\udc0d", "id": "1053300747683672065", "location": "Infierno fiscal espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 3259, "tweet_count": 63257, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "laura_gauer", "name": "maurinhaaaaa", "id": "2921981957", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 146, "tweet_count": 21093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gustavoucranian", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1058143932796846080", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6027, "following_count": 6020, "tweet_count": 267818, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "reqronexion", "name": "Reqronexi\u00f3n", "id": "1531339706", "location": "Quer\u00e9taro, QRO", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 469, "tweet_count": 49886, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "doiscomet", "name": "Batmacumba", "id": "2677992746", "location": "Hellcife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 805, "tweet_count": 39192, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Tacoborgiani", "name": "Marshall", "id": "2378778859", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 298, "tweet_count": 40569, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ester_louzada", "name": "EsterLouzada", "id": "1001913911917137920", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 199, "tweet_count": 11964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lemotdema", "name": "Leandro", "id": "222343796", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2643, "tweet_count": 88942, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "euamomiojo16", "name": "\ud83c\udf83\u2606\ud835\udd16\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e\u2606\ud83c\udf83", "id": "1058820075434717196", "location": "Vespasiano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 190, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drelatsg", "name": "drelatsg", "id": "261784438", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1814, "tweet_count": 51953, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "mrcllorens", "name": "Marc Llorens", "id": "4893449813", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1097, "tweet_count": 3082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245634, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "verified": true}, {"username": "RobertoMayota", "name": "Roberto White", "id": "1370551507", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 952, "tweet_count": 49665, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "JulioBorges", "name": "Julio Borges", "id": "14119371", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1581052, "following_count": 97700, "tweet_count": 48897, "listed_count": 3879}, "verified": true}, {"username": "ValeriaManguei4", "name": "Valeria Mangueira", "id": "847934670864076800", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 652, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loulou498", "name": "viago", "id": "612422373", "location": "Territoire des Plantagen\u00eats", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1305, "tweet_count": 250919, "listed_count": 208}, "verified": false}, {"username": "FranzEphigenia", "name": "Eu te pedi - Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "500756630", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 156, "tweet_count": 17552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sansaomoises", "name": "Moisa", "id": "591205803", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1244, "tweet_count": 190585, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "OCorotinho_", "name": "TioCorotinho \u2122", "id": "86643655", "location": "Cajazeiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 2401, "tweet_count": 14195, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos", "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "calaboquito", "name": "fenotipicamente gostosa e indignada", "id": "1156711376905261058", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 43, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "SoleIlusa", "name": "ilusa", "id": "2258732726", "location": " Sitges ", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 843, "tweet_count": 128399, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "bdyonisio_", "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e", "id": "4901230887", "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 362, "tweet_count": 23842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TG_Meirelles", "name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "58062081", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2333, "tweet_count": 128679, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PerukaKatia", "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13", "id": "102678232", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4198, "tweet_count": 441882, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "JohnAragas", "name": "Jo\u00e3o Arag\u00e3o", "id": "740271454995025920", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 125, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "3motikon", "name": "Sebastian Alejandro", "id": "214910860", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 329, "tweet_count": 57122, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "tempocarioca", "name": "Salm\u00e3ozinho Divergente", "id": "470592104", "location": "Cyberdyne", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 3908, "tweet_count": 43519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MARIATOSCANO15", "name": "MARIATOSCANO", "id": "1912181942", "location": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BleyLacerda", "name": "Walter Lacerda", "id": "918230010", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5864, "tweet_count": 684099, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "olafstapeldon", "name": "Omar", "id": "42510708", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1761, "tweet_count": 16720, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "nameles_shadow", "name": "NamelesShadow", "id": "1167957993629114368", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 184, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SayaKitsune", "name": "SAYA\ud83d\udcac", "id": "714928206156009473", "location": "La madriguera de Saya", "public_metrics": {"followers_count": 19763, "following_count": 193, "tweet_count": 57588, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "isssssssaa04", "name": "Isabela", "id": "1064152043575742464", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 346, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Targarien_mtg", "name": "Song of fire and ice", "id": "776372162181685248", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 99, "tweet_count": 7758, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gelhzz", "name": "Sergio", "id": "1118598819556528135", "location": "Sitges, Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 15901, "following_count": 803, "tweet_count": 22262, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 75, "tweet_count": 132647, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Aina_shizuoka", "name": "Aina-chan", "id": "1150769464474030080", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 366, "tweet_count": 17515, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "atolkieniana", "name": "estelionatalia", "id": "162790981", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 841, "tweet_count": 99044, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "mariaan77330498", "name": "Antonieta #ForaBolsonaro #LULA PRESIDENTE AMANH\u00c3", "id": "852918462", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 317, "tweet_count": 17082, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "joacootreb", "name": "Joaco", "id": "626866723", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 470, "tweet_count": 25793, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FedeArkaelic", "name": "Fede \ud83d\udd31", "id": "72463812", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 582, "tweet_count": 22461, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Anto_BsAs", "name": "Antonella", "id": "1493222954", "location": "Quilmes, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 723, "tweet_count": 1991, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Alanrs07", "name": "AR\ud83d\udc0e\u2615\ufe0f", "id": "1036809576564371456", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 432, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TomLyePXM", "name": "TomLyePXM", "id": "1161896448", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 187, "tweet_count": 3653, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bethazull", "name": "Lo.", "id": "3237594381", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 370, "tweet_count": 2498, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "O_GaloGanhou", "name": "E o Galo? \ud83d\udc14", "id": "76940641", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1375, "tweet_count": 28436, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "EliSilv18852880", "name": "Eli Silva", "id": "1059933464722595841", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 419, "tweet_count": 10333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoaqooAguilar", "name": "Joaquin Aguilar", "id": "792593352663465984", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 476, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nachonavs", "name": "navs", "id": "2251120766", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina    Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 687, "tweet_count": 19268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gresler_", "name": "Gresler et al.", "id": "815048532201771009", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 399, "tweet_count": 22355, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jeff_serozini", "name": "Just Jeff", "id": "53685206", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 633, "tweet_count": 70216, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "KakartStuff", "name": "KAKART\ud83c\udfa8 \u2022 Hiatus", "id": "2918242024", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 485, "tweet_count": 22732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "starintrainning", "name": "Intensity", "id": "1023149540", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 599, "tweet_count": 11963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "onlycharlottee", "name": "Carlota.", "id": "1532036480", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 363, "tweet_count": 56194, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jessicamcr", "name": "Jessica", "id": "33215796", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 104, "tweet_count": 64446, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "marcebeatriz", "name": "Marcela", "id": "74636259", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1965, "tweet_count": 70260, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "CEValparaiso", "name": "Com.Emergencias.Valp", "id": "2861034045", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 47015, "following_count": 5153, "tweet_count": 50191, "listed_count": 140}, "verified": false}, {"username": "kamilabbb13n", "name": "NancyLULA\ud83d\udc44\ud83d\udc1c\ud83d\udea9\ud83c\udf35Esquerdista Sempre", "id": "16659037", "location": "Vila Velha/ES", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 5001, "tweet_count": 88961, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2825324, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3313}, "verified": true}, {"username": "GabMaurizzi", "name": "Gabriele Maurizzi", "id": "1471822212", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 208, "tweet_count": 4220, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112114, "following_count": 2858, "tweet_count": 68132, "listed_count": 790}, "verified": false}, {"username": "__Lobato__", "name": "Lobato \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "414766272", "location": "Entre Osarios y Catacumbas", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1150, "tweet_count": 13755, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ortuche", "name": "orti", "id": "150106269", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 393, "tweet_count": 2096, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "soymar22", "name": "Mar\u00eda F", "id": "894712440386199556", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1214, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Al_Iks", "name": "Juan Alix \ud83c\uddea\ud83c\udded #YoApoyoAlGobierno", "id": "113876192", "location": "Madrid por desgracia.", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2153, "tweet_count": 164537, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "evaspinola70", "name": "Eva Helada", "id": "1094763691399151616", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6480, "following_count": 789, "tweet_count": 33922, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "agusrojasx", "name": "\ud83d\udd2a", "id": "2888389143", "location": "\u00f8blivi\u00f8n", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 137, "tweet_count": 12421, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zloi_tortik", "name": "\u271e t\u00f3\u03c1\u0173\u03afk \u271e", "id": "1139620505114292224", "location": "\u043c\u0430\u044f \u043b\u044e\u0431\u0430\u044f \u043a\u0440\u0430\u0456\u043d\u0430 ", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 349, "tweet_count": 48448, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "nrGloria", "name": "X Cien a\u00f1os de Rep\u00fablica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1082295151", "public_metrics": {"followers_count": 21571, "following_count": 21580, "tweet_count": 253809, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soledad_quat", "name": "soledad Quat", "id": "982253871836745730", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1644, "tweet_count": 81498, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PatrciaPinheir3", "name": "Patr\u00edcia Siqueroli", "id": "495112868", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1058, "tweet_count": 31043, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IsabelJRochel", "name": "Isabel Jim\u00e9nez Rochel", "id": "2878644161", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 591, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carololivapsi", "name": "carol oliva \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "54550866", "public_metrics": {"followers_count": 13738, "following_count": 3360, "tweet_count": 21832, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21731, "following_count": 17243, "tweet_count": 784753, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "WGomes191", "name": "WagnerGomes191", "id": "4311652649", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 4464, "tweet_count": 99319, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "HechosdeHoy", "name": "@hechosdehoy", "id": "112806075", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 191, "tweet_count": 88557, "listed_count": 140}, "verified": false}, {"username": "expeditoveloso_", "name": "Expedito Veloso", "id": "982207338663763969", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 686, "tweet_count": 20725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pativ6", "name": "Pativ", "id": "1116806081160855554", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 402, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326623, "following_count": 0, "tweet_count": 936774, "listed_count": 9278}, "verified": true}, {"username": "dariofduarte", "name": "Dario \u03a8", "id": "22317690", "location": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 917, "tweet_count": 56498, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "PriIsabellee", "name": "ISA", "id": "977367716750381056", "location": "Macei\u00f3, BR - Rosario, AR", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 152, "tweet_count": 28793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "etarrago", "name": "ETF", "id": "17450587", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 634, "tweet_count": 92479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alebalb93", "name": "Sobrinho do uncle Johnny", "id": "50895515", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 5202, "tweet_count": 32486, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "_liketheblood", "name": "alice in wonderland", "id": "783391158600859648", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 37, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camschleder", "name": "Arquiteta da Juma Marru\u00e1 \ud83d\udc06", "id": "1687368709", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 94, "tweet_count": 18961, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikasinhorelli", "name": "Kika - \u00c9 13! | ig: @kikass", "id": "33523600", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1226, "tweet_count": 57077, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "yellow_toni", "name": "LULINDO #LulaPresidente", "id": "1138184580169646082", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 2886, "tweet_count": 57478, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Nenitoweb", "name": "CarlosTuit \ud83d\udc9c", "id": "287403022", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 936, "tweet_count": 16058, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zaracho_cynthia", "name": "Cynthia Zaracho", "id": "4614154402", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 111, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tavares1958", "name": "Tavares", "id": "356403390", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3183, "tweet_count": 215507, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Agroecologia_DT", "name": "#Agroecologia DT\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1180084784", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1943, "tweet_count": 51123, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CiprianoViviane", "name": "Viviane Cipriano", "id": "2802362872", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 822, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Walterfjv", "name": "Walter Alves", "id": "279532921", "location": "Vit\u00f3ria ES", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 123, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Romina26685425", "name": "Lucas Leto", "id": "1162711978655342598", "location": "Almagro", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 21, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deynnamoraes", "name": "Deynna Moraes", "id": "3297289259", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 177, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JTrubiales", "name": "J Tru", "id": "1159574733488369670", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 297, "tweet_count": 12042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TaniaCrespo3", "name": "Tania C/\u2764", "id": "1004421298628460547", "location": " Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 10908, "following_count": 6956, "tweet_count": 349203, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "margatt", "name": "M\u00e1rcia Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "184203146", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1988, "tweet_count": 127575, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Oreo_negro", "name": "Oreo", "id": "732760850616987648", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 817, "tweet_count": 6515, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "OneGoodMan77", "name": "One Good Man", "id": "358508008", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 63654, "tweet_count": 65479, "listed_count": 299}, "verified": false}, {"username": "mnunesvsc", "name": "DBA", "id": "92780914", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3357, "tweet_count": 443472, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "biancaps21", "name": "Bianca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "231191558", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24970, "following_count": 967, "tweet_count": 136493, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "BBBBBinha", "name": "Binha\u2764\ud83c\udf7c\ud83c\udf35\ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "934855523538784257", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 647, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gh_gh61", "name": "Magdalena GH", "id": "821022223276408832", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 310, "tweet_count": 8042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaisCand", "name": "L.", "id": "38276285", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1314, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "switchblades_bb", "name": "SHEGO\ud83e\udddb\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "546940699", "location": "Algeciras, parque natural\ud83c\udfed.", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 1904, "tweet_count": 31631, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "mariajo1942000", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez D\u00edaz", "id": "2637700383", "location": "Sevilha, Andaluzia", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 246, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AtilaLadinsky", "name": "Atila Ladinsky", "id": "1589103805", "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "Marcioa71930033", "name": "Bolsominion e tudo pao com ovo", "id": "1106333057861251072", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1411, "tweet_count": 26021, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NaranjitaChina", "name": "Chandler.", "id": "221443368", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 439, "tweet_count": 29517, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "GamezEncarna", "name": "800094", "id": "2337195952", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 0, "tweet_count": 89231, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Vigenia", "name": "\u2206 \ud83c\udf3b 13", "id": "129047575", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 404, "tweet_count": 49281, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AntonioMartosR", "name": "Antonio", "id": "630083199", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 991, "tweet_count": 35863, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MariaEd07812623", "name": "Maria Eduarda Lula da Silva Cardoso\ud83d\udcd6\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "779396494810030080", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1118, "tweet_count": 197638, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "mcandecarballo", "name": "mcandecarballo", "id": "621257370", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 3223, "tweet_count": 259594, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "carvalho_anacm", "name": "Ana Carolina", "id": "1116176725006798853", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 233, "tweet_count": 15999, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cadrix5", "name": "#LulaPresidente2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2216821068", "location": "Ilha de Lost( SLZ-MA)", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1027, "tweet_count": 252640, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Marlondrx", "name": "Marlon Benedictus", "id": "709555757855973376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1294, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bananaboat2020", "name": "Pri \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "111345066", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 565, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Srtapitaco", "name": "3Lain3", "id": "725098879486681090", "location": "Bel\u00e9m ", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 396, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jouberth19", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "350476403", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "public_metrics": {"followers_count": 229727, "following_count": 2078, "tweet_count": 45599, "listed_count": 223}, "verified": false}, {"username": "ciento79", "name": "Viktor MG", "id": "200058391", "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 3916, "tweet_count": 211210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "klaudioRn", "name": "claudio", "id": "331279802", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 4994, "tweet_count": 180220, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "___monaco", "name": "al\u00edne m\u00f4naco", "id": "573938556", "public_metrics": {"followers_count": 13781, "following_count": 3772, "tweet_count": 230563, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "advguitarra", "name": "advguitarra", "id": "1142077680462061568", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 168, "tweet_count": 4565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "egopor", "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "id": "468441125", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1942, "tweet_count": 139061, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "franzititor", "name": "Fran", "id": "1127079806179389440", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 107, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_4nnie_", "name": "Ann", "id": "466845627", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 313, "tweet_count": 6041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acaviglia", "name": ".aoc", "id": "22846327", "location": "BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 701, "tweet_count": 5952, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "GatodePalermo", "name": "GatodePalermo", "id": "1623569654", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 3216, "tweet_count": 25901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexnmb4646", "name": "\ud835\udce6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfe \ud835\udcda\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf2 {KR:\ud835\udc0a\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc00}", "id": "2288856875", "location": "Chiky\u016b", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 919, "tweet_count": 27857, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "AyahuasKinK", "name": "\ud83c\udf0e \u2d63\ud83c\udf31\ud83d\udc1d \ud83c\udf08AyahuasKinK\ud83c\udf08\ud83d\udc1d\ud83c\udf31 \u2d63\ud83c\udf0d", "id": "4512939023", "location": "Pachamama", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2226, "tweet_count": 44538, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CompromisMEL", "name": "Comprom\u00eds Meliana", "id": "1098472400", "location": "Meliana", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 533, "tweet_count": 17065, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "compromis", "name": "Comprom\u00eds", "id": "148867925", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 99862, "following_count": 5078, "tweet_count": 93261, "listed_count": 763}, "verified": true}, {"username": "BabyAlexiel", "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-7", "id": "2570787820", "location": "Raccoon City", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "izarynn", "name": "\ud83c\udf83 | WANGNAN ANIMATO MI SALVER\u00c0 LA VITA |", "id": "406980256", "location": "she/her , bi ", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 934, "tweet_count": 104979, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MadianCoelho", "name": "Madian", "id": "1594862942", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2185, "tweet_count": 29427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "isxisv", "name": "I\ud83e\udd8b", "id": "1071705196999426048", "location": "\ud83d\udccd 28805", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 35, "tweet_count": 3401, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aalissonsantos", "name": "ali", "id": "230807750", "location": "Garanhuns, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 1421, "tweet_count": 70769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NataliaOlszew", "name": "ONCuritiba", "id": "2648070263", "location": "Curitiba/Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1556, "tweet_count": 28031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseIramRJ", "name": "Iram", "id": "93464798", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2348, "tweet_count": 33005, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "miilabarreto", "name": "vemC\u00c1\ud83d\udea9", "id": "59639159", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 471, "tweet_count": 64340, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Bolsadelicia", "name": "Simoninha", "id": "2225471675", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 167, "tweet_count": 13091, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "madpanda_a", "name": "Ana \ud83c\udf38 (aka Lina \ub9ac\ub098)", "id": "170728002", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 668, "tweet_count": 19037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miiica90", "name": "mica", "id": "891884539378905088", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 3554, "tweet_count": 20384, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "constzapoli", "name": "p", "id": "908521805169725440", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 774, "tweet_count": 30534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juca_valente", "name": "juca", "id": "761740338", "location": "Oliveira de Azem\u00e9is, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 88, "tweet_count": 27376, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "albergri", "name": "Alberto Gir\u00f3n", "id": "804001084968751104", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 58, "tweet_count": 114091, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "verified": true}, {"username": "sunriselalisa", "name": "a\u035b\u035b\u035bl\u035b\u035b\u035bd\u035b\u035b\u035ba\u035b\u035b\u035bn\u035b\u035b\u035ba\u035b\u035b\u035b", "id": "3119567787", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 1891, "tweet_count": 56341, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AntonioMonegro", "name": "Antonio Monegro Telegram Ajmx58", "id": "390097570", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2091, "tweet_count": 206649, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "monegrof", "name": "Francisco Monegro", "id": "47126819", "location": "Moca, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 845, "tweet_count": 14246, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "explictis", "name": "\u0618paula.", "id": "3262175830", "location": "born pink.", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 3798, "tweet_count": 26380, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "indijsantos", "name": "ingrid odeia edenilson", "id": "4338364575", "location": "Ijui", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 1094, "tweet_count": 42124, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "momfuji", "name": "lizz\u264b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "266181807", "location": "mallorquina  hasta la m\u00e9dula  ", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1905, "tweet_count": 5427, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "marinagmzzz", "name": "marina\u26a1\ufe0f", "id": "3435261453", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 320, "tweet_count": 16519, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JaeneDias", "name": "Jaene Dias", "id": "162496177", "location": "Itabuna/Ba", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 813, "tweet_count": 879, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Celso31950119", "name": "Celso", "id": "1162120859563286529", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 394, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agoniadigitali", "name": "Duke: O mascote do Java\u2615", "id": "3370087901", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 995, "tweet_count": 28147, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bolsia", "name": "Bolsia.com", "id": "400421971", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 12970, "following_count": 11994, "tweet_count": 65909, "listed_count": 233}, "verified": false}, {"username": "LygianeAlves", "name": "Lygiane Alves", "id": "86394657", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1111, "tweet_count": 11620, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "karapositiva", "name": "Kara resist\u00eancia", "id": "3664974377", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1706, "tweet_count": 88088, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "niltin57", "name": "Nilton M\u00e1rio Miranda", "id": "807306082972528640", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2962, "tweet_count": 36858, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "GuevaraChepa", "name": "El Chepa Guevara", "id": "1003325228624351232", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 294, "tweet_count": 14186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mechamoomarcos1", "name": "Marcos", "id": "1008025063545888768", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 133, "tweet_count": 8205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IzabellaMaias", "name": "Maia", "id": "747935280095723526", "location": "centro , rj", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 249, "tweet_count": 13094, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gnetgalo", "name": "Netgalo", "id": "926482056405770247", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2742, "tweet_count": 61278, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "HEROIAL", "name": "HEROIAL LULA", "id": "192760696", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 4992, "tweet_count": 91654, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "LizAzebot", "name": "BarbieVerse", "id": "209792563", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 369, "tweet_count": 96403, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Juanlobo771", "name": "Juanlobo77", "id": "934160061710131202", "location": "Barquisimeto, Edo Lara", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1457, "tweet_count": 2378, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GOCHO_DNA", "name": "Marcos Suarez", "id": "1368159092", "location": "Merida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9697, "following_count": 374, "tweet_count": 28530, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "ajessicabatista", "name": "j\u00e9ssica", "id": "30042918", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1201, "tweet_count": 13976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BTobares", "name": "Braian Tobares", "id": "538709061", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 949, "tweet_count": 33970, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Mandy_kerolly", "name": "Mandy", "id": "881276173518606338", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 194, "tweet_count": 9778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thejarbas", "name": "Thyaya D\u00favidas _antifa13", "id": "67054059", "location": "somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2884, "tweet_count": 93026, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "maysasobrinho", "name": "May Sobrinho", "id": "332026402", "location": "Picos-PI", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 366, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "betopferreira", "name": "Beto Ferreira", "id": "85212649", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1597, "tweet_count": 109436, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "JackieCathPer", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udfe1Jackeline Pernett\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83d\udc96", "id": "2176367802", "location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1308, "tweet_count": 240123, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "analiceanamart3", "name": "Analice Martins(Ana)\ud83e\udde9", "id": "3289010375", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 5026, "tweet_count": 249960, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Pei_Xinha", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d", "id": "2950499314", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 533, "tweet_count": 9124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Vicky_Vi", "name": "Veygan", "id": "1095777055843729409", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 72, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaLciaBarce1", "name": "Maria Luh", "id": "1141806543916154880", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1139, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Samuel_Sliffer", "name": "Sliffer", "id": "1635599054", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 287, "tweet_count": 4777, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ahhway_", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc89\ud835\udc89\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud83c\udf88", "id": "4780018216", "location": "Partenon, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 360, "tweet_count": 25533, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carosellamills", "name": "Paola\ud83e\ude9e", "id": "902717545", "location": "Arturito \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1304, "tweet_count": 104501, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Pollyviilela_", "name": "polly", "id": "1255759214", "location": "Garanhuns, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 722, "tweet_count": 52353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iokeseia", "name": "ew", "id": "1423934256", "location": "\u00e9l / he-him", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 536, "tweet_count": 59738, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "somewayx", "name": "Nate #evermore", "id": "939833346812768257", "location": "Earth.", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 533, "tweet_count": 47877, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diadia27068557", "name": "Diadia", "id": "1154459554727563265", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 28, "tweet_count": 8951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LasNazareth1", "name": "La\u00eds Nazareth \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "761376779248558085", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 306, "tweet_count": 50558, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Brunoddb1", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc5c", "id": "1075348528073977858", "location": "N\u00e3o \u00e9 da tua conta, pervertido", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 102, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DalvaniraCarva2", "name": "dal.", "id": "855419153267781632", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 693, "tweet_count": 11195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acastrodani", "name": "dani", "id": "92315159", "location": "Fortaleza, CE", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 567, "tweet_count": 57430, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Ruivaninha", "name": "\ud83d\udea9Ana \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "67051038", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1896, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mrs_lWilde", "name": "Mrs lWilde", "id": "839149005846237185", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1421, "tweet_count": 39842, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "camilamenezes31", "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "2236078148", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 5712, "tweet_count": 103518, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tekitafernandes", "name": "maria mulher de militar \ud83e\udd27", "id": "104262379", "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2432, "tweet_count": 97262, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "chun_lixo", "name": "xuh", "id": "73757883", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 468, "tweet_count": 169620, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "JulioJuliom1962", "name": "j.m.m.", "id": "3229742992", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 859, "tweet_count": 38857, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xoanadafonte", "name": "X\u00e9 mart\u00edn-barr", "id": "773662005089669129", "location": "da bahia mais fermosa   ", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 4977, "tweet_count": 55032, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MisterFimia", "name": "Mr. Fimia", "id": "478579082", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1361, "tweet_count": 18940, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "hematocritico", "name": "El Hematocr\u00edtico", "id": "81577367", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 156959, "following_count": 3383, "tweet_count": 173495, "listed_count": 1161}, "verified": false}, {"username": "SamuraiAntifa", "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "id": "165655969", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4644, "tweet_count": 154545, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "InfoMaletus", "name": "Una de dos", "id": "790250805861425152", "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 537, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mlnovas", "name": "@XiaLyan", "id": "1138133209", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 132, "tweet_count": 6067, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cachies", "name": "Ca \ud83d\udc51\ud83c\udf7a\ud83e\udd18\ud83d\udc941\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "268415389", "location": "Caieiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 487, "tweet_count": 93198, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "zesarto", "name": "Jos\u00e9 Sarto", "id": "556158235", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 698, "tweet_count": 68757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pontesmauro", "name": "Mauro Lima Pontes", "id": "61051727", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 407, "tweet_count": 11637, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LUZLERIDA", "name": "Maria Luz L\u00e9rida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "238723033", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 4059, "tweet_count": 109249, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rvG2Sddw", "name": "\u30ea\u30d0\u30fc\u30cd\u30f3", "id": "3106276136", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 690, "tweet_count": 19532, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "CassiaVF", "name": "Cassia V. F.", "id": "91357138", "location": "Rio RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 2090, "tweet_count": 521015, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "anap1958", "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "id": "825432095577296896", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1077, "tweet_count": 390485, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JOSEPEREZJR01", "name": "PEREZ JR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1079458941606772738", "location": "Born in SP, lives in Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1045, "tweet_count": 64706, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Saara0123", "name": "Sara", "id": "2277788914", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 335, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juvape69", "name": "\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f Juani_NosQueremosVivas \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c", "id": "816135812", "location": "En mi mundo", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 494, "tweet_count": 31614, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "olivrubia", "name": "gostosa e desempregada", "id": "129030748", "location": "Z/L", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 212, "tweet_count": 168783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosalilialf", "name": "Rosa Lilia Ferreira", "id": "4061339187", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 476, "tweet_count": 60669, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "florchajara", "name": "Florcita", "id": "1019091478411431938", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 63, "tweet_count": 20691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_SaraStone", "name": "STONE.", "id": "413105270", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 308, "tweet_count": 5333, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gpellarin84", "name": "Guglielmo Pellarin \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "460226131", "location": "Primo corno, Orchestra ANSC", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 42, "tweet_count": 251752, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "FabbioSabatini", "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "verified": false}, {"username": "carlagastal", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5725, "tweet_count": 619629, "listed_count": 116}, "verified": false}, {"username": "joaomaringa", "name": "Jo\u00e3o -", "id": "105254732", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2302, "tweet_count": 273138, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CapUnflat", "name": "El Noi del Sucre", "id": "171001674", "location": "alacant", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 4993, "tweet_count": 16267, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kojimaf62", "name": "PF Kojima", "id": "375255738", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 240, "tweet_count": 18205, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "9090maiara", "name": "maiarescas contra o baixo astral", "id": "188542013", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 225, "tweet_count": 14227, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luizab16", "name": "Luiza b", "id": "1357571948", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 342, "tweet_count": 282739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guilherme198032", "name": "Guilherme #forabolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "75081082", "location": "BRASIL-RS-PORTO ALEGRE", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3158, "tweet_count": 124191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cheto25665716", "name": "Cheto", "id": "1134753706593988608", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 861, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosueBotella", "name": "Josu\u00e9 Botella Aguado", "id": "337603035", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1520, "tweet_count": 10337, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "empera7", "name": "Emperatriz Betancour", "id": "140138461", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1901, "tweet_count": 18629, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "arsantos2104", "name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos", "id": "721153717010083840", "location": "Manaus AM", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1035, "tweet_count": 71165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acidadeplantao", "name": "K\u00e1tia Mafalda Abaixo os Golpes de Estado", "id": "239522201", "location": " Tucanist\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 5601, "following_count": 4601, "tweet_count": 16872, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "zelula1955", "name": "Jos\u00e9 Luiz dos Santos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1356765876", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 259, "tweet_count": 66460, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "clairdecarol", "name": "J\u00e1 que\u2026", "id": "73961866", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 368, "tweet_count": 27249, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TaffarelTokuta", "name": "Satanffarel", "id": "43139131", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 513, "tweet_count": 82547, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "jaromeroalex", "name": "Alien", "id": "2298861008", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 29, "tweet_count": 2148, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brenigth", "name": "BRENNO", "id": "952276295525785600", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 399, "tweet_count": 19152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bukymei", "name": "Bukymei \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc0d\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "id": "164856464", "location": "Dublin, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 917, "tweet_count": 13552, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MarcioMFelix", "name": "Marcio Medeiros Felix", "id": "159303457", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1418, "tweet_count": 23943, "listed_count": 11}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5577, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "2Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168504347010969600"], "id": "1168504347010969600", "created_at": "2019-09-02T12:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "author_id": "1409068826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506806483791874"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168497267483009025"}], "id": "1168506806483791874", "created_at": "2019-09-02T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "text": "Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial (E j\u00e1 est\u00e3o agindo) pra aumentar ao da mais esse problema. \n\u00c9 um governo q N\u00c3O ACREDITA NO AQUECIMENTO QUE MATOU OS CORAIS.\nTaoquei?", "in_reply_to_user_id": "3355746328", "author_id": "3355746328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "id": "1168468262415425536", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "author_id": "3316550554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168510395159633920"], "id": "1168510395159633920", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-09-02T13:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nao existe nenhuma possibilidade desse filme do coringa ser bom", "author_id": "57204941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "id": "1168227706460413952", "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "author_id": "378944786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "id": "1168203552831037440", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "author_id": "889152311704113152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503961877405696"], "id": "1168503961877405696", "created_at": "2019-09-02T12:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A los negros hay que matarlos", "author_id": "993776012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "id": "1168153905919909888", "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "author_id": "2332327350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "id": "1167971197734150147", "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF", "author_id": "275458733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506041736282112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168505590659915776"}], "id": "1168506041736282112", "created_at": "2019-09-02T12:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pegluu Sem pinheta por um mes ta de castigo ta?", "in_reply_to_user_id": "2997924674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pegluu", "id": "2997924674"}]}, "author_id": "4121798555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7AZfPcTQpT", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Chernolinhos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168504270423023618"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "id": "1168504270423023618", "created_at": "2019-09-02T12:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 55, "like_count": 1411, "quote_count": 8}, "text": "J\u00e1 j\u00e1 Chernolinhos aparece for\u00e7ando choro, dizendo que foi mal interpretado e contando uma hist\u00f3ria trist\u00edssima do tipo \u201ctenho trauma de suic\u00eddio pq tive que salvar minha v\u00f3 de se matar pq os meninos da rua faziam bullying com ela\u201d https://t.co/7AZfPcTQpT", "author_id": "15336738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168499956560355328"], "id": "1168499956560355328", "created_at": "2019-09-02T12:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Porra, depress\u00e3o \u00e9 foda, ontem o cara brincando aqui com nos, tocamos altos pagodezinho a\u00ed hoje acordo com a not\u00edcia q ele se matou. \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d", "author_id": "568706111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VEN7sOSlFI", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-menos-quince-agentes-seguridad-muertos-atentado-suicida-norte-afganistan-20190902144702.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168507549743800320"], "id": "1168507549743800320", "created_at": "2019-09-02T12:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos quince agentes de seguridad muertos por un atentado suicida en el norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/VEN7sOSlFI", "author_id": "2382060517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168284226787192832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282964846882816"}], "id": "1168284226787192832", "created_at": "2019-09-01T22:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@ayubrazil Feminismo tira vidas mas n\u00e3o s\u00e3o as armas q matam n\u00e9 ayu", "in_reply_to_user_id": "394859284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "author_id": "1024822600864858112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "id": "1168366019397804033", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}]}, "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/HRD5I6Mlju", "expanded_url": "https://twitter.com/fafarioss/status/1168459903108825089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HRD5I6Mlju", "media_key": "3_1168459898432249856"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/HRD5I6Mlju", "expanded_url": "https://twitter.com/fafarioss/status/1168459903108825089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HRD5I6Mlju", "media_key": "3_1168459900776833024"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Abravanel"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 182, "end": 197, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168459903108825089"], "id": "1168459903108825089", "created_at": "2019-09-02T09:45:24.000Z", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1430, "reply_count": 253, "like_count": 6795, "quote_count": 397}, "text": "Estragando Setembro...\nPatr\u00edcia Abravanel disse: \"a mulher \u00e9 obrigada a transar pra garantir seu marido, pra ele n\u00e3o procurar na rua o que n\u00e3o tem em casa.\"\nCarlinhos Maia em pleno \"Setembro Amarelo\" disse pra seus seguidores \"pararem de frescura e se matarem de uma vez...\" https://t.co/HRD5I6Mlju", "author_id": "1053019045023412224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168506742113820672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332299756285961"}], "id": "1168506742113820672", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CustodioDias", "id": "36104636"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "throllOriginal", "id": "875527780057919488"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@CustodioDias @throllOriginal Um p\u00eanalti inexistente quando o jogo j\u00e1 estava 2x0 n\u00e3o justifica a derrota, mas exp\u00f5em um problema que se tornou rotina. N\u00e3o \u00e9 a \u00fanica condi\u00e7\u00e3o para explicar a p\u00e9ssima fase, mas faz parte do conjunto de fatores. N\u00e3o h\u00e1 respeito com o Palmeiras e isso \u00e9 sentido dentro de campo.", "in_reply_to_user_id": "36104636", "author_id": "891462244038574082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "id": "1168251420988121088", "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "in_reply_to_user_id": "160394832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "author_id": "1069243110075572224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "id": "1168495480965402624", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "author_id": "259245753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "id": "1166292605774307334", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "author_id": "2201623465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168288295060725761"], "id": "1168288295060725761", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 12, "like_count": 1275, "quote_count": 15}, "text": "Veja como FELICIDADE \u00e9 realmente uma coisa individual, n\u00e9? O Neymar conseguiu transformar a encantadora e m\u00e1gica experi\u00eancia humana de jogar futebol profissionalmente ganhando uma fortuna e morando numa cidade como Paris num DRAMA", "author_id": "1209837626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RCSKbuookr", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168203054761631744"], "id": "1168203054761631744", "created_at": "2019-09-01T16:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/RCSKbuookr", "author_id": "432637066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168497267483009025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168493873380974592"}], "id": "1168497267483009025", "created_at": "2019-09-02T12:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 168, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 certo que o aquecimento global n\u00e3o \u00e9 culpa somente do desgoverno  e isso \u00e9 l\u00f3gico.\nMas lembrem-se que o CONDENADO e o CHANCELER chap\u00e9u de papel alum\u00ednio s\u00e3o consumidores de livros negacionistas a mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. \nA culpa n\u00e3o \u00e9 deles, mas eles est\u00e3o no caminho pra piorar.", "in_reply_to_user_id": "3355746328", "author_id": "3355746328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168253506811236352"], "id": "1168253506811236352", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 57, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 215, "like_count": 361, "quote_count": 17}, "text": "A ver amiguitos, no me trago esas encuestas de @ipsosperu Hagamos una lista de los pol\u00edticos que deben desaparecer de la faz de la Tierra. Yo empiezo con Vizcarra. \u00bfQui\u00e9n sigue?", "author_id": "65372761"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168502311657902080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168499964508540929"}], "id": "1168502311657902080", "created_at": "2019-09-02T12:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@patty_bonifacio que", "in_reply_to_user_id": "710313381140537348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patty_bonifacio", "id": "710313381140537348"}]}, "author_id": "770746696221466624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "id": "1168484065332387840", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel", "author_id": "1148735696909361152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "id": "1167894807793950721", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "author_id": "125033823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168371614863503360"], "id": "1168371614863503360", "created_at": "2019-09-02T03:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No entiendo la teor\u00eda del cuerpo t\u00e9cnico de que para ser ofensivos hay que sufrir y jugar mano a mano atr\u00e1s. Hay un concepto que se llama equilibrio, no siempre vamos a hacer 5 goles, me parece una teor\u00eda suicida y nos puede costar mucho.", "author_id": "34250624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/f8e4MERIfL", "expanded_url": "https://twitter.com/tongobelga/status/1168477135209750529", "display_url": "twitter.com/tongobelga/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168503599439208453"], "id": "1168503599439208453", "created_at": "2019-09-02T12:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Bueno, en realidad s\u00ed guardan relaci\u00f3n porque comparten la misma ciudad, la divisi\u00f3n del trabajo hace que todos dependamos de todos pero siempre pod\u00e9s irte a ver c\u00f3mo sobrevivir al medio del bosque por tu propia cuenta https://t.co/f8e4MERIfL", "author_id": "15135932"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/M4xLANnDzu", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=243777", "display_url": "oantagonista.com/?p=243777"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168498463987970049"], "id": "1168498463987970049", "created_at": "2019-09-02T12:18:38.000Z", "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "text": "Bolsonaro \u00e9 melhor https://t.co/M4xLANnDzu", "author_id": "15249841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "id": "1168492729741008898", "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf", "author_id": "891251918626050048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/m6yKjmLUN2", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelNunezR/status/1168145469593268225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6yKjmLUN2", "media_key": "3_1168145465571008512"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168145469593268225"], "id": "1168145469593268225", "created_at": "2019-09-01T12:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "text": "La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por libertad de homicida suicida. La pregunta es, por qu\u00e9 depu\u00e9s de un primer intento homicidio este hombre estaba suelto? Esto no debe quedar en bulto medi\u00e1tico. https://t.co/m6yKjmLUN2", "author_id": "238585086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/AgbuPxB93Z", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/hoy-la-prioridad-es-el-mandato-no-el-candidato-nid2283427/", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/hoy-l\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andy_tow", "id": "35839931"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168500451618230272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168497523817889792"}], "id": "1168500451618230272", "created_at": "2019-09-02T12:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@andy_tow \u201cEl gobierno de Macri fue un desastre, no dej\u00f3 estropicio sin cometer. Su mayor logro ser\u00e1 terminar el mandato. Yo lo acompa\u00f1o con mi voto\u201d \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/AgbuPxB93Z", "in_reply_to_user_id": "35839931", "author_id": "1034564064658313217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "id": "1168281810985541635", "created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "author_id": "41857618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964386607105"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964281958400"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168057972829937665"], "id": "1168057972829937665", "created_at": "2019-09-01T07:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "text": "Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata suicida\u201d (copia per Giulio Cesare di un opera pergamena del III a. C.) non vuole cadere per mano nemica e cos\u00ec si innalza fiero mentre si toglie la vita https://t.co/6AYq5cY1DK", "author_id": "3635334923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "id": "1168249709665902593", "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "author_id": "160394832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168500049493528577"], "id": "1168500049493528577", "created_at": "2019-09-02T12:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pra qm acha q setembro amarelo eh hipocrisia vem c\u00e1 um minuto\n\nessa campanha serve pra preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, pra conscientizar o povo, por mais q muita gente aja com hipocrisia agr ainda eh bom ter um m\u00eas assim, pq muitas pessoas mudam o pensamento sobre esse assunto", "author_id": "966096305629073409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ourTdLo3tU", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1168214467190099969", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "healer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angle_Chan", "id": "127220688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168499378132307970"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168214467190099969"}], "id": "1168499378132307970", "created_at": "2019-09-02T12:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Angle_Chan cuando se suicida y el healer la rega\u00f1a *ejem* *EJEM* https://t.co/ourTdLo3tU", "in_reply_to_user_id": "127220688", "author_id": "260800982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PELTubzp8q", "expanded_url": "https://twitter.com/KloeMores/status/1168276116383109120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PELTubzp8q", "media_key": "3_1168276109999443968"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 225, "tag": "cepo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168276116383109120"], "id": "1168276116383109120", "created_at": "2019-09-01T21:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 19, "like_count": 142, "quote_count": 4}, "text": "Primero te subieron el d\u00f3lar disparando inflaci\u00f3n y tarifas. Despu\u00e9s se la fugaron toda. Ahora te ponen l\u00edmites para comprar d\u00f3lares. M\u00e1s hijos de puta no pueden ser. Ma\u00f1ana saldr\u00e1n lxs chetitxs de Recoleta a protestar?\n#cepo https://t.co/PELTubzp8q", "author_id": "1027651807680634882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3dTeosO769", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1168214467190099969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dTeosO769", "media_key": "16_1168214462509342720"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1168214467190099969"], "id": "1168214467190099969", "created_at": "2019-09-01T17:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2477, "reply_count": 58, "like_count": 9090, "quote_count": 491}, "text": "https://t.co/3dTeosO769", "author_id": "2907774137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9FKolxiPN5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M", "display_url": "youtube.com/watch?v=je3zg_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=je3zg_U460M"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168352627408531458"], "id": "1168352627408531458", "created_at": "2019-09-02T02:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "text": "Lembra quando a gente tava empolgando com trailer de Esquadr\u00e3o Suicida?\n\nFoi louco esse dia.\n\nhttps://t.co/9FKolxiPN5", "author_id": "66224656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168339395910479872"], "id": "1168339395910479872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida tinha tudo pra dar certo se n\u00e3o tivesse dado errado", "author_id": "266854381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/dghoKmrKbv", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1168234633361874944", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168491695027216390"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168234633361874944"}], "id": "1168491695027216390", "created_at": "2019-09-02T11:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "QUEREM UMA GUERRA CIVIL\nSOMOS E SEMPRE SEREMOS BOLSONARO, NUNCA DUVIDAMOS DE BOLSONARO, SE ELE \u00c9 AUTORIT\u00c1RIO FOI PARA ISSO QUE VOTAMOS NELE, PARA CONSERTAR UMA CASA DESVAIRADA E SUICIDA.\nD\u00c1-LHE BOLSONARO\nVALEI-ME MESSIAS.\nEM BUSCA DO NOVO BRASIL.\nJ\u00c1 IR\nCitar Tweet https://t.co/dghoKmrKbv", "author_id": "88427479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/rx997ugmQN", "expanded_url": "https://copgalicia.gal/actividades/formacion", "display_url": "copgalicia.gal/actividades/fo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168470417180413952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168470415800524800"}], "id": "1168470417180413952", "created_at": "2019-09-02T10:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc49Comunicaci\u00f3n de malas novas en emerxencias e cat\u00e1strofes e proceso do d\u00f3.\n\ud83d\udc49Avaliaci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conduta suicida.\n\ud83d\udc49Igualdade en x\u00e9nero no emprego.\n\ud83d\udcd1 Programas en https://t.co/rx997ugmQN", "in_reply_to_user_id": "1098979897", "author_id": "1098979897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168330537569783808"], "id": "1168330537569783808", "created_at": "2019-09-02T01:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pergunta para uma mulher de 74 anos se ela se matou com 16 - Maia", "author_id": "737066003398529028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487810174738434"], "id": "1168487810174738434", "created_at": "2019-09-02T11:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me apena saber que una persona se tiro a las v\u00edas en el D. Por otro lado, mis felicitaciones por elegir el horario en el que m\u00e1s gente se iba a enterar. Igual ac\u00e1 estoy, sin poder llegar al laburo jaja", "author_id": "368009460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168192803899359233"], "id": "1168192803899359233", "created_at": "2019-09-01T16:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "Una persona acusa a otra de violaci\u00f3n.\nLo hace en redes sociales, no en comisar\u00eda.\nLa inquisici\u00f3n de internet comienza el acoso.\nEmpiezan los problemas con familia y amigos.\nEchan al acusado del trabajo.\nContin\u00faa el acoso.\nEl acusado se suicida. \nLa denunciante desaparece.\n+", "author_id": "1017072228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lUA3tLNg6x", "expanded_url": "https://www.reporteconfidencial.info/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/", "display_url": "reporteconfidencial.info/venezolano-se-\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MEe2ahYIBR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1167447680244572162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEe2ahYIBR", "media_key": "3_1167447677984006145"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00e1mbiza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167447680244572162"], "id": "1167447680244572162", "created_at": "2019-08-30T14:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "(Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad, se quit\u00f3 la vida este mi\u00e9rcoles al lanzarse desde el puente de Z\u00e1mbiza, ubi... https://t.co/lUA3tLNg6x https://t.co/MEe2ahYIBR", "author_id": "99187264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2IOznTeaLg", "expanded_url": "https://twitter.com/joaofelannor/status/1168215614214803456", "display_url": "twitter.com/joaofelannor/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eduarda"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Bobs"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Termon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168221854886178816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168215614214803456"}], "id": "1168221854886178816", "created_at": "2019-09-01T17:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "text": "a hist\u00f3ria do meu nome\n\nmeus pais sempre quiseram uma menina Maria Eduarda com apelido de Bobs, nasceu Gabriel e Jo\u00e3o, na terceira gravidez tdo mundo tinha certeza q a bobs vinha, por\u00e9m veio eu, ai era a briga do nome de qual av\u00f4, Ant\u00f4nio ou Termon, ia colocar. Minha m\u00e3e ganhou https://t.co/2IOznTeaLg", "author_id": "1011030432698204160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168493290188156934"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168492154085396482"}], "id": "1168493290188156934", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "Bojo"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "brexit"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 299, "end": 300, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BernaldoDQuiros", "id": "2960115814"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "unculemadrid", "id": "2435687496"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BernaldoDQuiros @unculemadrid No creo que quiera un Brexit duro. Bojo quiere un acuerdo. Pero es la UE quien no quiere renegociar, por lo q si no muestra q la alternativa es el brexit duro, la UE no tendr\u00e1 incentivo para negociar. Sobre todo cuando es la UE quien torpedea al politica dom\u00e9stica de UK", "in_reply_to_user_id": "2960115814", "author_id": "99695064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168425017958424576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168425016867938304"}], "id": "1168425017958424576", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Holoqka"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Holowka"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}]}, "created_at": "2019-09-02T07:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "2019: Quinn denuncia publicamente a Holoqka por ser una pareja t\u00f3xica para prevenir a la gente de ella. Sin ninguna prueba. Todo el mundo le cree. Holowka se suicida. La gente sigue defendiendo a Quinn...", "in_reply_to_user_id": "931177633471180800", "author_id": "931177633471180800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495136000663552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168494306786775041"}], "id": "1168495136000663552", "created_at": "2019-09-02T12:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@miaita0810 N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso n\u00e3o p\u00f4. Ele \u00e9 uma pessoa leiga (fora da \u00e1rea de sa\u00fade). N\u00e3o tem o discernimento necess\u00e1rio pra dizer quem tem depress\u00e3o e quem n\u00e3o tem. Ele fala q mts adolescentes n\u00e3o levam a s\u00e9rio e da o exemplo da senhora de 70 anos (..)", "in_reply_to_user_id": "1008802303510568960", "author_id": "2921981957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KIgtBu8wU9", "expanded_url": "https://twitter.com/17bdb4d9ee92445/status/1167744231982751744", "display_url": "twitter.com/17bdb4d9ee9244\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "drelatsg", "id": "261784438"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167844415811051520"], "id": "1167844415811051520", "created_at": "2019-08-31T16:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esto es para mi pana @drelatsg que quiere saber m\u00e1s del ecofascismo rampante https://t.co/KIgtBu8wU9", "author_id": "4893449813"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "id": "1168399230244917249", "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "author_id": "1912181942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e8HIXqXuUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8HIXqXuUJ", "media_key": "3_1168175637112266753"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1168175643223371777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168175202167074816"}], "id": "1168175643223371777", "created_at": "2019-09-01T14:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 24, "like_count": 1433, "quote_count": 21}, "text": "https://t.co/e8HIXqXuUJ", "in_reply_to_user_id": "1118598819556528135", "author_id": "1118598819556528135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168327759980113921"], "id": "1168327759980113921", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T01:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "vi o v\u00eddeo do tal do carlinhos maia e que desservi\u00e7o! senti muito nojo com a insensibilidade dele com rela\u00e7\u00e3o as pessoas que possuem idea\u00e7\u00f5es suicida. na moral, parem de dar palco pra esses merda, eu n\u00e3o aguento mais!!!!!", "author_id": "162790981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168485485196587009"], "id": "1168485485196587009", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "LineaD"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "LineaD"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "En serio ten\u00edan que tirarse a la #LineaD un lunes a la ma\u00f1ana? \ud83d\udd95", "author_id": "1493222954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168306847062863872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250644987338752"}], "id": "1168306847062863872", "created_at": "2019-09-01T23:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@aleexvidrio @cesargalicia_ @trianacarr Y todav\u00eda tienes la audacia de comentarlo, ojal\u00e1 nunca me tope contigo, \u00a1suicida!", "in_reply_to_user_id": "512800017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aleexvidrio", "id": "512800017"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "cesargalicia_", "id": "62192643"}]}, "author_id": "3237594381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CjQRW9ra9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1168333874201579520", "display_url": "twitter.com/InfoFreestyle2\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "fms mexicana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168338805595824129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168333874201579520"}], "id": "1168338805595824129", "created_at": "2019-09-02T01:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Un nutricionista se suicida si llega a ver la fms mexicana https://t.co/CjQRW9ra9Y", "author_id": "2251120766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/mRQvyNk7kO", "expanded_url": "https://twitter.com/CEValparaiso/status/1168490158347436032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mRQvyNk7kO", "media_key": "3_1168490145974226944"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 184, "username": "salbozzo", "id": "272244412"}, {"start": 185, "end": 193, "username": "MSaldes", "id": "846399410"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "sjbadbet", "id": "104225244"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 174, "tag": "PrevencionCEValparaiso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168490158347436032"], "id": "1168490158347436032", "created_at": "2019-09-02T11:45:37.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Donde haya una pasarela, ya sea en carreteras, autopistas, avenidas, \u00daSALA. Nunca pases por debajo de ellas sea d\u00e9 d\u00eda o noche, no arriesgues tu vida. #PrevencionCEValparaiso @salbozzo @MSaldes @sjbadbet https://t.co/mRQvyNk7kO", "author_id": "2861034045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/atfVz7ZHQA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1168234633361874944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/atfVz7ZHQA", "media_key": "7_1168234409213988865"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.9409, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168234633361874944"], "id": "1168234633361874944", "created_at": "2019-09-01T18:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3670, "reply_count": 2567, "like_count": 23410, "quote_count": 445}, "text": "Todos os bandidos do Brasil est\u00e3o contra voc\u00ea e isso \u00e9 cristalino. Entretanto, as pessoas que querem o melhor para o pa\u00eds desejam que o senhor saia mais forte desta quinta cirurgia em menos de um ano, ap\u00f3s tentativa de assassinato por ex-integrante do PSOL! Estamos juntos, Pai! https://t.co/atfVz7ZHQA", "author_id": "68712576"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168465504085991425"], "id": "1168465504085991425", "created_at": "2019-09-02T10:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 36, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "text": "Non ne ho la certezza, ma temo che abbiano pensato di fare l\u2019accordo col ConteCasalino, Grillo e Travaglio, fottendo Casaleggio e Di Maio.\n\nSe \u00e8 cos\u00ec, \u00e8 un errore politico grave. E rimediare sar\u00e0 molto costoso. Vedremo presto", "author_id": "497995758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168347235832217601"], "id": "1168347235832217601", "created_at": "2019-09-02T02:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que se usa otra met\u00e1fora mar\u00edtima se suicida un poeta y se mueren 20 pandas beb\u00e9s. Despu\u00e9s dicen que la literatura no sirve para nada.", "author_id": "894712440386199556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168456316614037504"], "id": "1168456316614037504", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "created_at": "2019-09-02T09:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Yo no quiero ir a elecciones otra vez, pero mi lado kamikaze las desea intensamente. Ver a Ciudadanos caer en picado ser\u00eda maravilloso. M\u00e1s maravilloso ser\u00eda escuchar los an\u00e1lisis de sus dirigentes. \u00bfC\u00f3mo vender\u00edan el resultado? \u00bfLa Banda ha drogado a nuestros votantes?", "author_id": "1094763691399151616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168490465764761600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168490067528232961"}], "id": "1168490465764761600", "created_at": "2019-09-02T11:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nrGloria Habr\u00e1 quedado hecho percha no?", "in_reply_to_user_id": "1082295151", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nrGloria", "id": "1082295151"}]}, "author_id": "982253871836745730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/sPg5TMy0un", "expanded_url": "https://ibae.am/30NSqg4", "display_url": "ibae.am/30NSqg4"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha Legrand"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168468609418452992"], "id": "1168468609418452992", "created_at": "2019-09-02T10:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 54, "like_count": 32, "quote_count": 8}, "text": "Mirtha Legrand pidi\u00f3 disculpas por sus dichos contra Mauricio Macri: \"No se volver\u00e1 a repetir, sigo apoyando a Cambiemos\" https://t.co/sPg5TMy0un", "author_id": "69416519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168489427901001728"], "id": "1168489427901001728", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9298, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A irresponsabilidade do cara que tem o instagram mais visualizado do Brasil em dizer que quem quer se matar, que se mate. \n\nS U R R E A L", "author_id": "1687368709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168465028900642821"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168458987873980417"}], "id": "1168465028900642821", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}]}, "created_at": "2019-09-02T10:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n, pues UP hasta en la mejor de sus situaciones (d\u00edgase improbable sorpasso), siempre necesitar\u00eda al PSOE. Estrategia suicida la de ellos, o de torpedo. Creo lo segundo.", "in_reply_to_user_id": "124545762", "author_id": "1004421298628460547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/NTjkJJIDaF", "expanded_url": "https://twitter.com/JayDee1418/status/1168232136572379137", "display_url": "twitter.com/JayDee1418/sta\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1168356165413036032"], "id": "1168356165413036032", "created_at": "2019-09-02T02:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Damn! https://t.co/NTjkJJIDaF", "author_id": "358508008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168382750027595777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168368392115511296"}], "id": "1168382750027595777", "created_at": "2019-09-02T04:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "@LeitadasL0en @Lets_Dex Quando ele diz \u201ctentaram me ofender\u201d ele mesmo j\u00e1 se entrega que realmente se sentiu ofendido! Depois fez o discursinho bonito que tem orgulho da profiss\u00e3o mas terminou atacando os outros! Doeu, doeu muito, e ele se importa sim de n\u00e3o ser venerado como um grande humorista!", "in_reply_to_user_id": "172574068", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "author_id": "231191558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "id": "1168141510438731776", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "author_id": "1589103805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kAdt69oSy8", "expanded_url": "https://twitter.com/jouberth19/status/1168262228845445123/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAdt69oSy8", "media_key": "7_1168261863110512640"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168262228845445123"], "id": "1168262228845445123", "created_at": "2019-09-01T20:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 110, "like_count": 379, "quote_count": 21}, "text": "POL\u00caMICA: Algu\u00e9m avisa ao Carlinhos Maia que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 frescura! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kAdt69oSy8", "author_id": "350476403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168487234145796096"], "id": "1168487234145796096", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 6, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "D"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Estaci\u00f3n Aguero"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Linea B detonada"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Linea D limitada por suicida en Estaci\u00f3n Aguero, Linea B detonada...hermoso inicio de dia, semana y mes....", "author_id": "1623569654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/PRtcIa16D9", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/programas/al-rojo-vivo/entrevistas/joan-baldovi-dar-una-segunda-oportunidad-a-la-derecha-para-sumar-seria-suicida_201908305d691c460cf234a33d480b34.html", "display_url": "lasexta.com/programas/al-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/programas/al-rojo-vivo/entrevistas/joan-baldovi-dar-una-segunda-oportunidad-a-la-derecha-para-sumar-seria-suicida_201908305d691c460cf234a33d480b34.html"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 245, "tag": "AlRojoVivo"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1168114016700510208"], "id": "1168114016700510208", "created_at": "2019-09-01T10:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f para sumar ser\u00eda suicida\"\n\n\u27a1\ufe0f@joanbaldovi\ud83c\udf4aveu preocupant que no hi haja hagut encara cap contacte entre PSOE\ud83e\udd40i Unidas Podemos\ud83c\udf46: \"no s'ha fet el que s'hauria d'haver fet\n\n\ud83d\udcfaEntrevista en #AlRojoVivo\ud83d\udd34\ud83d\udce1\ud83d\udc47https://t.co/PRtcIa16D9", "author_id": "148867925"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168485230602260480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168472458745262081"}], "id": "1168485230602260480", "created_at": "2019-09-02T11:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BabyAlexiel Aiut meraviglioso ahaha \nTi fermerei per strada per foto e autografo lol e poi anche per morire insieme ;);)\n\nSto male perfetto \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "in_reply_to_user_id": "2570787820", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820"}]}, "author_id": "406980256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168267282742763521"], "id": "1168267282742763521", "created_at": "2019-09-01T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC", "author_id": "2941644267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168419153360953347"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168172421637136386"}], "id": "1168419153360953347", "created_at": "2019-09-02T07:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@EMedinaluis @PuebloExigeRD @DuniaDW2 @AntonioMonegro @1000cy @MercedesPerezP @Oliver95917276 @PedroMCasals @euri_cabral @WessinChavez @JanetCamiloRD Aqu\u00ed no matan una mujer por ser mujer la matan por celos, orgullo y siempre tienem oten\u00edan una relaci\u00f3n amorosa f\u00edjese que el hombre tambi\u00e9n se suicida", "in_reply_to_user_id": "298236624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EMedinaluis", "id": "298236624"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "DuniaDW2", "id": "26509311"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AntonioMonegro", "id": "390097570"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "1000cy", "id": "1411227832160714754"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MercedesPerezP", "id": "1347653168"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "Oliver95917276", "id": "1156015553825239041"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "euri_cabral", "id": "296303782"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "WessinChavez", "id": "118207797"}, {"start": 135, "end": 149, "username": "JanetCamiloRD", "id": "89890859"}]}, "author_id": "47126819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168227780670238720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168214000401825798"}], "id": "1168227780670238720", "created_at": "2019-09-01T18:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Juanlobo771 sin saber por lo que esta pasando otra persona, no puede llamarsele cobarde, porque no debe ser muy facil la vida cuando tomas esa decision de dejar a tus sue\u00f1os y anhelos porque ya sientes que no hay nada de que sostenerse", "in_reply_to_user_id": "934160061710131202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juanlobo771", "id": "934160061710131202"}]}, "author_id": "1368159092"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301012911894530"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301021875113984"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 263, "end": 277, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "J\u00falia"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168301038392270848"], "id": "1168301038392270848", "created_at": "2019-09-01T23:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei como \u00e9 querer morrer,como d\u00f3i sorrir, como a gente tenta se ajustar e \u00f1 consegue,como a gente se fere por fora tentando matar o q tem dentro...\n#SetembroAmarelo https://t.co/afBWtImxiy", "author_id": "3289010375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Q5fNHchMdC", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168343423562276865"], "id": "1168343423562276865", "created_at": "2019-09-02T02:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ah n\u00e3o.\nHoje recebo a not\u00edcia de que a filha de uma amiga se MATOU. E O CARA MANDA UM DESSA. SE FUDER https://t.co/Q5fNHchMdC", "author_id": "1095777055843729409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168483471775404033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168483467727986689"}], "id": "1168483471775404033", "created_at": "2019-09-02T11:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Respeitem a dor dos outros,pois s\u00f3 ele sabe o que passou pra sentir aquilo com uma for\u00e7a t\u00e3o grande.Ponha-se no lugar dele, pense o quanto que deve ter sido a vida dele pra aquilo que pra vc \u00e9 min\u00fasculo, pra ele ser t\u00e3o forte.", "in_reply_to_user_id": "902717545", "author_id": "902717545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168482199227785216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168481869614276612"}], "id": "1168482199227785216", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "(...) as vozes, pelo visto, encarnaram e, uma delas ficou bem famosa na internet. Atende pela alcunha de Carlinhos Maia. ele orienta adolescentes a \u201cse matarem logo!\u201d e acredita que depress\u00e3o \u00e9 frescura. (...)", "in_reply_to_user_id": "92315159", "author_id": "92315159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/03HH7gCNxx", "expanded_url": "https://twitter.com/hematocritico/status/1168081164629921793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03HH7gCNxx", "media_key": "3_1168081151107485696"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/03HH7gCNxx", "expanded_url": "https://twitter.com/hematocritico/status/1168081164629921793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03HH7gCNxx", "media_key": "3_1168081151115833344"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/03HH7gCNxx", "expanded_url": "https://twitter.com/hematocritico/status/1168081164629921793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03HH7gCNxx", "media_key": "3_1168081151132614656"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/03HH7gCNxx", "expanded_url": "https://twitter.com/hematocritico/status/1168081164629921793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03HH7gCNxx", "media_key": "3_1168081151107485697"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7292, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168081164629921793"], "id": "1168081164629921793", "created_at": "2019-09-01T08:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 41, "like_count": 410, "quote_count": 16}, "text": "\u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el mejor Joker del cine? Cierra Internet y ded\u00edcate a pensarlo. Estate diez a\u00f1os sin acercarte a un teclado y cuando lo decidas vuelve. Por favor. D\u00e9janos en paz mientas. Dale muchas vueltas. El debate lo merece. Venga, chao. https://t.co/03HH7gCNxx", "author_id": "81577367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 148, "tag": "NJPWRoyalQuest"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "KENTA"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1168297136728887296"], "id": "1168297136728887296", "created_at": "2019-09-01T22:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\n\n\u203b\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u542b\u307f\u307e\u3059\n#NJPWRoyalQuest\n#KENTA #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168481091445039105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168479226829389825"}], "id": "1168481091445039105", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Petrossauro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Andre_L_K", "id": "1027862644282335232"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:09:36.000Z", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Andre_L_K Dizem que andava EXTREMAMENTE apreensivo pouco antes da morte pois havia perdido a\u00e7\u00e3o q a Petrossauro prop\u00f4s contra ele cuja indeniza\u00e7\u00e3o era milion\u00e1ria.Muitos afirmam q essa talvez tenha sido a causa principal do infarto. Nunca saberemos mas \u00e9 1 absurdo de qq forma pois s\u00f3 disse", "in_reply_to_user_id": "1027862644282335232", "author_id": "1079458941606772738"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168426085102567424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168426083483623425"}], "id": "1168426085102567424", "created_at": "2019-09-02T07:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "text": "2) Aumentare le tasse e/o tagliare la spesa pubblica. Far pagare agli italiani il conto degli sperperi di Lega e 5 stelle: politicamente, una missione suicida per il Pd.\n\n3/21", "in_reply_to_user_id": "143590548", "author_id": "143590548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168408370447028224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168338959522553856"}], "id": "1168408370447028224", "created_at": "2019-09-02T06:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@gechelle Esse ser \u00f1 tem ideia de quantos suicidios pode ter provocado e ou pode provocar.\u00c9 um irrespons\u00e1vel. Um v\u00e2ndalo.Pq pra mim antes de mais nada precisamos de um processo civilizat\u00f3rio.Voltamos a encruzilhada CIVILIZA\u00c7\u00c3O versus BARB\u00c1RIE.Provando q n\u00e3o somos Homo t\u00e3o sapiens assim.", "in_reply_to_user_id": "53371277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gechelle", "id": "53371277"}]}, "author_id": "239522201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168479485810892800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168479221058035712"}], "id": "1168479485810892800", "created_at": "2019-09-02T11:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Penso como essas pessoas q se dizem cidad\u00e3os de bem n\u00e3o pensam nas fam\u00edlias dos mortos? E como n\u00e3o pensam que, mesmo que \"inocentes\", podem ter um familiar seu na lista mais adiante?", "in_reply_to_user_id": "159303457", "author_id": "159303457"}], "places": [{"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Toledo, Brasil", "id": "5b8fdfb191abc564"}, {"full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "008be613029d4ca5"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168462240506437632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168462240506437632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168462240506437632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2470037659", "value": "2470037659", "detail": "User has been suspended: [2470037659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168281369715314688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168281369715314688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168281369715314688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168462240506437632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168462240506437632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168462240506437632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131858942441791488", "value": "1131858942441791488", "detail": "User has been suspended: [1131858942441791488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168505712353390592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168505712353390592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168505712353390592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168370376071622656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168370376071622656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168370376071622656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2732480127", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2732480127].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2732480127", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168500659903258625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168500659903258625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168500659903258625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1085962197258461184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1085962197258461184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085962197258461184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168496014883479553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168496014883479553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168496014883479553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1055942578581979136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055942578581979136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055942578581979136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168268867342360581", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168268867342360581].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168268867342360581", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1646463284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1646463284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1646463284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168338002185244674", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168338002185244674].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168338002185244674", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168490567610880002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168490567610880002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168490567610880002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268505503", "value": "268505503", "detail": "User has been suspended: [268505503].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168471736754606082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168471736754606082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168471736754606082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168487070668591105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168487070668591105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168487070668591105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1127988383354167297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127988383354167297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127988383354167297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168312221543346178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168312221543346178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168312221543346178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "539061539", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [539061539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "539061539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168491357121470464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168491357121470464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168491357121470464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3309958241", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3309958241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3309958241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168313369448853504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168313369448853504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168313369448853504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168462240506437632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168462240506437632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168462240506437632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168510835934793728", "oldest_id": "1168479761124999169", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y9vg7tywi9i2e4tsjrrmhjo1p"}}